<Type Name="HasActivatableWorkflowEvent" FullName="System.Activities.DurableInstancing.HasActivatableWorkflowEvent">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="3ffeadee2b98803676112409762252de088d2749" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="36723248" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public sealed class HasActivatableWorkflowEvent : System.Runtime.DurableInstancing.InstancePersistenceEvent&lt;System.Activities.DurableInstancing.HasActivatableWorkflowEvent&gt;" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed beforefieldinit HasActivatableWorkflowEvent extends System.Runtime.DurableInstancing.InstancePersistenceEvent`1&lt;class System.Activities.DurableInstancing.HasActivatableWorkflowEvent&gt;" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Activities.DurableInstancing.HasActivatableWorkflowEvent" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public NotInheritable Class HasActivatableWorkflowEvent&#xA;Inherits InstancePersistenceEvent(Of HasActivatableWorkflowEvent)" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class HasActivatableWorkflowEvent sealed : System::Runtime::DurableInstancing::InstancePersistenceEvent&lt;System::Activities::DurableInstancing::HasActivatableWorkflowEvent ^&gt;" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type HasActivatableWorkflowEvent = class&#xA;    inherit InstancePersistenceEvent&lt;HasActivatableWorkflowEvent&gt;" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Activities</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Runtime.DurableInstancing.InstancePersistenceEvent&lt;System.Activities.DurableInstancing.HasActivatableWorkflowEvent&gt;</BaseTypeName>
    <BaseTypeArguments>
      <BaseTypeArgument TypeParamName="!0">System.Activities.DurableInstancing.HasActivatableWorkflowEvent</BaseTypeArgument>
    </BaseTypeArguments>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>Représente un événement qu'un magasin d'instances déclenche pour informer les hôtes génériques de l'existence d'instances activables dans la base de données de persistance.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Une instance est *activable*, si elle n’est pas dans l’état suspendu ou l’état terminé et satisfait les conditions suivantes :  
  
-   L’instance est *exécutable*. Une instance dans la base de données de persistance est considérée comme exécutable si elle satisfait les conditions suivantes :  
  
    -   L'instance est déverrouillée et a un minuteur en attente qui a expiré.  
  
    -   L’instance est déverrouillée et son état est **lors de l’exécution**.  
  
    -   L'instance possède un verrou non valide.  
  
-   Il n'y a aucun hôte de flux de travail capable de charger l'instance en cours d'exécution sur l'ordinateur.  
  
 Un magasin d'instances doit périodiquement rechercher des instances de flux de travail activables qui appartiennent à un hôte de flux de travail qui utilise le magasin. Il doit déclencher l'événement <xref:System.Activities.DurableInstancing.HasActivatableWorkflowEvent> lorsqu'il recherche une instance activable dans le magasin de persistance. Si le magasin d'instances ne trouve pas d'instance activable dans le magasin de persistance, il doit continuer à surveiller le magasin de persistance pour toutes instances activables.  
  
 Après avoir déclenché l'événement HasActivatableWorkflowEvent, le magasin d'instances doit cesser de surveiller le magasin de persistance pour les instances activables jusqu'à ce qu'il reçoive et exécute l'objet <xref:System.Activities.DurableInstancing.QueryActivatableWorkflowsCommand>. L'analyse continue uniquement si l'exécution de la commande ne retourne pas d'instances de flux de travail activables.  
  
 Lorsqu'un hôte générique reçoit cet événement, il exécute la commande <xref:System.Activities.DurableInstancing.QueryActivatableWorkflowsCommand> sur le magasin d'instances pour obtenir les paramètres d'activation obligatoires pour créer un hôte de flux de travail. L'hôte générique utilise ces paramètres d'activation pour créer un hôte de flux de travail qui, à son tour, charge et exécute l'instance de service exécutable. Les paramètres d'activation pour le type d'activation WAS sont : nom du site, chemin d'accès de l'application (relatif au site) et chemin d'accès du service (relatif à l'application). Un magasin d'instances peut retourner plusieurs jeux de ces trois paramètres d'activation.  
  
 Un hôte générique est un ordinateur hôte qui a un paramètre XName nommé **ActivationType**, qui doit être défini sur une valeur prise en charge par le magasin d’instances. Actuellement, le Store d’Instance de Workflow SQL prend en charge des hôtes génériques avec le paramètre ActivationType définie sur la valeur : **WAS**. Si ActivationType n'est pas défini, le magasin d'instances de flux de travail SQL traite l'hôte comme un hôte générique.  
  
> [!NOTE]
>  Le Service de gestion de flux de travail qu’est fourni avec le code nommé « Dublin » (Application Server Extensions pour .NET 4.0) est un hôte générique dont le type d’activation **WAS**.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public HasActivatableWorkflowEvent ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Activities.DurableInstancing.HasActivatableWorkflowEvent.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; HasActivatableWorkflowEvent();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Activities</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Initialise une nouvelle instance de la classe <see cref="T:System.Activities.DurableInstancing.HasActivatableWorkflowEvent" />.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>