<Type Name="CLSID" FullName="Microsoft.Aspnet.Snapin.CLSID">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="ac61cc43b7a868949565febe6d5ddd17a31a0fe9" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="c0c07dbd19cd7017243f9ac36915755f79bc8da6" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/27/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="52351313" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public struct CLSID" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public sequential ansi sealed beforefieldinit CLSID extends System.ValueType" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:Microsoft.Aspnet.Snapin.CLSID" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Structure CLSID" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public value class CLSID" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type CLSID = struct" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>AspNetMMCExt</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.ValueType</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>Sert de wrapper pour un identificateur global unique (GUID) pour une classe COM.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[

## Remarks  
La structure CLSID encapsule la structure de l’identificateur (CLSID) de classe COM qui sert d’identificateur unique pour une classe COM spécifique.

CLSID désigne l’identificateur de classe, dans la même façon que le GUID est l’abréviation de l’identificateur global unique. Les deux abréviations font référence à un entier de 128 bits avec une probabilité statistique basse d’être dupliqué afin qu’il peut être utilisé comme un identificateur unique sur les ordinateurs et réseaux. En règle générale, cet identificateur est représenté en tant que membre de 16 tableau d’octets ou sous forme de chaîne spécialement mise en forme de chiffres hexadécimaux (où les caractères a-f ou A-F, représentent les nombres décimaux 10 à 15). Cette représentation sous forme de chaîne se compose de 32 chiffres hexadécimaux contigus ou de groupes de 8, 4, 4, 4 et 12 chiffres hexadécimaux, séparés par des traits d’union. La représentation sous forme de chaîne séparé par des tirets peut éventuellement être placée entre parenthèses ou d’accolades ({}).

Pour plus d'informations :

  - À propos des identificateurs uniques et leur format, consultez <xref:System.Guid>.

  - Programmation avec la structure CLSID et de la console Microsoft Management Console (MMC), consultez le [-Guide du programmeur MMC](https://docs.microsoft.com/previous-versions/windows/desktop/mmc/mmc-programmer-s-guide-overview).
  
  ]]></format>
    </remarks>
    <forInternalUseOnly />
  </Docs>
  <Members />
</Type>