<Type Name="RoutedEventHandler" FullName="System.Windows.RoutedEventHandler">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="3f037eff3257aa909616e955a85ec3f875a97652" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="5a49536d99d2d0b54e4cb7280870903e043272df" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="07/03/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="37490687" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public delegate void RoutedEventHandler(object sender, RoutedEventArgs e);" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed RoutedEventHandler extends System.MulticastDelegate" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Windows.RoutedEventHandler" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Delegate Sub RoutedEventHandler(sender As Object, e As RoutedEventArgs)" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public delegate void RoutedEventHandler(System::Object ^ sender, RoutedEventArgs ^ e);" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type RoutedEventHandler = delegate of obj * RoutedEventArgs -&gt; unit" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>PresentationCore</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>3.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Delegate</BaseTypeName>
  </Base>
  <Parameters>
    <Parameter Name="sender" Type="System.Object" />
    <Parameter Name="e" Type="System.Windows.RoutedEventArgs" />
  </Parameters>
  <ReturnValue>
    <ReturnType>System.Void</ReturnType>
  </ReturnValue>
  <Docs>
    <param name="sender">Objet où le gestionnaire d’événements est attaché.</param>
    <param name="e">Données d'événement.</param>
    <summary>Représente la méthode chargée de gérer divers événements routés qui n’ont pas de données d’événement spécifiques en dehors des données communes à tous les événements routés.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Le <xref:System.Windows.RoutedEventHandler> délégué est utilisé pour tout événement routé qui ne signale pas les informations spécifiques aux événements dans les données d’événement. Il existe de nombreuses ces événements routés ; incluent des exemples évidents <xref:System.Windows.Controls.Primitives.ButtonBase.Click> et <xref:System.Windows.FrameworkElement.Loaded>.  
  
 La différence la plus notable entre l’écriture d’un gestionnaire pour un événement routé par opposition à un grand [!INCLUDE[TLA#tla_clr](~/includes/tlasharptla-clr-md.md)] événement est que le `sender` de l’événement (l’élément où le gestionnaire est attaché et appelé) ne peut pas être considérées comme nécessairement la source de l’événement. La source est signalée en tant que propriété dans les données d’événement (<xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A>). Une différence entre `sender` et <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A> est le résultat de l’événement qui est routé vers différents éléments, pendant le parcours de l’événement routé via une arborescence d’éléments.  
  
 Vous pouvez utiliser `sender` ou <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A> pour un objet référence si vous n’êtes pas délibérément le comportement de routage d’un événement routé direct ou de propagation et vous souhaitez uniquement gérer les événements routés sur les éléments dans lequel ils sont déclenchés en premier. Dans ce cas, `sender` et <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A> correspondent au même objet.  
  
 Si vous ne souhaitez pas tirer parti des fonctionnalités inhérentes d’événements routés et écrire vos gestionnaires en conséquence, les deux propriétés les plus importantes des données d’événement que vous utiliserez lors de l’écriture de gestionnaires d’événements sont <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Source%2A> et <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Handled%2A>.  
  
 Pour certaines combinaisons d’événements d’entrée et [!INCLUDE[TLA2#tla_winclient](~/includes/tla2sharptla-winclient-md.md)] classes de contrôle, l’élément qui déclenche l’événement n’est pas le premier élément qui a l’opportunité de le gérer. Si l’événement d’entrée a une version préliminaire de l’événement, la racine de l’arborescence d’éléments a la première opportunité, <xref:System.Windows.RoutedEventArgs.Handled%2A> à `true` dans les données d’événement partagé et peut influencer la manière dont l’événement d’entrée est signalée pour les éléments restants dans son itinéraire d’événement. La version préliminaire de comportement de gestion peut donner l’impression qu’un événement routé particulier n’est pas déclenché comme prévu. Pour plus d’informations, consultez [événements Preview](~/docs/framework/wpf/advanced/preview-events.md) et [vue d’ensemble de l’entrée](~/docs/framework/wpf/advanced/input-overview.md).  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Type>