<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<xliff xmlns="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" version="1.2" xsi:schemaLocation="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2 xliff-core-1.2-transitional.xsd">
  <file datatype="xml" original="AcknowledgeTypes.xml" source-language="en-US" target-language="fr-FR">
    <header>
      <tool tool-id="mdxliff" tool-name="mdxliff" tool-version="1.0-15c36f0" tool-company="Microsoft" />
      <xliffext:skl_file_name xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">02cd5861-7ce2-4a82-b358-31f8435a0ac51d428184f5b3d2b1e5e991116d03838d98788d3a.skl</xliffext:skl_file_name>
      <xliffext:version xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">1.2</xliffext:version>
      <xliffext:ms.openlocfilehash xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">1d428184f5b3d2b1e5e991116d03838d98788d3a</xliffext:ms.openlocfilehash>
      <xliffext:ms.sourcegitcommit xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b</xliffext:ms.sourcegitcommit>
      <xliffext:ms.lasthandoff xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">04/03/2018</xliffext:ms.lasthandoff>
      <xliffext:moniker_ids xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">netframework-4.5.1,netframework-4.5.2,netframework-4.5,netframework-4.6.1,netframework-4.6.2,netframework-4.6,netframework-4.7.1,netframework-4.7,xamarinmac-3.0</xliffext:moniker_ids>
    </header>
    <body>
      <group id="content" extype="content">
        <trans-unit id="101" translate="yes" xml:space="preserve" uid="T:System.Messaging.AcknowledgeTypes">
          <source>Specifies the types of acknowledgment message that Message Queuing returns to the sending application.</source>
          <target state="translated">Spécifie les types de message d’accusé de réception que Message Queuing retourne à l’application émettrice.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="102" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.AcknowledgeTypes">
          <source>The <ph id="ph1">&lt;xref:System.Messaging.AcknowledgeTypes&gt;</ph> class provides a set of flags that you can combine to request one or more categories of acknowledgment messages.</source>
          <target state="translated">La <ph id="ph1">&lt;xref:System.Messaging.AcknowledgeTypes&gt;</ph> classe fournit un ensemble d’indicateurs que vous pouvez combiner pour demander une ou plusieurs catégories de messages d’accusé de réception.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="103" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.AcknowledgeTypes">
          <source>When an application sends a message, it can request that Message Queuing return acknowledgment messages indicating the success or failure of the original message.</source>
          <target state="translated">Lorsqu’une application envoie un message, il peut demander que Message Queuing retourne les messages d’accusé de réception indiquant la réussite ou l’échec du message d’origine.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="104" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.AcknowledgeTypes">
          <source>Message Queuing sends these acknowledgment messages to the administration queue you specify.</source>
          <target state="translated">Message Queuing envoie ces messages d’accusé de réception à la file d’administration que vous spécifiez.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="105" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.AcknowledgeTypes">
          <source>Acknowledgment types can be divided broadly into four groups: positive arrival acknowledgments, positive read acknowledgments, negative arrival acknowledgments, and negative read acknowledgments.</source>
          <target state="translated">Types d’accusé de réception peuvent être divisés en quatre groupes : accusés de réception positif arrivée, les accusés de réception de lecture positifs, les accusés de réception négatif et accusés de réception négatifs en lecture.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="106" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.AcknowledgeTypes">
          <source>Requesting acknowledgments enables your application to receive notification of certain occurrences—for example, a message reaching its destination queue, a message being retrieved, or a time-out preventing a message from reaching or being retrieved from the destination queue.</source>
          <target state="translated">Demande d’accusés de réception permet à votre application recevoir une notification de certaines occurrences, par exemple, un message atteint sa file d’attente de destination, un message en cours de récupération ou un délai d’attente qui empêche un message d’atteindre ou récupérées à partir du file d’attente de destination.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="107" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.AcknowledgeTypes">
          <source>When you are using the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Messaging.Message&gt;</ph> class to send messages to a queue, you specify the types of acknowledgments your application should receive in the <ph id="ph2">&lt;xref:System.Messaging.Message.AcknowledgeType%2A&gt;</ph> property, as well as the administration queue that receives the acknowledgment messages in the <ph id="ph3">&lt;xref:System.Messaging.Message.AdministrationQueue%2A&gt;</ph> property.</source>
          <target state="translated">Lorsque vous utilisez la <ph id="ph1">&lt;xref:System.Messaging.Message&gt;</ph> de classe pour envoyer des messages à une file d’attente, vous spécifiez les types d’accusés de réception votre application doit recevoir dans le <ph id="ph2">&lt;xref:System.Messaging.Message.AcknowledgeType%2A&gt;</ph> propriété, ainsi que la file d’attente d’administration qui reçoit les messages d’accusé de réception dans le <ph id="ph3">&lt;xref:System.Messaging.Message.AdministrationQueue%2A&gt;</ph> propriété.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="108" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.AcknowledgeTypes">
          <source>When you use the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Messaging.Message&gt;</ph> class to read acknowledgment messages in the administration queue, the instance's <ph id="ph2">&lt;xref:System.Messaging.Message.Acknowledgment%2A&gt;</ph> property indicates the condition responsible for the acknowledgment message, for example, if a time-out expired before the original message was read from the queue.</source>
          <target state="translated">Lorsque vous utilisez la <ph id="ph1">&lt;xref:System.Messaging.Message&gt;</ph> pour lire les messages d’accusé de réception dans de la file d’administration, l’instance classe <ph id="ph2">&lt;xref:System.Messaging.Message.Acknowledgment%2A&gt;</ph> propriété indique la raison du message d’accusé de réception, par exemple, si un délai d’attente a expiré avant le message d’origine a été lu à partir de la file d’attente.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="109" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.AcknowledgeTypes">
          <source>The following code example sends and receives a message that contains an order to and from a queue.</source>
          <target state="translated">L’exemple de code suivant envoie et reçoit un message qui contient un ordre vers et depuis une file d’attente.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="110" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Messaging.AcknowledgeTypes">
          <source>It specifically requests a positive acknowledgment when the original message reaches or is retrieved from the queue.</source>
          <target state="translated">Il demande spécifiquement un accusé de réception positif lorsque le message d’origine atteint ou est extraite de la file d’attente.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="111" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Messaging.AcknowledgeTypes.FullReachQueue">
          <source>A mask used to request positive acknowledgment if the original message reaches the queue or negative acknowledgment if the time-to-reach-queue timer expires or if the original message cannot be authenticated.</source>
          <target state="translated">Masque utilisé pour demander un accusé de réception positif si le message d’origine atteint la file d’attente ou un accusé de réception négatif si le délai d’entrée dans la file d’attente a expiré ou si le message d’origine ne peut pas être authentifié.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="112" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Messaging.AcknowledgeTypes.FullReceive">
          <source>A mask used to request positive acknowledgment if the original message is received from the queue before its time-to-be-received timer expires or negative acknowledgment otherwise.</source>
          <target state="translated">Masque utilisé pour demander un accusé de réception positif si le message d’origine est reçu à partir de la file d’attente avant expiration de son délai de réception ou un accusé de réception négatif dans les autres cas.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="113" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Messaging.AcknowledgeTypes.NegativeReceive">
          <source>A mask used to request a negative acknowledgment when the original message fails to be received from the queue.</source>
          <target state="translated">Masque utilisé pour demander un accusé de réception négatif quand la réception du message d’origine à partir de la file d’attente échoue.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="114" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Messaging.AcknowledgeTypes.NegativeReceive">
          <source>Using the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Messaging.MessageQueue.Peek%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph> method does not remove a message from the queue, so this acknowledgment type could be returned even if you did peek the message.</source>
          <target state="translated">À l’aide de la <ph id="ph1">&lt;xref:System.Messaging.MessageQueue.Peek%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph> méthode ne supprime pas un message à partir de la file d’attente, pour ce type d’accusé de réception peut être retourné, même si vous de lire le message.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="115" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="F:System.Messaging.AcknowledgeTypes.NegativeReceive">
          <source>Only the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Messaging.MessageQueue.Receive%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph> method (or the related asynchronous <ph id="ph2">&lt;xref:System.Messaging.MessageQueue.BeginReceive%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph> method) removes a message from the queue.</source>
          <target state="translated">Uniquement les <ph id="ph1">&lt;xref:System.Messaging.MessageQueue.Receive%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph> (méthode) (ou l’asynchrone <ph id="ph2">&lt;xref:System.Messaging.MessageQueue.BeginReceive%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph> méthode) supprime un message de la file d’attente.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="116" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Messaging.AcknowledgeTypes.None">
          <source>A mask used to request that no acknowledgment messages (positive or negative) be posted.</source>
          <target state="translated">Masque utilisé pour demander de n’envoyer aucun message d’accusé de réception (positif ou négatif).</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="117" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Messaging.AcknowledgeTypes.NotAcknowledgeReachQueue">
          <source>A mask used to request a negative acknowledgment when the original message cannot reach the queue.</source>
          <target state="translated">Masque utilisé pour demander un accusé de réception négatif quand le message d’origine ne peut pas atteindre la file d’attente.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="118" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Messaging.AcknowledgeTypes.NotAcknowledgeReachQueue">
          <source>This can happen when the time-to-reach-queue timer expires or if a message cannot be authenticated.</source>
          <target state="translated">Cela peut se produire quand le délai d’entrée dans la file d’attente expire ou qu’un message ne peut pas être authentifié.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="119" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Messaging.AcknowledgeTypes.NotAcknowledgeReceive">
          <source>A mask used to request a negative acknowledgment when an error occurs that prevents the original message from being received from the queue before its time-to-be-received timer expires.</source>
          <target state="translated">Masque utilisé pour demander un accusé de réception négatif quand une erreur se produit et empêche la réception du message d’origine à partir de la file d’attente avant expiration de son délai de réception.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="120" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Messaging.AcknowledgeTypes.PositiveArrival">
          <source>A mask used to request a positive acknowledgment when the original message reaches the queue.</source>
          <target state="translated">Masque utilisé pour demander un accusé de réception positif quand le message d’origine atteint la file d’attente.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="121" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Messaging.AcknowledgeTypes.PositiveReceive">
          <source>A mask used to request a positive acknowledgment when the original message is successfully retrieved from the queue.</source>
          <target state="translated">Masque utilisé pour demander un accusé de réception positif quand le message d’origine est récupéré de la file d’attente.</target>       </trans-unit>
      </group>
    </body>
  </file>
</xliff>