<Type Name="WriteOnlyArrayAttribute" FullName="System.Runtime.InteropServices.WindowsRuntime.WriteOnlyArrayAttribute">
  <TypeSignature Language="C#" Value="public sealed class WriteOnlyArrayAttribute : Attribute" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed beforefieldinit WriteOnlyArrayAttribute extends System.Attribute" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Runtime.InteropServices.WindowsRuntime.WriteOnlyArrayAttribute" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public NotInheritable Class WriteOnlyArrayAttribute&#xA;Inherits Attribute" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class WriteOnlyArrayAttribute sealed : Attribute" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Runtime.InteropServices.WindowsRuntime</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.3.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Attribute</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.AttributeUsage(System.AttributeTargets.Parameter, AllowMultiple=false, Inherited=false)</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="ef978-101">Quand il s’applique à un paramètre de tableau dans un composant Windows Runtime, spécifie que le contenu d’un tableau passé à ce paramètre est utilisé uniquement pour la sortie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef978-101">When applied to an array parameter in a Windows Runtime component, specifies that the contents of an array that is passed to that parameter are used only for output.</span></span> <span data-ttu-id="ef978-102">L'appelant ne garantit pas que le contenu est initialisé, et la méthode appelée ne doit pas lire le contenu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef978-102">The caller does not guarantee that the contents are initialized, and the called method should not read the contents.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="ef978-103">Si un paramètre de tableau dans votre [!INCLUDE[wrt](~/includes/wrt-md.md)] composant est passé par valeur (`ByVal` en Visual Basic), vous devez appliquer un des attributs suivants à celui-ci :</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef978-103">If an array parameter in your [!INCLUDE[wrt](~/includes/wrt-md.md)] component is passed by value (`ByVal` in Visual Basic), you must apply one of the following attributes to it:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ef978-104">Appliquer le <xref:System.Runtime.InteropServices.WindowsRuntime.ReadOnlyArrayAttribute> attribut si vous envisagez du contenu du tableau à être utilisé uniquement pour l’entrée.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef978-104">Apply the <xref:System.Runtime.InteropServices.WindowsRuntime.ReadOnlyArrayAttribute> attribute if you intend the contents of the array to be used for input only.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="ef978-105">Appliquer le <xref:System.Runtime.InteropServices.WindowsRuntime.WriteOnlyArrayAttribute> si vous envisagez du contenu du tableau à être utilisé uniquement pour la sortie d’attribut (autrement dit, la méthode définit le contenu du tableau, mais ne les lit pas).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef978-105">Apply the <xref:System.Runtime.InteropServices.WindowsRuntime.WriteOnlyArrayAttribute> attribute if you intend the contents of the array to be used for output only (that is, the method sets the contents of the array but does not read them).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ef978-106">Appliquer les deux attributs à un paramètre provoque une erreur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef978-106">Applying both attributes to a parameter causes an error.</span></span> <span data-ttu-id="ef978-107">Pour plus d’informations, y compris le modèle standard pour apporter des modifications à un tableau, consultez [passage de tableaux à un composant Windows Runtime](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkId=251026) dans le centre de développement Windows.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef978-107">For more information, including the standard pattern for making changes to an array, see [Passing arrays to a Windows Runtime component](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkId=251026) in the Windows Dev Center.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="ef978-108">Paramètres qui ont le <xref:System.Runtime.InteropServices.WindowsRuntime.WriteOnlyArrayAttribute> se comportent différemment selon que l’appelant est écrit en code natif ou managé.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef978-108">Parameters that have the <xref:System.Runtime.InteropServices.WindowsRuntime.WriteOnlyArrayAttribute> attribute behave differently depending on whether the caller is written in native code or managed code.</span></span> <span data-ttu-id="ef978-109">Si l’appelant est du code natif (extensions du composant JavaScript ou Visual C++), la méthode appelée ne peut pas faire de suppositions sur le contenu du tableau d’origine.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef978-109">If the caller is native code (JavaScript or Visual C++ component extensions), the called method can't make any assumptions about the contents of the original array.</span></span> <span data-ttu-id="ef978-110">Par exemple, le tableau reçu par la méthode peut ne pas être initialisé ou peut contenir des valeurs par défaut.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef978-110">For example, the array the method receives might not be initialized, or might contain default values.</span></span> <span data-ttu-id="ef978-111">La méthode est censée définir les valeurs de tous les éléments du tableau.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef978-111">The method is expected to set the values of all the elements in the array.</span></span>  
>   
>  <span data-ttu-id="ef978-112">Si l’appelant est géré de code, l’appelant tableau d’origine est passé à la méthode appelée, comme dans n’importe quel appel de méthode dans le .NET Framework.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef978-112">If the caller is managed code, the caller's original array is passed to the called method, as it would be in any method call in the .NET Framework.</span></span> <span data-ttu-id="ef978-113">Contenu du tableau étant mutable dans du code managé, la méthode peut sélectivement lire et modifier ces valeurs.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef978-113">Array contents are mutable in managed code, so the method can selectively read and change those values.</span></span> <span data-ttu-id="ef978-114">Il est important de se souvenir, car elle affecte les tests unitaires écrits pour un [!INCLUDE[wrt](~/includes/wrt-md.md)] composant.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef978-114">This is important to remember because it affects unit tests written for a [!INCLUDE[wrt](~/includes/wrt-md.md)] component.</span></span> <span data-ttu-id="ef978-115">Si les tests sont écrits en code managé, le contenu d’un tableau semble être mutable pendant le test, et les résultats sont susceptibles d’être différent si la méthode est appelée à partir du code natif ultérieurement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef978-115">If the tests are written in managed code, the contents of an array will appear to be mutable during testing, and the results are likely to be different if the method is called from native code later.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="ef978-116">Appliquer cet attribut à un `out` paramètre ou à un paramètre qui a le <xref:System.Runtime.InteropServices.InAttribute> attribut provoque une erreur lorsque le module est exporté.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef978-116">Applying this attribute to an `out` parameter or to a parameter that has the <xref:System.Runtime.InteropServices.InAttribute> attribute causes an error when the module is exported.</span></span> <span data-ttu-id="ef978-117">Application de l’attribut à un paramètre qui a le <xref:System.Runtime.InteropServices.OutAttribute> attribut provoque une erreur, sauf si le paramètre comporte également Visual Basic `ByRef` modificateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef978-117">Applying the attribute to a parameter that has the <xref:System.Runtime.InteropServices.OutAttribute> attribute causes an error unless the parameter also has the Visual Basic `ByRef` modifier.</span></span> <span data-ttu-id="ef978-118">Dans ce cas, l’attribut est redondant mais autorisées.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef978-118">In that case, the attribute is redundant but allowed.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Runtime.InteropServices.WindowsRuntime.ReadOnlyArrayAttribute" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public WriteOnlyArrayAttribute ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Runtime.InteropServices.WindowsRuntime.WriteOnlyArrayAttribute.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; WriteOnlyArrayAttribute();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Runtime.InteropServices.WindowsRuntime</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.3.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="ef978-119">Initialise une nouvelle instance de la classe <see cref="T:System.Runtime.InteropServices.WindowsRuntime.WriteOnlyArrayAttribute" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="ef978-119">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Runtime.InteropServices.WindowsRuntime.WriteOnlyArrayAttribute" /> class.</span></span></summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>