<Type Name="SemaphoreSecurity" FullName="System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="527fb1029cd6b59a845b59dd77f2aced33369050" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="0ec122ee5f3681159b8460ab15b409fd6e3d3ae0" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="10/04/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="48603165" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public sealed class SemaphoreSecurity : System.Security.AccessControl.NativeObjectSecurity" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed beforefieldinit SemaphoreSecurity extends System.Security.AccessControl.NativeObjectSecurity" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public NotInheritable Class SemaphoreSecurity&#xA;Inherits NativeObjectSecurity" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class SemaphoreSecurity sealed : System::Security::AccessControl::NativeObjectSecurity" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type SemaphoreSecurity = class&#xA;    inherit NativeObjectSecurity" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Threading.AccessControl</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Security.AccessControl.NativeObjectSecurity</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;xamarinandroid-7.1;xamarinios-10.8;xamarinmac-3.0;netframework-4.8">
      <AttributeName>System.Runtime.InteropServices.ComVisible(false)</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute FrameworkAlternate="netcore-1.0;netcore-1.1">
      <AttributeName>System.Security.SecurityCritical</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="8e5b0-101">Représente la sécurité de contrôle d'accès Windows d'un sémaphore nommé.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="8e5b0-101">Represents the Windows access control security for a named semaphore.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="8e5b0-102">Cette classe ne peut pas être héritée.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="8e5b0-102">This class cannot be inherited.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="8e5b0-103">Un <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> objet spécifie les droits d’accès pour un sémaphore système nommé et spécifie également la façon dont les tentatives d’accès sont auditées.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-103">A <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> object specifies access rights for a named system semaphore, and also specifies how access attempts are audited.</span></span> <span data-ttu-id="8e5b0-104">Droits d’accès au sémaphore sont exprimées sous forme de règles, chaque règle d’accès représenté par un <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule> objet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-104">Access rights to the semaphore are expressed as rules, with each access rule represented by a <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule> object.</span></span> <span data-ttu-id="8e5b0-105">Chaque règle d’audit est représenté par un <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule> objet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-105">Each auditing rule is represented by a <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8e5b0-106">Cela reflète le système de sécurité Windows sous-jacent, dans lequel chaque objet sécurisable a au plus une liste discretionary access control (DACL) qui contrôle l’accès à l’objet sécurisé et au plus un accès contrôle liste système (SACL) qui spécifie les accès tentatives sont auditées.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-106">This mirrors the underlying Windows security system, in which each securable object has at most one discretionary access control list (DACL) that controls access to the secured object, and at most one system access control list (SACL) that specifies which access attempts are audited.</span></span> <span data-ttu-id="8e5b0-107">Le DACL et les SACL sont classés les listes d’entrées de contrôle d’accès (ACE) qui spécifient les accès et audit pour les utilisateurs et groupes.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-107">The DACL and SACL are ordered lists of access control entries (ACE) that specify access and auditing for users and groups.</span></span> <span data-ttu-id="8e5b0-108">Un <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule> ou <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule> objet peut représenter plusieurs ACE.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-108">A <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule> or <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule> object might represent more than one ACE.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="8e5b0-109">Un <xref:System.Threading.Semaphore> objet peut représenter un sémaphore local ou un sémaphore système nommé.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-109">A <xref:System.Threading.Semaphore> object can represent a local semaphore or a named system semaphore.</span></span> <span data-ttu-id="8e5b0-110">Sécurité de contrôle d’accès Windows est significative uniquement pour les sémaphores de système nommé.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-110">Windows access control security is meaningful only for named system semaphores.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8e5b0-111">Le <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity>, <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule>, et <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule> classes masquent les détails d’implémentation de l’ACL et les ACE.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-111">The <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity>, <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule>, and <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule> classes hide the implementation details of ACLs and ACEs.</span></span> <span data-ttu-id="8e5b0-112">Ils permettent d’ignorer les différents types d’ACE dix-sept et la complexité du maintien correctement l’héritage et la propagation de droits d’accès.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-112">They allow you to ignore the seventeen different ACE types and the complexity of correctly maintaining inheritance and propagation of access rights.</span></span> <span data-ttu-id="8e5b0-113">Ces objets sont également conçus pour empêcher les erreurs de contrôle d’accès courantes suivantes :</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-113">These objects are also designed to prevent the following common access control errors:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="8e5b0-114">Création d’un descripteur de sécurité avec une liste DACL null.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-114">Creating a security descriptor with a null DACL.</span></span> <span data-ttu-id="8e5b0-115">Une référence null à une liste DACL permet à tout utilisateur à ajouter des règles d’accès à un objet, créant potentiellement une attaque par déni de service.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-115">A null reference to a DACL allows any user to add access rules to an object, potentially creating a denial-of-service attack.</span></span> <span data-ttu-id="8e5b0-116">Un nouveau <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> objet commence toujours par une liste DACL vide, ce qui refuse tout accès à tous les utilisateurs.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-116">A new <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> object always starts with an empty DACL, which denies all access for all users.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="8e5b0-117">Violation de l’ordre canonique d’ACE.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-117">Violating the canonical ordering of ACEs.</span></span> <span data-ttu-id="8e5b0-118">Si la liste ACE dans la liste DACL n’est pas conservée dans l’ordre canonique, les utilisateurs peuvent par inadvertance un accès à l’objet sécurisé.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-118">If the ACE list in the DACL is not kept in the canonical order, users might inadvertently be given access to the secured object.</span></span> <span data-ttu-id="8e5b0-119">Par exemple, les droits d’accès refusé doivent toujours apparaître avant des droits d’accès autorisés.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-119">For example, denied access rights must always appear before allowed access rights.</span></span> <span data-ttu-id="8e5b0-120"><xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> objets conservent l’ordre correct en interne.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-120"><xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> objects maintain the correct order internally.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="8e5b0-121">Manipulation des indicateurs de descripteurs de sécurité, qui doivent être sous le contrôle de gestionnaire de ressources uniquement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-121">Manipulating security descriptor flags, which should be under resource manager control only.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="8e5b0-122">Création de combinaisons non valides d’indicateurs d’ACE.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-122">Creating invalid combinations of ACE flags.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="8e5b0-123">Manipulation des ACE héritées.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-123">Manipulating inherited ACEs.</span></span> <span data-ttu-id="8e5b0-124">Héritage et propagation sont gérés par le Gestionnaire de ressources, en réponse aux modifications apportées aux règles d’accès et d’audit.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-124">Inheritance and propagation are handled by the resource manager, in response to changes you make to access and audit rules.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="8e5b0-125">Insertion ACE dénuée de sens dans les ACL.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-125">Inserting meaningless ACEs into ACLs.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8e5b0-126">Les seules fonctionnalités non prises en charge par les objets de sécurité .NET sont des activités dangereuses doivent être évitées par la majorité des développeurs d’applications, telles que les éléments suivants :</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-126">The only capabilities not supported by the .NET security objects are dangerous activities that should be avoided by the majority of application developers, such as the following:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="8e5b0-127">Tâches de bas niveau qui sont normalement effectuées par le Gestionnaire de ressources.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-127">Low-level tasks that are normally performed by the resource manager.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="8e5b0-128">Ajout ou suppression des entrées de contrôle d’accès de manière à ne conserve pas l’ordre canonique.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-128">Adding or removing access control entries in ways that do not maintain the canonical ordering.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8e5b0-129">Pour modifier la sécurité de contrôle d’accès Windows d’un sémaphore nommé, utilisez la <xref:System.Threading.Semaphore.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> méthode pour obtenir le <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> objet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-129">To modify Windows access control security for a named semaphore, use the <xref:System.Threading.Semaphore.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> method to get the <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> object.</span></span> <span data-ttu-id="8e5b0-130">Modifier l’objet de sécurité en ajoutant et supprimant des règles et ensuite utiliser le <xref:System.Threading.Semaphore.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> méthode pour le rattacher.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-130">Modify the security object by adding and removing rules, and then use the <xref:System.Threading.Semaphore.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> method to reattach it.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="8e5b0-131">Modifications apportées à un <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> objet n’affectent pas les niveaux d’accès du sémaphore nommé jusqu'à ce que vous appeliez la <xref:System.Threading.Semaphore.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> méthode pour attribuer l’objet de sécurité modifié pour le sémaphore nommé.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-131">Changes you make to a <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> object do not affect the access levels of the named semaphore until you call the <xref:System.Threading.Semaphore.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> method to assign the altered security object to the named semaphore.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8e5b0-132">Pour copier la sécurité de contrôle d’accès d’un sémaphore à un autre, utilisez la <xref:System.Threading.Semaphore.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> méthode pour obtenir un <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> de l’objet qui représente les règles d’accès et d’audit pour le sémaphore en premier, puis utiliser le <xref:System.Threading.Semaphore.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> méthode ou un constructeur qui accepte un <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> objet, pour assigner ces règles au deuxième sémaphore.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-132">To copy access control security from one semaphore to another, use the <xref:System.Threading.Semaphore.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> method to get a <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> object representing the access and audit rules for the first semaphore, then use the <xref:System.Threading.Semaphore.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> method, or a constructor that accepts a <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> object, to assign those rules to the second semaphore.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8e5b0-133">Les utilisateurs avec un investissement dans le langage de définition de descripteur de sécurité (SDDL) peuvent utiliser le <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity.SetSecurityDescriptorSddlForm%2A> méthode pour définir des règles d’accès pour un sémaphore nommé et le <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity.GetSecurityDescriptorSddlForm%2A> méthode pour obtenir une chaîne qui représente les règles d’accès au format SDDL.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-133">Users with an investment in the security descriptor definition language (SDDL) can use the <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity.SetSecurityDescriptorSddlForm%2A> method to set access rules for a named semaphore, and the <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity.GetSecurityDescriptorSddlForm%2A> method to obtain a string that represents the access rules in SDDL format.</span></span> <span data-ttu-id="8e5b0-134">Cela n’est pas recommandé pour un nouveau développement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-134">This is not recommended for new development.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="8e5b0-135">Sécurité sur les objets de synchronisation n’est pas prise en charge pour Windows 98 ou Windows Millennium Edition.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-135">Security on synchronization objects is not supported for Windows 98 or Windows Millennium Edition.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="8e5b0-136">L’exemple de code suivant illustre la séparation entre <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> règles et <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Deny> règles et affiche la combinaison de droits des règles compatibles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-136">The following code example demonstrates the separation between <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> rules and <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Deny> rules, and shows the combination of rights in compatible rules.</span></span> <span data-ttu-id="8e5b0-137">L’exemple crée un <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> objet, ajoute des règles qui accordent et refusent divers droits à l’utilisateur actuel et affiche la paire de règles résultante.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-137">The example creates a <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> object, adds rules that allow and deny various rights for the current user, and displays the resulting pair of rules.</span></span> <span data-ttu-id="8e5b0-138">L’exemple permet de nouveaux droits de l’utilisateur actuel, puis affiche le résultat, indiquant que les nouveaux droits sont fusionnés avec le <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> règle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-138">The example then allows new rights for the current user and displays the result, showing that the new rights are merged with the existing <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> rule.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="8e5b0-139">Cet exemple ne s’attache pas l’objet de sécurité à un <xref:System.Threading.Semaphore> objet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-139">This example does not attach the security object to a <xref:System.Threading.Semaphore> object.</span></span> <span data-ttu-id="8e5b0-140">Vous trouverez des exemples qui attachent des objets de sécurité dans <xref:System.Threading.Semaphore.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> et <xref:System.Threading.Semaphore.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-140">Examples that attach security objects can be found in <xref:System.Threading.Semaphore.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> and <xref:System.Threading.Semaphore.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType>.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.AddAccessRule#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.AddAccessRule/CS/source.cs#1)]
 [!code-vb[System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.AddAccessRule#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.AddAccessRule/VB/source.vb#1)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule" />
    <altmember cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule" />
    <altmember cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreRights" />
    <altmember cref="M:System.Threading.Semaphore.GetAccessControl" />
    <altmember cref="M:System.Threading.Semaphore.SetAccessControl(System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity)" />
  </Docs>
  <Members>
    <MemberGroup MemberName=".ctor">
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Threading.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="8e5b0-141">Initialise une nouvelle instance de la classe <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-141">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity" /> class.</span>
          </span>
        </summary>
      </Docs>
    </MemberGroup>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public SemaphoreSecurity ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; SemaphoreSecurity();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Threading.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="8e5b0-142">Initialise une nouvelle instance de la classe <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity" /> avec des valeurs par défaut.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-142">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity" /> class with default values.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="8e5b0-143">Un nouveau <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> objet commence toujours par une liste vide accès discrétionnaire (DACL), qui refuse tout accès à tous les utilisateurs.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-143">A new <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> object always starts with an empty discretionary access list (DACL), which denies all access for all users.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.NotSupportedException">
          <span data-ttu-id="8e5b0-144">Cette classe n'est pas prise en charge dans Windows 98 ou Windows Millennium Edition.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-144">This class is not supported on Windows 98 or Windows Millennium Edition.</span>
          </span>
        </exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public SemaphoreSecurity (string name, System.Security.AccessControl.AccessControlSections includeSections);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor(string name, valuetype System.Security.AccessControl.AccessControlSections includeSections) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.#ctor(System.String,System.Security.AccessControl.AccessControlSections)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New (name As String, includeSections As AccessControlSections)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; SemaphoreSecurity(System::String ^ name, System::Security::AccessControl::AccessControlSections includeSections);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="new System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity : string * System.Security.AccessControl.AccessControlSections -&gt; System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity" Usage="new System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity (name, includeSections)" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Threading.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters>
        <Parameter Name="name" Type="System.String" />
        <Parameter Name="includeSections" Type="System.Security.AccessControl.AccessControlSections" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="name">
          <span data-ttu-id="8e5b0-145">Nom du sémaphore système dont les règles de sécurité du contrôle d'accès doivent être récupérées.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-145">The name of the system semaphore whose access control security rules are to be retrieved.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="includeSections">
          <span data-ttu-id="8e5b0-146">Combinaison d'indicateurs <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlSections" /> spécifiant les sections à récupérer.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-146">A combination of <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlSections" /> flags specifying the sections to retrieve.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="8e5b0-147">Initialise une nouvelle instance de la classe <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity" /> avec les sections spécifiées des règles de sécurité du contrôle d'accès du sémaphore système portant le nom spécifié.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-147">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity" /> class with the specified sections of the access control security rules from the system semaphore with the specified name.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="8e5b0-148">Ce constructeur vous permet d’obtenir la sécurité de contrôle d’accès pour un sémaphore système nommé sans d’abord créer un <xref:System.Threading.Semaphore> objet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-148">This constructor allows you to obtain the access control security for a named system semaphore without first creating a <xref:System.Threading.Semaphore> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8e5b0-149">Attention doit être prudent lors de l’utilisation des objets de système nommé.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-149">Caution must be exercised when working with named system objects.</span></span> <span data-ttu-id="8e5b0-150">S’il est un objet système nommé `name` qui n’est pas un sémaphore, sa sécurité de contrôle d’accès risque d’être récupérée.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-150">If there is a system object named `name` that is not a semaphore, its control access security might be retrieved.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.NotSupportedException">
          <span data-ttu-id="8e5b0-151">Cette classe n'est pas prise en charge dans Windows 98 ou Windows Millennium Edition.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-151">This class is not supported on Windows 98 or Windows Millennium Edition.</span>
          </span>
        </exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AccessRightType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override Type AccessRightType { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Type AccessRightType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.AccessRightType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides ReadOnly Property AccessRightType As Type" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property Type ^ AccessRightType { Type ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.AccessRightType : Type" Usage="System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.AccessRightType" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Threading.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Type</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="8e5b0-152">Obtient l'énumération utilisée par la classe <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity" /> pour représenter des droits d'accès.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-152">Gets the enumeration that the <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity" /> class uses to represent access rights.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="8e5b0-153">Objet <see cref="T:System.Type" /> représentant l'énumération <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreRights" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-153">A <see cref="T:System.Type" /> object representing the <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreRights" /> enumeration.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="8e5b0-154">Les classes qui dérivent de la <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity> classe remplacement le <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity.AccessRightType%2A> propriété et retournent le type qu’ils utilisent pour représenter des droits d’accès.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-154">Classes that derive from the <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity> class override the <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity.AccessRightType%2A> property and return the type they use to represent access rights.</span></span> <span data-ttu-id="8e5b0-155">Lorsque vous travaillez avec des tableaux ou collections contenant plusieurs types d’objets de sécurité, utilisez cette propriété pour déterminer le type d’énumération correct à utiliser avec chaque objet de sécurité.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-155">When you work with arrays or collections that contain multiple types of security objects, use this property to determine the correct enumeration type to use with each security object.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AccessRuleFactory">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Security.AccessControl.AccessRule AccessRuleFactory (System.Security.Principal.IdentityReference identityReference, int accessMask, bool isInherited, System.Security.AccessControl.InheritanceFlags inheritanceFlags, System.Security.AccessControl.PropagationFlags propagationFlags, System.Security.AccessControl.AccessControlType type);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance class System.Security.AccessControl.AccessRule AccessRuleFactory(class System.Security.Principal.IdentityReference identityReference, int32 accessMask, bool isInherited, valuetype System.Security.AccessControl.InheritanceFlags inheritanceFlags, valuetype System.Security.AccessControl.PropagationFlags propagationFlags, valuetype System.Security.AccessControl.AccessControlType type) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.AccessRuleFactory(System.Security.Principal.IdentityReference,System.Int32,System.Boolean,System.Security.AccessControl.InheritanceFlags,System.Security.AccessControl.PropagationFlags,System.Security.AccessControl.AccessControlType)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override System::Security::AccessControl::AccessRule ^ AccessRuleFactory(System::Security::Principal::IdentityReference ^ identityReference, int accessMask, bool isInherited, System::Security::AccessControl::InheritanceFlags inheritanceFlags, System::Security::AccessControl::PropagationFlags propagationFlags, System::Security::AccessControl::AccessControlType type);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member AccessRuleFactory : System.Security.Principal.IdentityReference * int * bool * System.Security.AccessControl.InheritanceFlags * System.Security.AccessControl.PropagationFlags * System.Security.AccessControl.AccessControlType -&gt; System.Security.AccessControl.AccessRule&#xA;override this.AccessRuleFactory : System.Security.Principal.IdentityReference * int * bool * System.Security.AccessControl.InheritanceFlags * System.Security.AccessControl.PropagationFlags * System.Security.AccessControl.AccessControlType -&gt; System.Security.AccessControl.AccessRule" Usage="semaphoreSecurity.AccessRuleFactory (identityReference, accessMask, isInherited, inheritanceFlags, propagationFlags, type)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Threading.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Security.AccessControl.AccessRule</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="identityReference" Type="System.Security.Principal.IdentityReference" />
        <Parameter Name="accessMask" Type="System.Int32" />
        <Parameter Name="isInherited" Type="System.Boolean" />
        <Parameter Name="inheritanceFlags" Type="System.Security.AccessControl.InheritanceFlags" />
        <Parameter Name="propagationFlags" Type="System.Security.AccessControl.PropagationFlags" />
        <Parameter Name="type" Type="System.Security.AccessControl.AccessControlType" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="identityReference">
          <span data-ttu-id="8e5b0-156">
            <see cref="T:System.Security.Principal.IdentityReference" /> qui identifie l'utilisateur ou le groupe auquel s'applique la règle.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-156">An <see cref="T:System.Security.Principal.IdentityReference" /> that identifies the user or group the rule applies to.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="accessMask">
          <span data-ttu-id="8e5b0-157">Combinaison d'opérations de bits de valeurs <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreRights" /> qui spécifient les droits d'accès à accorder ou refuser, castés en entier.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-157">A bitwise combination of <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreRights" /> values specifying the access rights to allow or deny, cast to an integer.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="isInherited">
          <span data-ttu-id="8e5b0-158">Sans utilité pour les sémaphores nommés, car ils n'ont pas de hiérarchie.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-158">Meaningless for named semaphores, because they have no hierarchy.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="inheritanceFlags">
          <span data-ttu-id="8e5b0-159">Sans utilité pour les sémaphores nommés, car ils n'ont pas de hiérarchie.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-159">Meaningless for named semaphores, because they have no hierarchy.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="propagationFlags">
          <span data-ttu-id="8e5b0-160">Sans utilité pour les sémaphores nommés, car ils n'ont pas de hiérarchie.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-160">Meaningless for named semaphores, because they have no hierarchy.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="type">
          <span data-ttu-id="8e5b0-161">Une des valeurs <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" /> spécifiant si les droits sont accordés ou refusés.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-161">One of the <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" /> values specifying whether the rights are allowed or denied.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="8e5b0-162">Crée une règle de contrôle d'accès pour l'utilisateur spécifié, avec les droits d'accès, le contrôle d'accès et les indicateurs spécifiés.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-162">Creates a new access control rule for the specified user, with the specified access rights, access control, and flags.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="8e5b0-163">Objet <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule" /> représentant les droits spécifiés pour l'utilisateur spécifié.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-163">A <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule" /> object representing the specified rights for the specified user.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="8e5b0-164">La méthode recommandée pour créer des règles de contrôle d’accès consiste à utiliser les constructeurs de la <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-164">The recommended way to create access control rules is to use the constructors of the <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule> class.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="8e5b0-165">Bien que les indicateurs d’héritage et la propagation n’ont aucune signification pour les sémaphores nommés, il est toujours possible de les spécifier que ceci n’est pas recommandé, car ils compliquent inutilement la maintenance des règles, par exemple en raison d’interférences avec la combinaison de règles qui seraient compatibles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-165">Although inheritance and propagation flags are meaningless for named semaphores, it is still possible to specify them This is not recommended, because it needlessly complicates the maintenance of rules, for example by interfering with the combination of rules that would otherwise be compatible.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">
          <span data-ttu-id="8e5b0-166">
            <paramref name="accessMask" />, <paramref name="inheritanceFlags" />, <paramref name="propagationFlags" /> ou <paramref name="type" /> spécifie une valeur non valide.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-166">
              <paramref name="accessMask" />, <paramref name="inheritanceFlags" />, <paramref name="propagationFlags" />, or <paramref name="type" /> specifies an invalid value.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="8e5b0-167">
            <paramref name="identityReference" /> est <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-167">
              <paramref name="identityReference" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="8e5b0-168">- ou -</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-168">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="8e5b0-169">
            <paramref name="accessMask" /> est égal à zéro.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-169">
              <paramref name="accessMask" /> is zero.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">
          <span data-ttu-id="8e5b0-170">
            <paramref name="identityReference" /> n'est ni du type <see cref="T:System.Security.Principal.SecurityIdentifier" />, ni d'un type tel que <see cref="T:System.Security.Principal.NTAccount" /> qui peut être converti en type <see cref="T:System.Security.Principal.SecurityIdentifier" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-170">
              <paramref name="identityReference" /> is neither of type <see cref="T:System.Security.Principal.SecurityIdentifier" />, nor of a type such as <see cref="T:System.Security.Principal.NTAccount" /> that can be converted to type <see cref="T:System.Security.Principal.SecurityIdentifier" />.</span>
          </span>
        </exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AccessRuleType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override Type AccessRuleType { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Type AccessRuleType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.AccessRuleType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides ReadOnly Property AccessRuleType As Type" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property Type ^ AccessRuleType { Type ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.AccessRuleType : Type" Usage="System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.AccessRuleType" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Threading.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Type</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="8e5b0-171">Obtient le type utilisé par la classe <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity" /> pour représenter des règles d'accès.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-171">Gets the type that the <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity" /> class uses to represent access rules.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="8e5b0-172">Objet <see cref="T:System.Type" /> représentant la classe <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-172">A <see cref="T:System.Type" /> object representing the <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule" /> class.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="8e5b0-173">Les classes qui dérivent de la <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity> classe remplacement le <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity.AccessRuleType%2A> propriété et retournent le type qu’ils utilisent pour représenter des règles d’accès.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-173">Classes that derive from the <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity> class override the <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity.AccessRuleType%2A> property and return the type they use to represent access rules.</span></span> <span data-ttu-id="8e5b0-174">Lorsque vous travaillez avec des tableaux ou collections contenant plusieurs types d’objets de sécurité, utilisez cette propriété pour déterminer le type de règle d’accès correct à utiliser avec chaque objet de sécurité.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-174">When you work with arrays or collections that contain multiple types of security objects, use this property to determine the correct access rule type to use with each security object.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AddAccessRule">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void AddAccessRule (System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule rule);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance void AddAccessRule(class System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule rule) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.AddAccessRule(System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub AddAccessRule (rule As SemaphoreAccessRule)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void AddAccessRule(System::Security::AccessControl::SemaphoreAccessRule ^ rule);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.AddAccessRule : System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule -&gt; unit" Usage="semaphoreSecurity.AddAccessRule rule" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Threading.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="rule" Type="System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="rule">
          <span data-ttu-id="8e5b0-175">Règle de contrôle d'accès à ajouter.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-175">The access control rule to add.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="8e5b0-176">Recherche une règle correspondante avec laquelle la nouvelle règle peut être fusionnée.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-176">Searches for a matching rule with which the new rule can be merged.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="8e5b0-177">Ajoute la nouvelle règle en cas de recherche infructueuse.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-177">If none are found, adds the new rule.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="8e5b0-178">Le <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.AddAccessRule%2A> méthode recherche des règles avec le même utilisateur ou groupe et le même <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType> comme `rule`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-178">The <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.AddAccessRule%2A> method searches for rules with the same user or group and the same <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType> as `rule`.</span></span> <span data-ttu-id="8e5b0-179">Si aucune n’est trouvée, `rule` est ajouté.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-179">If none are found, `rule` is added.</span></span> <span data-ttu-id="8e5b0-180">Si une règle de correspondance est trouvée, les droits dans `rule` sont fusionnés avec la règle existante.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-180">If a matching rule is found, the rights in `rule` are merged with the existing rule.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="8e5b0-181">L’exemple de code suivant illustre la séparation entre <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> règles et <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Deny> règles et affiche la combinaison de droits des règles compatibles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-181">The following code example demonstrates the separation between <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> rules and <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Deny> rules, and shows the combination of rights in compatible rules.</span></span> <span data-ttu-id="8e5b0-182">L’exemple crée un <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> objet, ajoute des règles qui accordent et refusent divers droits à l’utilisateur actuel et affiche la paire de règles résultante.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-182">The example creates a <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> object, adds rules that allow and deny various rights for the current user, and displays the resulting pair of rules.</span></span> <span data-ttu-id="8e5b0-183">L’exemple permet de nouveaux droits de l’utilisateur actuel, puis affiche le résultat, indiquant que les nouveaux droits sont fusionnés avec le <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> règle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-183">The example then allows new rights for the current user and displays the result, showing that the new rights are merged with the existing <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> rule.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="8e5b0-184">Cet exemple ne s’attache pas l’objet de sécurité à un <xref:System.Threading.Semaphore> objet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-184">This example does not attach the security object to a <xref:System.Threading.Semaphore> object.</span></span> <span data-ttu-id="8e5b0-185">Vous trouverez des exemples qui attachent des objets de sécurité dans <xref:System.Threading.Semaphore.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> et <xref:System.Threading.Semaphore.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-185">Examples that attach security objects can be found in <xref:System.Threading.Semaphore.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> and <xref:System.Threading.Semaphore.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType>.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.AddAccessRule#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.AddAccessRule/CS/source.cs#1)]
 [!code-vb[System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.AddAccessRule#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.AddAccessRule/VB/source.vb#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="8e5b0-186">
            <paramref name="rule" /> est <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-186">
              <paramref name="rule" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AddAuditRule">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void AddAuditRule (System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule rule);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance void AddAuditRule(class System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule rule) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.AddAuditRule(System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub AddAuditRule (rule As SemaphoreAuditRule)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void AddAuditRule(System::Security::AccessControl::SemaphoreAuditRule ^ rule);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.AddAuditRule : System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule -&gt; unit" Usage="semaphoreSecurity.AddAuditRule rule" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Threading.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="rule" Type="System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="rule">
          <span data-ttu-id="8e5b0-187">Règle d’audit à ajouter.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-187">The audit rule to add.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="8e5b0-188">L'utilisateur spécifié par cette règle détermine la recherche.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-188">The user specified by this rule determines the search.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="8e5b0-189">Recherche une règle d'audit avec laquelle la nouvelle règle peut être fusionnée.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-189">Searches for an audit rule with which the new rule can be merged.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="8e5b0-190">Ajoute la nouvelle règle en cas de recherche infructueuse.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-190">If none are found, adds the new rule.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="8e5b0-191">Le <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.AddAuditRule%2A> recherches de méthode pour les règles avec le même utilisateur ou groupe en tant que `rule`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-191">The <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.AddAuditRule%2A> method searches for rules with the same user or group as `rule`.</span></span> <span data-ttu-id="8e5b0-192">Si aucune n’est trouvée, `rule` est ajouté.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-192">If none are found, `rule` is added.</span></span> <span data-ttu-id="8e5b0-193">Si une règle de correspondance est trouvée, les indicateurs dans `rule` sont fusionnées dans la règle existante.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-193">If a matching rule is found, the flags in `rule` are merged into the existing rule.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AuditRuleFactory">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Security.AccessControl.AuditRule AuditRuleFactory (System.Security.Principal.IdentityReference identityReference, int accessMask, bool isInherited, System.Security.AccessControl.InheritanceFlags inheritanceFlags, System.Security.AccessControl.PropagationFlags propagationFlags, System.Security.AccessControl.AuditFlags flags);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance class System.Security.AccessControl.AuditRule AuditRuleFactory(class System.Security.Principal.IdentityReference identityReference, int32 accessMask, bool isInherited, valuetype System.Security.AccessControl.InheritanceFlags inheritanceFlags, valuetype System.Security.AccessControl.PropagationFlags propagationFlags, valuetype System.Security.AccessControl.AuditFlags flags) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.AuditRuleFactory(System.Security.Principal.IdentityReference,System.Int32,System.Boolean,System.Security.AccessControl.InheritanceFlags,System.Security.AccessControl.PropagationFlags,System.Security.AccessControl.AuditFlags)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override System::Security::AccessControl::AuditRule ^ AuditRuleFactory(System::Security::Principal::IdentityReference ^ identityReference, int accessMask, bool isInherited, System::Security::AccessControl::InheritanceFlags inheritanceFlags, System::Security::AccessControl::PropagationFlags propagationFlags, System::Security::AccessControl::AuditFlags flags);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member AuditRuleFactory : System.Security.Principal.IdentityReference * int * bool * System.Security.AccessControl.InheritanceFlags * System.Security.AccessControl.PropagationFlags * System.Security.AccessControl.AuditFlags -&gt; System.Security.AccessControl.AuditRule&#xA;override this.AuditRuleFactory : System.Security.Principal.IdentityReference * int * bool * System.Security.AccessControl.InheritanceFlags * System.Security.AccessControl.PropagationFlags * System.Security.AccessControl.AuditFlags -&gt; System.Security.AccessControl.AuditRule" Usage="semaphoreSecurity.AuditRuleFactory (identityReference, accessMask, isInherited, inheritanceFlags, propagationFlags, flags)" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Threading.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Security.AccessControl.AuditRule</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="identityReference" Type="System.Security.Principal.IdentityReference" />
        <Parameter Name="accessMask" Type="System.Int32" />
        <Parameter Name="isInherited" Type="System.Boolean" />
        <Parameter Name="inheritanceFlags" Type="System.Security.AccessControl.InheritanceFlags" />
        <Parameter Name="propagationFlags" Type="System.Security.AccessControl.PropagationFlags" />
        <Parameter Name="flags" Type="System.Security.AccessControl.AuditFlags" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="identityReference">
          <span data-ttu-id="8e5b0-194">
            <see cref="T:System.Security.Principal.IdentityReference" /> qui identifie l'utilisateur ou le groupe auquel s'applique la règle.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-194">An <see cref="T:System.Security.Principal.IdentityReference" /> that identifies the user or group the rule applies to.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="accessMask">
          <span data-ttu-id="8e5b0-195">Combinaison d'opérations de bits de valeurs <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreRights" /> spécifiant les droits d'accès à auditer, castés en entier.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-195">A bitwise combination of <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreRights" /> values specifying the access rights to audit, cast to an integer.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="isInherited">
          <span data-ttu-id="8e5b0-196">Sans utilité pour les handles d'attente nommés, car ils n'ont pas de hiérarchie.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-196">Meaningless for named wait handles, because they have no hierarchy.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="inheritanceFlags">
          <span data-ttu-id="8e5b0-197">Sans utilité pour les handles d'attente nommés, car ils n'ont pas de hiérarchie.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-197">Meaningless for named wait handles, because they have no hierarchy.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="propagationFlags">
          <span data-ttu-id="8e5b0-198">Sans utilité pour les handles d'attente nommés, car ils n'ont pas de hiérarchie.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-198">Meaningless for named wait handles, because they have no hierarchy.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="flags">
          <span data-ttu-id="8e5b0-199">Combinaison d'opérations de bits de valeurs <see cref="T:System.Security.AccessControl.AuditFlags" /> qui spécifient s'il faut auditer les accès réussis, les échecs d'accès ou les deux.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-199">A bitwise combination of <see cref="T:System.Security.AccessControl.AuditFlags" /> values that specify whether to audit successful access, failed access, or both.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="8e5b0-200">Crée une règle d'audit, en spécifiant l'utilisateur auquel elle s'applique, les droits d'accès à auditer et le résultat qui déclenche la règle d'audit.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-200">Creates a new audit rule, specifying the user the rule applies to, the access rights to audit, and the outcome that triggers the audit rule.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="8e5b0-201">Objet <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule" /> représentant la règle d'audit spécifiée pour l'utilisateur spécifié.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-201">A <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule" /> object representing the specified audit rule for the specified user.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="8e5b0-202">Le type de retour de la méthode est la classe de base, <see cref="T:System.Security.AccessControl.AuditRule" />, mais la valeur de retour peut être castée sans risque en classe dérivée.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-202">The return type of the method is the base class, <see cref="T:System.Security.AccessControl.AuditRule" />, but the return value can be cast safely to the derived class.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="8e5b0-203">La méthode recommandée pour créer des règles d’audit consiste à utiliser les constructeurs de la <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-203">The recommended way to create audit rules is to use the constructors of the <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule> class.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="8e5b0-204">Bien que les indicateurs d’héritage et la propagation n’ont aucune signification pour les sémaphores nommés, il est toujours possible de les spécifier.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-204">Although inheritance and propagation flags are meaningless for named semaphores, it is still possible to specify them.</span></span> <span data-ttu-id="8e5b0-205">Cela n’est pas recommandée, car elle complique inutilement la maintenance des règles, par exemple en raison d’interférences avec la combinaison de règles qui seraient autrement compatible.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-205">This is not recommended, because it needlessly complicates the maintenance of rules, for example by interfering with the combination of rules that would otherwise be compatible.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">
          <span data-ttu-id="8e5b0-206">
            <paramref name="accessMask" />, <paramref name="inheritanceFlags" />, <paramref name="propagationFlags" /> ou <paramref name="flags" /> spécifie une valeur non valide.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-206">
              <paramref name="accessMask" />, <paramref name="inheritanceFlags" />, <paramref name="propagationFlags" />, or <paramref name="flags" /> specifies an invalid value.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="8e5b0-207">
            <paramref name="identityReference" /> est <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-207">
              <paramref name="identityReference" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="8e5b0-208">- ou -</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-208">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="8e5b0-209">
            <paramref name="accessMask" /> est égal à zéro.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-209">
              <paramref name="accessMask" /> is zero.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">
          <span data-ttu-id="8e5b0-210">
            <paramref name="identityReference" /> n'est ni du type <see cref="T:System.Security.Principal.SecurityIdentifier" />, ni d'un type tel que <see cref="T:System.Security.Principal.NTAccount" /> qui peut être converti en type <see cref="T:System.Security.Principal.SecurityIdentifier" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-210">
              <paramref name="identityReference" /> is neither of type <see cref="T:System.Security.Principal.SecurityIdentifier" />, nor of a type such as <see cref="T:System.Security.Principal.NTAccount" /> that can be converted to type <see cref="T:System.Security.Principal.SecurityIdentifier" />.</span>
          </span>
        </exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AuditRuleType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override Type AuditRuleType { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Type AuditRuleType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.AuditRuleType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides ReadOnly Property AuditRuleType As Type" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property Type ^ AuditRuleType { Type ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.AuditRuleType : Type" Usage="System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.AuditRuleType" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Threading.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Type</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="8e5b0-211">Obtient le type utilisé par la classe <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity" /> pour représenter des règles d'audit.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-211">Gets the type that the <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity" /> class uses to represent audit rules.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="8e5b0-212">Objet <see cref="T:System.Type" /> représentant la classe <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-212">A <see cref="T:System.Type" /> object representing the <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule" /> class.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="8e5b0-213">Les classes qui dérivent de la <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity> classe remplacement le <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity.AuditRuleType%2A> propriété et retournent le type qu’ils utilisent pour représenter des droits d’audit.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-213">Classes that derive from the <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity> class override the <xref:System.Security.AccessControl.ObjectSecurity.AuditRuleType%2A> property and return the type they use to represent audit rights.</span></span> <span data-ttu-id="8e5b0-214">Lorsque vous travaillez avec des tableaux ou collections contenant plusieurs types d’objets de sécurité, utilisez cette propriété pour déterminer le type de règle d’audit correct à utiliser avec chaque objet de sécurité.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-214">When you work with arrays or collections that contain multiple types of security objects, use this property to determine the correct audit rule type to use with each security object.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RemoveAccessRule">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool RemoveAccessRule (System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule rule);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance bool RemoveAccessRule(class System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule rule) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.RemoveAccessRule(System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function RemoveAccessRule (rule As SemaphoreAccessRule) As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; bool RemoveAccessRule(System::Security::AccessControl::SemaphoreAccessRule ^ rule);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.RemoveAccessRule : System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule -&gt; bool" Usage="semaphoreSecurity.RemoveAccessRule rule" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Threading.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="rule" Type="System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="rule">
          <span data-ttu-id="8e5b0-215">
            <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule" /> qui spécifie l'utilisateur et <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" /> à rechercher, ainsi qu'un jeu d'indicateurs d'héritage et de propagation avec lesquels une règle correspondante, si elle est trouvée, doit être compatible.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-215">A <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule" /> that specifies the user and <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" /> to search for, and a set of inheritance and propagation flags that a matching rule, if found, must be compatible with.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="8e5b0-216">Spécifie les droits à supprimer de la règle compatible, le cas échéant.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-216">Specifies the rights to remove from the compatible rule, if found.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="8e5b0-217">Recherche une règle de contrôle d'accès ayant les mêmes utilisateur et <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" /> (autorisation ou refus) que la règle spécifiée et ayant des indicateurs d'héritage et de propagation compatibles ; si une telle règle est trouvée, les droits contenus dans la règle d'accès spécifiée en sont supprimés.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-217">Searches for an access control rule with the same user and <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" /> (allow or deny) as the specified rule, and with compatible inheritance and propagation flags; if such a rule is found, the rights contained in the specified access rule are removed from it.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="8e5b0-218">
            <see langword="true" /> si une règle compatible est trouvée ; sinon, <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-218">
              <see langword="true" /> if a compatible rule is found; otherwise <see langword="false" />.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="8e5b0-219">Actuel <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> est recherché dans une règle qui a le même utilisateur et le même <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType> valeur sous la forme `rule`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-219">The current <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> is searched for a rule that has the same user and the same <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType> value as `rule`.</span></span> <span data-ttu-id="8e5b0-220">Si aucune règle n’est trouvée, aucune action n’est effectuée, et la méthode retourne `false`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-220">If no such rule is found, no action is taken, and the method returns `false`.</span></span> <span data-ttu-id="8e5b0-221">Si les règles de correspondance sont trouvées, les indicateurs d’héritage et de compatibilité sont activés pour la compatibilité avec les indicateurs spécifiés dans `rule`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-221">If matching rules are found, their inheritance and compatibility flags are checked for compatibility with the flags specified in `rule`.</span></span> <span data-ttu-id="8e5b0-222">Si aucune règle compatible n’est trouvée, aucune action n’est effectuée, et la méthode retourne `false`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-222">If no compatible rule is found, no action is taken, and the method returns `false`.</span></span> <span data-ttu-id="8e5b0-223">Si une règle avec des indicateurs compatibles est trouvée, les droits spécifiés dans `rule` sont supprimés de la règle compatible, et la méthode retourne `true`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-223">If a rule with compatible flags is found, the rights specified in `rule` are removed from the compatible rule, and the method returns `true`.</span></span> <span data-ttu-id="8e5b0-224">Si `rule` spécifie les droits non contenus dans la règle compatible, aucune action n’est effectuée en ce qui concerne ces droits.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-224">If `rule` specifies rights not contained in the compatible rule, no action is taken with respect to those rights.</span></span> <span data-ttu-id="8e5b0-225">Si tous les droits sont supprimés de la règle compatible, la règle entière est supprimée à partir du <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> objet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-225">If all rights are removed from the compatible rule, the entire rule is removed from the current <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> object.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="8e5b0-226">Bien que vous pouvez spécifier des indicateurs d’héritage et de propagation pour les règles d’accès de sémaphore, en les créant avec la <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.AccessRuleFactory%2A> (méthode), cela est déconseillé.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-226">Although you can specify inheritance and propagation flags for semaphore access rules, by creating them with the <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.AccessRuleFactory%2A> method, this is not recommended.</span></span> <span data-ttu-id="8e5b0-227">L’héritage et la propagation n’ont aucune signification pour les sémaphores nommés et ils compliquent la maintenance des règles d’accès.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-227">Inheritance and propagation have no meaning for named semaphores, and they make the maintenance of access rules more complicated.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="8e5b0-228">L’exemple de code suivant illustre l’utilisation de la <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.RemoveAccessRule%2A> méthode pour supprimer les droits à partir d’un <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> règle dans un <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> objet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-228">The following code example demonstrates the use of the <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.RemoveAccessRule%2A> method to remove rights from an <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> rule in a <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> object.</span></span> <span data-ttu-id="8e5b0-229">Il montre également que les autres droits dans `rule` sont ignorés.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-229">It also shows that other rights in `rule` are ignored.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8e5b0-230">L’exemple crée un <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> de l’objet et ajoute des règles qui accordent et refusent divers droits à l’utilisateur actuel.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-230">The example creates a <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> object and adds rules that allow and deny various rights for the current user.</span></span> <span data-ttu-id="8e5b0-231">Les droits accordés incluent <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreRights.Modify>, <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreRights.ReadPermissions>, et <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreRights.Synchronize>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-231">The rights allowed include <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreRights.Modify>, <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreRights.ReadPermissions>, and <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreRights.Synchronize>.</span></span> <span data-ttu-id="8e5b0-232">L’exemple crée ensuite une nouvelle règle pour l’utilisateur actuel, y compris <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreRights.ReadPermissions> et <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreRights.TakeOwnership> des droits, puis utilise cette règle avec la <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.RemoveAccessRule%2A> méthode pour supprimer <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreRights.ReadPermissions> à partir de la <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> règle dans le <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> objet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-232">The example then creates a new rule for the current user, including <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreRights.ReadPermissions> and <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreRights.TakeOwnership> rights, and uses that rule with the <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.RemoveAccessRule%2A> method to remove <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreRights.ReadPermissions> from the <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> rule in the <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> object.</span></span> <span data-ttu-id="8e5b0-233">Les informations superflues <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreRights.TakeOwnership> avec le bouton droit dans `rule` est ignoré.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-233">The extraneous <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreRights.TakeOwnership> right in `rule` is ignored.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="8e5b0-234">Cet exemple ne s’attache pas l’objet de sécurité à un <xref:System.Threading.Semaphore> objet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-234">This example does not attach the security object to a <xref:System.Threading.Semaphore> object.</span></span> <span data-ttu-id="8e5b0-235">Vous trouverez des exemples qui attachent des objets de sécurité dans <xref:System.Threading.Semaphore.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> et <xref:System.Threading.Semaphore.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-235">Examples that attach security objects can be found in <xref:System.Threading.Semaphore.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> and <xref:System.Threading.Semaphore.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType>.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.RemoveAccessRule#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.RemoveAccessRule/CS/source.cs#1)]
 [!code-vb[System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.RemoveAccessRule#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.RemoveAccessRule/VB/source.vb#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="8e5b0-236">
            <paramref name="rule" /> est <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-236">
              <paramref name="rule" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RemoveAccessRuleAll">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void RemoveAccessRuleAll (System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule rule);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance void RemoveAccessRuleAll(class System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule rule) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.RemoveAccessRuleAll(System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub RemoveAccessRuleAll (rule As SemaphoreAccessRule)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void RemoveAccessRuleAll(System::Security::AccessControl::SemaphoreAccessRule ^ rule);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.RemoveAccessRuleAll : System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule -&gt; unit" Usage="semaphoreSecurity.RemoveAccessRuleAll rule" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Threading.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="rule" Type="System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="rule">
          <span data-ttu-id="8e5b0-237">
            <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule" /> qui spécifie l'utilisateur et <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" /> à rechercher.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-237">A <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule" /> that specifies the user and <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" /> to search for.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="8e5b0-238">Tous les droits spécifiés par cette règle sont ignorés.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-238">Any rights specified by this rule are ignored.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="8e5b0-239">Recherche toutes les règles de contrôle d'accès ayant les mêmes utilisateur et <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" /> (autorisation ou refus) que la règle spécifiée et, s'il en existe, les supprime.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-239">Searches for all access control rules with the same user and <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" /> (allow or deny) as the specified rule and, if found, removes them.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="8e5b0-240">Actuel <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> recherche est effectuée pour les règles qui ont le même utilisateur et la même <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType> valeur sous la forme `rule`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-240">The current <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> object is searched for rules that have the same user and the same <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType> value as `rule`.</span></span> <span data-ttu-id="8e5b0-241">Tous les droits spécifiés par `rule` sont ignorés lors de l’exécution de cette recherche.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-241">Any rights specified by `rule` are ignored when performing this search.</span></span> <span data-ttu-id="8e5b0-242">Si aucune règle correspondante n’est trouvée, aucune action n’est effectuée.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-242">If no matching rules are found, no action is taken.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="8e5b0-243">L’exemple de code suivant montre que le <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.RemoveAccessRuleAll%2A> méthode supprime toutes les règles qui correspondent à l’utilisateur et <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType>, en ignorant les droits.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-243">The following code example shows that the <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.RemoveAccessRuleAll%2A> method removes all rules that match user and <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType>, ignoring rights.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8e5b0-244">L’exemple crée un <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> objet, ajoute des règles qui accordent et refusent divers droits à l’utilisateur actuel, puis fusionne les droits supplémentaires dans le <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> règle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-244">The example creates a <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> object, adds rules that allow and deny various rights for the current user, and then merges additional rights into the <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> rule.</span></span> <span data-ttu-id="8e5b0-245">L’exemple crée ensuite une nouvelle règle qui autorise l’utilisateur actuel s’approprier et utilise cette règle pour supprimer la <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> de règles à partir de la <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> objet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-245">The example then creates a new rule that allows the current user to take ownership, and uses that rule to remove the <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> rule from the <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> object.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="8e5b0-246">Cet exemple ne s’attache pas l’objet de sécurité à un <xref:System.Threading.Semaphore> objet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-246">This example does not attach the security object to a <xref:System.Threading.Semaphore> object.</span></span> <span data-ttu-id="8e5b0-247">Vous trouverez des exemples qui attachent des objets de sécurité dans <xref:System.Threading.Semaphore.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> et <xref:System.Threading.Semaphore.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-247">Examples that attach security objects can be found in <xref:System.Threading.Semaphore.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> and <xref:System.Threading.Semaphore.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType>.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.RemoveAccessRuleAll#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.RemoveAccessRuleAll/CS/source.cs#1)]
 [!code-vb[System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.RemoveAccessRuleAll#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.RemoveAccessRuleAll/VB/source.vb#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="8e5b0-248">
            <paramref name="rule" /> est <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-248">
              <paramref name="rule" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RemoveAccessRuleSpecific">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void RemoveAccessRuleSpecific (System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule rule);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance void RemoveAccessRuleSpecific(class System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule rule) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.RemoveAccessRuleSpecific(System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub RemoveAccessRuleSpecific (rule As SemaphoreAccessRule)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void RemoveAccessRuleSpecific(System::Security::AccessControl::SemaphoreAccessRule ^ rule);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.RemoveAccessRuleSpecific : System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule -&gt; unit" Usage="semaphoreSecurity.RemoveAccessRuleSpecific rule" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Threading.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="rule" Type="System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="rule">
          <span data-ttu-id="8e5b0-249">
            <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule" /> à supprimer.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-249">The <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule" /> to remove.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="8e5b0-250">Recherche une règle de contrôle d'accès qui correspond exactement à la règle spécifiée et, si une telle règle est trouvée, la supprime.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-250">Searches for an access control rule that exactly matches the specified rule and, if found, removes it.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="8e5b0-251">La règle est supprimée uniquement si celle-ci correspond exactement à `rule` dans tous les détails, y compris les indicateurs.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-251">The rule is removed only if it exactly matches `rule` in all details, including flags.</span></span> <span data-ttu-id="8e5b0-252">Autres règles ayant les mêmes utilisateur et <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType> ne sont pas affectées.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-252">Other rules with the same user and <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType> are not affected.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="8e5b0-253">Une règle représente une ou plus sous-jacent entrées contrôle d’accès (ACE) et ces entrées sont combinées en fonction des besoins lorsque vous modifiez les règles de sécurité d’accès pour un utilisateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-253">A rule represents one or more underlying access control entries (ACE), and these entries are split or combined as necessary when you modify the access security rules for a user.</span></span> <span data-ttu-id="8e5b0-254">Par conséquent, une règle n’existe plus dans le formulaire spécifique qu’elle avait lorsqu’il a été ajouté et dans ce cas le <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.RemoveAccessRuleSpecific%2A> méthode ne peut pas le supprimer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-254">Thus, a rule might no longer exist in the specific form it had when it was added, and in that case the <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.RemoveAccessRuleSpecific%2A> method cannot remove it.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="8e5b0-255">L’exemple de code suivant montre que le <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.RemoveAccessRuleSpecific%2A> méthode nécessite une correspondance exacte pour supprimer une règle, et que les règles pour autoriser et refuser des droits sont indépendantes les unes des autres.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-255">The following code example shows that the <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.RemoveAccessRuleSpecific%2A> method requires an exact match in order to remove a rule, and that rules to allow and deny rights are independent of each other.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8e5b0-256">L’exemple crée un <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> objet, ajoute des règles qui accordent et refusent divers droits à l’utilisateur actuel, puis fusionne les droits supplémentaires dans le <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> règle d’accès.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-256">The example creates a <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> object, adds rules that allow and deny various rights for the current user, and then merges additional rights into the <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> access rule.</span></span> <span data-ttu-id="8e5b0-257">Cet exemple passe ensuite l’original <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> règle pour le <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.RemoveAccessRuleSpecific%2A> (méthode) et affiche les résultats, qui montrent que rien n’est supprimé.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-257">The example then passes the original <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> rule to the <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.RemoveAccessRuleSpecific%2A> method, and displays the results, showing that nothing is deleted.</span></span> <span data-ttu-id="8e5b0-258">L’exemple crée ensuite une règle qui correspond à la <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> règle dans le <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> objet et correctement utilise le <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.RemoveAccessRuleSpecific%2A> méthode pour supprimer la règle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-258">The example then constructs a rule that matches the <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> rule in the <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> object, and successfully uses the <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.RemoveAccessRuleSpecific%2A> method to remove the rule.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="8e5b0-259">Cet exemple ne s’attache pas l’objet de sécurité à un <xref:System.Threading.Semaphore> objet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-259">This example does not attach the security object to a <xref:System.Threading.Semaphore> object.</span></span> <span data-ttu-id="8e5b0-260">Vous trouverez des exemples qui attachent des objets de sécurité dans <xref:System.Threading.Semaphore.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> et <xref:System.Threading.Semaphore.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-260">Examples that attach security objects can be found in <xref:System.Threading.Semaphore.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> and <xref:System.Threading.Semaphore.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType>.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.RemoveAccessRuleSpecific#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.RemoveAccessRuleSpecific/CS/source.cs#1)]
 [!code-vb[System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.RemoveAccessRuleSpecific#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.RemoveAccessRuleSpecific/VB/source.vb#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="8e5b0-261">
            <paramref name="rule" /> est <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-261">
              <paramref name="rule" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RemoveAuditRule">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool RemoveAuditRule (System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule rule);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance bool RemoveAuditRule(class System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule rule) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.RemoveAuditRule(System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function RemoveAuditRule (rule As SemaphoreAuditRule) As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; bool RemoveAuditRule(System::Security::AccessControl::SemaphoreAuditRule ^ rule);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.RemoveAuditRule : System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule -&gt; bool" Usage="semaphoreSecurity.RemoveAuditRule rule" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Threading.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="rule" Type="System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="rule">
          <span data-ttu-id="8e5b0-262">
            <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule" /> qui spécifie l'utilisateur à rechercher, ainsi qu'un jeu d'indicateurs d'héritage et de propagation avec lesquels une règle correspondante, si elle est trouvée, doit être compatible.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-262">A <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule" /> that specifies the user to search for, and a set of inheritance and propagation flags that a matching rule, if found, must be compatible with.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="8e5b0-263">Spécifie les droits à supprimer de la règle compatible, le cas échéant.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-263">Specifies the rights to remove from the compatible rule, if found.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="8e5b0-264">Recherche une règle de contrôle d'audit ayant le même utilisateur que la règle spécifiée et ayant des indicateurs d'héritage et de propagation compatibles ; si une règle compatible est trouvée, les droits contenus dans la règle spécifiée en sont supprimés.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-264">Searches for an audit control rule with the same user as the specified rule, and with compatible inheritance and propagation flags; if a compatible rule is found, the rights contained in the specified rule are removed from it.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="8e5b0-265">
            <see langword="true" /> si une règle compatible est trouvée ; sinon, <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-265">
              <see langword="true" /> if a compatible rule is found; otherwise, <see langword="false" />.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="8e5b0-266">Actuel <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> est recherché dans une règle d’audit ayant le même utilisateur que `rule`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-266">The current <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> is searched for an audit rule that has the same user as `rule`.</span></span> <span data-ttu-id="8e5b0-267">Si aucune règle n’est trouvée, aucune action n’est effectuée, et la méthode retourne `false`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-267">If no such rule is found, no action is taken, and the method returns `false`.</span></span> <span data-ttu-id="8e5b0-268">Si les règles de correspondance sont trouvées, les indicateurs d’héritage et de compatibilité sont activés pour la compatibilité avec les indicateurs spécifiés dans `rule`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-268">If matching rules are found, their inheritance and compatibility flags are checked for compatibility with the flags specified in `rule`.</span></span> <span data-ttu-id="8e5b0-269">Si aucune règle compatible n’est trouvée, aucune action n’est effectuée, et la méthode retourne `false`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-269">If no compatible rule is found, no action is taken, and the method returns `false`.</span></span> <span data-ttu-id="8e5b0-270">Si une règle avec des indicateurs compatibles est trouvée, les droits spécifiés dans `rule` sont supprimés de la règle compatible, et la méthode retourne `true`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-270">If a rule with compatible flags is found, the rights specified in `rule` are removed from the compatible rule, and the method returns `true`.</span></span> <span data-ttu-id="8e5b0-271">Si `rule` spécifie les droits non contenus dans la règle compatible, aucune action n’est effectuée en ce qui concerne ces droits.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-271">If `rule` specifies rights not contained in the compatible rule, no action is taken with respect to those rights.</span></span> <span data-ttu-id="8e5b0-272">Si tous les droits sont supprimés de la règle compatible, la règle entière est supprimée à partir du <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> objet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-272">If all rights are removed from the compatible rule, the entire rule is removed from the current <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> object.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="8e5b0-273">Bien que vous pouvez spécifier des indicateurs d’héritage et de propagation pour les règles d’audit de sémaphore, en les créant avec la <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.AuditRuleFactory%2A> (méthode), cela est déconseillé.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-273">Although you can specify inheritance and propagation flags for semaphore audit rules, by creating them with the <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.AuditRuleFactory%2A> method, this is not recommended.</span></span> <span data-ttu-id="8e5b0-274">L’héritage et la propagation n’ont aucune signification pour les sémaphores nommés et ils compliquent la maintenance des règles d’audit.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-274">Inheritance and propagation have no meaning for named semaphores, and they make the maintenance of audit rules more complicated.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="8e5b0-275">
            <paramref name="rule" /> est <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-275">
              <paramref name="rule" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RemoveAuditRuleAll">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void RemoveAuditRuleAll (System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule rule);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance void RemoveAuditRuleAll(class System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule rule) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.RemoveAuditRuleAll(System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub RemoveAuditRuleAll (rule As SemaphoreAuditRule)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void RemoveAuditRuleAll(System::Security::AccessControl::SemaphoreAuditRule ^ rule);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.RemoveAuditRuleAll : System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule -&gt; unit" Usage="semaphoreSecurity.RemoveAuditRuleAll rule" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Threading.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="rule" Type="System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="rule">
          <span data-ttu-id="8e5b0-276">
            <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule" /> qui spécifie l'utilisateur à rechercher.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-276">A <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule" /> that specifies the user to search for.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="8e5b0-277">Tous les droits spécifiés par cette règle sont ignorés.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-277">Any rights specified by this rule are ignored.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="8e5b0-278">Recherche toutes les règles d'audit ayant le même utilisateur que la règle spécifiée et, s'il en existe, les supprime.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-278">Searches for all audit rules with the same user as the specified rule and, if found, removes them.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="8e5b0-279">Actuel <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> est recherchée dans les règles d’audit ayant le même utilisateur que `rule`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-279">The current <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> is searched for audit rules that have the same user as `rule`.</span></span> <span data-ttu-id="8e5b0-280">Tous les droits spécifiés par `rule` sont ignorés lors de l’exécution de cette recherche.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-280">Any rights specified by `rule` are ignored when performing this search.</span></span> <span data-ttu-id="8e5b0-281">Toutes les règles correspondantes sont supprimées.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-281">All matching rules are removed.</span></span> <span data-ttu-id="8e5b0-282">Si aucune règle correspondante n’est trouvée, aucune action n’est effectuée.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-282">If no matching rules are found, no action is taken.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="8e5b0-283">
            <paramref name="rule" /> est <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-283">
              <paramref name="rule" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RemoveAuditRuleSpecific">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void RemoveAuditRuleSpecific (System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule rule);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance void RemoveAuditRuleSpecific(class System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule rule) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.RemoveAuditRuleSpecific(System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub RemoveAuditRuleSpecific (rule As SemaphoreAuditRule)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void RemoveAuditRuleSpecific(System::Security::AccessControl::SemaphoreAuditRule ^ rule);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.RemoveAuditRuleSpecific : System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule -&gt; unit" Usage="semaphoreSecurity.RemoveAuditRuleSpecific rule" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Threading.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="rule" Type="System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="rule">
          <span data-ttu-id="8e5b0-284">
            <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule" /> à supprimer.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-284">The <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule" /> to remove.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="8e5b0-285">Recherche une règle d'audit qui correspond exactement à la règle spécifiée et, si une telle règle est trouvée, la supprime.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-285">Searches for an audit rule that exactly matches the specified rule and, if found, removes it.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="8e5b0-286">La règle est supprimée uniquement si celle-ci correspond exactement à `rule` dans tous les détails, y compris les indicateurs.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-286">The rule is removed only if it exactly matches `rule` in all details, including flags.</span></span> <span data-ttu-id="8e5b0-287">Autres règles d’audit pour le même utilisateur ne sont pas affectés.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-287">Other audit rules for the same user are not affected.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="8e5b0-288">Une règle représente une ou plus sous-jacent entrées contrôle d’accès (ACE) et ces entrées sont combinées en fonction des besoins lorsque vous modifiez les règles de sécurité d’audit pour un utilisateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-288">A rule represents one or more underlying access control entries (ACE), and these entries are split or combined as necessary when you modify the audit security rules for a user.</span></span> <span data-ttu-id="8e5b0-289">Par conséquent, une règle n’existe plus dans le formulaire spécifique qu’elle avait lorsqu’il a été ajouté et dans ce cas le <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.RemoveAuditRuleSpecific%2A> méthode ne peut pas le supprimer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-289">Thus, a rule might no longer exist in the specific form it had when it was added, and in that case the <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.RemoveAuditRuleSpecific%2A> method cannot remove it.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="8e5b0-290">
            <paramref name="rule" /> est <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-290">
              <paramref name="rule" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ResetAccessRule">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void ResetAccessRule (System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule rule);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance void ResetAccessRule(class System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule rule) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.ResetAccessRule(System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub ResetAccessRule (rule As SemaphoreAccessRule)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void ResetAccessRule(System::Security::AccessControl::SemaphoreAccessRule ^ rule);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ResetAccessRule : System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule -&gt; unit" Usage="semaphoreSecurity.ResetAccessRule rule" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Threading.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="rule" Type="System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="rule">
          <span data-ttu-id="8e5b0-291">
            <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule" /> à ajouter.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-291">The <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule" /> to add.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="8e5b0-292">L'utilisateur spécifié par cette règle détermine les règles à supprimer avant l'ajout de celle-ci.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-292">The user specified by this rule determines the rules to remove before this rule is added.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="8e5b0-293">Supprime toutes les règles de contrôle d'accès ayant le même utilisateur que la règle spécifiée, indépendamment de <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" />, puis ajoute la règle spécifiée.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-293">Removes all access control rules with the same user as the specified rule, regardless of <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" />, and then adds the specified rule.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="8e5b0-294">Si aucune règle d’accès dont l’utilisateur correspond à la règle spécifiée, `rule` est ajouté.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-294">If there are no access rules whose user matches the specified rule, `rule` is added.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="8e5b0-295">Le code suivant montre l’exemple comment la <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.ResetAccessRule%2A> méthode remplace toutes les règles de l’utilisateur correspondant à la règle de correspondance spécifiée.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-295">The following code example shows how the <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.ResetAccessRule%2A> method replaces all rules for the matching user with the rule specified for the match.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8e5b0-296">L’exemple crée un <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> de l’objet et ajoute des règles qui accordent et refusent divers droits à l’utilisateur actuel.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-296">The example creates a <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> object and adds rules that allow and deny various rights for the current user.</span></span> <span data-ttu-id="8e5b0-297">L’exemple crée ensuite une nouvelle règle qui autorise le contrôle total utilisateur actuel et qui utilise le <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.ResetAccessRule%2A> méthode pour remplacer les deux règles existantes avec la nouvelle règle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-297">The example then creates a new rule that allows the current user full control, and uses the <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.ResetAccessRule%2A> method to replace both of the existing rules with the new rule.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="8e5b0-298">Cet exemple ne s’attache pas l’objet de sécurité à un <xref:System.Threading.Semaphore> objet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-298">This example does not attach the security object to a <xref:System.Threading.Semaphore> object.</span></span> <span data-ttu-id="8e5b0-299">Vous trouverez des exemples qui attachent des objets de sécurité dans <xref:System.Threading.Semaphore.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> et <xref:System.Threading.Semaphore.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-299">Examples that attach security objects can be found in <xref:System.Threading.Semaphore.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> and <xref:System.Threading.Semaphore.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType>.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.ResetAccessRule#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.ResetAccessRule/CS/source.cs#1)]
 [!code-vb[System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.ResetAccessRule#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.ResetAccessRule/VB/source.vb#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="8e5b0-300">
            <paramref name="rule" /> est <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-300">
              <paramref name="rule" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SetAccessRule">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void SetAccessRule (System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule rule);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance void SetAccessRule(class System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule rule) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.SetAccessRule(System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub SetAccessRule (rule As SemaphoreAccessRule)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void SetAccessRule(System::Security::AccessControl::SemaphoreAccessRule ^ rule);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.SetAccessRule : System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule -&gt; unit" Usage="semaphoreSecurity.SetAccessRule rule" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Threading.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="rule" Type="System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="rule">
          <span data-ttu-id="8e5b0-301">
            <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule" /> à ajouter.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-301">The <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreAccessRule" /> to add.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="8e5b0-302">L'utilisateur et le <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" /> de cette règle déterminent les règles à supprimer avant l'ajout de celle-ci.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-302">The user and <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" /> of this rule determine the rules to remove before this rule is added.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="8e5b0-303">Supprime toutes les règles de contrôle d'accès ayant les mêmes utilisateur et <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" /> (autorisation ou refus) que la règle spécifiée, puis ajoute la règle spécifiée.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-303">Removes all access control rules with the same user and <see cref="T:System.Security.AccessControl.AccessControlType" /> (allow or deny) as the specified rule, and then adds the specified rule.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="8e5b0-304">Si la règle spécifiée a <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow>, l’effet de cette méthode consiste à supprimer tous les <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> règles pour l’utilisateur spécifié, en les remplaçant par la règle spécifiée.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-304">If the specified rule has <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow>, the effect of this method is to remove all <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Allow> rules for the specified user, replacing them with the specified rule.</span></span> <span data-ttu-id="8e5b0-305">Si la règle spécifiée a <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Deny>, tous les <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Deny> règles pour l’utilisateur spécifié sont remplacées par la règle spécifiée.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-305">If the specified rule has <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Deny>, all <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType.Deny> rules for the specified user are replaced with the specified rule.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8e5b0-306">S’il n’existe aucune règle dont l’utilisateur et <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType> correspondent à la règle spécifiée, `rule` est ajouté.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-306">If there are no rules whose user and <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType> match the specified rule, `rule` is added.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="8e5b0-307">Le code suivant montre l’exemple comment la <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.SetAccessRule%2A> méthode supprime toutes les règles qui correspondent à la fois à l’utilisateur et le <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType> de `rule`, en les remplaçant par `rule`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-307">The following code example shows how the <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.SetAccessRule%2A> method removes all rules that match both the user and the <xref:System.Security.AccessControl.AccessControlType> of `rule`, replacing them with `rule`.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8e5b0-308">L’exemple crée un <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> de l’objet et ajoute des règles qui accordent et refusent divers droits à l’utilisateur actuel.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-308">The example creates a <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity> object and adds rules that allow and deny various rights for the current user.</span></span> <span data-ttu-id="8e5b0-309">L’exemple crée ensuite une nouvelle règle qui autorise le contrôle total utilisateur actuel et qui utilise le <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.SetAccessRule%2A> méthode pour remplacer la règle avec la nouvelle règle d’autorisation.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-309">The example then creates a new rule that allows the current user full control, and uses the <xref:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.SetAccessRule%2A> method to replace the existing Allow rule with the new rule.</span></span> <span data-ttu-id="8e5b0-310">La règle qui refuse l’accès n’est pas affectée.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-310">The rule that denies access is not affected.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="8e5b0-311">Cet exemple ne s’attache pas l’objet de sécurité à un <xref:System.Threading.Semaphore> objet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-311">This example does not attach the security object to a <xref:System.Threading.Semaphore> object.</span></span> <span data-ttu-id="8e5b0-312">Vous trouverez des exemples qui attachent des objets de sécurité dans <xref:System.Threading.Semaphore.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> et <xref:System.Threading.Semaphore.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-312">Examples that attach security objects can be found in <xref:System.Threading.Semaphore.GetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType> and <xref:System.Threading.Semaphore.SetAccessControl%2A?displayProperty=nameWithType>.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.SetAccessRule#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.SetAccessRule/CS/source.cs#1)]
 [!code-vb[System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.SetAccessRule#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR_System/system.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.SetAccessRule/VB/source.vb#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="8e5b0-313">
            <paramref name="rule" /> est <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-313">
              <paramref name="rule" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SetAuditRule">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void SetAuditRule (System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule rule);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance void SetAuditRule(class System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule rule) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.AccessControl.SemaphoreSecurity.SetAuditRule(System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub SetAuditRule (rule As SemaphoreAuditRule)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void SetAuditRule(System::Security::AccessControl::SemaphoreAuditRule ^ rule);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.SetAuditRule : System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule -&gt; unit" Usage="semaphoreSecurity.SetAuditRule rule" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Threading.AccessControl</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.2.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="rule" Type="System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="rule">
          <span data-ttu-id="8e5b0-314">
            <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule" /> à ajouter.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-314">The <see cref="T:System.Security.AccessControl.SemaphoreAuditRule" /> to add.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="8e5b0-315">L'utilisateur spécifié par cette règle détermine les règles à supprimer avant l'ajout de celle-ci.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-315">The user specified by this rule determines the rules to remove before this rule is added.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="8e5b0-316">Supprime toutes les règles d'audit ayant le même utilisateur que la règle spécifiée, quelle que soit la valeur de <see cref="T:System.Security.AccessControl.AuditFlags" />, puis ajoute la règle spécifiée.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-316">Removes all audit rules with the same user as the specified rule, regardless of the <see cref="T:System.Security.AccessControl.AuditFlags" /> value, and then adds the specified rule.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="8e5b0-317">Si aucune règle d’audit dont l’utilisateur correspond à la règle spécifiée, `rule` est ajouté.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8e5b0-317">If there are no audit rules whose user matches the specified rule, `rule` is added.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="8e5b0-318">
            <paramref name="rule" /> est <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="8e5b0-318">
              <paramref name="rule" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>