<Type Name="Enlistment" FullName="System.Transactions.Enlistment">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="5dacb6e0d9a3eb1837291d29c765d3aadae3c06c" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="04/03/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30527933" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public class Enlistment" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi beforefieldinit Enlistment extends System.Object" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Transactions.Enlistment" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Class Enlistment" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class Enlistment" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Transactions</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>netstandard</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Transactions.Local</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.1.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Object</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>Facilite la communication entre un participant de transaction inscrit et le gestionnaire de transactions pendant la phase finale de la transaction.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Lorsque le <xref:System.Transactions.Transaction.EnlistVolatile%2A> et <xref:System.Transactions.Transaction.EnlistDurable%2A> méthodes de la <xref:System.Transactions.Transaction> objet sont appelées pour inscrire un participant à une transaction, elles retournent cet objet qui décrit l’inscription.  
  
 Pendant la phase finale de la validation de transaction, le Gestionnaire de transactions passe cet objet à un gestionnaire de ressources qui implémente le <xref:System.Transactions.IEnlistmentNotification> interface qui est inscrite dans une transaction. Plus précisément, le Gestionnaire de transactions appelle la <xref:System.Transactions.IEnlistmentNotification.Commit%2A> ou <xref:System.Transactions.IEnlistmentNotification.Rollback%2A> méthode du participant, selon que ce dernier a décidé de valider ou restaurer la transaction. Le participant doit appeler la <xref:System.Transactions.Enlistment.Done%2A> méthode de cet objet pour informer le Gestionnaire de transactions qu’il a terminé son travail.  
  
 Une inscription peut appeler le <xref:System.Transactions.Enlistment.Done%2A> méthode à tout moment avant elle porte le nom <xref:System.Transactions.PreparingEnlistment.Prepared%2A> dans la phase de préparation.  En procédant ainsi, l’inscription caste un vote en lecture seule, ce qui signifie qu’il vote la validation de la transaction, mais n’avez pas besoin de recevoir le résultat final. Notez que, après le <xref:System.Transactions.Enlistment.Done%2A> est appelée, le participant inscrit ne reçoit pas d’autre notification du Gestionnaire de transactions.  
  
   
  
## Examples  
 L’exemple suivant illustre une implémentation de la <xref:System.Transactions.IEnlistmentNotification> interface et à quel moment le <xref:System.Transactions.Enlistment.Done%2A> méthode doit être appelée.  
  
 [!code-csharp[Tx_Enlist#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CFX/tx_enlist/cs/enlist.cs#2)]
 [!code-vb[Tx_Enlist#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CFX/tx_enlist/vb/enlist.vb#2)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <threadsafe>Ce type est thread-safe.</threadsafe>
    <altmember cref="T:System.Transactions.PreparingEnlistment" />
    <altmember cref="T:System.Transactions.IEnlistmentNotification" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="Done">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void Done ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig instance void Done() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Transactions.Enlistment.Done" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub Done ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void Done();" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Transactions</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>netstandard</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Transactions.Local</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.1.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Indique que le participant à la transaction a terminé son travail.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Pendant la phase finale de la validation de transaction, le Gestionnaire de transactions appelle la <xref:System.Transactions.IEnlistmentNotification.Commit%2A>, <xref:System.Transactions.IEnlistmentNotification.Rollback%2A> ou <xref:System.Transactions.IEnlistmentNotification.InDoubt%2A> méthode du participant, selon que la transaction doit être validée ou restaurée. Le Gestionnaire de ressources doit effectuer tout le travail nécessaire pour terminer la transaction et informe le Gestionnaire de transactions qu’il a terminé en appelant le <xref:System.Transactions.Enlistment.Done%2A> méthode sur le `enlistment` paramètre.  
  
 Si le Gestionnaire de ressources est inscrit durablement mais ne répond pas en appelant <xref:System.Transactions.Enlistment.Done%2A> consiste, le Gestionnaire de transactions ne sait pas que le Gestionnaire de ressources a reçu l’appel de notification respectif. Par conséquent, le Gestionnaire de transactions continue à attendre une réponse et conserve les informations relatives à cette transaction.  Si <xref:System.Transactions.Enlistment.Done%2A> est jamais appelée, cette information est conservée indéfiniment en mémoire ou dans une ressource à l’échelle du système. Cela entraîne des ressources n’est pas à être récupéré. Dans le cas d’une transaction distribuée, cela pourrait éventuellement remplir le journal MSDTC qui arrête le processus MSDTC. Dans le cas d’une transaction gérée par <xref:System.Transactions>, cela entraîne une augmentation graduelle et continue de la consommation de mémoire de processus du Gestionnaire de ressources. Par conséquent, il est essentiel que vous appelez le <xref:System.Transactions.Enlistment.Done%2A> méthode une fois que votre gestionnaire de ressources a terminé votre travail de préparation.  
  
 Une inscription peut appeler le <xref:System.Transactions.Enlistment.Done%2A> méthode à tout moment avant elle porte le nom <xref:System.Transactions.PreparingEnlistment.Prepared%2A> dans la phase de préparation. En procédant ainsi, l’inscription caste un vote en lecture seule, ce qui signifie qu’il vote la validation de la transaction, mais n’avez pas besoin de recevoir le résultat final. Notez que, une fois que cette méthode est appelée, le participant inscrit ne reçoit aucune autre notification du Gestionnaire de transactions.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Transactions.PreparingEnlistment" />
        <altmember cref="T:System.Transactions.IEnlistmentNotification" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>