<Type Name="IDataSource" FullName="System.Web.UI.IDataSource">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="9bc745508e22af28c1bf4d51ec95afad4d0656fb" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="5a49536d99d2d0b54e4cb7280870903e043272df" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="07/03/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="37588639" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public interface IDataSource" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IDataSource" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.IDataSource" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IDataSource" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IDataSource" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type IDataSource = interface" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="d9df6-101">Représente une source de données abstraite à laquelle associer les contrôles liés aux données.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="d9df6-101">Represents an abstract data source that data-bound controls bind to.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="d9df6-102">ASP.NET prend en charge une architecture de liaison de données de contrôle qui permet aux contrôles de serveur Web lier aux données de façon cohérente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d9df6-102">ASP.NET supports a control data-binding architecture that enables Web server controls to bind to data in a consistent fashion.</span></span> <span data-ttu-id="d9df6-103">Les contrôles serveur Web liés aux données sont appelés contrôles liés aux données et les classes qui facilitent cette liaison sont appelées des contrôles de source de données.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d9df6-103">Web server controls that bind to data are referred to as data-bound controls, and the classes that facilitate that binding are called data source controls.</span></span> <span data-ttu-id="d9df6-104">Contrôles de source de données peuvent représenter n’importe quelle source de données : une base de données relationnelle, un fichier, un flux, un objet métier et ainsi de suite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d9df6-104">Data source controls can represent any data source: a relational database, a file, a stream, a business object, and so on.</span></span> <span data-ttu-id="d9df6-105">Les contrôles de source de données présentent les données de manière cohérente pour les contrôles liés aux données, quelle que soit la source ou le format des données sous-jacentes.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d9df6-105">Data source controls present data in a consistent way to data-bound controls, regardless of the source or format of the underlying data.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="d9df6-106">Vous implémentez le <xref:System.Web.UI.IDataSource> interface lorsque vous souhaitez implémenter votre propre contrôle de source de données ASP.NET personnalisé.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d9df6-106">You implement the <xref:System.Web.UI.IDataSource> interface when you want to implement your own custom ASP.NET data source control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="d9df6-107">Toute classe qui implémente le <xref:System.Web.UI.IDataSource> interface est un contrôle de source de données.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d9df6-107">Any class that implements the <xref:System.Web.UI.IDataSource> interface is a data source control.</span></span> <span data-ttu-id="d9df6-108">Le <xref:System.Web.UI.IDataSource> interface sert de la base de la source de données ASP.NET tous les contrôles et définit un des concepts d’architecture de liaison de données fondamentaux avec ses deux méthodes : la <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetView%2A> (méthode) et le <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetViewNames%2A> (méthode).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d9df6-108">The <xref:System.Web.UI.IDataSource> interface serves as the foundation for all ASP.NET data source controls and defines one of the fundamental data-binding architecture concepts with its two methods: the <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetView%2A> method and the <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetViewNames%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="d9df6-109">Ce concept est que tous les contrôles de source de données prend en charge un ou plusieurs vues nommées sur leurs données.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d9df6-109">This concept is that all data source controls support one or more named views on their data.</span></span> <span data-ttu-id="d9df6-110">L’objet de vue de source de données est similaire à la <xref:System.Data.DataView> abstraction dans la <xref:System.Data> espace de noms :, pouvant être liée et de vue de données pour le tri, filtrage et d’autres opérations de données qui définit la vue personnalisée.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d9df6-110">The data source view object is similar to the <xref:System.Data.DataView> abstraction in the <xref:System.Data> namespace: a data-bindable, customized view of data for sorting, filtering, and other data operations that the view defines.</span></span> <span data-ttu-id="d9df6-111">Fondamentalement, une source de données contrôle n’a aucun effet plus de récupérer des vues de données.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d9df6-111">At its core, a data source control does nothing more than retrieve views on data.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="d9df6-112">Un contrôle de source de données peut avoir un ou plusieurs objets de vue de source de données associé.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d9df6-112">A data source control can have one or more associated data source view objects.</span></span> <span data-ttu-id="d9df6-113">Certaines données de contrôles de source, y compris ceux qui représentent des bases de données relationnelles telles que <xref:System.Web.UI.WebControls.SqlDataSource> et <xref:System.Web.UI.WebControls.AccessDataSource>, prennent en charge qu’un seul affichage.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d9df6-113">Some data source controls, including those that represent relational databases such as <xref:System.Web.UI.WebControls.SqlDataSource> and <xref:System.Web.UI.WebControls.AccessDataSource>, support only one view.</span></span> <span data-ttu-id="d9df6-114">Autres données de contrôles de source, y compris les contrôles de source de données hiérarchiques tels que <xref:System.Web.UI.WebControls.SiteMapDataSource>, prennent en charge plusieurs vues.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d9df6-114">Other data source controls, including hierarchical data source controls such as <xref:System.Web.UI.WebControls.SiteMapDataSource>, support many views.</span></span> <span data-ttu-id="d9df6-115">La vue de source de données définit les fonctionnalités d’une source de données et les opérations qu’il prend en charge.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d9df6-115">The data source view defines the capabilities of a data source and the operations that it supports.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="d9df6-116">En résumé, les contrôles de source de données implémentent la <xref:System.Web.UI.IDataSource> interface, prend en charge un ou plusieurs affichages sur les données qu’ils représentent et toujours prendre en charge de la récupération de données de la source de données qu’ils représentent.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d9df6-116">In summary, data source controls implement the <xref:System.Web.UI.IDataSource> interface, support one or more named views on the data they represent, and always support data retrieval from the data source they represent.</span></span> <span data-ttu-id="d9df6-117">Contrôles de source de données récupèrent toujours des données à la demande, par exemple quand `DataBind` est appelée sur un contrôle lié aux données.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d9df6-117">Data source controls always retrieve data on demand, such as when `DataBind` is called on a data bound control.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="d9df6-118">L’exemple de code suivant montre comment une classe peut implémenter les méthodes définies par le <xref:System.Web.UI.IDataSource> interface pour fournir des données à des contrôles liés aux données.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d9df6-118">The following code example demonstrates how a class can implement the methods defined by the <xref:System.Web.UI.IDataSource> interface to provide data to data-bound controls.</span></span> <span data-ttu-id="d9df6-119">Le contrôle de source de données dans cet exemple agit comme une source de données sur un fichier de valeurs séparées par des virgules et peut être utilisé par n’importe quel contrôle lié aux données pour afficher les données de fichier séparées par des virgules.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d9df6-119">The data source control in this example acts as a data source on a comma-separated value file, and can be used by any data-bound control to display comma-separated file data.</span></span> <span data-ttu-id="d9df6-120">Cet exemple de code fait partie d’un exemple plus complet fourni pour la <xref:System.Web.UI.DataSourceControl> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d9df6-120">This code example is part of a larger example provided for the <xref:System.Web.UI.DataSourceControl> class.</span></span>  
  
 [!code-csharp[Urtue.Samples.Alexkr.CsvDataSource_1#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/Urtue.Samples.Alexkr.CsvDataSource_1/CS/csvdatasource.cs#1)]
 [!code-vb[Urtue.Samples.Alexkr.CsvDataSource_1#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/Urtue.Samples.Alexkr.CsvDataSource_1/VB/csvdatasource.vb#1)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.IDataSource" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.DataSourceView" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.HierarchicalDataSourceControl" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="DataSourceChanged">
      <MemberSignature Language="C#" Value="event EventHandler DataSourceChanged;" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".event class System.EventHandler DataSourceChanged" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="E:System.Web.UI.IDataSource.DataSourceChanged" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Event DataSourceChanged As EventHandler " />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; event EventHandler ^ DataSourceChanged;" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.DataSourceChanged : EventHandler " Usage="member this.DataSourceChanged : System.EventHandler " />
      <MemberType>Event</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.EventHandler</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="d9df6-121">Se produit lorsque la modification d'un contrôle de source de données affecte les contrôles liés aux données.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="d9df6-121">Occurs when a data source control has changed in some way that affects data-bound controls.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="d9df6-122">Le <xref:System.Web.UI.IDataSource.DataSourceChanged> événement est déclenché lorsque les propriétés d’un contrôle lié aux données ou les données sous-jacentes a changé d’une façon qui affecte les liaisons de données entre un contrôle lié aux données et ses données.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d9df6-122">The <xref:System.Web.UI.IDataSource.DataSourceChanged> event is raised when the properties of a data-bound control or the underlying data has changed in some way that affects the data bindings between a data-bound control and its data.</span></span> <span data-ttu-id="d9df6-123">Par exemple, l’événement est déclenché si un fichier de nom de propriété, tel que le <xref:System.Web.UI.WebControls.AccessDataSource.DataFile%2A> propriété, est modifiée sur un contrôle de source de données de fichiers.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d9df6-123">For example, the event is raised if a file name property, such as the <xref:System.Web.UI.WebControls.AccessDataSource.DataFile%2A> property, is changed on a file-based data source control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="d9df6-124">Pour plus d’informations sur la gestion des événements, consultez [NIB : consommation d’événements](http://msdn.microsoft.com/library/01e4f1bc-e55e-413f-98c7-6588493e5f67).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d9df6-124">For more information about handling events, see [NIB: Consuming Events](http://msdn.microsoft.com/library/01e4f1bc-e55e-413f-98c7-6588493e5f67).</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetView">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.DataSourceView GetView (string viewName);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance class System.Web.UI.DataSourceView GetView(string viewName) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.IDataSource.GetView(System.String)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function GetView (viewName As String) As DataSourceView" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; System::Web::UI::DataSourceView ^ GetView(System::String ^ viewName);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member GetView : string -&gt; System.Web.UI.DataSourceView" Usage="iDataSource.GetView viewName" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.DataSourceView</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="viewName" Type="System.String" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="viewName">
          <span data-ttu-id="d9df6-125">Nom de l'affichage à récupérer.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="d9df6-125">The name of the view to retrieve.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="d9df6-126">Obtient l'affichage de source de données associé au contrôle de source de données.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="d9df6-126">Gets the named data source view associated with the data source control.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="d9df6-127">Retourne le <see cref="T:System.Web.UI.DataSourceView" /> nommé associé au <see cref="T:System.Web.UI.IDataSource" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="d9df6-127">Returns the named <see cref="T:System.Web.UI.DataSourceView" /> associated with the <see cref="T:System.Web.UI.IDataSource" />.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="d9df6-128">Classes de contrôle de source de données peuvent prendre en charge une ou plusieurs vues sur leurs données sous-jacentes.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d9df6-128">Data source control classes can support one or more views on their underlying data.</span></span> <span data-ttu-id="d9df6-129">Ces vues sont représentés par des instances de la <xref:System.Web.UI.DataSourceView> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d9df6-129">These views are represented by instances of the <xref:System.Web.UI.DataSourceView> class.</span></span> <span data-ttu-id="d9df6-130">La vue de source de données définit les fonctionnalités d’un contrôle de source de données et effectue tout le travail nécessaire pour récupérer des données à partir du magasin de données sous-jacent et effectuer des opérations de tri, d’insertion, de suppression et de la mise à jour.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d9df6-130">The data source view defines the capabilities of a data source control, and performs all the work necessary to retrieve data from the underlying data store and perform operations such as sorting, inserting, deleting, and updating.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="d9df6-131">Classes de contrôle de source de données qui implémentent le <xref:System.Web.UI.IDataSource> interface implémentent la <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetView%2A> méthode pour retourner fortement typée afficher les objets associés à la classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d9df6-131">Data source control classes that implement the <xref:System.Web.UI.IDataSource> interface implement the <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetView%2A> method to return strongly typed view objects associated with the class.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="d9df6-132">L’exemple de code suivant montre comment une classe de contrôle de source de données qui implémente le <xref:System.Web.UI.IDataSource> interface implémente la <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetView%2A> méthode, qui retourne une instance fortement typée de la <xref:System.Web.UI.DataSourceView> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d9df6-132">The following code example demonstrates how a data source control class that implements the <xref:System.Web.UI.IDataSource> interface implements the <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetView%2A> method, returning a strongly typed instance of the <xref:System.Web.UI.DataSourceView> class.</span></span> <span data-ttu-id="d9df6-133">Étant donné que le contrôle de source de données prend en charge qu’une seule vue, elle ignore le nom et retourne une vue nommée avec le nom de la vue par défaut.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d9df6-133">Because the data source control supports only one view, it ignores the name and returns a view named with the default view name.</span></span> <span data-ttu-id="d9df6-134">Cet exemple de code fait partie d’un exemple plus complet fourni pour la <xref:System.Web.UI.DataSourceControl> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d9df6-134">This code example is part of a larger example provided for the <xref:System.Web.UI.DataSourceControl> class.</span></span>  
  
 [!code-csharp[Urtue.Samples.Alexkr.CsvDataSource_1#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/Urtue.Samples.Alexkr.CsvDataSource_1/CS/csvdatasource.cs#3)]
 [!code-vb[Urtue.Samples.Alexkr.CsvDataSource_1#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/Urtue.Samples.Alexkr.CsvDataSource_1/VB/csvdatasource.vb#3)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.IDataSource.GetViewNames" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.DataSourceView" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetViewNames">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Collections.ICollection GetViewNames ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance class System.Collections.ICollection GetViewNames() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.IDataSource.GetViewNames" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function GetViewNames () As ICollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; System::Collections::ICollection ^ GetViewNames();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member GetViewNames : unit -&gt; System.Collections.ICollection" Usage="iDataSource.GetViewNames " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Collections.ICollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="d9df6-135">Obtient une collection des noms qui représentent la liste d'objets d'affichage associée à l'interface <see cref="T:System.Web.UI.IDataSource" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="d9df6-135">Gets a collection of names representing the list of view objects associated with the <see cref="T:System.Web.UI.IDataSource" /> interface.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="d9df6-136">
            <see cref="T:System.Collections.ICollection" /> contenant les noms des affichages associés au <see cref="T:System.Web.UI.IDataSource" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="d9df6-136">An <see cref="T:System.Collections.ICollection" /> that contains the names of the views associated with the <see cref="T:System.Web.UI.IDataSource" />.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="d9df6-137">Classes de contrôle de source de données peuvent prendre en charge un ou plusieurs vues nommées sur leurs données sous-jacentes.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d9df6-137">Data source control classes can support one or more named views on their underlying data.</span></span> <span data-ttu-id="d9df6-138">Le <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetViewNames%2A> méthode retourne une collection de noms de vue actuellement associé à l’instance de contrôle de source de données.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d9df6-138">The <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetViewNames%2A> method returns a collection of view names currently associated with the data source control instance.</span></span> <span data-ttu-id="d9df6-139">Les appelants peuvent effectuer une itération dans la collection de noms d’affichage et récupérer des <xref:System.Web.UI.DataSourceView> objets avec le <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetView%2A> (méthode).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d9df6-139">Callers can iterate through the collection of view names and retrieve individual <xref:System.Web.UI.DataSourceView> objects with the <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetView%2A> method.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="d9df6-140">Classes de contrôle de source de données qui implémentent le <xref:System.Web.UI.IDataSource> interface implémentent la <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetViewNames%2A> méthode pour retourner une collection de noms qui représente la source de données permet d’afficher les objets actuellement associés à la classe de contrôle de source de données.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d9df6-140">Data source control classes that implement the <xref:System.Web.UI.IDataSource> interface implement the <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetViewNames%2A> method to return a collection of names that represents all the data source view objects currently associated with the data source control class.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="d9df6-141">L’exemple de code suivant montre comment un contrôle de source de données qui implémente le <xref:System.Web.UI.IDataSource> implémente l’interface le <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetViewNames%2A> méthode, en retournant un <xref:System.Collections.ICollection> collection de noms.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d9df6-141">The following code example demonstrates how a data source control that implements the <xref:System.Web.UI.IDataSource> interface implements the <xref:System.Web.UI.IDataSource.GetViewNames%2A> method, returning an <xref:System.Collections.ICollection> collection of names.</span></span> <span data-ttu-id="d9df6-142">Étant donné que la source de données prend en charge qu’une seule vue, la méthode retourne une collection d’un élément en utilisant le nom par défaut pour la vue.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d9df6-142">Because the data source supports only one view, the method returns a collection of one element using the default name for the view.</span></span> <span data-ttu-id="d9df6-143">Cet exemple de code fait partie d’un exemple plus complet fourni pour la <xref:System.Web.UI.DataSourceControl> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d9df6-143">This code example is part of a larger example provided for the <xref:System.Web.UI.DataSourceControl> class.</span></span>  
  
 [!code-csharp[Urtue.Samples.Alexkr.CsvDataSource_1#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/Urtue.Samples.Alexkr.CsvDataSource_1/CS/csvdatasource.cs#4)]
 [!code-vb[Urtue.Samples.Alexkr.CsvDataSource_1#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/Urtue.Samples.Alexkr.CsvDataSource_1/VB/csvdatasource.vb#4)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.DataSourceControl.GetView(System.String)" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.DataSourceView" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>