<Type Name="SuppressUnmanagedCodeSecurityAttribute" FullName="System.Security.SuppressUnmanagedCodeSecurityAttribute">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="6be1e0dbf1cc6bf9f376bd89fb4676055a18a294" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="04/03/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30497173" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public sealed class SuppressUnmanagedCodeSecurityAttribute : Attribute" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed beforefieldinit SuppressUnmanagedCodeSecurityAttribute extends System.Attribute" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Security.SuppressUnmanagedCodeSecurityAttribute" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public NotInheritable Class SuppressUnmanagedCodeSecurityAttribute&#xA;Inherits Attribute" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class SuppressUnmanagedCodeSecurityAttribute sealed : Attribute" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>netstandard</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Runtime</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.2.1.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Attribute</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.AttributeUsage(System.AttributeTargets.Class | System.AttributeTargets.Method | System.AttributeTargets.Interface | System.AttributeTargets.Delegate, AllowMultiple=true, Inherited=false)</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.Runtime.InteropServices.ComVisible(true)</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>Permet au code managé d’appeler dans du code non managé sans parcours de pile. Cette classe ne peut pas être héritée.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
  
> [!CAUTION]
>  Utilisez cet attribut avec une extrême prudence. Utilisation incorrecte peut créer des failles de sécurité.  
  
 Cet attribut peut être appliqué à des méthodes want appeler dans du code natif sans entraîner la perte de performances d’une vérification de sécurité de l’exécution dans ce cas. Le parcours de pile effectué lors de l’appel de code non managé est omis au moment de l’exécution, ce qui entraîne des gains de performances. Dans une classe à l’aide de cet attribut s’applique à toutes les méthodes de relation contenant-contenus.  
  
 En règle générale, chaque fois que le code managé appelle dans du code non managé (par PInvoke ou COM interop en code natif), il existe une demande pour le `UnmanagedCode` autorisation pour vous assurer de tous les appelants ont l’autorisation nécessaire pour permettre cela. En appliquant cet attribut explicit, les développeurs peuvent supprimer la demande en cours d’exécution. Le développeur doit prendre la responsabilité de vérifier que la transition du code non managé est suffisamment protégée par d’autres moyens. La demande pour le `UnmanagedCode` autorisation se produira au moment de la liaison. Par exemple, si la fonction A appelle la fonction B et la fonction B est marquée avec <xref:System.Security.SuppressUnmanagedCodeSecurityAttribute>, fonction A sera vérifiée pour l’autorisation de code pendant la compilation juste-à-temps, mais pas par la suite pendant l’exécution non managé.  
  
 Cet attribut est uniquement efficace lorsqu’il est appliqué aux méthodes PInvoke (ou les classes qui contiennent les méthodes PInvoke) ou la définition d’une interface via laquelle les appels interop sont effectués. Il sera ignoré dans tous les autres contextes.  
  
 Cet attribut est utile pour implémenter une classe qui fournit l’accès aux ressources système via le code non managé. Code qui n’est pas autorisé à accéder au code non managé peut appeler une classe avec cet attribut pour accéder au code non managé. Cela n’est plus sûre si le writer de la classe avec cet attribut a programmé la classe pour être sécurisés. Si ce n’est pas le cas, cet attribut est dangereux et peut permettre que le code qui l’utilise pour être utilisés à mauvais escient.  
  
 Ce n’est pas un attribut de sécurité déclarative mais un attribut normal (il dérive <xref:System.Attribute>, et non <xref:System.Security.Permissions.SecurityAttribute>).  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public SuppressUnmanagedCodeSecurityAttribute ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Security.SuppressUnmanagedCodeSecurityAttribute.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; SuppressUnmanagedCodeSecurityAttribute();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>mscorlib</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.5.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>netstandard</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Runtime</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.2.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.2.1.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Initialise une nouvelle instance de la classe <see cref="T:System.Security.SuppressUnmanagedCodeSecurityAttribute" />.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Le constructeur par défaut rétablit les valeurs par défaut de tous les champs.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>