<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<xliff xmlns="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" version="1.2" xsi:schemaLocation="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2 xliff-core-1.2-transitional.xsd">
  <file datatype="xml" original="FinancialFormula.xml" source-language="en-US" target-language="fr-FR">
    <header>
      <tool tool-id="mdxliff" tool-name="mdxliff" tool-version="1.0-15c36f0" tool-company="Microsoft" />
      <xliffext:skl_file_name xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">02cd5861-7ce2-4a82-b358-31f8435a0ac507ade563f4bc176a61ebcfb92ef6928b9686076f.skl</xliffext:skl_file_name>
      <xliffext:version xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">1.2</xliffext:version>
      <xliffext:ms.openlocfilehash xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">07ade563f4bc176a61ebcfb92ef6928b9686076f</xliffext:ms.openlocfilehash>
      <xliffext:ms.sourcegitcommit xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b</xliffext:ms.sourcegitcommit>
      <xliffext:ms.lasthandoff xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">04/03/2018</xliffext:ms.lasthandoff>
      <xliffext:moniker_ids xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">netframework-4.5.1,netframework-4.5.2,netframework-4.5,netframework-4.6.1,netframework-4.6.2,netframework-4.6,netframework-4.7.1,netframework-4.7</xliffext:moniker_ids>
    </header>
    <body>
      <group id="content" extype="content">
        <trans-unit id="101" translate="yes" xml:space="preserve" uid="T:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula">
          <source>Specifies a financial formula.</source>
          <target state="translated">Spécifie une formule financière.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="102" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula">
          <source>The <ph id="ph1">&lt;xref:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula&gt;</ph> enumeration is used in calls to the <ph id="ph2">`FinancialFormula`</ph> methods that are contained in the <ph id="ph3">&lt;xref:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.DataFormula&gt;</ph> class, and specifies the type of financial formula to be used.</source>
          <target state="translated">Le <ph id="ph1">&lt;xref:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula&gt;</ph> énumération est utilisée dans les appels à la <ph id="ph2">`FinancialFormula`</ph> les méthodes qui sont contenus dans le <ph id="ph3">&lt;xref:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.DataFormula&gt;</ph> de classe et spécifie le type de formule financière à utiliser.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="103" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.AccumulationDistribution">
          <source>Accumulation Distribution formula uses a relationship between volume and prices to estimate the strength of price movements; if volume is increased, there is a high probability that prices will go up.</source>
          <target state="translated">La formule de distribution d'accumulation utilise une relation entre le volume et les cours pour estimer l'importance des mouvements de cours ; si le volume augmente, il est fort probable que les cours vont monter.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="104" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.AverageTrueRange">
          <source>Average True Range indicator measures commitment and compares the range between the High, Low and Close prices.</source>
          <target state="translated">L'indicateur « Average True Range » mesure l'engagement des opérateurs boursiers et compare l'écart entre le cours haut, le cours bas et le cours de clôture.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="105" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.BollingerBands">
          <source>Bollinger Bands indicators are plotted at standard deviation levels above and below a simple moving average.</source>
          <target state="translated">Les indicateurs Bandes de Bollinger sont tracés aux niveaux d'écart type au-dessus et au-dessous d'une moyenne mobile simple.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="106" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.ChaikinOscillator">
          <source>Chaikin Oscillator indicator is the difference between a 3-day exponential moving average and a 10-day exponential moving average applied to the accumulation distribution.</source>
          <target state="translated">L'indicateur appelé « oscillateur Chaikin » correspond à la différence entre une moyenne mobile exponentielle à 3 jours et une moyenne mobile exponentielle à 10 jours appliquée à l'accumulation distribution.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="107" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.CommodityChannelIndex">
          <source>Commodity Channel Index compares prices with their moving averages.</source>
          <target state="translated">L'indicateur « Commodity Channel Index » compare les cours à leur moyenne mobile.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="108" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.DetrendedPriceOscillator">
          <source>Detrended Price Oscillator attempts to remove trends from prices.</source>
          <target state="translated">L'indicateur Oscillateur de prix redressé tente de supprimer la tendance des cours.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="109" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.EaseOfMovement">
          <source>Ease of Movement deals with the relationship between volume and price change, and uses volume to indicate how strong a trend is for prices.</source>
          <target state="translated">L'indicateur « Ease of Movement » montre la relation entre l'évolution des volumes et des cours ; il utilise le volume pour indiquer l'impact d'une tendance sur les cours.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="110" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.Envelopes">
          <source>Envelopes are plotted above and below a moving average using a specified percentage as the shift.</source>
          <target state="translated">Les enveloppes sont tracées au-dessus et au-dessous d'une moyenne mobile avec un pourcentage spécifié comme décalage.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="111" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.ExponentialMovingAverage">
          <source>An Exponential Moving Average is an average of data calculated over a period of time where the most recent days have more weight.</source>
          <target state="translated">Une moyenne mobile exponentielle est une moyenne de données calculée sur une période de temps où une pondération plus importante est appliquée aux jours les plus récents.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="112" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.Forecasting">
          <source>Forecasting predicts future values using historical observations.</source>
          <target state="translated">Les prévisions permettent d'estimer les valeurs futures à l'aide d'observations historiques.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="113" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.MassIndex">
          <source>The Mass Index is used to predict trend reversal by comparing the difference and range between High and Low prices.</source>
          <target state="translated">L'indicateur « Mass Index » sert à prévoir les inversions de tendance en comparant la différence et l'écart entre les cours haut et bas.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="114" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.MedianPrice">
          <source>Median prices are mid-point values of daily prices and can be used as a filter for trend indicators.</source>
          <target state="translated">Les cours médians sont des valeurs points milieux des cours quotidiens et peuvent être utilisés comme filtre pour les indicateurs de tendance.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="115" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.MoneyFlow">
          <source>The Money Flow indicator compares upward changes and downward changes of volume-weighted typical prices.</source>
          <target state="translated">L'indicateur « Money Flow » compare les variations à la hausse et à la baisse des cours typiques (« typical prices ») pondérés par le volume.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="116" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.MovingAverage">
          <source>A Simple Moving Average is an average of data calculated over a period of time.</source>
          <target state="translated">Une moyenne mobile simple est une moyenne de données calculée sur une période de temps.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="117" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.MovingAverage">
          <source>The moving average is the most popular price indicator used in technical analysis, and can be used with any price, for example, Hi, Low, Open and Close, or can be applied to other indicators.</source>
          <target state="translated">La moyenne mobile est l'indicateur de cours le plus couramment employé dans l'analyse technique ; elle peut être utilisée avec n'importe quel cours (par exemple, cours haut, cours bas, cours d'ouverture et cours de clôture) ou s'appliquer à d'autres indicateurs.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="118" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.MovingAverageConvergenceDivergence">
          <source>Moving Average Convergence/Divergence indicator compares two moving averages of prices and is used with a 9-day Exponential Moving average as a signal that indicates buying and selling moments.</source>
          <target state="translated">L'indicateur Convergence/divergence de moyenne mobile compare deux moyennes mobiles de cours ; il est utilisé avec une moyenne mobile exponentielle à 9 jours comme signal indiquant les moments d'achat et de vente.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="119" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.NegativeVolumeIndex">
          <source>The Negative Volume Index should be used with the Positive Volume index; the Negative Volume Index only changes if the volume decreases from the previous day.</source>
          <target state="translated">L'indicateur « Negative Volume Index » doit être utilisé avec l'indicateur « Positif Volume Index » ; il change uniquement si le volume diminue par rapport au jour précédent.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="120" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.OnBalanceVolume">
          <source>The On Balance Volume indicator measures positive and negative volume flow.</source>
          <target state="translated">L'indicateur « On Balance Volume » mesure les flux de volume positif et négatif.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="121" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.Performance">
          <source>The Performance indicator compares a current closing price or any other price with the first closing value from the first time period.</source>
          <target state="translated">L'indicateur de performance compare un cours de clôture actuel ou tout autre cours à la première valeur de clôture de la première période.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="122" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.PositiveVolumeIndex">
          <source>The Positive Volume Index should be used with the Negative Volume index.</source>
          <target state="translated">L'indicateur « Positive Volume Index » doit être utilisé avec l'indicateur « Negative Volume Index ».</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="123" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.PositiveVolumeIndex">
          <source>The Positive volume index only changes if the volume decreases from the previous day.</source>
          <target state="translated">Il change uniquement si le volume diminue par rapport au jour précédent.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="124" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.PriceVolumeTrend">
          <source>The Price Volume Trend is a cumulative volume total that is calculated using relative changes of the closing price, and should be used with other indicators.</source>
          <target state="translated">L'indicateur « Price Volume Trend » correspond à un total cumulé des volumes qui est calculé à l'aide des variations relatives du cours de clôture ; il doit être utilisé avec d'autres indicateurs.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="125" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.RateOfChange">
          <source>The Rate of Change indicator compares a specified closing price with the current price.</source>
          <target state="translated">L'indicateur Fréquence de changement compare un cours de clôture spécifié au cours actuel.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="126" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.RelativeStrengthIndex">
          <source>The Relative Strength Index is a momentum oscillator that compares upward movements of the closing price with downward movements, and results in values that range from 0 to 100.</source>
          <target state="translated">L'indicateur de force relative est un oscillateur de momentum qui compare les variations à la hausse du cours de clôture aux variations à la baisse ; il génère des valeurs comprises entre 0 et 100.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="127" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.StandardDeviation">
          <source>Standard Deviation is used to indicate volatility, and measures the difference between values, for example, closing price, and their moving average.</source>
          <target state="translated">L'écart type est utilisé pour indiquer la volatilité et mesure la différence entre des valeurs, telles que le cours de clôture, et leur moyenne mobile.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="128" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.StochasticIndicator">
          <source>The Stochastic Indicator helps to find trend reversal by searching in a period for when the closing prices are close to low prices in an upward trending market and when the closing prices are close to high prices in a downward trending market.</source>
          <target state="translated">L'indicateur stochastique permet d'identifier des inversions de tendance en recherchant sur une période le moment où les cours de clôture se rapprochent des cours bas sur un marché à la hausse et des cours hauts sur un marché à la baisse.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="129" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.TriangularMovingAverage">
          <source>A Triangular Moving Average is an average of data calculated over a period of time where the middle portion of data has more weight.</source>
          <target state="translated">Une moyenne mobile triangulaire est une moyenne de données calculée sur une période de temps où une pondération plus importante est appliquée à la portion médiane des données.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="130" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.TripleExponentialMovingAverage">
          <source>The Triple Exponential Moving Average is based on a triple moving average of the closing price.</source>
          <target state="translated">La moyenne mobile exponentielle triple est basée sur une moyenne mobile triple du cours de clôture.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="131" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.TripleExponentialMovingAverage">
          <source>Its purpose is to eliminate short cycles.</source>
          <target state="translated">Elle vise à éliminer les cycles courts.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="132" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.TripleExponentialMovingAverage">
          <source>This indicator keeps the closing price in trends that are shorter than the specified period.</source>
          <target state="translated">Cet indicateur maintient le cours de clôture dans des tendances plus courtes que la période spécifiée.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="133" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.TypicalPrice">
          <source>Typical Price is the average value of daily prices, and can be used as a filter for trend indicators.</source>
          <target state="translated">L'indicateur « Typical Price » est la valeur moyenne des cours quotidiens ; il peut être utilisé comme filtre pour les indicateurs de tendance.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="134" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.VolatilityChaikins">
          <source>The Volatility Chaikins indicator measures the difference between High and Low prices, and is used to indicate tops or bottoms of the market.</source>
          <target state="translated">L'indicateur de volatilité de Chaikins mesure la différence entre les cours haut et bas ; il est utilisé pour indiquer les valeurs les plus hautes ou les plus basses du marché.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="135" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.VolumeOscillator">
          <source>The Volume Oscillator attempts to identify trends in volume by comparing two moving averages: one with a short period and another with a longer period.</source>
          <target state="translated">L'oscillateur de volume tente d'identifier des tendances dans les volumes en comparant deux moyennes mobiles : l'une avec une période courte et l'autre avec une période plus longue.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="136" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.WeightedClose">
          <source>The Weighted Close formula calculates the average value of daily prices.</source>
          <target state="translated">L'indicateur « Weighted Close » calcule la valeur moyenne des cours quotidiens.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="137" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.WeightedClose">
          <source>The only difference between Typical Price and the Weighted Close is that the closing price has extra weight, and is considered the most important price.</source>
          <target state="translated">La seule différence entre les indicateurs « Typical Price » et « Weighted Close » réside dans le fait qu'une pondération supplémentaire est appliquée au cours de clôture, qui est considéré comme le cours le plus important.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="138" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.WeightedMovingAverage">
          <source>Weighted Moving Average is an average of data that is calculated over a period of time, where greater weight is attached to the most recent data.</source>
          <target state="translated">La moyenne mobile pondérée est une moyenne des données calculée sur une période de temps où une pondération supérieure est appliquée aux données les plus récentes.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="139" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Web.UI.DataVisualization.Charting.FinancialFormula.WilliamsR">
          <source>Williams %R is a momentum indicator, and is used to measure overbought and oversold levels.</source>
          <target state="translated">Williams% R est un indicateur de momentum qui est utilisé pour mesurer les niveaux de surachat et de survente.</target>       </trans-unit>
      </group>
    </body>
  </file>
</xliff>