<Namespace Name="Microsoft.SqlServer.Server">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="7ddbdcebc925f3016f0f5b3492cccaa481b91ce8" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/25/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="40212501" /></Metadata><Docs>
    <summary>L'espace de noms <see cref="N:Microsoft.SqlServer.Server" /> contient des classes, des interfaces et des énumérations spécifiques à l'intégration du Common Language Runtime (CLR) de Microsoft .NET Framework dans Microsoft SQL Server et à l'environnement d'exécution du processus du moteur de base de données SQL Server.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 À l’aide de l’attribut de classes dans le <xref:Microsoft.SqlServer.Server> espace de noms, vous pouvez créer des procédures stockées, les déclencheurs, les types définis par l’utilisateur, les fonctions définies par l’utilisateur (scalaires et table) et les fonctions d’agrégation définies par l’utilisateur dans tout .NET Framework pris en charge langage. Vous pouvez également les enregistrer dans SQL Server.  
  
 Requête la <xref:Microsoft.SqlServer.Server.SqlContext> classe pour déterminer si le code en cours d’exécution est en cours d’exécution dans le processus de moteur de base de données SQL Server. Cela fournit également le contexte de l’appelant lorsqu’un utilisateur appelle une procédure stockée managée ou une fonction sur le serveur, ou lors de l’action d’un utilisateur Active un déclencheur de code managé.  
  
 Le <xref:Microsoft.SqlServer.Server.SqlContext> classe fournit un <xref:Microsoft.SqlServer.Server.SqlPipe> objet, par le biais duquel les résultats sont retournés au client à partir d’une procédure stockée, un <xref:Microsoft.SqlServer.Server.SqlTriggerContext> objet, qui fournit des informations sur l’opération qui a provoqué un déclencheur à être activé, et un <xref:System.Security.Principal.WindowsIdentity> objet qui peut être utilisée pour déterminer l’identité du client appelant lorsque le client utilise la sécurité intégrée pour l’authentification.  
  
 Pour plus d’informations sur l’intégration du CLR de SQL Server et les API dans le <xref:Microsoft.SqlServer.Server> espace de noms, consultez [Documentation de SQL Server](/sql/sql-server/).
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>