<Namespace Name="Microsoft.SqlServer.Server">
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="7f066-101">L'espace de noms <see cref="N:Microsoft.SqlServer.Server" /> contient des classes, des interfaces et des énumérations spécifiques à l'intégration du Common Language Runtime (CLR) de Microsoft .NET Framework dans Microsoft SQL Server et à l'environnement d'exécution du processus du moteur de base de données SQL Server.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7f066-101">The <see cref="N:Microsoft.SqlServer.Server" /> namespace contains classes, interfaces, and enumerations that are specific to the integration of the Microsoft .NET Framework common language runtime (CLR) into Microsoft SQL Server, and the SQL Server database engine process execution environment.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="7f066-102">À l’aide de l’attribut de classes dans le <xref:Microsoft.SqlServer.Server> espace de noms, vous pouvez créer des procédures stockées, les déclencheurs, les types définis par l’utilisateur, les fonctions définies par l’utilisateur (scalaires et table) et les fonctions d’agrégation définies par l’utilisateur dans les prises en charge de .NET Framework langage.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7f066-102">Using the attribute classes in the <xref:Microsoft.SqlServer.Server> namespace, you can create stored procedures, triggers, user-defined types, user-defined functions (both scalar and table-valued), and user-defined aggregate functions in any supported .NET Framework language.</span></span> <span data-ttu-id="7f066-103">Vous pouvez également les enregistrer dans SQL Server.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7f066-103">You can also register them in SQL Server.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7f066-104">Requête la <xref:Microsoft.SqlServer.Server.SqlContext> classe pour déterminer si le code en cours d’exécution est en cours d’exécution dans le processus de moteur de base de données SQL Server.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7f066-104">Query the <xref:Microsoft.SqlServer.Server.SqlContext> class to determine whether the currently executing code is running in the SQL Server database engine process.</span></span> <span data-ttu-id="7f066-105">Il fournit également le contexte de l’appelant lorsqu’un utilisateur appelle une procédure stockée managée ou une fonction sur le serveur, ou lors de l’action d’un utilisateur Active un déclencheur de code managé.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7f066-105">This also provides the caller's context when a user calls a managed stored procedure or function on the server, or when a user's action fires a managed code trigger.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7f066-106">Le <xref:Microsoft.SqlServer.Server.SqlContext> classe fournit un <xref:Microsoft.SqlServer.Server.SqlPipe> objet, par le biais duquel les résultats sont retournés au client à partir d’une procédure stockée, un <xref:Microsoft.SqlServer.Server.SqlTriggerContext> objet, qui fournit des informations sur l’opération qui a provoqué un déclencheur à être activé, et un <xref:System.Security.Principal.WindowsIdentity> objet qui peut être utilisé pour déterminer l’identité du client appelant lorsque le client utilise la sécurité intégrée pour l’authentification.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7f066-106">The <xref:Microsoft.SqlServer.Server.SqlContext> class provides a <xref:Microsoft.SqlServer.Server.SqlPipe> object, through which results are returned to the client from a stored procedure, a <xref:Microsoft.SqlServer.Server.SqlTriggerContext> object, which provides information about the operation that caused a trigger to be fired, and a <xref:System.Security.Principal.WindowsIdentity> object, which can be used to determine the identity of the calling client when the client used integrated security for authentication.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7f066-107">Pour plus d’informations sur l’intégration CLR SQL Server et les API dans le <xref:Microsoft.SqlServer.Server> espace de noms, consultez la documentation en ligne de SQL Server.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7f066-107">For more information about SQL Server CLR integration and the APIs in the <xref:Microsoft.SqlServer.Server> namespace, see SQL Server Books Online.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>