<Namespace Name="System.Transactions">
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="1a596-101">L'espace de noms <see cref="N:System.Transactions" /> contient des classes qui vous permettent d'écrire vos propres application transactionnelle et gestionnaire de ressources.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1a596-101">The <see cref="N:System.Transactions" /> namespace contains classes that allow you to write your own transactional application and resource manager.</span></span> <span data-ttu-id="1a596-102">Plus précisément, vous pouvez créer et participer à une transaction (locale ou distribuée) avec un ou plusieurs participants.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1a596-102">Specifically, you can create and participate in a transaction (local or distributed) with one or multiple participants.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="1a596-103">Vous ne pouvez créer des applications à l’aide de cet espace de noms sous les plates-formes Windows 2000, Windows XP et Windows 2003.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1a596-103">You can only create applications using this namespace under the Windows 2000, Windows XP and Windows 2003 platforms.</span></span> <span data-ttu-id="1a596-104">Création d’une transaction sous la lève une exception de plateformes Windows 98 et Windows ME un <xref:System.PlatformNotSupportedException> .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1a596-104">Creating a transaction under the Windows 98 and Windows ME platforms throws a <xref:System.PlatformNotSupportedException> .</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="1a596-105">Le <xref:System.Transactions> infrastructure rend la programmation transactionnelle simple et efficace, tout au long de la plateforme en prenant en charge les transactions lancées dans SQL Server, ADO.NET, MSMQ et Microsoft Distributed Transaction Coordinator (MSDTC).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1a596-105">The <xref:System.Transactions> infrastructure makes transactional programming simple and efficient throughout the platform by supporting transactions initiated in SQL Server, ADO.NET, MSMQ, and the Microsoft Distributed Transaction Coordinator (MSDTC).</span></span> <span data-ttu-id="1a596-106">Il fournit à la fois un modèle de programmation explicit basé sur le <xref:System.Transactions.Transaction> classe, ainsi que pour un modèle de programmation implicite utilisant la <xref:System.Transactions.TransactionScope> (classe), dans lequel les transactions sont gérées automatiquement par l’infrastructure.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1a596-106">It provides both an explicit programming model based on the <xref:System.Transactions.Transaction> class, as well as an implicit programming model using the <xref:System.Transactions.TransactionScope> class, in which transactions are automatically managed by the infrastructure.</span></span> <span data-ttu-id="1a596-107">Il est recommandé d’utiliser le modèle implicite plus simple pour le développement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1a596-107">It is highly recommended that you use the easier implicit model for development.</span></span> <span data-ttu-id="1a596-108">Pour commencer, consultez le [mise en œuvre une Transaction à l’aide de Transaction étendue implicite](http://msdn.microsoft.com/library/1ddba95e-7587-48b2-8838-708c275e7199) rubrique.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1a596-108">To get started, please see the [Implementing An Implicit Transaction Using Transaction Scope](http://msdn.microsoft.com/library/1ddba95e-7587-48b2-8838-708c275e7199) topic.</span></span> <span data-ttu-id="1a596-109">Pour plus d’informations sur l’écriture d’une application transactionnelle, consultez.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1a596-109">For more information on writing a transactional application, see .</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="1a596-110"><xref:System.Transactions> fournit également des types qui vous permettent d’implémenter un gestionnaire de ressources.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1a596-110"><xref:System.Transactions> also provides types for you to implement a resource manager.</span></span> <span data-ttu-id="1a596-111">Le Gestionnaire de transactions natif à le <xref:System.Transactions> infrastructure permet les ressources volatiles ou une inscription de ressource durable unique de valider ou restaurer de manière efficace.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1a596-111">The transaction manager native to the <xref:System.Transactions> infrastructure allows volatile resources or a single durable resource enlistment to commit or roll back efficiently.</span></span> <span data-ttu-id="1a596-112">Pour plus d’informations sur l’implémentation d’un gestionnaire de ressources, consultez [Implementing A Resource Manager](http://msdn.microsoft.com/library/81509719-d579-4530-831e-42e1acdef63e).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1a596-112">For more information on implementing a resource manager, see [Implementing A Resource Manager](http://msdn.microsoft.com/library/81509719-d579-4530-831e-42e1acdef63e).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="1a596-113">Le Gestionnaire de transactions augmente également de façon transparente les transactions locales aux transactions distribuées en effectuant la coordination via un gestionnaire de transactions sur disque tel que DTC, lorsqu’un gestionnaire de ressources durables supplémentaire s’inscrit auprès d’une transaction.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1a596-113">The transaction manager also transparently escalates local transactions to distributed transactions by coordinating through a disk-based transaction manager like the DTC, when an additional durable resource manager enlists itself with a transaction.</span></span> <span data-ttu-id="1a596-114">L'infrastructure <xref:System.Transactions> offre deux façons principales d'obtenir des performances améliorées.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1a596-114">There are two key ways that the <xref:System.Transactions> infrastructure provides enhanced performance.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="1a596-115">Escalade de verrous dynamique, ce qui signifie que le <xref:System.Transactions> infrastructure n’engage le MSDTC que lorsqu’il est réellement requis pour une transaction.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1a596-115">Dynamic Escalation, which means that the <xref:System.Transactions> infrastructure only engages the MSDTC when it is actually required for a transaction.</span></span> <span data-ttu-id="1a596-116">Cette zone est couvert en détail dans les [Transaction Management Escalation](http://msdn.microsoft.com/library/5b87ae58-8ccf-4b9b-9715-41e4aade89b7) rubrique.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1a596-116">This area is covered in depth in the [Transaction Management Escalation](http://msdn.microsoft.com/library/5b87ae58-8ccf-4b9b-9715-41e4aade89b7) topic.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="1a596-117">Les inscriptions pouvant être promues, qui permettent à une ressource, telle qu’une base de données, de prendre possession de la transaction, s’il s’agit de la seule entité participant à la transaction.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1a596-117">Promotable Enlistments, which allows a resource, such as a database, to take ownership of the transaction if it is the only entity participating in the transaction.</span></span> <span data-ttu-id="1a596-118">Plus tard, si nécessaire, le <xref:System.Transactions> infrastructure peut toujours remonter la gestion de la transaction MS DTC.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1a596-118">Later, if needed, the <xref:System.Transactions> infrastructure can still escalate the management of the transaction to MSDTC.</span></span> <span data-ttu-id="1a596-119">Cela réduit encore la nécessité d'utiliser le MSDTC.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1a596-119">This further reduces the chance of using the MSDTC.</span></span> <span data-ttu-id="1a596-120">Cette zone est couvert en détail dans les [optimisation à l’aide de validation à Phase unique et la Notification de Phase unique pouvant être promues](http://msdn.microsoft.com/library/653d51d1-b4bf-4e34-9a6f-aec073f0f5bb) rubrique.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1a596-120">This area is covered in depth in the [Optimization Using Single Phase Commit and Promotable Single Phase Notification](http://msdn.microsoft.com/library/653d51d1-b4bf-4e34-9a6f-aec073f0f5bb) topic.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="1a596-121"><xref:System.Transactions> définit trois niveaux de confiance qui restreignent l’accès sur les types de ressources qu’il expose.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1a596-121"><xref:System.Transactions> defines three levels of trust that restrict access on the types of resources it exposes.</span></span> <span data-ttu-id="1a596-122">Plus précisément, le <xref:System.Transactions> assembly peut être appelé par du code partiellement fiable, car il a été marqué avec la `AllowPartiallyTrustedCallers` attribut (APTCA).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1a596-122">Specifically, the <xref:System.Transactions> assembly can be called by partially trusted code as it has been marked with the `AllowPartiallyTrustedCallers` attribute (APTCA).</span></span> <span data-ttu-id="1a596-123">Cet attribut supprime le champ <xref:System.Security.Permissions.SecurityAction.LinkDemand> implicite pour le jeu d'autorisations `FullTrust`, qui est habituellement automatiquement placé sur les méthodes accessibles publiquement de chaque type.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1a596-123">This attribute essentially removes the implicit <xref:System.Security.Permissions.SecurityAction.LinkDemand> for the `FullTrust` permission set that is otherwise automatically placed on each publicly accessible method in each type.</span></span> <span data-ttu-id="1a596-124">Toutefois, certains types et membres requièrent encore des autorisations plus élevées.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1a596-124">However, some types and members still require stronger permissions.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="1a596-125">Voici une liste de types et membres qui ne sont pas partiellement peut être appelées par un code de confiance, car elles sont décorées avec l’attribut de sécurité déclarative suivant :</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1a596-125">The following is a list of types and members that are not callable by partially trusted code because they are decorated with the following declarative security attribute:</span></span>  
  
 `PermissionSetAttribute(SecurityAction.LinkDemand, Name := "FullTrust")`  
  
 <span data-ttu-id="1a596-126">System.Transactions.Transaction.EnlistDurable</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1a596-126">System.Transactions.Transaction.EnlistDurable</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="1a596-127">System.Transactions.Transaction.EnlistPromotableSinglePhase</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1a596-127">System.Transactions.Transaction.EnlistPromotableSinglePhase</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="1a596-128">System.Transactions.TransactionInterop</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1a596-128">System.Transactions.TransactionInterop</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="1a596-129">System.Transactions.TransactionManager.DistributedTransactionStarted</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1a596-129">System.Transactions.TransactionManager.DistributedTransactionStarted</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="1a596-130">System.Transactions.TransactionManager.HostCurrentTransactionCallback</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1a596-130">System.Transactions.TransactionManager.HostCurrentTransactionCallback</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="1a596-131">System.Transactions.TransactionManager.Reenlist</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1a596-131">System.Transactions.TransactionManager.Reenlist</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="1a596-132">System.Transactions.TransactionManager.RecoveryComplete</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1a596-132">System.Transactions.TransactionManager.RecoveryComplete</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="1a596-133">System.Transactions.TransactionScope.TransactionScope (System.Transactions.Transaction,System.TimeSpan,System.Transactions.EnterpriseServicesInteropOption)</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1a596-133">System.Transactions.TransactionScope.TransactionScope (System.Transactions.Transaction,System.TimeSpan,System.Transactions.EnterpriseServicesInteropOption)</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="1a596-134">M:System.transactions.TransactionScope.TransactionScope(System.transactions.TransactionScopeOption,System.transactions.TransactionOptions,System.transactions.EnterpriseServicesInteropOption)</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1a596-134">M:System.Transactions.TransactionScope.TransactionScope(System.Transactions.TransactionScopeOption,System.Transactions.TransactionOptions,System.Transactions.EnterpriseServicesInteropOption)</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="1a596-135">Pour plus d’informations sur les différents niveaux de confiance, consultez [niveaux de confiance de sécurité de l’accès aux ressources](http://msdn.microsoft.com/library/8e45acbc-0d81-4f64-9da7-8f766aebff51).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1a596-135">For more information on the various trust levels, see [Security Trust Levels in Accessing Resources](http://msdn.microsoft.com/library/8e45acbc-0d81-4f64-9da7-8f766aebff51).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="1a596-136">Core Development Access\Transaction Access\Transaction Processing</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1a596-136">Core Development Technologies\Data Access\Transaction Processing\\</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="1a596-137">Pour plus d’informations sur l’utilisation de la <xref:System.Transactions> espace de noms, vous pouvez consulter la documentation conceptuelle [Transaction Processing](http://msdn.microsoft.com/library/ac1637bf-4032-493b-a4e8-0380e54f82f9), situé sous le « Core Development Access\Transaction Access\Transaction traitement\\« section dans la documentation.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1a596-137">For more information on how to use the <xref:System.Transactions> namespace, you can consult the conceptual documentation [Transaction Processing](http://msdn.microsoft.com/library/ac1637bf-4032-493b-a4e8-0380e54f82f9), located under the "Core Development Technologies\Data Access\Transaction Processing\\" section in the documentation.</span></span> <span data-ttu-id="1a596-138">Plus précisément, vous trouverez plus d’informations dans les rubriques suivantes.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1a596-138">Specifically, you can find more information in the following topics.</span></span>  
  
 [<span data-ttu-id="1a596-139">Fonctionnalités fournies par System.Transactions</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1a596-139">Features Provided By System.Transactions</span></span>](http://msdn.microsoft.com/library/99cc5ce0-b7fd-4d78-a553-a3dd3f17ed45)  
  
 [<span data-ttu-id="1a596-140">Implémentation d’un gestionnaire de ressources</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="1a596-140">Implementing A Resource Manager</span></span>](http://msdn.microsoft.com/library/81509719-d579-4530-831e-42e1acdef63e)  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>