<Namespace Name="System.Web.ClientServices.Providers">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="fe0349eec5ffb25dfd06eb5922b1c5c2e09e54dd" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30736323" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>L’espace de noms <see cref="N:System.Web.ClientServices.Providers" /> contient des fournisseurs de service client et d’autres classes qui prennent en charge l’accès dans les applications Windows à l’authentification Microsoft Ajax, aux rôles et aux services de profil.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Les classes dans le <xref:System.Web.ClientServices.Providers> espace de noms inclut des fournisseurs de services d’application cliente qui permettent aux applications Windows à utiliser les [!INCLUDE[ajax_current_short](~/includes/ajax-current-short-md.md)] d’authentification, les rôles et les services de profil. Vous pouvez activer ces services et spécifier des fournisseurs de services clients dans votre fichier de configuration d’application et ensuite accéder aux services par le biais [!INCLUDE[dnprdnlong](~/includes/dnprdnlong-md.md)] d’appartenance, d’identité et d’infrastructures de paramètres d’application. Les fournisseurs de services clients prennent également en charge la connectivité occasionnelle en stockant et la récupération des informations utilisateur dans un cache de données local lorsque l’application est hors connexion. Pour plus d’informations, consultez [Services d’application cliente](~/docs/framework/common-client-technologies/client-application-services.md).  
  
 Pour accéder au service de connexion, vous pouvez utiliser l’authentification Windows ou par formulaire en spécifiant le <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientWindowsAuthenticationMembershipProvider> ou <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientFormsAuthenticationMembershipProvider> dans la configuration de votre application. L’authentification Windows utilise l’identité fournie lorsqu’un utilisateur se connecte au système d’exploitation. Nécessite l’authentification par formulaire qui vous permet de récupérer les informations de connexion de l’utilisateur et le passer au service. Vous pouvez faire cela en spécifiant un <xref:System.Web.ClientServices.Providers.IClientFormsAuthenticationCredentialsProvider> mise en œuvre avec votre <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientFormsAuthenticationMembershipProvider> configuration. Le <xref:System.Web.ClientServices.Providers.IClientFormsAuthenticationCredentialsProvider.GetCredentials%2A?displayProperty=nameWithType> méthode retourne un <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientFormsAuthenticationCredentials> objet qui contient les informations de connexion utilisateur. Vous pouvez remplir cet objet, par exemple, en affichant une boîte de dialogue de connexion dans le <xref:System.Web.ClientServices.Providers.IClientFormsAuthenticationCredentialsProvider.GetCredentials%2A> (méthode).  
  
 Pour accéder aux rôles et services de profil, spécifiez la <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientRoleProvider> et <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientSettingsProvider> dans la configuration de votre application.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>