<Namespace Name="System.ComponentModel.Design">
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="30641-101">L'espace de noms <see cref="N:System.ComponentModel.Design" /> contient des classes dont les développeurs peuvent se servir pour générer un comportement personnalisé au moment du design pour des composants et des interfaces utilisateur, afin de configurer les composants au moment du design.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="30641-101">The <see cref="N:System.ComponentModel.Design" /> namespace contains classes that developers can use to build custom design-time behavior for components and user interfaces for configuring components at design time.</span></span> <span data-ttu-id="30641-102">L'environnement au moment du design fournit des systèmes qui permettent aux développeurs d'organiser les composants et de configurer leurs propriétés.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="30641-102">The design time environment provides systems that enable developers to arrange components and configure their properties.</span></span> <span data-ttu-id="30641-103">Pour fonctionner correctement dans un environnement au moment du design, certains composants peuvent requérir un comportement spécifique au moment du design uniquement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="30641-103">Some components may require specific design-time only behavior to function properly in a design time environment.</span></span> <span data-ttu-id="30641-104">Il peut également s'avérer utile de fournir des interfaces utilisateur personnalisées qui aideront les développeurs à configurer les composants ou les valeurs de types de données complexes.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="30641-104">It may also be valuable to provide custom user interfaces which assist developers in configuring components or the values of complex data types.</span></span> <span data-ttu-id="30641-105">Les classes et les interfaces définies dans cet espace de noms peuvent servir à générer un comportement au moment du design pour des composants, à accéder aux services de design et à implémenter des interfaces personnalisées de configuration au moment du design.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="30641-105">The classes and interfaces defined within this namespace can be used to build design-time behavior for components, access design-time services, and implement customized design-time configuration interfaces.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="30641-106">Les classes de cet espace de noms sont les suivantes :</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="30641-106">The classes in this namespace include:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="30641-107">Base <xref:System.ComponentModel.Design.IDesigner> interface que vous pouvez utiliser pour personnaliser le comportement au moment du design pour les types de composants spécifiques.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="30641-107">A basic <xref:System.ComponentModel.Design.IDesigner> interface that you can use to customize design-time behavior for specific types of components.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="30641-108">A <xref:System.ComponentModel.Design.ComponentDesigner> classe qui fournit une classe de base de concepteur plus sophistiquée qui implémente le <xref:System.ComponentModel.Design.IDesigner>, <xref:System.IDisposable>, et <xref:System.ComponentModel.Design.IDesignerFilter> interfaces.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="30641-108">A <xref:System.ComponentModel.Design.ComponentDesigner> class that provides a more sophisticated designer base class which implements the <xref:System.ComponentModel.Design.IDesigner>, <xref:System.IDisposable>, and <xref:System.ComponentModel.Design.IDesignerFilter> interfaces.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="30641-109">Interfaces et les services qui permettent à un concepteur prendre en charge des fonctionnalités supplémentaires, notamment :</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="30641-109">Designer interfaces and services that enable a designer to support additional functionality, including:</span></span>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IComponentChangeService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IDesignerEventService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IDesignerFilter>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IDesignerHost>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IDesignerOptionService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IDictionaryService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IEventBindingService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IExtenderListService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IExtenderProviderService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IHelpService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IInheritanceService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IMenuCommandService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IReferenceService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IResourceService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IRootDesigner>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.ISelectionService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IServiceContainer>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.ITypeDescriptorFilterService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.ITypeResolutionService>  
  
-   <span data-ttu-id="30641-110">Gestion du contexte et sérialisation de licence de classes peuvent être utilisés pour personnaliser au moment du design : <xref:System.ComponentModel.Design.DesigntimeLicenseContext> et <xref:System.ComponentModel.Design.DesigntimeLicenseContextSerializer>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="30641-110">Classes that can be used to customize design-time license context management and serialization: <xref:System.ComponentModel.Design.DesigntimeLicenseContext> and <xref:System.ComponentModel.Design.DesigntimeLicenseContextSerializer>.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="30641-111">Les éditeurs de collection simple qui peuvent être étendus : <xref:System.ComponentModel.Design.ArrayEditor> et <xref:System.ComponentModel.Design.CollectionEditor>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="30641-111">Simple collection editors that can be extended: <xref:System.ComponentModel.Design.ArrayEditor> and <xref:System.ComponentModel.Design.CollectionEditor>.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>