<Namespace Name="System.AddIn.Contract.Automation">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="040085f663162836260f3591e6fe2408281ce472" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="51885404" /></Metadata><Docs>
    <summary>L'espace de noms <see cref="N:System.AddIn.Contract.Automation" /> contient des interfaces que les composants utilisent pour accéder aux informations de type et appeler des membres de type.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Utilisez les interfaces dans les <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> espace de noms pour activer les composants pour accéder aux informations de type pour un objet distant sans avoir un accès direct à la <xref:System.Type> de l’objet distant. Le <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> espace de noms définit les fonctionnalités de réflexion pour les composants qui utilisent les interfaces et les structures dans le <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType>, <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType>, et <xref:System.AddIn.Contract.Collections?displayProperty=nameWithType> espaces de noms pour communiquer. Les interfaces dans ces espaces de noms sont également appelées des contrats. Tous les contrats dérivent le <xref:System.AddIn.Contract.IContract> interface.  
  
 Lorsque vous utilisez des contrats pour gérer la communication entre les composants, vous devez implémenter le <xref:System.AddIn.Contract.Automation.IRemoteObjectContract> interface dans un type pour exposer les informations de type à d’autres composants. Composants peuvent ensuite accéder aux membres du type en appelant le <xref:System.AddIn.Contract.Automation.IRemoteObjectContract.GetRemoteType%2A> méthode de l’interface pour obtenir un <xref:System.AddIn.Contract.Automation.IRemoteTypeContract>. Les autres interfaces et les structures dans le <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> espace de noms fournir l’accès aux informations de type pour les délégués, propriétés, méthodes, événements et champs.  
  
 Les composants peuvent utiliser les contrats dans le <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> espace de noms pour accéder aux informations de type pour un objet qui se trouve dans un autre processus ou domaine d’application ou dans le même processus ou le domaine d’application.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.AddIn.Contract" />
    <altmember cref="N:System.AddIn.Contract.Collections" />
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/8dd45b02-7218-40f9-857d-40d7b98b850b">Compléments et extensibilité</related>
  </Docs>
</Namespace>