<Namespace Name="System.Net.PeerToPeer">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="320f5d11742848ae51a1bbb18f46ae6b439a5235" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="30734753" /></Metadata><Docs>
    <summary>L'espace de noms <see cref="N:System.Net.PeerToPeer" /> fournit l'accès aux fonctionnalités de réseau pair à pair.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Comment les homologues découvrent mutuellement et résoudre les identificateurs est compliquée par une connectivité transitoire et l’absence d’accès aux enregistrements d’adresse tels que le système DNS (Domain Name).  L’Infrastructure de Peer-to-Peer Windows résout ce problème avec un nom résolution et l’homologue découverte schéma appelé PNRP.  
  
 Nom résolution protocole PNRP (peer) fournit un mécanisme de résolution de nom pour les réseaux peer-to-peer.  PNRP est conçu pour résoudre un nom à un réseau <xref:System.Net.IPEndPoint> de manière complètement peer-to-peer.  
  
 Fonctionnalités de base PNRP sont fournie dans le <xref:System.Net.PeerToPeer> classes de l’espace de noms.  Ils offrent la possibilité de créer un pair et l’inscrire dans un <xref:System.Net.PeerToPeer.Cloud> d’homologues. Ils offrent également la possibilité pour résoudre un <xref:System.Net.PeerToPeer.PeerName> à son point de terminaison réseau TCP port, cloud ou d’autres identificateurs d’adresse.  
  
 Fonctionnalités avancées de mise en réseau peer-to-peer sont fournies dans le <xref:System.Net.PeerToPeer.Collaboration> espace de noms.  
  
 Dans Windows Vista, PNRP est fourni en tant que service qui est démarré à la demande par les applications. En outre, il est un service d’inscription ordinateur PNRP qui peut être activé manuellement par les applications ou les utilisateurs s’ils souhaitent publier des noms de machine pour les connexions à distance et les communications.  
  
 PNRP version 1 a été incluse dans Windows XP Service Pack 2 (SP2), Windows XP Professionnel x64 64 et Windows XP avec Service Pack 1 (SP1) et le Pack de mise en réseau avancé pour Windows XP.  
  
 En outre, il est un service de l’inscription d’ordinateur PNRP qui peut être activé manuellement par les applications/utilisateurs s’il existe un intérêt dans la publication des noms de machine pour la connexion à distance et la communication.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.Net.PeerToPeer.Collaboration" />
  </Docs>
</Namespace>