<Namespace Name="System.Data">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="db22860ab86b6615962ccf96d14b06f53dd8e7fb" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d0bb31ec8354fa58c62c2a646057eec11d3e2150" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/17/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30726353" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>L'espace de noms <see cref="N:System.Data" /> permet d'accéder à des classes qui représentent l'architecture ADO.NET. ADO.NET vous permet de construire des composants qui gèrent efficacement les données provenant de plusieurs sources.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Dans un scénario déconnecté (tel qu'Internet), ADO.NET fournit les outils permettant de demander, mettre à jour et rapprocher les données de systèmes à plusieurs niveaux. L'architecture ADO.NET est également implémentée dans les applications clientes, telles que Windows Forms ou les pages HTML créées par ASP.NET.  
  
 L'élément central de l'architecture ADO.NET est la classe <xref:System.Data.DataSet>. Chaque <xref:System.Data.DataSet> peut contenir plusieurs objets <xref:System.Data.DataTable> (chaque <xref:System.Data.DataTable> contenant les données d'une source de données unique, telle que SQL Server).  
  
 Chaque <xref:System.Data.DataTable> contient <xref:System.Data.DataColumnCollection> (une collection d'objets <xref:System.Data.DataColumn>) qui détermine le schéma de chaque <xref:System.Data.DataTable>. La propriété <xref:System.Data.DataColumn.DataType%2A> détermine le type de données contenues dans <xref:System.Data.DataColumn>. Les propriétés <xref:System.Data.DataColumn.ReadOnly%2A> et <xref:System.Data.DataColumn.AllowDBNull%2A> vous permettent de renforcer l'intégrité des données. La propriété <xref:System.Data.DataColumn.Expression%2A> vous permet de construire des colonnes calculées.  
  
 Si <xref:System.Data.DataTable> participe à une relation parent/enfant avec un autre <xref:System.Data.DataTable>, la relation est construite en ajoutant <xref:System.Data.DataRelation> au <xref:System.Data.DataRelationCollection> d'un objet <xref:System.Data.DataSet>. Lorsque ce type de relation est ajouté, <xref:System.Data.UniqueConstraint> et <xref:System.Data.ForeignKeyConstraint> sont créés automatiquement, selon les paramètres du constructeur. <xref:System.Data.UniqueConstraint> garantit que les valeurs contenues dans une colonne sont uniques. <xref:System.Data.ForeignKeyConstraint> détermine l'action qui sera exécutée sur la ligne ou colonne enfant lors de la modification ou suppression de la valeur de clé primaire.  
  
 L'espace de noms <xref:System.Data.SqlClient> (le fournisseur de données .NET Framework pour SQL Server), l'espace de noms <xref:System.Data.Odbc> (le fournisseur de données .NET Framework pour ODBC), l'espace de noms <xref:System.Data.OleDb> (le fournisseur de données .NET Framework pour OLE DB) ou l'espace de noms <xref:System.Data.OracleClient> (le fournisseur de données .NET Framework pour Oracle) vous permettent d'accéder à une source de données à utiliser conjointement avec <xref:System.Data.DataSet>. Chaque fournisseur .NET Framework données correspond un **DataAdapter** que vous utilisez comme un pont entre une source de données et un <xref:System.Data.DataSet>.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>