<Namespace Name="System.Net.PeerToPeer">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="320f5d11742848ae51a1bbb18f46ae6b439a5235" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="30734753" /></Metadata><Docs>
    <summary><span data-ttu-id="3c8df-101">L'espace de noms <see cref="N:System.Net.PeerToPeer" /> fournit l'accès aux fonctionnalités de réseau pair à pair.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3c8df-101">The <see cref="N:System.Net.PeerToPeer" /> namespace provides access to peer networking functionality.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="3c8df-102">Comment les homologues découvrent mutuellement et résoudre les identificateurs est compliquée par une connectivité transitoire et l’absence d’accès aux enregistrements d’adresse tels que le système DNS (Domain Name).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3c8df-102">How peers discover each other and resolve identifiers is complicated by transient connectivity and the lack of access to address records such as the Domain Name System (DNS).</span></span>  <span data-ttu-id="3c8df-103">L’Infrastructure de Peer-to-Peer Windows résout ce problème avec un nom résolution et l’homologue découverte schéma appelé PNRP.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3c8df-103">The Windows Peer-to-Peer Infrastructure solves this problem with a name resolution and peer discovery scheme called PNRP.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3c8df-104">Nom résolution protocole PNRP (peer) fournit un mécanisme de résolution de nom pour les réseaux peer-to-peer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3c8df-104">Peer Name Resolution Protocol (PNRP) provides a name resolution mechanism for peer-to-peer networks.</span></span>  <span data-ttu-id="3c8df-105">PNRP est conçu pour résoudre un nom à un réseau <xref:System.Net.IPEndPoint> de manière complètement peer-to-peer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3c8df-105">PNRP is designed to resolve a name to a network <xref:System.Net.IPEndPoint> in a completely peer-to-peer manner.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3c8df-106">Fonctionnalités de base PNRP sont fournie dans le <xref:System.Net.PeerToPeer> classes de l’espace de noms.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3c8df-106">Basic PNRP functionality is provided in the <xref:System.Net.PeerToPeer> namespace classes.</span></span>  <span data-ttu-id="3c8df-107">Ils offrent la possibilité de créer un pair et l’inscrire dans un <xref:System.Net.PeerToPeer.Cloud> d’homologues.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3c8df-107">They provide the ability to create a peer and register it in a <xref:System.Net.PeerToPeer.Cloud> of peers.</span></span> <span data-ttu-id="3c8df-108">Ils offrent également la possibilité pour résoudre un <xref:System.Net.PeerToPeer.PeerName> à son point de terminaison réseau TCP port, cloud ou d’autres identificateurs d’adresse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3c8df-108">They also provide the ability to resolve a <xref:System.Net.PeerToPeer.PeerName> to its network endpoint, TCP port, cloud, or other address identifier(s).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3c8df-109">Fonctionnalités avancées de mise en réseau peer-to-peer sont fournies dans le <xref:System.Net.PeerToPeer.Collaboration> espace de noms.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3c8df-109">Advanced functionality for peer-to-peer networking is provided in the <xref:System.Net.PeerToPeer.Collaboration> namespace.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3c8df-110">Dans Windows Vista, PNRP est fourni en tant que service qui est démarré à la demande par les applications.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3c8df-110">In Windows Vista, PNRP ships as a service that is started on demand by applications.</span></span> <span data-ttu-id="3c8df-111">En outre, il est un service d’inscription ordinateur PNRP qui peut être activé manuellement par les applications ou les utilisateurs s’ils souhaitent publier des noms de machine pour les connexions à distance et les communications.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3c8df-111">In addition, there is a PNRP machine registration service that can be manually enabled by applications or users if they want to publish machine names for remote connections and communications.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3c8df-112">PNRP version 1 a été incluse dans Windows XP Service Pack 2 (SP2), Windows XP Professionnel x64 64 et Windows XP avec Service Pack 1 (SP1) et le Pack de mise en réseau avancé pour Windows XP.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3c8df-112">PNRP version 1 was included in Windows XP Service Pack 2 (SP2), Windows XP Professional x64 Edition, and Windows XP with Service Pack 1 (SP1) and the Advanced Networking Pack for Windows XP.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3c8df-113">En outre, il est un service de l’inscription d’ordinateur PNRP qui peut être activé manuellement par les applications/utilisateurs s’il existe un intérêt dans la publication des noms de machine pour la connexion à distance et la communication.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3c8df-113">In addition, there is a PNRP machine registration service which can be manually enabled by applications/users if there is interest in publishing machine names for remote connection and communication.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.Net.PeerToPeer.Collaboration" />
  </Docs>
</Namespace>