<Namespace Name="System.DirectoryServices.AccountManagement">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="847058c7616941d15d7e27f3933cc527c0c142c4" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="cbcba80f998e27b87425ad54726bdb684fb3a932" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="09/04/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="43654040" /></Metadata><Docs>
    <summary><span data-ttu-id="d0a93-101">L'espace de noms <see cref="N:System.DirectoryServices.AccountManagement" /> fournit un accès et une manipulation uniformes des principaux de sécurité d'utilisateur, d'ordinateur et de groupe sur les divers magasins de principaux de sécurité : services de domaine Active Directory (AD DS, Active Directory Domain Services ), services AD LDS (Active Directory Lightweight Directory Services) et Gestionnaire des comptes de sécurité d'ordinateurs (MSAM, Machine SAM).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d0a93-101">The <see cref="N:System.DirectoryServices.AccountManagement" /> namespace provides uniform access and manipulation of user, computer, and group security principals across the multiple principal stores: Active Directory Domain Services (AD DS), Active Directory Lightweight Directory Services (AD LDS), and Machine SAM (MSAM).</span></span> <span data-ttu-id="d0a93-102"><see cref="N:System.DirectoryServices.AccountManagement" /> gère des objets d'annuaire indépendants de l'espace de noms <see cref="N:System.DirectoryServices" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d0a93-102"><see cref="N:System.DirectoryServices.AccountManagement" /> manages directory objects independent of the <see cref="N:System.DirectoryServices" /> namespace.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="d0a93-103">Applications de services de répertoire géré peuvent tirer parti de la <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> API pour simplifier la gestion des identités utilisateur, ordinateur et groupe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d0a93-103">Managed directory services applications can take advantage of the <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> API to simplify management of user, computer and group principals.</span></span> <span data-ttu-id="d0a93-104">Les solutions qui nécessitaient auparavant une connaissance approfondie du magasin ou du code de longue durée, telles que la recherche de tous les groupes auxquels un utilisateur appartient, sont réalisées en quelques lignes de code avec le <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> API.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d0a93-104">Solutions that previously required intricate knowledge of the store or lengthy code, such as finding all groups to which a user belongs, are accomplished in a few lines of code with the <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> API.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="d0a93-105">Les fonctionnalités suivantes sont disponibles sur le <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> API :</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d0a93-105">The following features are available on the <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> API:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="d0a93-106">Opérations d’annuaire de base telles que la création et la mise à jour des entités de sécurité est simplifiée.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d0a93-106">Basic directory operations such as creating and updating security principals is simplified.</span></span> <span data-ttu-id="d0a93-107">L’application requiert moins de connaissances des banques sous-jacentes pour effectuer ces opérations.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d0a93-107">The application requires less knowledge of the underlying stores to perform these operations.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="d0a93-108">Applications peuvent étendre le modèle objet pour inclure de nouveaux types d’objets d’annuaire.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d0a93-108">Applications can extend the object model to include new types of directory objects.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="d0a93-109">Tâches de gestion de compte, telles que l’activation et désactivation d’un compte d’utilisateur, sont simplifiées.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d0a93-109">Account management tasks, such as enabling and disabling a user account, are simplified.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="d0a93-110">Prise en charge de plusieurs magasins permet aux objets de groupe dans les Services de domaine Active Directory (AD DS), Active Directory Lightweight Directory Services (AD LDS) et Machine SAM (MSAM) bases de données pour contenir des membres de différents types de magasins.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d0a93-110">Cross-store support allows group objects in the Active Directory Domain Services (AD DS), Active Directory Lightweight Directory Services (AD LDS), and Machine SAM (MSAM) databases to contain members from different types of stores.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="d0a93-111">Requête par exemple la recherche, disponible sur le <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement.PrincipalSearcher> classe, permet aux applications de définir des propriétés sur un objet principal et de recherche dans le magasin sélectionné pour d’autres objets qui contiennent des valeurs de propriété correspondantes.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d0a93-111">Query by example searching, available on the <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement.PrincipalSearcher> class, enables applications to set properties on a principal object and search the selected store for other objects that contain matching property values.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="d0a93-112">La recherche améliorée sur les objets ordinateur, utilisateur et groupe principal permet aux applications de recherche dans le magasin sélectionné pour la correspondance objets principal.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d0a93-112">Enhanced search on computer, user and group principal objects enables applications to search the selected store for matching principal objects.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="d0a93-113">Une recherche récursive, disponible sur l’objet principal de groupe permet aux applications de rechercher un groupe de manière récursive et retourner uniquement les objets principal qui sont des nœuds terminaux.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d0a93-113">Recursive search, available on the group principal object, enables applications to search a group recursively and return only principal objects that are leaf nodes.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="d0a93-114">Validation des informations d’identification sur les magasins Machine SAM, AD DS et AD LDS est simplifiée.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d0a93-114">Credential validation against the Machine SAM, AD DS, and AD LS stores is simplified.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="d0a93-115">Les vitesses de connexion sont augmentées en utilisant la fonctionnalité rapide simultanées lier (frontal) lorsqu’il est disponible.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d0a93-115">Connections speeds are increased by using the Fast Concurrent Bind (FSB) feature when available.</span></span> <span data-ttu-id="d0a93-116">La mise en cache de connexion diminue le nombre de ports utilisés.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d0a93-116">Connection caching decreases the number of ports used.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.DirectoryServices" />
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/9255c42d-04a6-4727-adf1-bad9e42fa92a"><span data-ttu-id="d0a93-117">Vue d’ensemble de System.DirectoryServices.AccountManagement Namespace</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="d0a93-117">System.DirectoryServices.AccountManagement Namespace Overview</span></span></related>
  </Docs>
</Namespace>