<Namespace Name="System.Web.Security">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="89e93b2a720c275eb7884f67fae57b340570e36f" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="51868361" /></Metadata><Docs>
    <summary>L'espace de noms <see cref="N:System.Web.Security" /> contient des classes à utiliser pour implémenter la sécurité ASP.NET dans des applications serveur Web.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Le <xref:System.Web.Security.Membership> classe est utilisée par les applications ASP.NET pour valider les informations d’identification utilisateur et de gérer des paramètres utilisateur tels que les mots de passe et d’adresses de messagerie. Le <xref:System.Web.Security.Roles> classe vous permet de gérer l’autorisation pour votre application basée sur des groupes d’utilisateurs affectés aux rôles dans l’application Web.  
  
 Les deux le <xref:System.Web.Security.Membership> classe et la <xref:System.Web.Security.Roles> classe le travail avec les fournisseurs, les classes qui accèdent au magasin de données de votre application pour récupérer des informations d’appartenance et de rôle. Informations d’appartenance et de rôles peuvent être stockées dans une base de données Microsoft SQL Server à l’aide la <xref:System.Web.Security.SqlMembershipProvider> et <xref:System.Web.Security.SqlRoleProvider> classes ; dans un Active Directory à l’aide de la <xref:System.Web.Security.ActiveDirectoryMembershipProvider> et <xref:System.Web.Security.AuthorizationStoreRoleProvider> classes ou dans une source de données personnalisées à l’aide d’implémentations de le <xref:System.Web.Security.MembershipProvider> et <xref:System.Web.Security.RoleProvider> classes.  
  
 Vous configurez à l’aide de l’appartenance ASP.NET le [membership, élément (schéma des paramètres ASP.NET)](https://msdn.microsoft.com/library/b9c1ee8f-33ca-4361-8666-b42a0fe86049). Lors de l’accès à une application à l’aide de l’appartenance, ASP.NET crée une instance de la <xref:System.Web.Security.Membership> classe que vous pouvez utiliser pour demander des informations d’appartenance. Les implémentations spécifiques au fournisseur de la <xref:System.Web.Security.MembershipUser> classe contiennent des informations sur l’utilisateur qui accède à la page. Vous pouvez créer des implémentations personnalisées de la <xref:System.Web.Security.MembershipUser> classe pour votre application.  
  
 Vous configurez des rôles d’ASP.NET à l’aide de la [roleManager, élément (schéma des paramètres ASP.NET)](https://msdn.microsoft.com/library/4b0f6078-4824-4fc8-a5ee-4ae00ee3ceec). ASP.NET crée une instance de la <xref:System.Web.Security.Roles> classe qui contient des informations sur l’appartenance au rôle de l’utilisateur actuel.  
  
 ASP.NET fournit des contrôles serveur qui interagissent avec le <xref:System.Web.Security.Membership> classe et la <xref:System.Web.Security.Roles> classe. Le <xref:System.Web.UI.WebControls.Login>, <xref:System.Web.UI.WebControls.CreateUserWizard>, et <xref:System.Web.UI.WebControls.ChangePassword> contrôles fonctionnent avec le <xref:System.Web.Security.Membership> classe afin de simplifier la création d’une application Web authentifiée et le <xref:System.Web.UI.WebControls.LoginView> contrôle utilise des modèles de rôle spécifique pour personnaliser les pages Web pour des groupes spécifiques des utilisateurs.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/79184d17-f4c7-4c9f-a073-cec4f5543980(v=vs.100)">Introduction à l’appartenance</related>
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/a0d2f19d-a2a7-496d-88b6-30133f8ea3d6">Présentation de la gestion de rôle</related>
  </Docs>
</Namespace>