<Namespace Name="System.Device.Location">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="7971ac37ca72ec19216652ef9cbe35420275bf17" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="30726463" /></Metadata><Docs>
    <summary>L'espace de noms <see cref="N:System.Device.Location" /> permet aux développeurs d'applications d'accéder facilement à l'emplacement de l'ordinateur à l'aide d'une API unique.  Les informations relatives à l'emplacement peuvent provenir de différents fournisseurs, comme un GPS, la triangulation Wi-Fi, ou encore la triangulation de tours de téléphonie cellulaire. Les classes <see cref="N:System.Device.Location" /> fournissent une API unique pour encapsuler les différents fournisseurs de localisation sur un ordinateur et gèrent les priorités et les transitions entre eux de façon homogène. Par conséquent, les développeurs d'applications qui utilisent cette API n'ont pas besoin d'adapter les applications aux configurations matérielles spécifiques.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Le <xref:System.Device.Location.GeoCoordinateWatcher> coordonne les données de localisation de fournitures de classe qui sont basées sur une latitude et longitude. Le <xref:System.Device.Location.CivicAddressResolver> et <xref:System.Device.Location.ICivicAddressResolver> types offrent la possibilité de résoudre à partir d’un emplacement de coordonnée en une adresse postale. En outre, le <xref:System.Device.Location.IGeoPositionWatcher%601> interface peut être implémentée pour étendre les types de données d’emplacement qui sont fournies.  
  
 Dans Windows 7, toutes les <xref:System.Device.Location> classes sont complètement fonctionnelles si un fournisseur de localisation est installé et que vous pouvez déterminer l’emplacement de l’ordinateur. Sur Windows 7 Starter Edition, le fournisseur de localisation par défaut qui peuvent être définies dans le panneau de configuration est le seul fournisseur de localisation qui est pris en charge.  
  
 **Remarque** dans les versions de Windows antérieur à Windows 7, les conditions suivantes s’appliquent :  
  
-   Tous les <xref:System.Device.Location> les objets qui ont des constructeurs peuvent être créés, mais la <xref:System.Device.Location.GeoCoordinateWatcher.Status%2A> propriété aura toujours la valeur <xref:System.Device.Location.GeoPositionStatus.Disabled>.  
  
-   L’emplacement indiqué par le <xref:System.Device.Location.GeoPosition%601.Location%2A> propriété du <xref:System.Device.Location.GeoCoordinateWatcher.Position%2A> sera toujours <xref:System.Device.Location.GeoCoordinate.Unknown>.  
  
-   Aucun événement d’emplacement ne sera déclenchée.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>