<Namespace Name="System.Printing">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="12ccbfd647db54416da071ab841a027ed2c6f96b" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="32688258" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Fournit des classes qui vous permettent d'automatiser la gestion de serveurs d'impression, de files d'attente à l'impression et de travaux d'impression.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Cet espace de noms contient les classes principales suivantes :  
  
-   Le <xref:System.Printing.PrintSystemObject> (classe), qui est la classe de base pour les autres classes d’impression principales.  
  
-   Le <xref:System.Printing.PrintServer> (classe), qui représente un serveur d’impression réel, généralement un ordinateur.  
  
-   Le <xref:System.Printing.PrintQueue> (classe), qui représente une file d’attente à l’impression réelle et son imprimante.  
  
-   Le <xref:System.Printing.PrintSystemJobInfo> (classe), qui représente un travail d’impression.  
  
-   Le <xref:System.Printing.PrintTicket> (classe), qui indique à l’imprimante comment traiter un travail d’impression.  
  
 Les classes dérivées de la <xref:System.Printing.PrintSystemObject> classe chaque avoir un <xref:System.Printing.PrintSystemObject.Commit%2A> et un <xref:System.Printing.PrintSystemObject.Refresh%2A> (méthode). Vous devez utiliser ces méthodes pour vous assurer que les instances des classes sont synchronisées avec les composants matériels ou logiciels qu’ils représentent.  
  
 Le <xref:System.Printing> espace de noms inclut également plusieurs énumérations qui décrivent les fonctionnalités de l’imprimante, telles que si une imprimante peut produire une sortie assemblée, et qui spécifient des instructions aux imprimantes, telles que la taille du papier à utiliser pour un travail d’impression.  
  
 Cet espace de noms fait partie des services d’impression améliorés fournis avec Windows Presentation Foundation. Les développeurs de code managé à l’aide de Windows Forms doivent utiliser les API dans le <xref:System.Drawing.Printing> espace de noms.  
  
> [!CAUTION]
>  Classes contenues dans le <xref:System.Printing> espace de noms ne sont pas pris en charge pour une utilisation dans un service de Windows ou application ASP.NET ou un service. Tente d’utiliser ces classes à partir d’un de ces types d’application peut générer des problèmes inattendus, tels que la diminution de service les exceptions de performances et d’exécution.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Windows.Controls.PrintDialog" />
    <altmember cref="N:System.Printing.Interop" />
    <altmember cref="N:System.Printing.IndexedProperties" />
    <altmember cref="N:System.Windows.Xps" />
    <altmember cref="N:System.Windows.Documents" />
  </Docs>
</Namespace>