<Namespace Name="System.DirectoryServices.AccountManagement">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="fefc91ccc5056e6a3e0640141b2ea2b1dffd83da" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30734723" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>L'espace de noms <see cref="N:System.DirectoryServices.AccountManagement" /> fournit un accès et une manipulation uniformes des principaux de sécurité d'utilisateur, d'ordinateur et de groupe sur les divers magasins de principaux de sécurité : services de domaine Active Directory (AD DS, Active Directory Domain Services ), services AD LDS (Active Directory Lightweight Directory Services) et Gestionnaire des comptes de sécurité d'ordinateurs (MSAM, Machine SAM). <see cref="N:System.DirectoryServices.AccountManagement" /> gère des objets d'annuaire indépendants de l'espace de noms <see cref="N:System.DirectoryServices" />.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Applications de services de répertoire géré peuvent tirer parti de la <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> API pour simplifier la gestion des identités utilisateur, ordinateur et groupe. Les solutions qui nécessitaient auparavant une connaissance approfondie du magasin ou du code de longue durée, telles que la recherche de tous les groupes auxquels un utilisateur appartient, sont réalisées en quelques lignes de code avec le <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> API.  
  
 Les fonctionnalités suivantes sont disponibles sur le <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> API :  
  
-   Opérations d’annuaire de base telles que la création et la mise à jour des entités de sécurité est simplifiée. L’application requiert moins de connaissances des banques sous-jacentes pour effectuer ces opérations.  
  
-   Applications peuvent étendre le modèle objet pour inclure de nouveaux types d’objets d’annuaire.  
  
-   Tâches de gestion de compte, telles que l’activation et désactivation d’un compte d’utilisateur, sont simplifiées.  
  
-   Prise en charge de plusieurs magasins permet aux objets de groupe dans les Services de domaine Active Directory (AD DS), Active Directory Lightweight Directory Services (AD LDS) et Machine SAM (MSAM) bases de données pour contenir des membres de différents types de magasins.  
  
-   Requête par exemple la recherche, disponible sur le <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement.PrincipalSearcher> classe, permet aux applications de définir des propriétés sur un objet principal et de recherche dans le magasin sélectionné pour d’autres objets qui contiennent des valeurs de propriété correspondantes.  
  
-   La recherche améliorée sur les objets ordinateur, utilisateur et groupe principal permet aux applications de recherche dans le magasin sélectionné pour la correspondance objets principal.  
  
-   Une recherche récursive, disponible sur l’objet principal de groupe permet aux applications de rechercher un groupe de manière récursive et retourner uniquement les objets principal qui sont des nœuds terminaux.  
  
-   Validation des informations d’identification sur les magasins Machine SAM, AD DS et AD LDS est simplifiée.  
  
-   Les vitesses de connexion sont augmentées en utilisant la fonctionnalité rapide simultanées lier (frontal) lorsqu’il est disponible. La mise en cache de connexion diminue le nombre de ports utilisés.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.DirectoryServices" />
  </Docs>
</Namespace>