<Namespace Name="System.Net">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="6aa75a0a1d5d946842768b65b5fd73bc7cef702f" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/25/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="39192171" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>L'espace de noms <see cref="N:System.Net" /> constitue une interface de programmation simple pour un grand nombre des protocoles réseau employés aujourd'hui. Les classes <see cref="T:System.Net.WebRequest" /> et <see cref="T:System.Net.WebResponse" /> constituent la base de ce qui est convenu d'appeler des protocoles enfichables, une implémentation de services réseau vous permettant de développer des applications qui utilisent des ressources Internet sans vous soucier des spécificités de chaque protocole.  
  
Les classes de l'espace de noms <see cref="N:System.Net" /> peuvent être utilisées pour développer des applications Windows Store ou des applications de bureau. Si elles sont utilisées dans une application Windows Store, les classes de l'espace de noms <see cref="N:System.Net" /> sont affectées par la fonctionnalité d'isolement réseau, qui fait partie du modèle de sécurité des applications utilisé par l'aperçu pour développeurs Windows. Les fonctions de réseau appropriées doivent être activées dans le manifeste d'application pour une application Windows Store, afin qu'une application Windows Store puisse accéder au réseau. Pour plus d’informations, consultez <see href="https://docs.microsoft.com/dotnet/framework/network-programming/network-isolation-for-windows-store-apps">Isolement réseau pour les applications du Windows Store</see>.</summary>
    <remarks>To be added.</remarks>
    <altmember cref="N:System.Net.Cache" />
    <altmember cref="N:System.Net.NetworkInformation" />
    <altmember cref="N:System.Net.Security" />
    <altmember cref="N:System.Net.Sockets" />
  </Docs>
</Namespace>