<Namespace Name="System.Diagnostics">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="ef6aeaebe2981ce7e1b191a089dab9ae242e488a" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30734993" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>L'espace de noms <see cref="N:System.Diagnostics" /> fournit des classes qui vous permettent d'interagir avec des processus système, des journaux des événements et des compteurs de performance.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
  
-   Le <xref:System.Diagnostics.EventLog> composant fournit des fonctionnalités pour écrire dans les journaux des événements, lire les entrées du journal des événements et créer et supprimer des journaux des événements et des sources d’événements sur le réseau. Le <xref:System.Diagnostics.EntryWrittenEventHandler> permet d’interagir avec les journaux des événements de manière asynchrone. Classes de prise en charge fournissent l’accès à un contrôle plus détaillé, y compris : restrictions d’autorisations, la possibilité de spécifier des types de journal des événements (afin de contrôler le type de données par défaut écrites avec une entrée de journal des événements) et une itération au sein des collections du journal des événements entrées. Pour plus d’informations sur ces tâches, consultez la <xref:System.Diagnostics.EventLogPermission>, <xref:System.Diagnostics.EventLogEntryType>, et <xref:System.Diagnostics.EventLogEntryCollection> classes.  
  
-   La <xref:System.Diagnostics.Process> classe fournit les fonctionnalités pour surveiller les processus système sur le réseau et pour démarrer et arrêter des processus système locaux. En plus de récupérer des listes de processus en cours d’exécution (en spécifiant l’ordinateur, le nom de processus ou l’id de processus) ou la consultation des informations sur le processus qui a actuellement accès au processeur, vous pouvez obtenir des connaissances détaillées de threads de processus et modules via la <xref:System.Diagnostics.Process> classe elle-même ou en interagissant avec le <xref:System.Diagnostics.ProcessThread> et <xref:System.Diagnostics.ProcessModule> classes. La <xref:System.Diagnostics.ProcessStartInfo> classe vous permet de spécifier une variété d’éléments avec lequel démarrer un nouveau processus, tels que les flux d’entrée, sortie et d’erreur, les répertoires de travail, les verbes de ligne de commande et des arguments. Ces options vous permettent un contrôle précis sur le comportement de votre processus. D’autres classes connexes vous permettent de spécifier les styles de fenêtre, processus et les priorités de thread et interagir avec des collections de threads et de modules.  
  
-   Le <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> classe vous permet de surveiller les performances du système, tandis que la <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> classe fournit un moyen de créer de nouveaux compteurs personnalisés et des catégories. Vous pouvez écrire des compteurs personnalisés locaux et lire à partir de compteurs locaux et distants (système ainsi que personnalisé). Vous pouvez échantillonner des compteurs à l’aide de la <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> classe et calculer les résultats à partir d’exemples de compteurs de performance successifs à l’aide de la <xref:System.Diagnostics.CounterSample> classe. La <xref:System.Diagnostics.CounterCreationData> classe vous permet de créer plusieurs compteurs dans une catégorie et spécifier leurs types. Autres classes associées au composant de compteur de performance donnent accès aux collections de compteurs, l’autorisation de compteur et types de compteurs.  
  
 Le <xref:System.Diagnostics> espace de noms fournit également des classes qui vous permettent de déboguer votre application et pour suivre l’exécution de votre code. Pour plus d'informations, consultez la classe <xref:System.Diagnostics.Trace> et <xref:System.Diagnostics.Debug>.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>