<Namespace Name="System.ServiceProcess">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="39a57d0d55a69d3c70141f4cbd1d2f7799c4ad1d" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30735923" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>L'espace de noms <see cref="N:System.ServiceProcess" /> fournit des classes qui vous permettent d'implémenter, d'installer et de contrôler les applications de service Windows. Les services sont des exécutables fonctionnant en permanence sans interface utilisateur. L'implémentation d'un service implique l'héritage de la classe <see cref="T:System.ServiceProcess.ServiceBase" /> et la définition d'un comportement spécifique à traiter lorsque des commandes Démarrer, Arrêter, Suspendre et Continuer sont passées, de même que le comportement personnalisé et les actions à entreprendre lorsque le système s'arrête.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Les services sont installés à l’aide d’un utilitaire d’installation comme InstallUtil.exe. Le <xref:System.ServiceProcess> espace de noms fournit des classes d’installation qui écrivent des informations de service dans le Registre. La <xref:System.ServiceProcess.ServiceProcessInstaller> classe fournit une classe englobante qui installe des composants communs à tous les services dans une installation. Pour chaque service, vous créez une instance de la <xref:System.ServiceProcess.ServiceInstaller> classe pour installer des fonctionnalités spécifiques au service.  
  
 La <xref:System.ServiceProcess.ServiceController> classe vous permet de se connecter à un service existant et de manipuler ou d’obtenir des informations le concernant. Cette classe est généralement utilisée dans une capacité d’administration et vous permet de démarrer, arrêter, suspendre, continuer ou exécuter des commandes personnalisées sur un service. Où les <xref:System.ServiceProcess.ServiceBase> classe définit le traitement d’un service effectue lorsqu’une commande est exécutée, le <xref:System.ServiceProcess.ServiceController> est l’agent qui vous permet d’appeler ces commandes sur le service.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>