<Namespace Name="System.Windows.Documents.DocumentStructures">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="3816480eb9297b2216e89ca61e980a4862aecf84" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30736733" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Fournit des classes pour décrire la structure d'un <see cref="T:System.Windows.Xps.Packaging.XpsDocument" /> en termes de sections, de paragraphes, d'illustrations, de listes numérotées ou à puces et de tableaux.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 La mise en forme et la disposition d’un [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] document permettent aux différentes parties du contenu se comporter sous forme sémantique comme dans des paragraphes, des tableaux et listes.  Êtres humains peuvent percevoir la structure sémantique du contenu à partir de son apparence ; mais le format physique et la disposition de la balise n’identifie pas explicitement les éléments sémantiques réels.  Pour activer la compréhension par programme de l’organisation de document, le <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures> espace de noms fournit des éléments de structure qui peuvent être utilisés pour définir le document par ses parties sémantiques.  
  
 Chaque page d’un [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] document contient un <xref:System.Windows.Documents.FixedPage> élément qui définit son *contenu* sous la forme d’exécutions de position de texte et des graphiques.  Grâce à l’utilisation des éléments de structure du document, les pages d’un [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] document peut également être associé <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.StoryFragment> éléments qui définissent la *structure* de la page sous la forme de sections, des paragraphes, des listes, des chiffres, et tables.  La <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.NamedElement> classe est utilisée pour définir les associations entre les parties contenu et structure du balisage du document.  A <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.NamedElement> est l’enfant d’un élément structurel, comme une table puce cellule ou un élément de liste qui se trouve dans le <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.StoryFragment> hiérarchie d’une page.  A <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.NamedElement> identifie un élément dans le <xref:System.Windows.Documents.FixedPage> hiérarchie de la même page.  Il fait référence à l’élément d’est le contenu de l’élément structurel.  
  
 Applications qui créent [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] documents ne doivent pas d’inclure la balise structurelle, mais l’utilisation des éléments de structure de document améliore la souplesse par lequel les applications peuvent accéder et utiliser le contenu d’un document.  
  
 Pour plus d’informations sur les éléments de structure de [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] documents, consultez le chapitre 9 et l’annexe E de XML Paper Specification (XPS) disponible en téléchargement à [ http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=67000 ](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=67000).  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.Windows.Documents" />
    <altmember cref="N:System.Windows.Xps" />
  </Docs>
</Namespace>