<Namespace Name="System.IO.Packaging">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="56950d8d10f72de881a559a3cd2674dc9a8af083" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="51910527" /></Metadata><Docs>
    <summary>Fournit des classes qui prennent en charge le stockage de plusieurs objets de donnée dans un conteneur unique.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.IO.Packaging.Package> est une classe abstraite qui peut être utilisée pour organiser les objets en une seule entité d’un format physique défini pour la portabilité et des accès efficace.  
  
 Un fichier ZIP est le principal format physique pour le <xref:System.IO.Packaging.Package>.  Autres <xref:System.IO.Packaging.Package> implémentations peuvent utiliser d’autres formats physiques tels que d’un document XML, une base de données, ou un service Web.  
  
 Comme un système de fichiers, les éléments contenus dans un <xref:System.IO.Packaging.Package> sont référencées dans une organisation hiérarchique des fichiers et dossiers.  
  
 Bien que <xref:System.IO.Packaging.Package> est une classe abstraite, le <xref:System.IO.Packaging.ZipPackage> classe dérivée est utilisée comme valeur par défaut par le <xref:System.IO.Packaging.Package.Open%2A?displayProperty=nameWithType> (méthode).  
  
 Un <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> (« partie ») est la classe abstraite qui représente un objet qui est stocké dans un <xref:System.IO.Packaging.Package>.  
  
 Un <xref:System.IO.Packaging.PackageRelationship> (« relation ») définit une association entre une source de <xref:System.IO.Packaging.Package> ou <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> et un objet cible.  Un <xref:System.IO.Packaging.PackageRelationship> peut prendre l’une des deux types, chacun d’eux peut prendre l’une des deux formes :  
  
-   Relation au niveau du package (créée par <xref:System.IO.Packaging.Package.CreateRelationship%2A?displayProperty=nameWithType>)  
  
    -   Entre un <xref:System.IO.Packaging.Package> et une partie cible dans le package.  
  
    -   Entre un <xref:System.IO.Packaging.Package> et une ressource cible en dehors du package.  
  
-   Relation au niveau du composant (créée par <xref:System.IO.Packaging.PackagePart.CreateRelationship%2A?displayProperty=nameWithType>)  
  
    -   Entre une source de <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> et une autre partie cible dans le package.  
  
    -   Entre une source de <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> et une ressource cible en dehors du package.  
  
 Source de la relation <xref:System.IO.Packaging.Package> ou source <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> est considéré comme le « propriétaire » de la relation.  Lorsque l’objet source est supprimé, toutes les relations appartienne à l’objet source sont également supprimées.  Le processus de création ou suppression d’une relation ne change pas physiquement les objets de la source ou la cible en aucune façon.  
  
 Un <xref:System.IO.Packaging.PackageDigitalSignature> (« signature numérique ») est une composition de parties et relations représentant une signature numérique incluse avec un <xref:System.IO.Packaging.Package>.  La signature numérique identifie l’expéditeur et valide le fait que les composants et relations signés contient dans le <xref:System.IO.Packaging.Package> n’ont pas été modifiées.  
  
 Packages prennent également en charge la gestion des droits numériques (DRM), qui autorise des éléments de contenu dans un <xref:System.IO.Packaging.Package> devant être chiffrées avec des droits d’accès spécifiques accordés aux utilisateurs autorisés.  
  
 Selon le <xref:System.IO.Packaging.Package> architecture, un <xref:System.Windows.Xps.Packaging.XpsDocument> est un type de package conçu pour stocker des documents en fonction de l’ouverture [XML Paper Specification (XPS)](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=65761).  
  
 Windows Presentation Foundation utilise des packages pour stocker du contenu, les ressources et les relations des pages et des documents à l’aide d’un fichier ZIP standard par défaut. Comme avec n’importe quel fichier ZIP, votre application peut utiliser le <xref:System.IO.Packaging> classes pour stocker et éventuellement protéger tout type ou le nombre de fichiers de données dans un seul conteneur à-un accès efficace.  
  
 Pour plus d’informations, consultez la spécification Open Packaging Conventions (OPC), disponible en téléchargement dans la section XPS de [Windows Hardware Developer Central](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=71255).  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Windows.Xps.Packaging.XpsDocument" />
    <altmember cref="N:System.Windows.Xps.Packaging" />
    <related type="ExternalDocumentation" href="https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=71255">Spécification Open Packaging Conventions (OPC)</related>
    <related type="ExternalDocumentation" href="https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkId=100532">Le modèle d’adressage des Conventions Open Packaging</related>
    <related type="ExternalDocumentation" href="https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkId=74494">Infrastructure de signature numérique des Open Packaging Conventions</related>
  </Docs>
</Namespace>