<Namespace Name="System.Diagnostics">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="ef6aeaebe2981ce7e1b191a089dab9ae242e488a" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30734993" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>L'espace de noms <see cref="N:System.Diagnostics" /> fournit des classes qui vous permettent d'interagir avec des processus système, des journaux des événements et des compteurs de performance.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
  
-   Le <xref:System.Diagnostics.EventLog> composant fournit des fonctionnalités pour écrire dans les journaux des événements, lire les entrées de journal des événements et créer et supprimer des journaux des événements et des sources d’événements sur le réseau. Le <xref:System.Diagnostics.EntryWrittenEventHandler> offre un moyen d’interagir avec les journaux des événements de manière asynchrone. Classes de prise en charge fournissent l’accès à un contrôle plus précis, y compris : restrictions d’autorisations, la possibilité de spécifier des types de journal des événements (qui contrôle le type de données par défaut qui sont écrit avec une entrée de journal des événements) et effectuer une itération dans les collections du journal des événements entrées. Pour plus d’informations sur ces tâches, consultez le <xref:System.Diagnostics.EventLogPermission>, <xref:System.Diagnostics.EventLogEntryType>, et <xref:System.Diagnostics.EventLogEntryCollection> classes.  
  
-   Le <xref:System.Diagnostics.Process> classe fournit des fonctionnalités pour surveiller les processus système sur le réseau et pour démarrer et arrêter des processus système locaux. Outre la récupération de listes des processus en cours d’exécution (en spécifiant l’ordinateur, le nom du processus ou l’id de processus) ou la consultation des informations sur le processus ayant actuellement accès au processeur, vous pouvez obtenir une connaissance détaillée de threads de processus et modules via le <xref:System.Diagnostics.Process> classe lui-même ou en interagissant avec le <xref:System.Diagnostics.ProcessThread> et <xref:System.Diagnostics.ProcessModule> classes. Le <xref:System.Diagnostics.ProcessStartInfo> classe vous permet de spécifier une variété d’éléments avec lequel démarrer un nouveau processus, tels que les flux d’entrée, sortie et erreur, des répertoires de travail et des verbes de ligne de commande et des arguments. Ils vous donnent un contrôle précis sur le comportement de votre processus. Autres classes connexes vous permettent de spécifier des styles de fenêtre, processus et les priorités de thread et interagir avec les collections de threads et de modules.  
  
-   Le <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> classe vous permet de surveiller les performances du système, tandis que la <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounterCategory> classe fournit un moyen de créer de nouveaux compteurs personnalisés et catégories. Vous pouvez écrire dans des compteurs personnalisés locaux et lire à partir de compteurs à la fois locaux et distants (système ainsi que personnalisé). Vous pouvez échantillonner des compteurs à l’aide de la <xref:System.Diagnostics.PerformanceCounter> classe et calculer les résultats à partir d’échantillons de compteurs de performance successifs à l’aide de la <xref:System.Diagnostics.CounterSample> classe. Le <xref:System.Diagnostics.CounterCreationData> classe vous permet de créer plusieurs compteurs dans une catégorie et de spécifier leurs types. Autres classes associées au composant de compteur de performances donnent accès aux collections de compteurs, l’autorisation de compteur et les types de compteur.  
  
 Le <xref:System.Diagnostics> espace de noms fournit également des classes qui vous permettent de déboguer votre application et pour suivre l’exécution de votre code. Pour plus d'informations, consultez la classe <xref:System.Diagnostics.Trace> et <xref:System.Diagnostics.Debug>.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>