<Namespace Name="System.AddIn.Contract">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="1ebdc597bbd59a1980d264acd7b3e47cfbb31a66" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d0bb31ec8354fa58c62c2a646057eec11d3e2150" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/17/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30724713" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>L'espace de noms <see cref="N:System.AddIn.Contract" /> contient des interfaces et des structures sur lesquelles est basée la communication entre les composants mis à jour indépendamment.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Le <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType> espace de noms définit un ensemble d’interfaces et les structures qui peuvent être utilisées indépendamment par mise à jour les composants, comme une application et un complément de communiquer. Composants peuvent utiliser les interfaces et les structures dans le <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType> espace de noms pour communiquer à travers le processus ou les limites de domaine d’application, ou pour communiquer avec d’autres composants dans le même processus ou le domaine d’application.  
  
 Les interfaces dans le <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType> espace de noms sont également appelées des contrats. Tous les contrats dérivent le <xref:System.AddIn.Contract.IContract> interface. L’objectif qui <xref:System.AddIn.Contract.IContract> sert pour les composants créés à l’aide de .NET Framework est similaire à celui qui le `IUnknown` sert d’interface pour les composants créés à l’aide de COM. Pour déterminer si un objet implémente un contrat particulier, les composants utilisent la <xref:System.AddIn.Contract.IContract.QueryContract%2A> (méthode).  
  
 Le <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> et <xref:System.AddIn.Contract.Collections?displayProperty=nameWithType> espaces de noms contiennent des contrats supplémentaires qui complètent le <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType> espace de noms. Le <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> espace de noms contient des contrats que les composants utilisent pour accéder aux informations de type et appeler des membres de type. Le <xref:System.AddIn.Contract.Collections?displayProperty=nameWithType> espace de noms contient des contrats qui définissent des collections de <xref:System.AddIn.Contract.IContract> et <xref:System.AddIn.Contract.RemoteArgument> objets.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.AddIn.Contract.Automation" />
    <altmember cref="N:System.AddIn.Contract.Collections" />
  </Docs>
</Namespace>