<Namespace Name="System.Deployment.Application">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="6ff1ae697607ba81e9072078bfa9ca42ca1ff4db" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30726413" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>À l’aide de l’espace de noms <see cref="N:System.Deployment.Application" />, vous pouvez programmer un comportement de mise à niveau personnalisé dans votre application ClickOnce.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 La classe clé de cet espace de noms est <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment>. Vous pouvez tester si votre déploiement possède une mise à jour disponible à l’aide du <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.CheckForUpdate%2A> ou <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.CheckForUpdateAsync%2A> méthodes ; cette dernière méthode déclenche la <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.CheckForUpdateCompleted> événement lorsqu’il se termine avec succès. <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.CheckForDetailedUpdate%2A> Retourne des informations importantes sur la mise à jour, telles que son numéro de version et s’il s’agit d’une mise à jour requise pour les utilisateurs actuels. Si une mise à jour est disponible, vous pouvez l’installer à l’aide de <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.Update%2A> ou <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.UpdateAsync%2A>; la dernière méthode déclenche la <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.UpdateCompleted> événement après l’installation de la mise à jour est terminée. Pour les mises à jour volumineuses, vous pouvez recevoir des notifications de progression via le <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.CheckForUpdateProgressChanged> et <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.UpdateProgressChanged> événements et utilisez les informations de <xref:System.ComponentModel.ProgressChangedEventArgs> pour notifier l’utilisateur de l’état de téléchargement.  
  
 Vous pouvez également utiliser <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment> pour télécharger des fichiers volumineux et des assemblys à la demande. Ces fichiers doivent être marqués comme « facultatifs » dans le manifeste de déploiement application, afin qu’ils ne sont pas téléchargés lors de l’installation. Vous pouvez télécharger les fichiers à tout moment pendant la durée de l’application à l’aide de la <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.DownloadFileGroup%2A> ou <xref:System.Deployment.Application.ApplicationDeployment.DownloadFileGroupAsync%2A> méthodes. Vous pouvez télécharger des assemblys avant qu’ils sont chargés en mémoire en fournissant un gestionnaire d’événements pour le <xref:System.AppDomain.AssemblyResolve> événement sur le <xref:System.AppDomain> classe. Pour plus d’informations, consultez [Procédure pas à pas : téléchargement d’assemblys à la demande avec l’API du déploiement ClickOnce à l’aide du concepteur](http://msdn.microsoft.com/library/59a0dd5f-1cab-4f2f-b780-0ab7399905d5).  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>