<Namespace Name="System.Net.Http">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="2117b45807e03a0cb71286977f2d8b3cddbfe4c1" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30734913" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="2d72b-101">L'espace de noms <see cref="N:System.Net.Http" /> fournit une interface de programmation pour les applications HTTP modernes.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="2d72b-101">The <see cref="N:System.Net.Http" /> namespace provides a programming interface for modern HTTP applications.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="2d72b-102">Le <xref:System.Net.Http> espace de noms est conçu pour fournir les informations suivantes :</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d72b-102">The <xref:System.Net.Http> namespace is designed to provide the following:</span></span>  
  
1.  <span data-ttu-id="2d72b-103">Composants de client HTTP qui permettent aux utilisateurs de consommer des services web modernes sur HTTP.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d72b-103">HTTP client components that allow users to consume modern web services over HTTP.</span></span>  
  
2.  <span data-ttu-id="2d72b-104">Composants HTTP peuvent être utilisés par les clients et serveurs (en-têtes HTTP et les messages, par exemple).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d72b-104">HTTP components that can be used by both clients and servers (HTTP headers and messages, for example).</span></span> <span data-ttu-id="2d72b-105">Cela fournit un modèle de programmation cohérent sur le client et côté serveur pour les services web modernes sur HTTP.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d72b-105">This provides a consistent programming model on both the client and the server side for modern web services over HTTP.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2d72b-106">Le <xref:System.Net.Http> espace de noms et aux propriétés connexes <xref:System.Net.Http.Headers> espace de noms fournissent un ensemble de composants suivant :</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d72b-106">The <xref:System.Net.Http> namespace and the related <xref:System.Net.Http.Headers> namespace provide the following set of components:</span></span>  
  
1.  <span data-ttu-id="2d72b-107"><xref:System.Net.Http.HttpClient> -la classe principale utilisée pour envoyer et recevoir des demandes via HTTP.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d72b-107"><xref:System.Net.Http.HttpClient> - the primary class used to send and receive requests over HTTP.</span></span>  
  
2.  <span data-ttu-id="2d72b-108"><xref:System.Net.Http.HttpRequestMessage> et <xref:System.Net.Http.HttpResponseMessage> -des messages HTTP comme défini dans RFC 2616 par l’IETF.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d72b-108"><xref:System.Net.Http.HttpRequestMessage> and <xref:System.Net.Http.HttpResponseMessage> - HTTP messages as defined in RFC 2616 by the IETF.</span></span>  
  
3.  <span data-ttu-id="2d72b-109"><xref:System.Net.Http.Headers.HttpHeaders> -En-têtes comme défini dans RFC 2616 par l’IETF.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d72b-109"><xref:System.Net.Http.Headers.HttpHeaders> - HTTP headers as defined in RFC 2616 by the IETF.</span></span>  
  
4.  <span data-ttu-id="2d72b-110"><xref:System.Net.Http.HttpClientHandler> -Gestionnaires HTTP chargés de produire des messages de réponse HTTP.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d72b-110"><xref:System.Net.Http.HttpClientHandler> - HTTP handlers responsible for producing HTTP response messages.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2d72b-111">Il existe divers handles de message HTTP peuvent être utilisés.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d72b-111">There are various HTTP message handles that can be used.</span></span> <span data-ttu-id="2d72b-112">Citons notamment les éléments suivants.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d72b-112">These include the following.</span></span>  
  
1.  <span data-ttu-id="2d72b-113"><xref:System.Net.Http.DelegatingHandler> -Une classe utilisée pour connecter un gestionnaire à une chaîne de gestionnaire.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d72b-113"><xref:System.Net.Http.DelegatingHandler> - A class used to plug a handler into a handler chain.</span></span>  
  
2.  <span data-ttu-id="2d72b-114"><xref:System.Net.Http.HttpMessageHandler> -Un simple à la classe à dériver de qui prend en charge les spécifications les plus courantes pour la plupart des applications.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d72b-114"><xref:System.Net.Http.HttpMessageHandler> - A simple to class to derive from that supports the most common requirements for most applications.</span></span>  
  
3.  <span data-ttu-id="2d72b-115"><xref:System.Net.Http.HttpClientHandler> -Une classe qui opère en bas de la chaîne de gestionnaire qui gère en fait les opérations de transport HTTP.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d72b-115"><xref:System.Net.Http.HttpClientHandler> - A class that operates at the bottom of the handler chain that actually handles the HTTP transport operations.</span></span>  
  
4.  <span data-ttu-id="2d72b-116"><xref:System.Net.Http.WebRequestHandler> -Une classe spécialisée qui opère en bas de la classe de chaîne de gestionnaire qui gère les opérations de transport HTTP avec des options qui sont spécifiques à la <xref:System.Net.HttpWebRequest?displayProperty=nameWithType> objet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d72b-116"><xref:System.Net.Http.WebRequestHandler> - A specialty class that operates at the bottom of the handler chain class that handles HTTP transport operations with options that are specific to the <xref:System.Net.HttpWebRequest?displayProperty=nameWithType> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2d72b-117">Le contenu d’un message HTTP correspond au corps d’entité défini dans RFC 2616.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d72b-117">The contents of an HTTP message corresponds to the entity body defined in RFC 2616.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2d72b-118">Plusieurs classes de peut être utilisé pour le contenu HTTP.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d72b-118">A number of classes can be used for HTTP content.</span></span> <span data-ttu-id="2d72b-119">Citons notamment les éléments suivants.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d72b-119">These include the following.</span></span>  
  
1.  <span data-ttu-id="2d72b-120"><xref:System.Net.Http.ByteArrayContent> -Contenu HTTP basé sur un tableau d’octets.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d72b-120"><xref:System.Net.Http.ByteArrayContent> - HTTP content based on a byte array.</span></span>  
  
2.  <span data-ttu-id="2d72b-121"><xref:System.Net.Http.FormUrlEncodedContent> -Contenu HTTP de tuples nom/valeur encodés à l’aide d’application/x--www-form-urlencoded type MIME.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d72b-121"><xref:System.Net.Http.FormUrlEncodedContent> - HTTP content of name/value tuples encoded using application/x-www-form-urlencoded MIME type.</span></span>  
  
3.  <span data-ttu-id="2d72b-122"><xref:System.Net.Http.MultipartContent> -Contenu HTTP sérialisé à l’aide de la multipart / \* spécification du type de contenu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d72b-122"><xref:System.Net.Http.MultipartContent> - HTTP content that gets serialized using the multipart/\* content type specification.</span></span>  
  
4.  <span data-ttu-id="2d72b-123"><xref:System.Net.Http.MultipartFormDataContent> -Contenu HTTP encodé à l’aide de type MIME multipart/form-data.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d72b-123"><xref:System.Net.Http.MultipartFormDataContent> - HTTP content encoded using the multipart/form-data MIME type.</span></span>  
  
5.  <span data-ttu-id="2d72b-124"><xref:System.Net.Http.StreamContent> -Contenu HTTP basé sur un flux de données.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d72b-124"><xref:System.Net.Http.StreamContent> - HTTP content based on a stream.</span></span>  
  
6.  <span data-ttu-id="2d72b-125"><xref:System.Net.Http.StringContent> -Contenu HTTP basé sur une chaîne.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d72b-125"><xref:System.Net.Http.StringContent> - HTTP content based on a string.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2d72b-126">Si une application à l’aide de la <xref:System.Net.Http> et <xref:System.Net.Http.Headers> espaces de noms a l’intention de télécharger de grandes quantités de données (50 mégaoctets ou plus), puis l’application doit diffuser ces téléchargements et pas utiliser la mise en mémoire tampon par défaut.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d72b-126">If an app using the <xref:System.Net.Http> and <xref:System.Net.Http.Headers> namespaces intends to download large amounts of data (50 megabytes or more), then the app should stream those downloads and not use the default buffering.</span></span> <span data-ttu-id="2d72b-127">Si la mise en mémoire tampon par défaut est utilisé, l’utilisation de la mémoire client obtiendra très volumineuse, pouvant provoquer le sensiblement réduit les performances.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d72b-127">If the default buffering is used the client memory usage will get very large, potentially resulting in substantially reduced performance.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2d72b-128">Classes dans le <xref:System.Net.Http> et <xref:System.Net.Http.Headers> espaces de noms peuvent être utilisés pour développer des applications du Windows Store ou les applications de bureau.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d72b-128">Classes in the <xref:System.Net.Http> and <xref:System.Net.Http.Headers> namespaces can be used to develop Windows Store apps or desktop apps.</span></span> <span data-ttu-id="2d72b-129">Si elles sont utilisées dans une application Windows Store, les classes dans le <xref:System.Net.Http> et <xref:System.Net.Http.Headers> espaces de noms sont affectées par la fonctionnalité d’isolement réseau, partie du modèle de sécurité d’application utilisé par le [!INCLUDE[win8](~/includes/win8-md.md)].</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d72b-129">When used in a Windows Store app, classes in the <xref:System.Net.Http> and <xref:System.Net.Http.Headers> namespaces are affected by network isolation feature, part of the application security model used by the [!INCLUDE[win8](~/includes/win8-md.md)].</span></span> <span data-ttu-id="2d72b-130">Les fonctionnalités réseau appropriées doivent être activées dans le manifeste d’application pour une application Windows Store pour le système autoriser l’accès réseau par une application du Windows store.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d72b-130">The appropriate network capabilities must be enabled in the app manifest for a Windows Store app for the system to allow network access by a Windows store app.</span></span> <span data-ttu-id="2d72b-131">Pour plus d’informations, consultez [Isolement réseau pour les applications du Windows Store](~/docs/framework/network-programming/network-isolation-for-windows-store-apps.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2d72b-131">For more information, see the [Network Isolation for Windows Store Apps](~/docs/framework/network-programming/network-isolation-for-windows-store-apps.md).</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.Net.Http.Headers" />
  </Docs>
</Namespace>