<Namespace Name="System.Runtime.Remoting.Metadata">
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="5e2d4-101">L'espace de noms <see cref="N:System.Runtime.Remoting.Metadata" /> contient des classes et des attributs pouvant être utilisés pour personnaliser la génération et le traitement de SOAP pour des objets et des champs.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5e2d4-101">The <see cref="N:System.Runtime.Remoting.Metadata" /> namespace contains classes and attributes that can be used to customize generation and processing of SOAP for objects and fields.</span></span> <span data-ttu-id="5e2d4-102">Les classes de cet espace de noms peuvent être utilisées pour indiquer le champ d'en-tête SOAPAction, la sortie de type, le nom d'élément XML et l'URI de l'espace de noms XML de la méthode.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5e2d4-102">The classes of this namespace can be used to indicate the SOAPAction header field, type output, XML element name, and the method XML namespace URI.</span></span> <span data-ttu-id="5e2d4-103">Ces informations sont utilisées par le sérialiseur SOAP pendant la génération SOAP et par l’<see href="http://msdn.microsoft.com/library/40f6f8c8-b80c-4e9f-a920-31bcd0cf45c5">outil Soapsuds (Soapsuds.exe)</see> pendant la génération du langage WSDL (Web Services Description Language).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5e2d4-103">This information is used by the SOAP serializer during SOAP generation and the <see href="http://msdn.microsoft.com/library/40f6f8c8-b80c-4e9f-a920-31bcd0cf45c5">Soapsuds Tool (Soapsuds.exe)</see> during Web Services Description Language (WSDL) generation.</span></span> <span data-ttu-id="5e2d4-104">Les informations spécifiées par les attributs dans cet espace de noms peuvent être utilisées sur l'extrémité de réception du SOAP généré pour personnaliser le traitement des appels de méthode et des objets distants.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5e2d4-104">The information specified by the attributes in this namespace can be used on the receiving end of the generated SOAP to customize processing of the remoted method calls and objects.</span></span> <span data-ttu-id="5e2d4-105">L'une des classes les plus importantes de l'espace de noms <see cref="N:System.Runtime.Remoting.Metadata" /> est la classe <see cref="T:System.Runtime.Remoting.Metadata.SoapAttribute" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5e2d4-105">One of the most important classes of the <see cref="N:System.Runtime.Remoting.Metadata" /> namespace is <see cref="T:System.Runtime.Remoting.Metadata.SoapAttribute" /> class.</span></span> <span data-ttu-id="5e2d4-106">La classe <see cref="T:System.Runtime.Remoting.Metadata.SoapAttribute" /> est non fonctionnelle et peut uniquement être utilisée comme classe de base pour tous les attributs de métadonnées.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5e2d4-106">The <see cref="T:System.Runtime.Remoting.Metadata.SoapAttribute" /> class is nonfunctional, and can only be used as the base class for all the metadata attributes.</span></span> <span data-ttu-id="5e2d4-107">Pour plus d'informations sur le champ d'enquête HTTP SOAPAction, consultez la page Web www.w3.org/tr/soap/#_Toc478383528.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="5e2d4-107">For more information on the SOAPAction HTTP header field, see www.w3.org/tr/soap/#_Toc478383528.</span></span></summary>
    <remarks>To be added.</remarks>
  </Docs>
</Namespace>