<Namespace Name="System.Net.PeerToPeer">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="320f5d11742848ae51a1bbb18f46ae6b439a5235" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30734753" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>L'espace de noms <see cref="N:System.Net.PeerToPeer" /> fournit l'accès aux fonctionnalités de réseau pair à pair.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Comment découvrent les uns des autres homologues et de résoudre les identificateurs est compliqué par la connectivité transitoire et l’absence de l’accès aux enregistrements d’adresse tels que le système DNS (Domain Name).  L’Infrastructure de pair à pair de Windows résout ce problème avec un nom d’homologue et la résolution découverte schéma appelé PNRP.  
  
 Résolution de protocole PNRP (Peer Name) fournit un mécanisme de résolution de nom pour les réseaux d’égal à égal.  PNRP est conçu pour résoudre un nom à un réseau <xref:System.Net.IPEndPoint> d’une manière totalement pair à pair.  
  
 Fonctionnalités de base PNRP sont fournie dans le <xref:System.Net.PeerToPeer> classes de l’espace de noms.  Ils offrent la possibilité de créer un homologue et l’inscrire dans un <xref:System.Net.PeerToPeer.Cloud> d’homologues. Elles fournissent également la capacité à résoudre un <xref:System.Net.PeerToPeer.PeerName> à son point de terminaison de réseau, le port TCP, cloud ou autre identificateur d’adresse.  
  
 Fonctionnalités avancées de mise en réseau pair à pair sont fournies dans le <xref:System.Net.PeerToPeer.Collaboration> espace de noms.  
  
 Dans Windows Vista, PNRP est fourni en tant que service est démarré à la demande par les applications. En outre, il est d’un service d’inscription ordinateur PNRP qui peut être activé manuellement par les applications ou les utilisateurs s’ils souhaitent publier des noms de machine pour les connexions à distance et de communications.  
  
 La version 1 de PNRP a été inclus dans Windows XP Service Pack 2 (SP2), Windows XP Professionnel x64 Edition et Windows XP avec Service Pack 1 (SP1) et le Pack de mise en réseau avancée pour Windows XP.  
  
 En outre, il est d’un service d’inscription ordinateur PNRP peut être activé manuellement par les utilisateurs d’applications s’il existe un intérêt dans les noms d’ordinateur publication pour la connexion à distance et la communication.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.Net.PeerToPeer.Collaboration" />
  </Docs>
</Namespace>