<Namespace Name="System.Xml.Serialization">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="17d674c9e5bc57f790a31150f1074f67494a9774" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="30737413" /></Metadata><Docs>
    <summary>L'espace de noms <see cref="N:System.Xml.Serialization" /> contient des classes servant à sérialiser des objets en documents au format XML ou en flux.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 La classe centrale de l’espace de noms est la <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer> classe. Pour utiliser cette classe, utilisez le <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer.%23ctor%2A> constructeur pour créer une instance de la classe en utilisant le type de l’objet à sérialiser. Une fois un <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer> est créé, créez une instance de l’objet à sérialiser. Vous devez également créer un objet pour écrire le fichier dans un document ou le flux, par exemple un <xref:System.IO.Stream>, <xref:System.IO.TextWriter>, ou <xref:System.Xml.XmlWriter>. Vous pouvez ensuite appeler la <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer.Serialize%2A> méthode pour convertir l’objet en un document XML.  
  
 Pour désérialiser un objet à partir d’un document XML, créez un objet pour lire le document ou le flux (là encore, un <xref:System.IO.Stream>, <xref:System.IO.TextWriter>, ou <xref:System.Xml.XmlWriter>). Appeler le <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer.Deserialize%2A> méthode lors de la conversion de l’objet résultant pour le type de l’objet d’origine (qui a été sérialisé).  
  
 Pour mieux contrôler la sérialisation, le <xref:System.Xml.Serialization> espace de noms contient plusieurs <xref:System.Attribute> classes qui peuvent être appliqués aux membres d’une classe. Par exemple, si une classe contient un membre qui sera sérialisé comme un élément XML, vous pouvez appliquer la <xref:System.Xml.Serialization.XmlElementAttribute> au membre d’attribut. Lorsque vous appliquez l’attribut, vous pouvez spécifier des détails tels que le véritable XML élément nom en utilisant le <xref:System.Xml.Serialization.XmlElementAttribute.ElementName%2A> propriété. Pour obtenir une liste complète de tous les attributs, consultez le <xref:System.Xml.Serialization.XmlSerializer> vue d’ensemble de la classe.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>