<Namespace Name="System.Runtime.Caching">
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="53d70-101">L'espace de noms <see cref="N:System.Runtime.Caching" /> contient des types qui vous ont permis d'implémenter la mise en cache dans les applications .NET Framework.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="53d70-101">The <see cref="N:System.Runtime.Caching" /> namespace contains types that let you implement caching in NET Framework applications.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="53d70-102">Les classes de cet espace de noms fournissent un moyen d’utiliser des fonctionnalités de mise en cache comme celles d’ASP.NET, mais sans dépendance de l’assembly `System.Web` .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="53d70-102">The classes in this namespace provide a way to use caching facilities like those in ASP.NET, but without a dependency on the `System.Web` assembly.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="53d70-103">La sortie mise en cache des fonctionnalités et les types dans les <xref:System.Runtime.Caching> espace de noms ont été introduits dans [!INCLUDE[net_v40_long](~/includes/net-v40-long-md.md)].</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="53d70-103">The output caching functionality and types in the <xref:System.Runtime.Caching> namespace were introduced in [!INCLUDE[net_v40_long](~/includes/net-v40-long-md.md)].</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="53d70-104">Les types de mise en cache qui sont mentionnées dans cet espace de noms offrent les fonctionnalités suivantes :</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="53d70-104">The caching types that are provided in this namespace offer the following features:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="53d70-105">La mise en cache est accessible à toutes les applications .NET Framework (pas seulement ASP.NET).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="53d70-105">Caching is accessible to all .NET Framework applications (not just ASP.NET).</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="53d70-106">La mise en cache est extensible.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="53d70-106">Caching is extensible.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="53d70-107">Vous pouvez créer des fournisseurs de mise en cache.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="53d70-107">You can create custom caching providers.</span></span> <span data-ttu-id="53d70-108">Par exemple, au lieu d’utiliser le moteur du cache en mémoire par défaut, vous pouvez créer des fournisseurs personnalisés qui stockent les données du cache dans les bases de données, dans des objets personnalisés ou dans le système de fichiers.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="53d70-108">For example, instead of using the default in-memory cache engine, you can create custom providers that store cache data in databases, in custom objects, or in the file system.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.Web.Caching" />
  </Docs>
</Namespace>