<Namespace Name="System.AddIn.Contract">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="1ebdc597bbd59a1980d264acd7b3e47cfbb31a66" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d0bb31ec8354fa58c62c2a646057eec11d3e2150" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/17/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30724713" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="3ac3c-101">L'espace de noms <see cref="N:System.AddIn.Contract" /> contient des interfaces et des structures sur lesquelles est basée la communication entre les composants mis à jour indépendamment.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="3ac3c-101">The <see cref="N:System.AddIn.Contract" /> namespace contains interfaces and structures that provide the basis for communication between components that are updated independently.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="3ac3c-102">Le <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType> espace de noms définit un ensemble d’interfaces et les structures qui peuvent être utilisées indépendamment par mise à jour les composants, comme une application et un complément de communiquer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3ac3c-102">The <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType> namespace defines a set of interfaces and structures that can be used by independently updated components, such as an application and an add-in, to communicate.</span></span> <span data-ttu-id="3ac3c-103">Composants peuvent utiliser les interfaces et les structures dans le <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType> espace de noms pour communiquer à travers le processus ou les limites de domaine d’application, ou pour communiquer avec d’autres composants dans le même processus ou le domaine d’application.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3ac3c-103">Components can use the interfaces and structures in the <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType> namespace to communicate across process or application domain boundaries, or to communicate with other components in the same process or application domain.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3ac3c-104">Les interfaces dans le <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType> espace de noms sont également appelées des contrats.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3ac3c-104">The interfaces in the <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType> namespace are also called contracts.</span></span> <span data-ttu-id="3ac3c-105">Tous les contrats dérivent le <xref:System.AddIn.Contract.IContract> interface.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3ac3c-105">All contracts derive from the <xref:System.AddIn.Contract.IContract> interface.</span></span> <span data-ttu-id="3ac3c-106">L’objectif qui <xref:System.AddIn.Contract.IContract> sert pour les composants créés à l’aide de .NET Framework est similaire à celui qui le `IUnknown` sert d’interface pour les composants créés à l’aide de COM.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3ac3c-106">The purpose that <xref:System.AddIn.Contract.IContract> serves for components created using the .NET Framework is similar to the purpose that the `IUnknown` interface serves for components created using COM.</span></span> <span data-ttu-id="3ac3c-107">Pour déterminer si un objet implémente un contrat particulier, les composants utilisent la <xref:System.AddIn.Contract.IContract.QueryContract%2A> (méthode).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3ac3c-107">To determine whether an object implements a particular contract, components use the <xref:System.AddIn.Contract.IContract.QueryContract%2A> method.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="3ac3c-108">Le <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> et <xref:System.AddIn.Contract.Collections?displayProperty=nameWithType> espaces de noms contiennent des contrats supplémentaires qui complètent le <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType> espace de noms.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3ac3c-108">The <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> and <xref:System.AddIn.Contract.Collections?displayProperty=nameWithType> namespaces contain additional contracts that supplement the <xref:System.AddIn.Contract?displayProperty=nameWithType> namespace.</span></span> <span data-ttu-id="3ac3c-109">Le <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> espace de noms contient des contrats que les composants utilisent pour accéder aux informations de type et appeler des membres de type.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3ac3c-109">The <xref:System.AddIn.Contract.Automation?displayProperty=nameWithType> namespace contains contracts that components use to access type information and invoke type members.</span></span> <span data-ttu-id="3ac3c-110">Le <xref:System.AddIn.Contract.Collections?displayProperty=nameWithType> espace de noms contient des contrats qui définissent des collections de <xref:System.AddIn.Contract.IContract> et <xref:System.AddIn.Contract.RemoteArgument> objets.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="3ac3c-110">The <xref:System.AddIn.Contract.Collections?displayProperty=nameWithType> namespace contains contracts that define collections of <xref:System.AddIn.Contract.IContract> and <xref:System.AddIn.Contract.RemoteArgument> objects.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.AddIn.Contract.Automation" />
    <altmember cref="N:System.AddIn.Contract.Collections" />
  </Docs>
</Namespace>