<Namespace Name="System.ComponentModel.Design">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="516c52379acb5c159826bc2181074b383a8847a7" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="30726323" /></Metadata><Docs>
    <summary>L'espace de noms <see cref="N:System.ComponentModel.Design" /> contient des classes dont les développeurs peuvent se servir pour générer un comportement personnalisé au moment du design pour des composants et des interfaces utilisateur, afin de configurer les composants au moment du design. L'environnement au moment du design fournit des systèmes qui permettent aux développeurs d'organiser les composants et de configurer leurs propriétés. Pour fonctionner correctement dans un environnement au moment du design, certains composants peuvent requérir un comportement spécifique au moment du design uniquement. Il peut également s'avérer utile de fournir des interfaces utilisateur personnalisées qui aideront les développeurs à configurer les composants ou les valeurs de types de données complexes. Les classes et les interfaces définies dans cet espace de noms peuvent servir à générer un comportement au moment du design pour des composants, à accéder aux services de design et à implémenter des interfaces personnalisées de configuration au moment du design.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Les classes de cet espace de noms sont les suivantes :  
  
-   Base <xref:System.ComponentModel.Design.IDesigner> interface que vous pouvez utiliser pour personnaliser le comportement au moment du design pour les types de composants spécifiques.  
  
-   Un <xref:System.ComponentModel.Design.ComponentDesigner> classe qui fournit une classe de base de concepteur plus sophistiquée qui implémente le <xref:System.ComponentModel.Design.IDesigner>, <xref:System.IDisposable>, et <xref:System.ComponentModel.Design.IDesignerFilter> interfaces.  
  
-   Interfaces et les services qui permettent à un concepteur prendre en charge des fonctionnalités supplémentaires, notamment :  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IComponentChangeService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IDesignerEventService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IDesignerFilter>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IDesignerHost>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IDesignerOptionService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IDictionaryService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IEventBindingService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IExtenderListService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IExtenderProviderService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IHelpService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IInheritanceService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IMenuCommandService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IReferenceService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IResourceService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IRootDesigner>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.ISelectionService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.IServiceContainer>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.ITypeDescriptorFilterService>  
  
    -   <xref:System.ComponentModel.Design.ITypeResolutionService>  
  
-   Gestion du contexte et sérialisation de licence de classes qui peuvent être utilisés pour personnaliser au moment du design : <xref:System.ComponentModel.Design.DesigntimeLicenseContext> et <xref:System.ComponentModel.Design.DesigntimeLicenseContextSerializer>.  
  
-   Les éditeurs de collections simples qui peuvent être étendues : <xref:System.ComponentModel.Design.ArrayEditor> et <xref:System.ComponentModel.Design.CollectionEditor>.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>