<Namespace Name="System.ComponentModel.Design.Serialization">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="a00e1219743debba9734b13b4ea4797337e29dbe" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30725943" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>L'espace de noms <see cref="N:System.ComponentModel.Design.Serialization" /> fournit des types prenant en charge la personnalisation et le contrôle de la sérialisation au moment du design.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Les classes de cet espace de noms peuvent être divisées selon les catégories suivantes :  
  
-   Les attributs de sérialisation qui peuvent être utilisés pour indiquer le sérialiseur à utiliser pour un type spécifique : <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.DesignerSerializerAttribute>, pour indiquer le sérialiseur à utiliser pour un type particulier ; et <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.RootDesignerSerializerAttribute>pour indiquer le sérialiseur de base à utiliser pour le concepteur racine.  
  
-   Les classes qu’un concepteur peut implémenter pour personnaliser la sérialisation : <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.IDesignerLoaderHost>, pour le chargement d’un document de concepteur à partir d’un état sérialisé ; et <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.IDesignerLoaderService>, pour le chargement d’un document de concepteur lorsque des composants externes et le chargement asynchrone sont impliqués.  
  
-   Les interfaces qu’un concepteur peut utiliser pour gérer le processus de sérialisation : <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.IDesignerSerializationManager>, pour inscrire ou récupérer des sérialiseurs personnalisés ; <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.IDesignerSerializationProvider>, pour mettre à disposition un sérialiseur un <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.IDesignerSerializationManager>; et <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.IDesignerSerializationService>, qui fournit des méthodes pour appeler la sérialisation et la désérialisation.  
  
-   Une interface qui peut être implémentée pour personnaliser le processus de chargement d’un concepteur : <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.DesignerLoader>.  
  
-   Une interface qui peut être utilisée pour optimiser le rechargement d’un concepteur : <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.ICodeDomDesignerReload>.  
  
-   Autres classes d’assistance : <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.INameCreationService>, une interface pour générer des noms uniques pour les objets ; <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.ContextStack>, une structure de données utile pour partager des informations de contexte de sérialisation avec des sérialiseurs ; et <xref:System.ComponentModel.Design.Serialization.InstanceDescriptor>, un objet qui peut décrire un objet sérialisable.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>