<Namespace Name="System.Web.ClientServices.Providers">
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="e34a5-101">L’espace de noms <see cref="N:System.Web.ClientServices.Providers" /> contient des fournisseurs de service client et d’autres classes qui prennent en charge l’accès dans les applications Windows à l’authentification Microsoft Ajax, aux rôles et aux services de profil.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e34a5-101">The <see cref="N:System.Web.ClientServices.Providers" /> namespace contains client service providers and other classes that support access in Windows-based applications to the Microsoft Ajax authentication, roles, and profile services.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="e34a5-102">Les classes dans le <xref:System.Web.ClientServices.Providers> espace de noms inclut des fournisseurs de services d’application cliente qui permettent aux applications Windows à utiliser les [!INCLUDE[ajax_current_short](~/includes/ajax-current-short-md.md)] d’authentification, les rôles et les services de profil.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e34a5-102">The classes in the <xref:System.Web.ClientServices.Providers> namespace include client application service providers that enable Windows-based applications to use the [!INCLUDE[ajax_current_short](~/includes/ajax-current-short-md.md)] authentication, roles, and profile services.</span></span> <span data-ttu-id="e34a5-103">Vous pouvez activer ces services et spécifier des fournisseurs de services clients dans votre fichier de configuration d’application et ensuite accéder aux services par le biais [!INCLUDE[dnprdnlong](~/includes/dnprdnlong-md.md)] d’appartenance, d’identité et d’infrastructures de paramètres d’application.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e34a5-103">You can enable these services and specify client service providers in your application configuration file, and then access the services through existing [!INCLUDE[dnprdnlong](~/includes/dnprdnlong-md.md)] membership, identity, and application settings infrastructures.</span></span> <span data-ttu-id="e34a5-104">Les fournisseurs de services clients prennent également en charge la connectivité occasionnelle en stockant et la récupération des informations utilisateur dans un cache de données local lorsque l’application est hors connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e34a5-104">The client service providers also support occasional connectivity by storing and retrieving user information in a local data cache when the application is offline.</span></span> <span data-ttu-id="e34a5-105">Pour plus d’informations, consultez [Services d’application cliente](~/docs/framework/common-client-technologies/client-application-services.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e34a5-105">For more information, see [Client Application Services](~/docs/framework/common-client-technologies/client-application-services.md).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e34a5-106">Pour accéder au service de connexion, vous pouvez utiliser l’authentification Windows ou par formulaire en spécifiant le <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientWindowsAuthenticationMembershipProvider> ou <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientFormsAuthenticationMembershipProvider> dans la configuration de votre application.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e34a5-106">To access the login service, you can use either Windows or Forms authentication by specifying the <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientWindowsAuthenticationMembershipProvider> or <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientFormsAuthenticationMembershipProvider> in your application configuration.</span></span> <span data-ttu-id="e34a5-107">L’authentification Windows utilise l’identité fournie lorsqu’un utilisateur se connecte au système d’exploitation.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e34a5-107">Windows authentication uses the identity supplied when a user logs in to the operating system.</span></span> <span data-ttu-id="e34a5-108">Nécessite l’authentification par formulaire qui vous permet de récupérer les informations de connexion de l’utilisateur et le passer au service.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e34a5-108">Forms authentication requires that you to retrieve login information from the user and pass it to the service.</span></span> <span data-ttu-id="e34a5-109">Vous pouvez faire cela en spécifiant un <xref:System.Web.ClientServices.Providers.IClientFormsAuthenticationCredentialsProvider> mise en œuvre avec votre <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientFormsAuthenticationMembershipProvider> configuration.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e34a5-109">You can do this by specifying an <xref:System.Web.ClientServices.Providers.IClientFormsAuthenticationCredentialsProvider> implementation with your <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientFormsAuthenticationMembershipProvider> configuration.</span></span> <span data-ttu-id="e34a5-110">Le <xref:System.Web.ClientServices.Providers.IClientFormsAuthenticationCredentialsProvider.GetCredentials%2A?displayProperty=nameWithType> méthode retourne un <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientFormsAuthenticationCredentials> objet qui contient les informations de connexion utilisateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e34a5-110">The <xref:System.Web.ClientServices.Providers.IClientFormsAuthenticationCredentialsProvider.GetCredentials%2A?displayProperty=nameWithType> method returns a <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientFormsAuthenticationCredentials> object that contains user login information.</span></span> <span data-ttu-id="e34a5-111">Vous pouvez remplir cet objet, par exemple, en affichant une boîte de dialogue de connexion dans le <xref:System.Web.ClientServices.Providers.IClientFormsAuthenticationCredentialsProvider.GetCredentials%2A> (méthode).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e34a5-111">You can populate this object, for example, by displaying a login dialog box in the <xref:System.Web.ClientServices.Providers.IClientFormsAuthenticationCredentialsProvider.GetCredentials%2A> method.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e34a5-112">Pour accéder aux rôles et services de profil, spécifiez la <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientRoleProvider> et <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientSettingsProvider> dans la configuration de votre application.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e34a5-112">To access the roles and profile services, specify the <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientRoleProvider> and <xref:System.Web.ClientServices.Providers.ClientSettingsProvider> in your application configuration.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>