<Namespace Name="System.Runtime.Remoting.Contexts">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="40aa51c114d4ab3b2669d4d437aa854fb9a8f8c4" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="30739323" /></Metadata><Docs>
    <summary><span data-ttu-id="65650-101">L'espace de noms <see cref="N:System.Runtime.Remoting.Contexts" /> contient des objets qui définissent les contextes dans lesquels résident tous les objets.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65650-101">The <see cref="N:System.Runtime.Remoting.Contexts" /> namespace contains objects that define the contexts all objects reside within.</span></span> <span data-ttu-id="65650-102">Un contexte est une séquence ordonnée de propriétés qui définit un environnement pour les objets dans celui-ci.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65650-102">A context is an ordered sequence of properties that defines an environment for the objects within it.</span></span> <span data-ttu-id="65650-103">Les contextes sont créés au cours du processus d'activation pour des objets dont la configuration impose certains services automatiques tels que la synchronisation, les transactions, l'activation juste-à-temps (JIT, Just-In-Time), la sécurité, etc.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65650-103">Contexts are created during the activation process for objects that are configured to require certain automatic services such synchronization, transactions, just-in-time (JIT) activation, security, and so on.</span></span> <span data-ttu-id="65650-104">Plusieurs objets peuvent coexister dans un contexte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65650-104">Multiple objects can live inside a context.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="65650-105">Chaque fois qu’un nouvel objet est créé, le.NET Framework recherche un contexte compatible ou en crée un nouveau contexte pour l’objet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65650-105">Whenever a new object is created, the.NET Framework finds a compatible context or creates a new context for the object.</span></span> <span data-ttu-id="65650-106">Une fois un objet est placé dans un contexte, il reste à vie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65650-106">After an object is placed in a context, it stays in it for life.</span></span> <span data-ttu-id="65650-107">Les classes qui peuvent être liées à un contexte sont appelées classes de contexte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65650-107">Classes that can be bound to a context are called context-bound classes.</span></span> <span data-ttu-id="65650-108">Lors de l’accès à partir d’un autre contexte, ces classes liées au contexte sont référencées directement à l’aide d’un proxy.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65650-108">When accessed from another context, these context-bound classes are referenced directly using a proxy.</span></span> <span data-ttu-id="65650-109">Un appel à partir d’un objet dans un contexte à un objet dans un autre contexte passe via un proxy de contexte et être affecté par la stratégie implémentée par les propriétés de contexte combinées.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="65650-109">A call from an object in one context to an object in another context will go through a context proxy and be affected by the policy implemented by the combined context properties.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>