<Namespace Name="System.Collections.Immutable">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="3d9ab64f22dfbfa50b38bd28927abd51f50bb7fa" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="30725523" /></Metadata><Docs>
    <summary>L’espace de noms <see cref="N:System.Collections.Immutable" /> contient des interfaces et des classes qui définissent des collections immuables. Ces classes sont prises en charge à partir de [!INCLUDE[net_v45](~/includes/net-v45-md.md)]. Utilisez-les pour créer des applications qui ciblent le bureau, [!INCLUDE[win8_appstore_long](~/includes/win8-appstore-long-md.md)], [!INCLUDE[net_portable](~/includes/net-portable-md.md)] et Windows Phone 8.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[
## Remarks  
Grâce aux collections immuables, vous pouvez :

- Partager une collection d’une manière ses consommateurs peut être assurée que la collection ne change jamais.

- fournir une sécurité des threads implicite dans les applications multithread (aucun verrou requis pour accéder aux collections) ;

- suivre des pratiques de programmation fonctionnelles ;

- modifier une collection pendant l’énumération, sans que la collection d’origine change.

Les classes de collection immuable sont disponibles avec .NET Core, mais ils ne sont pas partie de la bibliothèque de classes core distribuée avec le .NET Framework. Ils sont disponibles à compter de .NET Framework 4.5 via NuGet.

Pour installer les collections immuables via NuGet :

1. Ouvrez votre projet dans Visual Studio et choisissez **gérer les Packages NuGet** à partir de la **projet** menu.

2. Si vous le souhaitez, sélectionnez le **inclure la version préliminaire** case à cocher. Cette option vous donne accès aux nouvelles versions préliminaires des classes immuables dès qu'elles sont disponibles.

3. Utilisez le **recherche** Localisez le **System.Collections.Immutable** package.

4. Dans le volet gauche, sélectionnez le **System.Collections.Immutable** package. Dans le volet droit, sélectionnez la version souhaitée, puis choisissez installation.

Les étapes d’installation décrites ci-dessus sont pour Visual Studio 2015. Pour les autres versions de Visual Studio, les étapes peuvent différer légèrement en raison de différences dans l’interface utilisateur (IU).
  
 ]]></format>      
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>
