<Namespace Name="System.Speech.Synthesis.TtsEngine">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="86fb56c58dd83915ace32bb793cd453b18f42470" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="51875593" /></Metadata><Docs>
    <summary>Prend en charge la création de moteurs personnalisés basés sur SSML (Speech Synthesis Markup Language) pour restituer le texte par synthèse vocale (Text-to-Speech, TTS).</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Les membres de la <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine> namespace rendre technologie vocale du bureau disponible Windows prise en charge de balisage langage SSML (Speech Synthesis) en fonction de langage de balisage et la construction des moteurs de synthèse vocale.  
  
 Le langage de balisage SSML est le standard pour fournir un langage rich, basé sur XML pour aider les moteurs de synthèse vocale. Il est recommandé par Microsoft et nos concurrents. Pour plus d’informations sur SSML, consultez [spécification de langage de balisage de synthèse vocale](https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkId=15144).  
  
 Création d’une nouvelle à l’aide du moteur de synthèse vocale <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine> nécessite l’implémentation et l’inscription d’un objet dérivé de la classe de base abstraite <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.TtsEngineSsml>.  
  
 <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine> moteurs de reconnaissance vocale synthétiques en sont accessibles via l’infrastructure de technologie vocale du bureau Windows, l’utilisation des outils dans le <xref:System.Speech.Synthesis> espace de noms, en particulier <xref:System.Speech.Synthesis.SpeechSynthesizer> de l’objet et ne sont jamais directement utilisés par les applications.  
  
 Les infrastructures de technologie vocale du bureau Windows garantit que tous les paramètres passés à un moteur de synthèse vocale sont validées et synchronisation de thread.  
  
 A du moteur de synthèse vocale implémenté à l’aide de <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine> technologie ne peut :  
  
-   Recevoir une entrée, (consultez <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.TtsEngineSsml.Speak%2A>,.<xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.TextFragment>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.FragmentState>, et <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.SkipInfo> )  
  
-   Événements de la file d’attente et spécifier des actions (consultez <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.TtsEngineAction>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.ITtsEngineSite>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.EventParameterType>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.SpeechEventInfo>).  
  
-   Contrôler le contrôle la tonalité, la vitesse d’énonciation et le volume de la sortie vocale (voir <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.ContourPoint>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.ContourPointChangeType>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.EmphasisBreak>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.EmphasisWord>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.Prosody>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.ProsodyNumber>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.ProsodyPitch>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.ProsodyRange>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.ProsodyRate>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.ProsodyUnit>, et <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.ProsodyVolume>)  
  
-   Déterminer la cible de l’utilisation et la sortie de la synthèse vocale (voir <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.SayAs>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.SpeakOutputFormat>)  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.Speech.Synthesis" />
    <related type="ExternalDocumentation" href="https://go.microsoft.com/fwlink/?LinkId=15144">Spécification de langage de balisage de synthèse vocale</related>
  </Docs>
</Namespace>