<Namespace Name="System.Drawing.Drawing2D">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="243b4e8aa42ec0762af970f0253b1825cb6feea4" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="51863763" /></Metadata><Docs>
    <summary>L'espace de noms <see cref="N:System.Drawing.Drawing2D" /> fournit des fonctionnalités avancées de graphiques à deux dimensions et vectoriels.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Le tableau suivant répertorie certaines des classes importantes et des énumérations dans le <xref:System.Drawing.Drawing2D> espace de noms, regroupée en catégories.  
  
|Catégorie de classe|Détails|  
|--------------------|-------------|  
|-Graphiques et tracés graphiques|Le <xref:System.Drawing.Drawing2D.GraphicsState> et <xref:System.Drawing.Drawing2D.GraphicsContainer> classes recueillent des informations sur les cours `Graphics` objet. <xref:System.Drawing.Drawing2D.GraphicsPath> les classes représentent une série de lignes et des courbes. Le <xref:System.Drawing.Drawing2D.GraphicsPathIterator> et <xref:System.Drawing.Drawing2D.PathData> classes fournissent des informations détaillées sur le contenu d’un <xref:System.Drawing.Drawing2D.GraphicsPath> objet.|  
|-Matrice et transformation des types associés|Le <xref:System.Drawing.Drawing2D.Matrix> classe représente une matrice pour les transformations géométriques. Le <xref:System.Drawing.Drawing2D.MatrixOrder> énumération spécifie l’ordre des transformations de matrice.|  
|-Les classes pinceau|Le <xref:System.Drawing.Drawing2D.PathGradientBrush> et <xref:System.Drawing.Drawing2D.HatchBrush> classes permettent de remplir des formes avec un dégradé, ou un motif hachuré, respectivement.|  
|-Énumération lié aux lignes|Le <xref:System.Drawing.Drawing2D.LineCap> et <xref:System.Drawing.Drawing2D.CustomLineCap> énumérations permettent de spécifier des styles d’extrémité pour une ligne. La barre d’outils, <xref:System.Drawing.Drawing2D.LineJoin> permet d’énumération vous permettent de spécifier comment deux lignes sont joints dans un chemin d’accès. Le <xref:System.Drawing.Drawing2D.PenAlignment> énumération vous permet de spécifier l’alignement de la pointe, lorsque vous dessinez une ligne. Le <xref:System.Drawing.Drawing2D.PenType> énumération spécifie le modèle d’une ligne doit être remplie avec.|  
|-Les énumérations associées au remplissage des formes et des tracés|Le <xref:System.Drawing.Drawing2D.HatchStyle> énumération spécifie les styles de remplissage d’un <xref:System.Drawing.Drawing2D.HatchBrush>. Le <xref:System.Drawing.Drawing2D.Blend> classe spécifie un modèle de mélange pour un <xref:System.Drawing.Drawing2D.LinearGradientBrush>. Le <xref:System.Drawing.Drawing2D.FillMode> énumération spécifie le style de remplissage pour un <xref:System.Drawing.Drawing2D.GraphicsPath>.|  
  
> [!CAUTION]
>  Classes dans le <xref:System.Drawing.Drawing2D> espace de noms ne sont pas pris en charge pour une utilisation dans un Windows ou [!INCLUDE[vstecasp](~/includes/vstecasp-md.md)] service. Tente d’utiliser ces classes dans un de ces types d’applications peut produire des problèmes inattendus, tels que les exceptions de performances et d’exécution du service diminuée.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/9fef7451-bddf-4c68-9350-400d1f1f25a3">Systèmes de coordonnées et transformations</related>
  </Docs>
</Namespace>