<Namespace Name="System.Transactions">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="6888244b3701c273a4a914f4aedd622d8ea29c67" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="51888836" /></Metadata><Docs>
    <summary>L'espace de noms <see cref="N:System.Transactions" /> contient des classes qui vous permettent d'écrire vos propres application transactionnelle et gestionnaire de ressources. Plus précisément, vous pouvez créer et participer à une transaction (locale ou distribuée) avec un ou plusieurs participants.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
  
> [!IMPORTANT]
>  Vous pouvez uniquement créer des applications à l’aide de cet espace de noms sous Windows 2000, Windows XP les plates-formes Windows 2003. Création d’une transaction sous la lève de plateformes Windows 98 et Windows ME, un <xref:System.PlatformNotSupportedException> .  
  
 Le <xref:System.Transactions> infrastructure rend la programmation transactionnelle simple et efficace tout au long de la plateforme en prenant en charge les transactions lancées dans SQL Server, ADO.NET, MSMQ et Microsoft Distributed Transaction Coordinator (MSDTC). Il fournit à la fois un modèle de programmation explicit basé sur le <xref:System.Transactions.Transaction> classe, mais aussi un modèle de programmation implicite à l’aide du <xref:System.Transactions.TransactionScope> (classe), dans lequel les transactions sont gérées automatiquement par l’infrastructure. Il est recommandé d’utiliser le modèle implicite plus simple pour le développement. Pour commencer, consultez le [implémentant un implicite à l’aide de Transaction étendue de Transaction](https://docs.microsoft.com/previous-versions/dotnet/netframework-3.0/ms172152(v=vs.85)) rubrique. Pour plus d’informations sur l’écriture d’une application transactionnelle, consultez [écriture d’une Application transactionnelle](~/docs/framework/data/transactions/writing-a-transactional-application.md).
  
 <xref:System.Transactions> fournit également des types qui vous permettent d’implémenter un gestionnaire de ressources. Le Gestionnaire de transactions natif pour le <xref:System.Transactions> infrastructure permet les ressources volatiles ou une inscription de ressource durable unique de valider ou restaurer de manière efficace. Pour plus d’informations sur l’implémentation d’un gestionnaire de ressources, consultez [implémentation d’un gestionnaire de ressources](https://msdn.microsoft.com/library/81509719-d579-4530-831e-42e1acdef63e).  
  
 Le Gestionnaire de transactions augmente également en toute transparence les transactions locales aux transactions distribuées en coordonnant via un gestionnaire de transactions sur disque tel que DTC, lorsqu’un gestionnaire de ressources durables supplémentaire s’inscrit auprès d’une transaction. L'infrastructure <xref:System.Transactions> offre deux façons principales d'obtenir des performances améliorées.  
  
-   La remontée dynamique, ce qui signifie que le <xref:System.Transactions> infrastructure n’engage le MSDTC que lorsqu’il est réellement requis pour une transaction. Cette zone est couvert en détail dans le [Transaction Management Escalation](https://msdn.microsoft.com/library/5b87ae58-8ccf-4b9b-9715-41e4aade89b7) rubrique.  
  
-   Les inscriptions pouvant être promues, qui permettent à une ressource, telle qu’une base de données, de prendre possession de la transaction, s’il s’agit de la seule entité participant à la transaction. Ensuite, si nécessaire, le <xref:System.Transactions> infrastructure peut remonter la gestion de la transaction MSDTC. Cela réduit encore la nécessité d'utiliser le MSDTC. Cette zone est couvert en détail dans le [optimisation à l’aide de validation à Phase unique et la Notification de Phase unique pouvant être promue](https://docs.microsoft.com/previous-versions/dotnet/netframework-3.0/ms229980(v=vs.85)) rubrique.  
  
 <xref:System.Transactions> définit trois niveaux de confiance qui limitent l’accès sur les types de ressources qu’il expose. Plus précisément, le <xref:System.Transactions> assembly peut être appelé par du code partiellement fiable, car il a été marqué avec la `AllowPartiallyTrustedCallers` attribut (APTCA). Cet attribut supprime le champ <xref:System.Security.Permissions.SecurityAction.LinkDemand> implicite pour le jeu d'autorisations `FullTrust`, qui est habituellement automatiquement placé sur les méthodes accessibles publiquement de chaque type. Toutefois, certains types et membres requièrent encore des autorisations plus élevées.  
  
 Voici une liste de types et membres qui ne sont pas partiellement pouvant être appelés par le code fiable, car elles sont décorées avec l’attribut de sécurité déclarative suivant :  
  
 `PermissionSetAttribute(SecurityAction.LinkDemand, Name := "FullTrust")`  
  
 System.Transactions.Transaction.EnlistDurable  
  
 System.Transactions.Transaction.EnlistPromotableSinglePhase  
  
 System.Transactions.TransactionInterop  
  
 System.Transactions.TransactionManager.DistributedTransactionStarted  
  
 System.Transactions.TransactionManager.HostCurrentTransactionCallback  
  
 System.Transactions.TransactionManager.Reenlist  
  
 System.Transactions.TransactionManager.RecoveryComplete  
  
 System.Transactions.TransactionScope.TransactionScope (System.Transactions.Transaction,System.TimeSpan,System.Transactions.EnterpriseServicesInteropOption)  
  
 M:System.transactions.TransactionScope.TransactionScope(System.transactions.TransactionScopeOption,System.transactions.TransactionOptions,System.transactions.EnterpriseServicesInteropOption)  
  
 Pour plus d’informations sur les différents niveaux de confiance, consultez [niveaux de confiance de sécurité dans l’accès aux ressources](https://msdn.microsoft.com/library/8e45acbc-0d81-4f64-9da7-8f766aebff51).  
  
 Core Development Access\Transaction Access\Transaction Processing  
  
 Pour plus d’informations sur l’utilisation de la <xref:System.Transactions> espace de noms, vous pouvez consulter la documentation conceptuelle [Transaction Processing](https://docs.microsoft.com/previous-versions/dotnet/netframework-3.0/w97s6fw4(v=vs.85)), situé sous le « Core développement Access\Transaction Access\Transaction traitement\\section « » dans la documentation. Plus précisément, vous trouverez plus d’informations dans les rubriques suivantes.  
  
 [Fonctionnalités fournies par System.Transactions](https://msdn.microsoft.com/library/99cc5ce0-b7fd-4d78-a553-a3dd3f17ed45)  
  
 [Implémentation d’un gestionnaire de ressources](https://msdn.microsoft.com/library/81509719-d579-4530-831e-42e1acdef63e)  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>