<Namespace Name="System.Net.Http">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="2117b45807e03a0cb71286977f2d8b3cddbfe4c1" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30734913" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>L'espace de noms <see cref="N:System.Net.Http" /> fournit une interface de programmation pour les applications HTTP modernes.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Le <xref:System.Net.Http> espace de noms est conçu pour fournir les informations suivantes :  
  
1.  Composants de client HTTP qui permettent aux utilisateurs de consommer des services web modernes sur HTTP.  
  
2.  Composants HTTP peuvent être utilisés par les clients et serveurs (en-têtes HTTP et les messages, par exemple). Cela fournit un modèle de programmation cohérent sur le client et côté serveur pour les services web modernes sur HTTP.  
  
 Le <xref:System.Net.Http> espace de noms et aux propriétés connexes <xref:System.Net.Http.Headers> espace de noms fournissent un ensemble de composants suivant :  
  
1.  <xref:System.Net.Http.HttpClient> -la classe principale utilisée pour envoyer et recevoir des demandes via HTTP.  
  
2.  <xref:System.Net.Http.HttpRequestMessage> et <xref:System.Net.Http.HttpResponseMessage> -des messages HTTP comme défini dans RFC 2616 par l’IETF.  
  
3.  <xref:System.Net.Http.Headers.HttpHeaders> -En-têtes comme défini dans RFC 2616 par l’IETF.  
  
4.  <xref:System.Net.Http.HttpClientHandler> -Gestionnaires HTTP chargés de produire des messages de réponse HTTP.  
  
 Il existe divers handles de message HTTP peuvent être utilisés. Citons notamment les éléments suivants.  
  
1.  <xref:System.Net.Http.DelegatingHandler> -Une classe utilisée pour connecter un gestionnaire à une chaîne de gestionnaire.  
  
2.  <xref:System.Net.Http.HttpMessageHandler> -Un simple à la classe à dériver de qui prend en charge les spécifications les plus courantes pour la plupart des applications.  
  
3.  <xref:System.Net.Http.HttpClientHandler> -Une classe qui opère en bas de la chaîne de gestionnaire qui gère en fait les opérations de transport HTTP.  
  
4.  <xref:System.Net.Http.WebRequestHandler> -Une classe spécialisée qui opère en bas de la classe de chaîne de gestionnaire qui gère les opérations de transport HTTP avec des options qui sont spécifiques à la <xref:System.Net.HttpWebRequest?displayProperty=nameWithType> objet.  
  
 Le contenu d’un message HTTP correspond au corps d’entité défini dans RFC 2616.  
  
 Plusieurs classes de peut être utilisé pour le contenu HTTP. Citons notamment les éléments suivants.  
  
1.  <xref:System.Net.Http.ByteArrayContent> -Contenu HTTP basé sur un tableau d’octets.  
  
2.  <xref:System.Net.Http.FormUrlEncodedContent> -Contenu HTTP de tuples nom/valeur encodés à l’aide d’application/x--www-form-urlencoded type MIME.  
  
3.  <xref:System.Net.Http.MultipartContent> -Contenu HTTP sérialisé à l’aide de la multipart / * spécification du type de contenu.  
  
4.  <xref:System.Net.Http.MultipartFormDataContent> -Contenu HTTP encodé à l’aide de type MIME multipart/form-data.  
  
5.  <xref:System.Net.Http.StreamContent> -Contenu HTTP basé sur un flux de données.  
  
6.  <xref:System.Net.Http.StringContent> -Contenu HTTP basé sur une chaîne.  
  
 Si une application à l’aide de la <xref:System.Net.Http> et <xref:System.Net.Http.Headers> espaces de noms a l’intention de télécharger de grandes quantités de données (50 mégaoctets ou plus), puis l’application doit diffuser ces téléchargements et pas utiliser la mise en mémoire tampon par défaut. Si la mise en mémoire tampon par défaut est utilisé, l’utilisation de la mémoire client obtiendra très volumineuse, pouvant provoquer le sensiblement réduit les performances.  
  
 Classes dans le <xref:System.Net.Http> et <xref:System.Net.Http.Headers> espaces de noms peuvent être utilisés pour développer des applications du Windows Store ou les applications de bureau. Si elles sont utilisées dans une application Windows Store, les classes dans le <xref:System.Net.Http> et <xref:System.Net.Http.Headers> espaces de noms sont affectées par la fonctionnalité d’isolement réseau, partie du modèle de sécurité d’application utilisé par le [!INCLUDE[win8](~/includes/win8-md.md)]. Les fonctionnalités réseau appropriées doivent être activées dans le manifeste d’application pour une application Windows Store pour le système autoriser l’accès réseau par une application du Windows store. Pour plus d’informations, consultez [Isolement réseau pour les applications du Windows Store](~/docs/framework/network-programming/network-isolation-for-windows-store-apps.md).  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.Net.Http.Headers" />
  </Docs>
</Namespace>