<Namespace Name="System.IO.Packaging">
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="75482-101">Fournit des classes qui prennent en charge le stockage de plusieurs objets de donnée dans un conteneur unique.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="75482-101">Provides classes that support storage of multiple data objects in a single container.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="75482-102"><xref:System.IO.Packaging.Package> est une classe abstraite qui peut être utilisée pour organiser les objets en une seule entité d’un format physique défini pour la portabilité et un accès efficace.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="75482-102"><xref:System.IO.Packaging.Package> is an abstract class that can be used to organize objects into a single entity of a defined physical format for portability and efficient access.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="75482-103">Un fichier ZIP est le format physique principal pour le <xref:System.IO.Packaging.Package>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="75482-103">A ZIP file is the primary physical format for the <xref:System.IO.Packaging.Package>.</span></span>  <span data-ttu-id="75482-104">Autres <xref:System.IO.Packaging.Package> implémentations peuvent utiliser d’autres formats physiques tel qu’un document XML, une base de données ou un service Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="75482-104">Other <xref:System.IO.Packaging.Package> implementations might use other physical formats such as an XML document, a database, or Web service.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="75482-105">Comme un système de fichiers, les éléments contenus dans un <xref:System.IO.Packaging.Package> sont référencées dans une organisation hiérarchique des dossiers et des fichiers.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="75482-105">Like a file system, items contained in a <xref:System.IO.Packaging.Package> are referenced in a hierarchical organization of folders and files.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="75482-106">Bien que <xref:System.IO.Packaging.Package> est une classe abstraite, le <xref:System.IO.Packaging.ZipPackage> classe dérivée est utilisée comme valeur par défaut par le <xref:System.IO.Packaging.Package.Open%2A?displayProperty=nameWithType> (méthode).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="75482-106">Although <xref:System.IO.Packaging.Package> is an abstract class, the <xref:System.IO.Packaging.ZipPackage> derived class is used as default by the <xref:System.IO.Packaging.Package.Open%2A?displayProperty=nameWithType> method.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="75482-107">A <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> (« partie ») est la classe abstraite qui représente un objet qui est stocké dans un <xref:System.IO.Packaging.Package>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="75482-107">A <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> ("part") is the abstract class that represents an object that is stored in a <xref:System.IO.Packaging.Package>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="75482-108">A <xref:System.IO.Packaging.PackageRelationship> (« relation ») définit une association entre une source de <xref:System.IO.Packaging.Package> ou <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> et un objet cible.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="75482-108">A <xref:System.IO.Packaging.PackageRelationship> ("relationship") defines an association between a source <xref:System.IO.Packaging.Package> or <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> and a target object.</span></span>  <span data-ttu-id="75482-109">Un <xref:System.IO.Packaging.PackageRelationship> peut être un des deux types, chacun d’eux peut être une des deux formes :</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="75482-109">A <xref:System.IO.Packaging.PackageRelationship> can be one of two types, each of which can be one of two forms:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="75482-110">Relation au niveau du package (créée par <xref:System.IO.Packaging.Package.CreateRelationship%2A?displayProperty=nameWithType>)</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="75482-110">Package-level relationship (created by <xref:System.IO.Packaging.Package.CreateRelationship%2A?displayProperty=nameWithType>)</span></span>  
  
    -   <span data-ttu-id="75482-111">Entre un <xref:System.IO.Packaging.Package> et d’une partie de la cible dans le package.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="75482-111">Between a <xref:System.IO.Packaging.Package> and a target part in the package.</span></span>  
  
    -   <span data-ttu-id="75482-112">Entre un <xref:System.IO.Packaging.Package> et une ressource cible en dehors du package.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="75482-112">Between a <xref:System.IO.Packaging.Package> and a target resource outside the package.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="75482-113">Relation au niveau du composant (créée par <xref:System.IO.Packaging.PackagePart.CreateRelationship%2A?displayProperty=nameWithType>)</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="75482-113">Part-level relationship (created by <xref:System.IO.Packaging.PackagePart.CreateRelationship%2A?displayProperty=nameWithType>)</span></span>  
  
    -   <span data-ttu-id="75482-114">Entre une source de <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> et une autre partie cible dans le package.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="75482-114">Between a source <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> and another target part in the package.</span></span>  
  
    -   <span data-ttu-id="75482-115">Entre une source de <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> et une ressource cible en dehors du package.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="75482-115">Between a source <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> and a target resource outside the package.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="75482-116">Source de la relation <xref:System.IO.Packaging.Package> ou source <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> est considéré comme « propriétaire » de la relation.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="75482-116">The relationship's source <xref:System.IO.Packaging.Package> or source <xref:System.IO.Packaging.PackagePart> is considered the "owner" of the relationship.</span></span>  <span data-ttu-id="75482-117">Lorsque l’objet source est supprimé, toutes les relations appartienne à l’objet source sont également supprimées.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="75482-117">When the source object is deleted, all the relationships owned by the source object are also deleted.</span></span>  <span data-ttu-id="75482-118">Le processus de création ou suppression d’une relation ne modifie pas physiquement les objets de la source ou la cible en aucune façon.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="75482-118">The process of creating or deleting a relationship does not physically change either the source or target objects in any way.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="75482-119">A <xref:System.IO.Packaging.PackageDigitalSignature> (« signature numérique ») est une composition de parties et les relations représentant une signature numérique incluse dans un <xref:System.IO.Packaging.Package>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="75482-119">A <xref:System.IO.Packaging.PackageDigitalSignature> ("digital signature") is a composition of parts and relationships representing a digital signature included with a <xref:System.IO.Packaging.Package>.</span></span>  <span data-ttu-id="75482-120">La signature numérique identifie l’expéditeur et vérifie que les composants et relations signés contient dans le <xref:System.IO.Packaging.Package> n’ont pas été modifiés.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="75482-120">The digital signature identifies the originator and validates that the signed parts and relationships contained in the <xref:System.IO.Packaging.Package> have not been modified.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="75482-121">Les packages prennent également en charge la gestion des droits numériques (DRM), qui autorise des éléments contenus dans un <xref:System.IO.Packaging.Package> devant être chiffrées avec des droits d’accès accordés aux utilisateurs autorisés.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="75482-121">Packages also support Digital Rights Management (DRM), which allows content elements in a <xref:System.IO.Packaging.Package> to be encrypted with specific access rights granted to authorized users.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="75482-122">Selon le <xref:System.IO.Packaging.Package> architecture, une <xref:System.Windows.Xps.Packaging.XpsDocument> est un type de package conçu pour stocker des documents en fonction de l’ouvrir [spécification XPS (XML Paper)](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=65761).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="75482-122">Based on the <xref:System.IO.Packaging.Package> architecture, an <xref:System.Windows.Xps.Packaging.XpsDocument> is a package type designed for storing documents based on the open [XML Paper Specification (XPS)](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=65761).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="75482-123">Windows Presentation Foundation utilise des packages pour stocker du contenu, les ressources et les relations des pages et des documents à l’aide d’un fichier ZIP standard par défaut.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="75482-123">Windows Presentation Foundation uses packages to store content, resources, and relationships for pages and documents using a standard ZIP file by default.</span></span> <span data-ttu-id="75482-124">Comme avec n’importe quel fichier ZIP, votre application peut utiliser le <xref:System.IO.Packaging> classes pour stocker et éventuellement protéger tout type ou le nombre de fichiers de données dans un seul conteneur accès efficace.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="75482-124">As with any ZIP file, your application can use the <xref:System.IO.Packaging> classes to store and optionally protect any type or number of data files in a single efficient-to-access container.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="75482-125">Pour plus d’informations, consultez la spécification Open Packaging Conventions (OPC), disponible en téléchargement à la section XPS de [Windows Hardware Developer Central](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=71255).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="75482-125">For more information, see the Open Packaging Conventions (OPC) specification, available for download at the XPS section of [Windows Hardware Developer Central](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=71255).</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Windows.Xps.Packaging.XpsDocument" />
    <altmember cref="N:System.Windows.Xps.Packaging" />
  </Docs>
</Namespace>