<Namespace Name="System.Windows.Documents.DocumentStructures">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="3816480eb9297b2216e89ca61e980a4862aecf84" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30736733" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Fournit des classes pour décrire la structure d'un <see cref="T:System.Windows.Xps.Packaging.XpsDocument" /> en termes de sections, de paragraphes, d'illustrations, de listes numérotées ou à puces et de tableaux.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 La mise en forme et la disposition d’un [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] document permettent aux différentes parties du contenu doit se comporter dans un formulaire sémantique comme dans des paragraphes, des tableaux et listes.  Êtres humains peuvent percevoir la structure sémantique du contenu à partir de son apparence ; mais le format physique et la disposition du balisage n’identifie pas explicitement les éléments sémantiques réels.  Pour activer la compréhension par programme de l’organisation de document, le <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures> espace de noms fournit des éléments de structure qui peuvent être utilisés pour définir le document par ses parties sémantiques.  
  
 Chaque page d’un [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] document contient un <xref:System.Windows.Documents.FixedPage> élément qui définit son *contenu* sous la forme de séquences de texte positionnels et des graphiques.  Grâce à l’utilisation des éléments de structure du document, les pages d’un [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] document peut également être associé <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.StoryFragment> éléments qui définissent le *structure* de la page sous la forme de sections, des paragraphes, des listes, des chiffres, et tables.  Le <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.NamedElement> classe est utilisée pour définir les associations entre les parties de contenu et structure du balisage du document.  Un <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.NamedElement> est l’enfant d’un élément structurel, comme une cellule ou à puces liste élément de table qui se trouve dans le <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.StoryFragment> hiérarchie d’une page.  Un <xref:System.Windows.Documents.DocumentStructures.NamedElement> identifie un élément dans le <xref:System.Windows.Documents.FixedPage> hiérarchie de la même page.  L’élément que fait référence au est le contenu de l’élément structurel.  
  
 Applications qui créent [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] documents n'êtes pas obligés d’inclure la balise structurelle, mais l’utilisation des éléments de structure de document améliore la flexibilité par lequel les applications peuvent accéder et utiliser le contenu d’un document.  
  
 Pour plus d’informations sur les éléments de la structure de [!INCLUDE[TLA2#tla_xps](~/includes/tla2sharptla-xps-md.md)] documents, consultez le chapitre 9 et l’annexe E de la spécification XPS (XML Paper) disponible pour téléchargement à l’adresse [ http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=67000 ](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=67000).  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.Windows.Documents" />
    <altmember cref="N:System.Windows.Xps" />
  </Docs>
</Namespace>