<Namespace Name="System.Text">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="34cddae6e8018aa3245a0db0838a6b65070528ea" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="30736133" /></Metadata><Docs>
    <summary>L’espace de noms <see cref="N:System.Text" /> contient des classes représentant des encodages de caractères ASCII et Unicode, des classes de base abstraites pour la conversion de blocs de caractères vers et à partir des blocs d’octets et une classe d’assistance qui manipule et met en forme les objets <see cref="T:System.String" /> sans créer d’instances intermédiaires de <see cref="T:System.String" />.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Les classes d’encodage sont principalement destinées à convertir entre encodages différents ou des pages de codes et un encodage Unicode. <xref:System.Text.Encoding.Unicode%2A?displayProperty=nameWithType> Encodage (UTF-16) est utilisée en interne par le .NET Framework, et <xref:System.Text.Encoding.UTF8%2A?displayProperty=nameWithType> encodage est souvent utilisé pour stocker les données de caractères pour garantir la portabilité sur différents ordinateurs et cultures.  
  
 Les classes dérivées de <xref:System.Text.Encoding> vous permettent de choisir une stratégie de secours qui détermine la façon dont les caractères qui ne peuvent pas être encodés dans une séquence d’octets, ou octets qui ne peut pas être décodées en caractères, sont gérées. Vous pouvez choisir parmi les options suivantes :  
  
-   Exception de secours. Vous pouvez choisir de lever des exceptions sur les erreurs de données à l’aide un `throwonerror` indicateur qui est disponible dans certains constructeurs de classe ou en utilisant le <xref:System.Text.EncoderExceptionFallback> et <xref:System.Text.DecoderExceptionFallback> classes. Si vous êtes inquiet de l’intégrité du flux de données, est recommandé de lever une exception.  
  
-   Remplacement de secours. Vous pouvez utiliser la <xref:System.Text.EncoderFallback> et <xref:System.Text.DecoderFallback> classes pour modifier en mode silencieux un caractère à « ? » ou le caractère de remplacement Unicode (U + FFFD).  
  
-   Secours la mieux adaptée. Cette option met en correspondance un caractère dans un encodage à un caractère dans un autre encodage. Secours le mieux adapté est généralement pas recommandé car cela peut entraîner une perte de données et de la confusion et est plus lent que de simples « ? » remplacements de caractères. Toutefois, pour les pages de codes ANSI, le comportement le mieux adapté est la valeur par défaut.  
  
 Le <xref:System.Text.StringBuilder> classe est conçue pour les opérations qui effectuent des manipulations étendues sur une chaîne unique. Contrairement à la <xref:System.String> (classe), la <xref:System.Text.StringBuilder> classe est mutable et offre de meilleures performances lors de la concaténation ou supprimer des chaînes.  
  
 Pour plus d’informations sur <xref:System.Text?displayProperty=nameWithType>, consultez [encodage de caractères dans le .NET Framework](~/docs/standard/base-types/character-encoding.md) .  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>
