<Namespace Name="System.Web.Profile">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="a11c442b72a651dd7a512c05937d1cf0ea404a3c" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="7461f9e28c2f184bd1596e6f07c25a3f34984516" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="03/28/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="58559442" /></Metadata><Docs>
    <summary>L'espace de noms <see cref="N:System.Web.Profile" /> contient des classes utilisées en combinaison avec les profils utilisateur ASP.NET dans des applications serveur Web.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Les profils ASP.NET sont utilisés pour stocker et récupérer des paramètres utilisateur dans une source de données comme une base de données. Les valeurs d’informations et de la propriété de profil sont gérés à l’aide d’un fournisseur de profils. Informations de profil peuvent être stockées dans une base de données Microsoft SQL Server en utilisant le <xref:System.Web.Profile.SqlProfileProvider> (classe), ou dans une source de données personnalisées à l’aide d’une implémentation de la <xref:System.Web.Profile.ProfileProvider> classe abstraite.  
  
 Les profils ASP.NET sont configurés à l’aide de la [profil](https://docs.microsoft.com/previous-versions/dotnet/netframework-4.0/ms164644(v%3dvs.100)) section de configuration.
  
 Lorsque le démarrage d’une application qui a activé les profils, ASP.NET crée une nouvelle classe de type `ProfileCommon`, qui hérite de la <xref:System.Web.Profile.ProfileBase> classe. Des accesseurs fortement typés sont ajoutés à la `ProfileCommon` classe pour chaque propriété qui est définie dans le [profil](https://docs.microsoft.com/previous-versions/dotnet/netframework-4.0/ms164644(v%3dvs.100)) section de configuration. Une instance de la `ProfileCommon` classe est définie comme valeur de la <xref:System.Web.HttpContext.Profile%2A> propriété du courant <xref:System.Web.HttpContext> objet. Vous pouvez créer une implémentation de profil personnalisée qui hérite de la <xref:System.Web.Profile.ProfileBase> classe abstraite et définit les propriétés pour le profil utilisateur qui ne sont pas spécifiés dans le [profil](https://docs.microsoft.com/previous-versions/dotnet/netframework-4.0/ms164644(v%3dvs.100)) élément de configuration.
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>
