<Namespace Name="System.Management.Instrumentation">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="fb9a4b1aa9d578687b20ce8a78d8566a99b47b6a" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30740633" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="a9ffa-101">Fournit les classes nécessaires à l'instrumentation d'applications pour la gestion et à l'exposition de leurs informations et événements de gestion via WMI aux consommateurs potentiels.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="a9ffa-101">Provides the classes necessary for instrumenting applications for management and exposing their management information and events through WMI to potential consumers.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="a9ffa-102">Les consommateurs tels que Microsoft Application Center ou Microsoft Operations Manager peuvent alors gérer facilement votre application et l'analyse ainsi que la configuration de votre application sont disponibles pour les scripts d'administrateur ou d'autres applications à la fois managées et non managées.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="a9ffa-102">Consumers such as Microsoft Application Center or Microsoft Operations Manager can then manage your application easily, and monitoring and configuring of your application is available for administrator scripts or other applications, both managed as well as unmanaged.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="a9ffa-103">Il est facile d'instrumenter votre application en utilisant l'attribut personnalisé InstrumentationClass sur les classes à exposer ou les classes de base <see cref="T:System.Management.Instrumentation.BaseEvent" /> et <see cref="T:System.Management.Instrumentation.Instance" /> et la classe d'assistance <see cref="T:System.Management.Instrumentation.Instrumentation" /> fournies.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="a9ffa-103">Instrumentation of your application is easy to achieve using the InstrumentationClass custom attribute on classes you wish to expose, or using the provided <see cref="T:System.Management.Instrumentation.BaseEvent" /> and <see cref="T:System.Management.Instrumentation.Instance" /> base classes and the <see cref="T:System.Management.Instrumentation.Instrumentation" /> helper class.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>To be added.</remarks>
  </Docs>
</Namespace>