<Namespace Name="System.Drawing.Printing">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="2b4af31569e44e7126d3f056dd19b44b3fbe7fde" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30734863" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>L'espace de noms <see cref="N:System.Drawing.Printing" /> fournit des services d'impression pour les applications Windows Forms.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 En général, lorsque vous imprimez à partir d’une application Windows Forms, vous créez une nouvelle instance de la <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument> de classe, de définir des propriétés, telles que <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.DefaultPageSettings%2A> et <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.PrinterSettings%2A>, qui décrivent comment imprimer et appeler le <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.Print%2A> méthode pour imprimer le document. Appel de la <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.Print%2A?displayProperty=nameWithType> méthode déclenche le <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.PrintPage?displayProperty=nameWithType> événement, qui doit être géré pour effectuer la mise en page du document pour l’impression.  
  
 Utilisez le <xref:System.Drawing.Printing.PrintPageEventArgs.Graphics%2A> propriété de la <xref:System.Drawing.Printing.PrintPageEventArgs> objet obtenu à partir de la <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.PrintPage?displayProperty=nameWithType> événement afin de spécifier la sortie à imprimer. Si vous imprimez un fichier texte, utilisez <xref:System.IO.StreamReader> pour lire une ligne à la fois le flux et appelez le <xref:System.Drawing.Graphics.DrawString%2A> méthode pour dessiner la ligne dans l’objet graphique. Pour plus d’informations sur ce processus, consultez la <xref:System.Drawing.Graphics> et <xref:System.IO.StreamReader> classes. Vous pouvez afficher un exemple de l’impression d’un document texte dans le <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument> rubrique Vue d’ensemble de la classe.  
  
> [!NOTE]
>  Le <xref:System.Windows.Forms.TextRenderer.DrawText%2A> méthodes de la <xref:System.Windows.Forms.TextRenderer> classe ne sont pas pris en charge pour l’impression. Utilisez plutôt le <xref:System.Drawing.Graphics.DrawString%2A> méthodes de la <xref:System.Drawing.Graphics> classe.  
  
 En cas d’implémentation dans une classe dérivée, la <xref:System.Drawing.Printing.PrintController> contrôles comment un <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument> est imprimé. Le <xref:System.Drawing.Printing.PrintDocument.Print%2A?displayProperty=nameWithType> méthode appelle le contrôleur d’impression <xref:System.Drawing.Printing.PrintController.OnStartPrint%2A>, <xref:System.Drawing.Printing.PrintController.OnEndPrint%2A>, <xref:System.Drawing.Printing.PrintController.OnStartPage%2A>, et <xref:System.Drawing.Printing.PrintController.OnEndPage%2A> méthodes, qui à son tour, indiquent à l’imprimante comment imprimer le document. Pour plus d’informations sur les boîtes de dialogue d’impression, consultez <xref:System.Windows.Forms.PrintDialog> et <xref:System.Windows.Forms.PageSetupDialog>.  
  
 Le processus d’aperçu avant impression utilise un contrôleur d’impression spécialisée, la boîte de dialogue et le contrôle. Pour obtenir un exemple de contrôleur d’impression et de boîte de dialogue, consultez <xref:System.Drawing.Printing.PreviewPrintController>, <xref:System.Windows.Forms.PrintPreviewDialog>, et <xref:System.Windows.Forms.PrintPreviewControl>.  
  
> [!CAUTION]
>  Classes contenues dans le <xref:System.Drawing.Printing> espace de noms ne sont pas pris en charge pour une utilisation dans un service Windows ou application ASP.NET ou un service. Toute tentative d’utilisation de ces classes à partir d’un de ces types d’application peut générer des problèmes inattendus, tels que la diminution des exceptions de performances et d’exécution du service.  
  
 Si vous souhaitez imprimer à partir d’une application Windows Presentation Foundation (WPF), consultez le <xref:System.Printing> espace de noms.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Windows.Forms.PrintDialog" />
  </Docs>
</Namespace>