<Namespace Name="System.Runtime.Remoting.Channels">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="6013430b7450cef3a6b5d7c6e6184723336e87b3" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="51929916" /></Metadata><Docs>
    <summary>L'espace de noms <see cref="N:System.Runtime.Remoting.Channels" /> contient des classes qui prennent en charge et gèrent des canaux et des récepteurs de canal utilisés comme support de transport lorsqu'un client appelle une méthode sur un objet distant.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Les canaux sont des objets qui transportent des messages entre des applications dans les limites de la communication à distance entre des domaines d'application, des processus ou des ordinateurs. Un canal peut écouter les messages entrants sur un point de terminaison, envoyer des messages sortants à un autre point de terminaison ou les deux. Vous pouvez ainsi incorporer une large variété de protocoles, même si le common language runtime n'est pas à l'autre extrémité du canal.  
  
 Les canaux envoient chaque objet le long d’une chaîne d’objets de récepteur de canal avant l’envoi ou après la réception d’un message. Cette chaîne de récepteurs contient les récepteurs requis pour les fonctionnalités de canal de base, telles que les récepteurs de générateur de transport ou de la pile, mais vous pouvez personnaliser la chaîne de récepteurs de canal pour effectuer des tâches spéciales dans un message ou un flux de données. Chaque récepteur dans chaque chaîne reçoit l’objet effectue une opération spécifique et transmet le récepteur suivant dans la chaîne. Il n’existe aucune règle l’objet reçu par un récepteur de messages devant être transmises le récepteur suivant, bien que ce sera souvent le cas.  
  
 Pour plus d’informations, consultez [canaux](https://msdn.microsoft.com/library/6e9b60e0-9bc0-47b4-a8ef-3b78585f9a18) et [Sinks and Sink Chains](https://msdn.microsoft.com/library/516aaab7-5b3d-4c72-83dd-d435c01af8f6).  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>