<Namespace Name="System.IdentityModel.Policy">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="ef905d3cead8423462bf19f2f8be6250f21bf175" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30734963" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="7ad40-101">L'espace de noms <see cref="N:System.IdentityModel.Policy" /> contient des classes utilisées pour implémenter la stratégie d'autorisation lors de l'utilisation du modèle d'identité basé sur les revendications de WCF.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="7ad40-101">The <see cref="N:System.IdentityModel.Policy" /> namespace contains classes that are used to implement authorization policy when using the WCF claims-based identity model.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="7ad40-102">Depuis .NET Framework 4.5 et l'intégration de Windows Identity Foundation (WIF) dans le .NET Framework, le modèle d'identité basé sur des revendications WCF a été remplacé par WIF.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="7ad40-102">Beginning with .NET Framework 4.5 and the integration of Windows Identity Foundation (WIF) into the .NET Framework, the WCF claims-based identity model has been superseded by WIF.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="7ad40-103">WIF fournit un modèle objet d'identité basé sur les revendications qui peut être utilisé pour fournir l'authentification et l'autorisation pour plusieurs piles de produits Microsoft, y compris CLR, WCF et ASP.NET.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="7ad40-103">WIF provides a claims-based identity object model that can be used to provide authentication and authorization across several Microsoft product stacks, including the CLR, WCF, and ASP.NET.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="7ad40-104">Dans WIF, la stratégie d'autorisation est implémentée en étendant la classe <see cref="T:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager" />.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="7ad40-104">In WIF, authorization policy is implemented by extending the <see cref="T:System.Security.Claims.ClaimsAuthorizationManager" /> class.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="7ad40-105">Depuis .NET 4.5, la stratégie d'autorisation doit être implémentée à l'aide de WIF, plutôt que des classes dans l'espace de noms <see cref="N:System.IdentityModel.Claims" />.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="7ad40-105">Beginning with .NET 4.5, authorization policy should be implemented by using WIF instead of the classes in the <see cref="N:System.IdentityModel.Claims" /> namespace.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>To be added.</remarks>
  </Docs>
</Namespace>