<Namespace Name="System.Windows.Forms.VisualStyles">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="81a760432ba508020423d5fca799765f206ab770" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="cbcba80f998e27b87425ad54726bdb684fb3a932" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="09/04/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="43580927" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>L'espace de noms <see cref="N:System.Windows.Forms.VisualStyles" /> contient des classes permettant de restituer des contrôles et d'autres éléments d'interface utilisateur Windows avec les styles visuels dans les systèmes d'exploitation qui les prennent en charge.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Le <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles> espace de noms contient les classes principales suivantes :  
  
-   <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement> est une classe de base pour identifier tout contrôle ou élément d’interface utilisateur pris en charge par les styles visuels. En plus de <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement> lui-même, l’espace de noms <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles> inclut de nombreuses classes imbriquées de <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement> avec des propriétés `static` qui retournent un <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement> pour chaque état d’un contrôle, partie de contrôle ou autre élément d’interface pris en charge par des styles visuels. Par exemple, le <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement.Button.PushButton.Pressed%2A> propriété de la <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement.Button.PushButton> classe retourne un <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement> qui identifie un bouton dans un état appuyé avec des styles visuels.  
  
-   <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleRenderer> Fournit des méthodes qui dessinent et obtiennent des informations sur chacune <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleElement> défini par le style visuel actuel du système d’exploitation. Les informations qui peuvent être récupérées sur un élément sont sa taille par défaut, son type d’arrière-plan et ses définitions de couleur.  
  
-   <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleInformation> fournit un ensemble de `static` propriétés qui fournissent des informations sur le style visuel actuel du système d’exploitation.  
  
 Le <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles> espace de noms inclut également un ensemble d’énumérations. Certaines de ces énumérations, telles que <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.PushButtonState> et <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.ComboBoxState>, fournissent des définitions d’état pour les éléments de style visuel connexes. Prise en charge de la plupart des autres énumérations <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleRenderer> méthodes qui retournent des informations sur un élément particulier. Par exemple, le <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.EnumProperty> énumération fournit les valeurs d’argument possible pour le <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleRenderer.GetEnumValue%2A> (méthode). Enfin, le <xref:System.Windows.Forms.VisualStyles.VisualStyleState> énumération fournit des valeurs qui définissent la façon dont visual styles actuellement appliqués à l’application.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <related type="Article" href="http://msdn.microsoft.com/library/a5b178ba-610e-46c4-a6c0-509c0886a744">Rendu des contrôles avec les styles visuels</related>
  </Docs>
</Namespace>