<Namespace Name="System">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="08535e3412a204896a9766410aaf1ac2768eb297" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="51889590" /></Metadata><Docs>
    <summary><span data-ttu-id="7f680-101">L’espace de noms <see cref="N:System" /> contient des classes fondamentales et des classes de base qui définissent les types de données valeur et référence, les événements et les gestionnaires d’événements, les interfaces, les attributs, ainsi que les exceptions de traitement fréquemment utilisés.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7f680-101">The <see cref="N:System" /> namespace contains fundamental classes and base classes that define commonly-used value and reference data types, events and event handlers, interfaces, attributes, and processing exceptions.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="7f680-102">D’autres classes fournissent des services prenant en charge la conversion de type de données, manipulation de paramètre de méthode, mathématiques, l’appel de programmes distants et locaux, gestion de l’environnement et contrôle des applications managées et non managées.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7f680-102">Other classes provide services supporting data type conversion, method parameter manipulation, mathematics, remote and local program invocation, application environment management, and supervision of managed and unmanaged applications.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7f680-103">Pour les types d’accès dans le <xref:System> inclure d’espace de noms à partir du code c# sans avoir à fournir des noms de types qualifiés complets, la `using System;` instruction au début de votre fichier de code source.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7f680-103">To access types in the <xref:System> namespace from C# code without having to provide fully qualified type names, include the `using System;` statement at the beginning of your source code file.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7f680-104">Aux types d’accès dans le <xref:System> espace de noms à partir de C++ / c++ / CLI de code sans avoir à fournir des noms de types qualifiés complets, inclut la `using namespace System;` instruction au début de votre fichier de code source.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7f680-104">To access types in the <xref:System> namespace from C++/CLI code without having to provide fully qualified type names, include the `using namespace System;` statement at the beginning of your source code file.</span></span> <span data-ttu-id="7f680-105">En outre, vous devez compiler avec la [/CLR](https://msdn.microsoft.com/library/fec5a8c0-40ec-484c-a213-8dec918c1d6c) basculer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7f680-105">In addition, you must compile with the [/clr](https://msdn.microsoft.com/library/fec5a8c0-40ec-484c-a213-8dec918c1d6c) switch.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>