<Namespace Name="System.Net">
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="8c36d-101">L'espace de noms <see cref="N:System.Net" /> constitue une interface de programmation simple pour un grand nombre des protocoles réseau employés aujourd'hui.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c36d-101">The <see cref="N:System.Net" /> namespace provides a simple programming interface for many of the protocols used on networks today.</span></span> <span data-ttu-id="8c36d-102">Les classes <see cref="T:System.Net.WebRequest" /> et <see cref="T:System.Net.WebResponse" /> constituent la base de ce qui est convenu d'appeler des protocoles enfichables, une implémentation de services réseau vous permettant de développer des applications qui utilisent des ressources Internet sans vous soucier des spécificités de chaque protocole.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c36d-102">The <see cref="T:System.Net.WebRequest" /> and <see cref="T:System.Net.WebResponse" /> classes form the basis of what are called pluggable protocols, an implementation of network services that enables you to develop applications that use Internet resources without worrying about the specific details of the individual protocols.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="8c36d-103">Les classes de l'espace de noms <see cref="N:System.Net" /> peuvent être utilisées pour développer des applications Windows Store ou des applications de bureau.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c36d-103">Classes in the <see cref="N:System.Net" /> namespace can be used to develop Windows Store apps or desktop apps.</span></span> <span data-ttu-id="8c36d-104">Si elles sont utilisées dans une application Windows Store, les classes de l'espace de noms <see cref="N:System.Net" /> sont affectées par la fonctionnalité d'isolement réseau, qui fait partie du modèle de sécurité des applications utilisé par l'aperçu pour développeurs Windows.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c36d-104">When used in a Windows Store app, classes in the <see cref="N:System.Net" /> namespace are affected by network isolation feature, part of the application security model used by the Windows Developer Preview.</span></span> <span data-ttu-id="8c36d-105">Les fonctions de réseau appropriées doivent être activées dans le manifeste d'application pour une application Windows Store, afin qu'une application Windows Store puisse accéder au réseau.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c36d-105">The appropriate network capabilities must be enabled in the app manifest for a Windows Store app for the system to allow network access by a Windows Store app.</span></span> <span data-ttu-id="8c36d-106">Pour plus d’informations, consultez [Isolement réseau pour les applications du Windows Store](~/docs/framework/network-programming/network-isolation-for-windows-store-apps.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="8c36d-106">For more information, see the [Network Isolation for Windows Store Apps](~/docs/framework/network-programming/network-isolation-for-windows-store-apps.md).</span></span></summary>
    <remarks>To be added.</remarks>
    <altmember cref="N:System.Net.Cache" />
    <altmember cref="N:System.Net.NetworkInformation" />
    <altmember cref="N:System.Net.Security" />
    <altmember cref="N:System.Net.Sockets" />
  </Docs>
</Namespace>