<Namespace Name="System.Printing.IndexedProperties">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="20a16ceca42c155311f56b53c8168be748a341a9" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="32688274" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Fournit des classes qui activent rapidement la copie des paramètres de propriété d'un objet de système d'impression vers un autre objet du même type. Autorise également l'itération au sein des propriétés des objets de système d'impression et la découverte de leurs types au moment de l'exécution, sans utiliser de réflexion.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Cet espace de noms contient les classes principales suivantes :  
  
-   Le <xref:System.Printing.IndexedProperties.PrintProperty> (classe), qui est la classe de base pour la plupart des autres classes.  
  
-   Le <xref:System.Printing.IndexedProperties.PrintPropertyDictionary>, qui est un <xref:System.Collections.Hashtable> dont les entrées de toutes les instances des classes dérivées de <xref:System.Printing.IndexedProperties.PrintProperty>.  
  
 Cet espace de noms permet de découvrir au moment de l’exécution, sans utiliser la réflexion, les types de propriétés des objets de système d’impression, tels que <xref:System.Printing.PrintServer>, <xref:System.Printing.PrintQueue>, ou <xref:System.Printing.PrintSystemJobInfo>.  
  
 Pour obtenir des exemples illustrant l’utilisation des classes dans cet espace de noms, consultez <xref:System.Printing.IndexedProperties.PrintBooleanProperty>, <xref:System.Printing.IndexedProperties.PrintProperty>, et <xref:System.Printing.IndexedProperties.PrintPropertyDictionary>.  
  
 Cet espace de noms fait partie des services d’impression améliorés fournis avec Windows Presentation Foundation (WPF). Les développeurs de code managé à l’aide de Windows Forms doivent utiliser les API dans le <xref:System.Drawing.Printing> espace de noms.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.Printing" />
    <altmember cref="T:System.Windows.Controls.PrintDialog" />
  </Docs>
</Namespace>