<Namespace Name="System.Web.UI">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="75f40ffadbb15d4bd99e58f67ea2da8c9f279ff6" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30736833" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="415e9-101">L'espace de noms <see cref="N:System.Web.UI" /> fournit des classes et des interfaces qui vous permettent de créer des contrôles serveur ASP.NET et des pages Web ASP.NET pour l'interface utilisateur de vos applications Web ASP.NET.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="415e9-101">The <see cref="N:System.Web.UI" /> namespace provides classes and interfaces that enable you to create ASP.NET server controls and ASP.NET Web pages for the user interface of your ASP.NET Web applications.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="415e9-102">Cet espace de noms inclut la <xref:System.Web.UI.Control> classe, qui fournit un ensemble commun de fonctionnalités pour tous les contrôles de serveur, qui inclut des contrôles serveur HTML, les contrôles serveur Web et les contrôles utilisateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="415e9-102">This namespace includes the <xref:System.Web.UI.Control> class, which provides a common set of functionality for all server controls, which includes HTML server controls, Web server controls, and user controls.</span></span> <span data-ttu-id="415e9-103">Il inclut également la <xref:System.Web.UI.Page> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="415e9-103">It also includes the <xref:System.Web.UI.Page> class.</span></span> <span data-ttu-id="415e9-104">Cette classe est générée automatiquement chaque fois qu’une demande est faite pour un fichier .aspx dans une application Web ASP.NET.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="415e9-104">This class is generated automatically whenever a request is made for an .aspx file in an ASP.NET Web application.</span></span> <span data-ttu-id="415e9-105">Vous pouvez hériter ces deux classes.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="415e9-105">You can inherit from both of these classes.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="415e9-106">L’espace de noms inclut également des classes qui fournissent les contrôles serveur avec la fonctionnalité de liaison de données, la capacité d’enregistrer l’état d’affichage d’un contrôle donné ou de la page et les fonctions d’analyse.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="415e9-106">The namespace also includes classes that provide the server controls with data-binding functionality, the ability to save the view state of a given control or page, and parsing functionality.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>