<Namespace Name="System.Data.Objects">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="c69ac77d3e071314983870036cc1cf9096e73d58" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="51922415" /></Metadata><Docs>
    <summary><span data-ttu-id="e0095-101">L'espace de noms <see cref="N:System.Data.Objects" /> inclut des classes qui fournissent l'accès à la fonctionnalité principale d'Object Services.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e0095-101">The <see cref="N:System.Data.Objects" /> namespace includes classes that provide access to the core functionality of Object Services.</span></span> <span data-ttu-id="e0095-102">Les classes vous permettent d'interroger, d'insérer, de mettre à jour et de supprimer des données en travaillant sur des objets CLR fortement typés qui correspondent à des instances de types d'entités.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e0095-102">These classes enable you to query, insert, update, and delete data by working with strongly typed CLR objects that are instances of entity types.</span></span> <span data-ttu-id="e0095-103">Ce composant prend en charge les requêtes LINQ (Language-Integrated Query) et les requêtes Entity SQL par rapport aux types définis dans un modèle EDM.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e0095-103">Object Services supports both Language-Integrated Query (LINQ) and Entity SQL queries against types that are defined in an Entity Data Model (EDM).</span></span> <span data-ttu-id="e0095-104">Object Services matérialise les données retournées sous forme d'objets et répercutent les modifications apportées aux objets dans la source de données.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e0095-104">Object Services materializes the returned data as objects and propagates object changes back to the data source.</span></span> <span data-ttu-id="e0095-105">Ils proposent également des fonctions de suivi des modifications, de liaison d’objets à des contrôles et de gestion de l’accès concurrentiel.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e0095-105">It also provides facilities for tracking changes, binding objects to controls, and handling concurrency.</span></span> <span data-ttu-id="e0095-106">Pour plus d’informations, consultez <see href="https://msdn.microsoft.com/library/43014cf9-c9cb-4538-bfbb-197820b60038">Vue d’ensemble d’Object Services (Entity Framework)</see>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e0095-106">For more information, see <see href="https://msdn.microsoft.com/library/43014cf9-c9cb-4538-bfbb-197820b60038">Object Services Overview (Entity Framework)</see>.</span></span></summary>
    <remarks>To be added.</remarks>
  </Docs>
</Namespace>