<Namespace Name="System.Runtime.Remoting.Messaging">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="389e060b867124608de525fa02305a7f5a441829" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="30739463" /></Metadata><Docs>
    <summary>L'espace de noms <see cref="N:System.Runtime.Remoting.Messaging" /> contient des classes utilisées pour créer et transmettre des messages. L'infrastructure de communication à distance utilise des messages pour communiquer avec des objets distants. Des messages sont utilisés pour transmettre des appels de méthode distants, pour activer des objets distants et pour communiquer des informations. Un objet de message transporte un ensemble de propriétés nommées, y compris les identificateurs d'action, les informations d'envoi et les paramètres. L'espace de noms <see cref="N:System.Runtime.Remoting.Messaging" /> incluent parmi ses classes les plus importantes la classe <see cref="T:System.Runtime.Remoting.Messaging.AsyncResult" />, la classe <see cref="T:System.Runtime.Remoting.Messaging.RemotingSurrogateSelector" /> et la classe <see cref="T:System.Runtime.Remoting.Messaging.ReturnMessage" />.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Le <xref:System.Runtime.Remoting.Messaging.AsyncResult> classe stocke et retourne les résultats d’un appel de méthode asynchrone. <xref:System.Runtime.Remoting.Messaging.AsyncResult> instances contiennent le `return` valeur état de l’appel, le délégué utilisé pour l’appel et les autres informations sur l’appel de méthode asynchrone.  
  
 Le <xref:System.Runtime.Remoting.Messaging.RemotingSurrogateSelector> classe peut être utilisée pour contrôler la sérialisation d’objets qui étendent <xref:System.MarshalByRefObject>. Un <xref:System.Runtime.Remoting.Messaging.RemotingSurrogateSelector> sélectionne le substitut de sérialisation et désérialisation de tels objets. Un substitut est un objet qui peut contrôler la sérialisation ou désérialisation d’un objet.  
  
 Le <xref:System.Runtime.Remoting.Messaging.ReturnMessage> classe conserve des informations retournées après un appel de méthode distant. Un <xref:System.Runtime.Remoting.Messaging.ReturnMessage> contient le `return` valeur et les éventuels `out` ou `ref` résultant de l’appel de méthode distant.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>