<Namespace Name="System.Web.ClientServices">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="d0b9825182654121ed253446ee1bf0690d4b8db3" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="30736063" /></Metadata><Docs>
    <summary><span data-ttu-id="12ade-101">L’espace de noms <see cref="N:System.Web.ClientServices" /> fournit des classes qui prennent en charge l’accès dans les applications Windows à l’authentification Microsoft Ajax, aux rôles et aux services de profils.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="12ade-101">The <see cref="N:System.Web.ClientServices" /> namespace provides classes that support access in Windows-based applications to the Microsoft Ajax authentication, roles, and profiles services.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="12ade-102">Les classes dans le <xref:System.Web.ClientServices> espace de noms prennent en charge les fournisseurs de services d’application cliente dans le <xref:System.Web.ClientServices.Providers> espace de noms.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="12ade-102">The classes in the <xref:System.Web.ClientServices> namespace support the client application service providers in the <xref:System.Web.ClientServices.Providers> namespace.</span></span> <span data-ttu-id="12ade-103">Ces fournisseurs de services permettent aux applications Windows à utiliser le [!INCLUDE[ajax_current_short](~/includes/ajax-current-short-md.md)] d’authentification, les rôles et les services par le biais de profils [!INCLUDE[dnprdnlong](~/includes/dnprdnlong-md.md)] l’appartenance, des identités et des infrastructures de paramètres d’application.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="12ade-103">These service providers enable Windows-based applications to use the [!INCLUDE[ajax_current_short](~/includes/ajax-current-short-md.md)] authentication, roles, and profiles services through existing [!INCLUDE[dnprdnlong](~/includes/dnprdnlong-md.md)] membership, identity, and application settings infrastructures.</span></span> <span data-ttu-id="12ade-104">Les fournisseurs de service client prennent également en charge la connectivité occasionnelle à stocker et récupérer des informations utilisateur dans un cache de données local lorsque l’application est hors connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="12ade-104">The client service providers also support occasional connectivity by storing and retrieving user information in a local data cache when the application is offline.</span></span> <span data-ttu-id="12ade-105">Pour plus d’informations, consultez [Services d’application cliente](~/docs/framework/common-client-technologies/client-application-services.md).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="12ade-105">For more information, see [Client Application Services](~/docs/framework/common-client-technologies/client-application-services.md).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="12ade-106">Le <xref:System.Web.ClientServices.ClientFormsIdentity> et <xref:System.Web.ClientServices.ClientRolePrincipal> classes fournissent des propriétés et méthodes associées à l’état d’identité, le rôle et l’authentification d’un utilisateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="12ade-106">The <xref:System.Web.ClientServices.ClientFormsIdentity> and <xref:System.Web.ClientServices.ClientRolePrincipal> classes provide properties and methods related to a user's identity, role, and authentication state.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="12ade-107">Le <xref:System.Web.ClientServices.ConnectivityStatus> classe vous permet de stocker l’état de connexion de réseau de l’utilisateur dans le cache de données local.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="12ade-107">The <xref:System.Web.ClientServices.ConnectivityStatus> class enables you to store the status of the user's network connection in the local data cache.</span></span> <span data-ttu-id="12ade-108">L’état de connectivité indique que les fournisseurs de services clients utilisent le cache hors connexion ou tentez d’accéder aux services d’application.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="12ade-108">The connectivity status indicates whether the client service providers will use the offline cache or attempt to access the application services.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="12ade-109">Le <xref:System.Web.ClientServices.ConnectivityStatus> classe ne contient aucune logique pour déterminer l’état réel de la connexion réseau.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="12ade-109">The <xref:System.Web.ClientServices.ConnectivityStatus> class contains no logic to determine the actual status of the network connection.</span></span> <span data-ttu-id="12ade-110">Vous êtes responsable de la détermination de l’état de connectivité de votre application en fonction de vos propres critères et de définir le <xref:System.Web.ClientServices.ConnectivityStatus.IsOffline%2A> propriété en conséquence.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="12ade-110">You are responsible for determining the connectivity status of your application according to your own criteria and setting the <xref:System.Web.ClientServices.ConnectivityStatus.IsOffline%2A> property accordingly.</span></span> <span data-ttu-id="12ade-111">Par exemple, les applications Windows fournissent souvent une option dans l’interface utilisateur afin que les utilisateurs peuvent travailler en mode hors connexion ou tentez d’accéder à Internet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="12ade-111">For example, Windows-based applications often provide an option in the user interface so that users can work in offline mode or attempt to go online.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>