<Namespace Name="System.Globalization">
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="0e37c-101">L'espace de noms <see cref="N:System.Globalization" /> contient des classes qui définissent les informations se rapportant à la culture, notamment la langue, le pays ou la région, les calendriers utilisés, le format en vigueur pour les dates, la devise, les nombres, ainsi que l'ordre de tri des chaînes.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e37c-101">The <see cref="N:System.Globalization" /> namespace contains classes that define culture-related information, including language, country/region, calendars in use, format patterns for dates, currency, and numbers, and sort order for strings.</span></span> <span data-ttu-id="0e37c-102">Ces classes permettent d'écrire des applications globalisées (internationalisées).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e37c-102">These classes are useful for writing globalized (internationalized) applications.</span></span> <span data-ttu-id="0e37c-103">Les classes telles que <see cref="T:System.Globalization.StringInfo" /> et <see cref="T:System.Globalization.TextInfo" /> fournissent des fonctionnalités de globalisation avancées, notamment la prise en charge de substituts et le traitement d'éléments de texte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e37c-103">Classes such as <see cref="T:System.Globalization.StringInfo" /> and <see cref="T:System.Globalization.TextInfo" /> provide advanced globalization functionalities, including surrogate support and text element processing.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="0e37c-104">Les blogs MSDN suivants incluent des discussions de la <xref:System.Globalization> espace de noms et de ses classes :</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e37c-104">The following MSDN blogs include discussions of the <xref:System.Globalization> namespace and its classes:</span></span>  
  
-   [http://blogs.msdn.com/shawnste/](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkId=160948)  
  
-   [http://blogs.msdn.com/kierans/](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkId=160951)  
  
 <span data-ttu-id="0e37c-105">Notez que deux des types dans cet espace de noms, <xref:System.Globalization.CultureAndRegionInfoBuilder> et <xref:System.Globalization.CultureAndRegionModifiers>, se trouvent dans un assembly nommé sysglobl.dll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e37c-105">Note that two of the types in this namespace, <xref:System.Globalization.CultureAndRegionInfoBuilder> and <xref:System.Globalization.CultureAndRegionModifiers>, are found in an assembly named sysglobl.dll.</span></span> <span data-ttu-id="0e37c-106">Avec succès la compilation de code qui utilise ces types nécessite que vous ajoutez une référence à sysglobl.dll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="0e37c-106">Successfully compiling code that uses these types requires that you add a reference to sysglobl.dll.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>