<Namespace Name="System.Xml.Schema">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="beb6e672f942eed68c06289d527aa499ef2f44f7" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="1654a92bac785a221098172d9cacd405ceaac9b7" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="12/01/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="52737475" /></Metadata><Docs>
    <summary><span data-ttu-id="e74d3-101">L'espace de noms <see cref="N:System.Xml.Schema" /> contient les classes XML qui assurent la prise en charge standard des schémas XSD (XML Schema Definition).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e74d3-101">The <see cref="N:System.Xml.Schema" /> namespace contains the XML classes that provide standards-based support for XML schema definition language (XSD) schemas.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
  
> [!IMPORTANT]
> -   <span data-ttu-id="e74d3-102">N’utilisez pas de schémas à partir de sources inconnues ou non approuvés ou des emplacements.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e74d3-102">Do not use schemas from unknown or untrusted sources or locations.</span></span> <span data-ttu-id="e74d3-103">Cela compromettra la sécurité de votre code.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e74d3-103">Doing so will compromise the security of your code.</span></span>  
> -   <span data-ttu-id="e74d3-104">Schémas XML (y compris les schémas inline) sont par nature vulnérables aux attaques refus de service ; ne les acceptez pas dans les scénarios non fiables.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e74d3-104">XML schemas (including inline schemas) are inherently vulnerable to denial of service attacks; do not accept them in untrusted scenarios.</span></span>  
> -   <span data-ttu-id="e74d3-105">Exceptions et messages d’erreur de validation de schéma peuvent exposer des informations sensibles sur le modèle de contenu ou les chemins d’accès de l’URI pour le fichier de schéma.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e74d3-105">Schema validation error messages and exceptions may expose sensitive information about the content model or URI paths to the schema file.</span></span> <span data-ttu-id="e74d3-106">Veillez à ne pas exposer ces informations aux appelants non approuvés.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e74d3-106">Be careful not to expose this information to untrusted callers.</span></span>  
> -   <span data-ttu-id="e74d3-107">Considérations de sécurité supplémentaires sont traitées dans la section Notes de l’API dans cet espace de noms.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e74d3-107">Additional security considerations are covered in the Remarks section of the APIs in this namespace.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/bbbcc70c-bf9a-4f6a-af72-1bab5384a187"><span data-ttu-id="e74d3-108">Utilisation de schémas XML</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e74d3-108">Working with XML Schemas</span></span></related>
  </Docs>
</Namespace>