<Namespace Name="System.DirectoryServices.ActiveDirectory">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="2b75195ed741f00d99118a51be63429bd5c3c40b" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30734733" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>L'espace de noms <see cref="N:System.DirectoryServices.ActiveDirectory" /> fournit un modèle objet d'abstraction globale utilisé pour les tâches des services Microsoft Active Directory. Les concepts du service Active Directory, tels que la forêt, le domaine, le site, le sous-réseau, la partition et le schéma, font partie du modèle objet.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Le <xref:System.DirectoryServices.ActiveDirectory> espace de noms est utilisé pour automatiser les tâches de gestion Active Directory. <xref:System.DirectoryServices.ActiveDirectory> n’est pas utilisé pour accéder aux données qui se trouvent dans Active Directory ou tout autre service d’annuaire. Le <xref:System.DirectoryServices> espace de noms doit être utilisé à cet effet.  
  
 L'espace de noms <xref:System.DirectoryServices.ActiveDirectory> est prévu pour une utilisation par les développeurs d'applications qui connaissent la programmation .NET Framework à l'aide de Visual Basic .NET ou C#. Une connaissance de la programmation des services d'annuaire est également utile.  
  
 <xref:System.DirectoryServices.ActiveDirectory> fait partie de [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)] et est pris en charge sur n’importe quel système d’exploitation qui [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)] est compatible avec.  
  
 Un grand nombre des classes, méthodes et propriétés dans le <xref:System.DirectoryServices.ActiveDirectory> utilisation de l’espace de noms le <xref:System.Security.Permissions.SecurityAction.LinkDemand> option de sécurité d’accès du code. Cela signifie que la demande de sécurité d’accès au code ne se produit pendant la compilation juste-à-temps et que la demande est exécutée uniquement sur l’assembly appelant et pas dans la pile des appels complète. Pour cette raison, les appelants ne doivent pas passer les objets créés à partir de cet espace de noms lors de l’exécution au code non fiable.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.DirectoryServices" />
  </Docs>
</Namespace>