<Namespace Name="System.Printing">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="12ccbfd647db54416da071ab841a027ed2c6f96b" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="32688258" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="bacef-101">Fournit des classes qui vous permettent d'automatiser la gestion de serveurs d'impression, de files d'attente à l'impression et de travaux d'impression.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="bacef-101">Provides classes that enable you to automate the management of print servers, print queues, and print jobs.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="bacef-102">Cet espace de noms contient les classes principales suivantes :</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bacef-102">This namespace contains the following core classes:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="bacef-103">Le <xref:System.Printing.PrintSystemObject> (classe), qui est la classe de base pour les autres classes d’impression principales.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bacef-103">The <xref:System.Printing.PrintSystemObject> class, which is the base class for the other core printing classes.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="bacef-104">Le <xref:System.Printing.PrintServer> (classe), qui représente un serveur d’impression réel, généralement un ordinateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bacef-104">The <xref:System.Printing.PrintServer> class, which represents an actual print server, usually a computer.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="bacef-105">Le <xref:System.Printing.PrintQueue> (classe), qui représente une file d’attente à l’impression réelle et son imprimante.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bacef-105">The <xref:System.Printing.PrintQueue> class, which represents an actual print queue and its printer.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="bacef-106">Le <xref:System.Printing.PrintSystemJobInfo> (classe), qui représente un travail d’impression.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bacef-106">The <xref:System.Printing.PrintSystemJobInfo> class, which represents a particular print job.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="bacef-107">Le <xref:System.Printing.PrintTicket> (classe), qui indique à l’imprimante comment traiter un travail d’impression.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bacef-107">The <xref:System.Printing.PrintTicket> class, which instructs the printer how to process a print job.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="bacef-108">Les classes dérivées de la <xref:System.Printing.PrintSystemObject> classe chaque avoir un <xref:System.Printing.PrintSystemObject.Commit%2A> et un <xref:System.Printing.PrintSystemObject.Refresh%2A> (méthode).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bacef-108">Classes derived from the <xref:System.Printing.PrintSystemObject> class each have a <xref:System.Printing.PrintSystemObject.Commit%2A> and a <xref:System.Printing.PrintSystemObject.Refresh%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="bacef-109">Vous devez utiliser ces méthodes pour vous assurer que les instances des classes sont synchronisées avec les composants matériels ou logiciels qu’ils représentent.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bacef-109">You must use these methods to ensure that instances of the classes are synchronized with the hardware or software components that they represent.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="bacef-110">Le <xref:System.Printing> espace de noms inclut également plusieurs énumérations qui décrivent les fonctionnalités de l’imprimante, telles que si une imprimante peut produire une sortie assemblée, et qui spécifient des instructions aux imprimantes, telles que la taille du papier à utiliser pour un travail d’impression.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bacef-110">The <xref:System.Printing> namespace also includes many enumerations that describe printer capabilities, such as whether a printer can produce collated output, and that specify instructions to printers, such as the paper size to use for a print job.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="bacef-111">Cet espace de noms fait partie des services d’impression améliorés fournis avec Windows Presentation Foundation.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bacef-111">This namespace is part of the enhanced printing services provided with Windows Presentation Foundation.</span></span> <span data-ttu-id="bacef-112">Les développeurs de code managé à l’aide de Windows Forms doivent utiliser les API dans le <xref:System.Drawing.Printing> espace de noms.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bacef-112">Managed code developers using Windows Forms must use the APIs in the <xref:System.Drawing.Printing> namespace.</span></span>  
  
> [!CAUTION]
>  <span data-ttu-id="bacef-113">Classes contenues dans le <xref:System.Printing> espace de noms ne sont pas pris en charge pour une utilisation dans un service de Windows ou application ASP.NET ou un service.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bacef-113">Classes within the <xref:System.Printing> namespace are not supported for use within a Windows service or ASP.NET application or service.</span></span> <span data-ttu-id="bacef-114">Tente d’utiliser ces classes à partir d’un de ces types d’application peut générer des problèmes inattendus, tels que la diminution de service les exceptions de performances et d’exécution.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bacef-114">Attempting to use these classes from within one of these application types may produce unexpected problems, such as diminished service performance and run-time exceptions.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Windows.Controls.PrintDialog" />
    <altmember cref="N:System.Printing.Interop" />
    <altmember cref="N:System.Printing.IndexedProperties" />
    <altmember cref="N:System.Windows.Xps" />
    <altmember cref="N:System.Windows.Documents" />
  </Docs>
</Namespace>