<Namespace Name="System.Runtime.Remoting">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="265d0e5e7aede8c9f0fdf5440f8e41fd05445ccb" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30735443" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>L’espace de noms <see cref="N:System.Runtime.Remoting" /> fournit des classes et des interfaces qui permettent aux développeurs de créer et configurer des applications distribuées. Certaines des classes les plus importantes de l’espace de noms <see cref="N:System.Runtime.Remoting" /> sont les classes <see cref="T:System.Runtime.Remoting.RemotingConfiguration" />, <see cref="T:System.Runtime.Remoting.RemotingServices" /> et <see cref="T:System.Runtime.Remoting.ObjRef" />.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 La <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingConfiguration> classe contient des méthodes statiques pour l’interface avec les paramètres de configuration. Le <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingConfiguration.Configure%2A?displayProperty=nameWithType> méthode permet aux développeurs de configurer l’infrastructure de communication à distance via l’utilisation de fichiers de configuration au format XML. La <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingConfiguration> classe contient également plusieurs méthodes pour l’inscription à la fin de client et serveur principal du client et serveur activé les objets qui résident sur le serveur.  
  
 La <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingServices> classe fournit un certain nombre de méthodes pour faciliter l’utilisation et la publication d’objets distants. Le <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingServices.Marshal%2A?displayProperty=nameWithType> méthode fournit les fonctionnalités pour enregistrer toutes les informations requises pour activer et communiquer avec un objet distant dans une instance de la <xref:System.Runtime.Remoting.ObjRef> classe pour une sérialisation ultérieure et transmission vers un emplacement distant. Le <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingServices.Unmarshal%2A?displayProperty=nameWithType> méthode inverse ce processus en créant un proxy pour un objet distant qui peut être utilisé par une application sans tenir compte des sous-divisions de communication à distance.  
  
 La <xref:System.Runtime.Remoting.ObjRef> classe contient toutes les informations pertinentes requises pour activer et communiquer avec un objet distant. Cette classe est une représentation sérialisable d’un objet qui est transmis à un emplacement distant à l’aide d’un canal, où il est démarshalée (voir <xref:System.Runtime.Remoting.RemotingServices.Unmarshal%2A>) et peut être utilisé pour créer un proxy local de l’objet distant interprocessu.  
  
> [!NOTE]
>  Les objets marshalés par référence (MBR) ne se trouvent pas dans la mémoire indéfiniment. Au lieu de cela, sauf si le type substitue <xref:System.MarshalByRefObject.InitializeLifetimeService%2A?displayProperty=nameWithType> pour contrôler ses propres stratégies de durée de vie, chaque MBR a une durée de vie du système distant .NET Framework commence le processus de suppression et la récupération de la mémoire. Pour plus d’informations, consultez [baux de durée de vie](https://msdn.microsoft.com/library/23bk23zc.aspx).  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>