<Namespace Name="System.DirectoryServices.ActiveDirectory">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="2b75195ed741f00d99118a51be63429bd5c3c40b" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="30734733" /></Metadata><Docs>
    <summary><span data-ttu-id="42e1f-101">L'espace de noms <see cref="N:System.DirectoryServices.ActiveDirectory" /> fournit un modèle objet d'abstraction globale utilisé pour les tâches des services Microsoft Active Directory.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="42e1f-101">The <see cref="N:System.DirectoryServices.ActiveDirectory" /> namespace provides a high level abstraction object model that builds around Microsoft Active Directory services tasks.</span></span> <span data-ttu-id="42e1f-102">Les concepts du service Active Directory, tels que la forêt, le domaine, le site, le sous-réseau, la partition et le schéma, font partie du modèle objet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="42e1f-102">The Active Directory service concepts such as forest, domain, site, subnet, partition, and schema are part of the object model.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="42e1f-103">Le <xref:System.DirectoryServices.ActiveDirectory> espace de noms est utilisé pour automatiser les tâches de gestion Active Directory.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="42e1f-103">The <xref:System.DirectoryServices.ActiveDirectory> namespace is used to automate Active Directory management tasks.</span></span> <span data-ttu-id="42e1f-104"><xref:System.DirectoryServices.ActiveDirectory> n’est pas utilisé pour accéder aux données qui se trouvent dans Active Directory ou tout autre service d’annuaire.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="42e1f-104"><xref:System.DirectoryServices.ActiveDirectory> is not used to access data that resides within Active Directory or any other directory service.</span></span> <span data-ttu-id="42e1f-105">Le <xref:System.DirectoryServices> espace de noms doit être utilisé à cet effet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="42e1f-105">The <xref:System.DirectoryServices> namespace should be used for this purpose.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="42e1f-106">L'espace de noms <xref:System.DirectoryServices.ActiveDirectory> est prévu pour une utilisation par les développeurs d'applications qui connaissent la programmation .NET Framework à l'aide de Visual Basic .NET ou C#.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="42e1f-106">The <xref:System.DirectoryServices.ActiveDirectory> namespace is intended for use by application developers who are familiar with .NET Framework programming using Visual Basic .NET or C#.</span></span> <span data-ttu-id="42e1f-107">Une connaissance de la programmation des services d'annuaire est également utile.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="42e1f-107">Knowledge of directory services programming is also helpful.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="42e1f-108"><xref:System.DirectoryServices.ActiveDirectory> fait partie de [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)] et est pris en charge sur n’importe quel système d’exploitation qui [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)] est compatible avec.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="42e1f-108"><xref:System.DirectoryServices.ActiveDirectory> is part of [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)] and is supported on any operating system that [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)] is compatible with.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="42e1f-109">Un grand nombre des classes, méthodes et propriétés dans le <xref:System.DirectoryServices.ActiveDirectory> utilisation de l’espace de noms le <xref:System.Security.Permissions.SecurityAction.LinkDemand> option de sécurité d’accès du code.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="42e1f-109">Many of the classes, methods, and properties in the <xref:System.DirectoryServices.ActiveDirectory> namespace use the <xref:System.Security.Permissions.SecurityAction.LinkDemand> code access security option.</span></span> <span data-ttu-id="42e1f-110">Cela signifie que la demande de sécurité d’accès au code ne se produit pendant la compilation juste-à-temps et que la demande est exécutée uniquement sur l’assembly appelant et pas dans la pile des appels complète.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="42e1f-110">This means that the code access security demand only occurs during just-in- time compilation and that the demand is performed only on the calling assembly and not up the entire call stack.</span></span> <span data-ttu-id="42e1f-111">Pour cette raison, les appelants ne doivent pas passer les objets créés à partir de cet espace de noms lors de l’exécution au code non fiable.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="42e1f-111">Because of this, callers should not pass objects created from this namespace at runtime to untrusted code.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.DirectoryServices" />
  </Docs>
</Namespace>