<Namespace Name="System.IO.IsolatedStorage">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="a6e3cadf61daead91b353bafe5ef8e288e753bb8" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="3907f9a5780957d9c85af2e54c0a5bc2a5bf19ab" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="06/14/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="34316149" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>L'espace de noms <see cref="N:System.IO.IsolatedStorage" /> contient les types qui permettent la création et l'utilisation de magasins isolés. Avec ces magasins, vous pouvez lire et écrire des données auxquelles un code de niveau de confiance inférieur ne peut pas accéder, et éviter l'exposition d'informations sensibles qui peuvent être enregistrées ailleurs dans le système de fichiers. Les données sont stockées dans des compartiments isolés par l'utilisateur actuel et par l'assembly où se trouve le code. En outre, les données peuvent être isolées par domaine. Des profils itinérants peuvent être utilisés conjointement avec le stockage isolé afin que les magasins isolés "voyagent" avec le profil utilisateur. L'énumération <see cref="T:System.IO.IsolatedStorage.IsolatedStorageScope" /> indique différents types d'isolation. Pour plus d’informations sur les circonstances dans lesquelles il convient d’utiliser un stockage isolé, consultez <see href="https://docs.microsoft.com/dotnet/standard/io/isolated-storage.md">Stockage isolé</see>.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 La <xref:System.IO.IsolatedStorage.IsolatedStorageFile> classe fournit la plupart des fonctionnalités nécessaires pour le stockage isolé. Cette classe permet d’obtenir, supprimer et gérer le stockage isolé. La <xref:System.IO.IsolatedStorage.IsolatedStorageFileStream> classe gère la lecture et l’écriture de fichiers dans un magasin. Cela est similaire à lire et écrire dans les classes d’e/s de fichier standard. Pour plus d’informations sur les e/s, consultez le <xref:System.IO> espace de noms.  
  
 Pour obtenir des exemples à l’aide du stockage isolé, consultez [du stockage isolé](~/docs/standard/io/isolated-storage.md)  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>