<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<xliff xmlns="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" version="1.2" xsi:schemaLocation="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2 xliff-core-1.2-transitional.xsd">
  <file datatype="xml" original="ns-System.Runtime.Remoting.Lifetime.xml" source-language="en-US" target-language="fr-FR">
    <header>
      <tool tool-id="mdxliff" tool-name="mdxliff" tool-version="1.0-efd8310" tool-company="Microsoft" />
      <xliffext:skl_file_name xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">5a83ea4b-dd12-480b-bfc8-267272ef18645ac8c7510ea8c5026f390f2936bebfb8b315c4f4.skl</xliffext:skl_file_name>
      <xliffext:version xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">1.2</xliffext:version>
      <xliffext:ms.openlocfilehash xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">5ac8c7510ea8c5026f390f2936bebfb8b315c4f4</xliffext:ms.openlocfilehash>
      <xliffext:ms.sourcegitcommit xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96</xliffext:ms.sourcegitcommit>
      <xliffext:ms.lasthandoff xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">05/10/2018</xliffext:ms.lasthandoff>
    </header>
    <body>
      <group id="content" extype="content">
        <trans-unit id="101" translate="yes" xml:space="preserve">
          <source>The <ph id="ph1">&lt;see cref="N:System.Runtime.Remoting.Lifetime" /&gt;</ph> namespace contains classes that manage the lifetime of remote objects.</source>
          <target state="translated">L'espace de noms <ph id="ph1">&lt;see cref="N:System.Runtime.Remoting.Lifetime" /&gt;</ph> contient des classes qui gèrent la durée de vie d'objets existants.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="102" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT">
          <source>Traditionally, distributed garbage collection uses reference counts and pinging for control over the lifetime of objects.</source>
          <target state="translated">En règle générale, un garbage collection distribué utilise des décomptes de références et le test ping pour contrôler la durée de vie des objets.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="103" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT">
          <source>This works well when there are a few clients per service, but doesn't scale well when there are thousands of clients per service.</source>
          <target state="translated">Cela fonctionne bien quand il existe quelques clients par service, mais n’évolue pas bien lorsqu’il existe des milliers de clients par service.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="104" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT">
          <source>The remoting lifetime service associates a lease with each service, and deletes a service when its lease time expires.</source>
          <target state="translated">Le service de durée de vie de la communication à distance associe un bail à chaque service et supprime un service à l’expiration du bail.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="105" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT">
          <source>The lifetime service can take on the function of a traditional distributed garbage collector, and it also adjusts well when the numbers of clients per server increases.</source>
          <target state="translated">Le service de durée de vie peut prendre la fonction d’un garbage collector distribué classique et s’adapte bien lorsque le nombre de clients par serveur augmente.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="106" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT">
          <source>Each application domain contains a lease manager that is responsible for controlling leases in its domain.</source>
          <target state="translated">Chaque domaine d’application contient un gestionnaire de bail qui est chargé de contrôler les baux dans son domaine.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="107" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT">
          <source>All leases are examined periodically for expired lease times.</source>
          <target state="translated">Tous les baux sont examinés périodiquement pour des durées de bail expiré.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="108" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT">
          <source>If a lease has expired, one or more of the lease's sponsors are invoked and given the opportunity to renew the lease.</source>
          <target state="translated">Si un bail a expiré, un ou plusieurs des sponsors du bail sont appelés et la possibilité de renouveler le bail.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="109" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT">
          <source>If none of the sponsors decides to renew the lease, the lease manager removes the lease and the object can be collected by the garbage collector.</source>
          <target state="translated">Si aucun des commanditaires décide de renouveler le bail, le Gestionnaire de bail supprime le bail et l’objet peut être collecté par le garbage collector.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="110" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT">
          <source>The lease manager maintains a lease list with leases sorted by remaining lease time.</source>
          <target state="translated">Le Gestionnaire de bail gère une liste avec des baux, triées par durée de bail restante.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="111" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT">
          <source>The leases with the shortest remaining time are stored at the top of the list.</source>
          <target state="translated">Les baux avec le moins longtemps restant sont stockés en haut de la liste.</target>       </trans-unit>
      </group>
    </body>
  </file>
</xliff>