<Namespace Name="System.Speech.Synthesis.TtsEngine">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="abdb8af52d62b6118781da027310e5288a0425c4" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30736033" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>Prend en charge la création de moteurs personnalisés basés sur SSML (Speech Synthesis Markup Language) pour restituer le texte par synthèse vocale (Text-to-Speech, TTS).</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Les membres de le <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine> espace de noms rendre disponible la technologie Windows Desktop vocale prise en charge de la reconnaissance vocale synthèse SSML (Markup Language) en fonction de langage de balisage et de la construction de synthèse vocale.  
  
 Le langage de balisage SSML est la norme pour fournir un langage basé sur XML enrichi pour aider les moteurs de synthèse vocale. Il est recommandé par Microsoft et de nos concurrents. Pour plus d’informations sur SSML, consultez [spécification de langage de balisage de synthèse vocale](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkId=15144).  
  
 Création d’une nouvelle à l’aide du moteur de synthèse vocale <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine> requiert l’implémentation et l’inscription d’un objet dérivé de la classe de base abstraite <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.TtsEngineSsml>.  
  
 <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine> vocale synthétique en fonction est accessibles via l’infrastructure de technologie vocale de bureau Windows, l’utilisation des outils dans le <xref:System.Speech.Synthesis> espace de noms, en particulier <xref:System.Speech.Synthesis.SpeechSynthesizer> de l’objet et ne sont jamais directement utilisés par les applications.  
  
 Les infrastructures de technologie de reconnaissance vocale de bureau Windows garantit que tous les paramètres passés à un moteur de synthèse vocale sont validées et synchronisé par thread.  
  
 A du moteur de synthèse vocale implémenté à l’aide de <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine> technologie peut :  
  
-   Réception de l’entrée, (consultez <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.TtsEngineSsml.Speak%2A>,.<xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.TextFragment>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.FragmentState>, et <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.SkipInfo> )  
  
-   File d’attente des événements, spécifier des actions (consultez <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.TtsEngineAction>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.ITtsEngineSite>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.EventParameterType>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.SpeechEventInfo>).  
  
-   Contrôle la tonalité, la vitesse d’énonciation et le volume de la sortie vocale (consultez <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.ContourPoint>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.ContourPointChangeType>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.EmphasisBreak>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.EmphasisWord>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.Prosody>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.ProsodyNumber>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.ProsodyPitch>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.ProsodyRange>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.ProsodyRate>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.ProsodyUnit>, et <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.ProsodyVolume>)  
  
-   Déterminer l’utilisation et la sortie cible de la synthèse vocale (consultez <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.SayAs>, <xref:System.Speech.Synthesis.TtsEngine.SpeakOutputFormat>)  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.Speech.Synthesis" />
  </Docs>
</Namespace>