<Namespace Name="System.Runtime.InteropServices">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="9a3e3c05e9b2b528db5b413454c7a24bb215a3e5" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="3907f9a5780957d9c85af2e54c0a5bc2a5bf19ab" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="06/14/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="34312441" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="086ad-101">L'espace de noms <see cref="N:System.Runtime.InteropServices" /> fournit une grande variété de membres qui prennent en charge COM Interop et les services d'appel de plateforme.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="086ad-101">The <see cref="N:System.Runtime.InteropServices" /> namespace provides a wide variety of members that support COM interop and platform invoke services.</span>
      </span>
      <span data-ttu-id="086ad-102">Si vous n’êtes pas familiarisé avec ces services, consultez <see href="https://docs.microsoft.com/dotnet/framework/interop/index.md">Interopération avec du code non managé</see>.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="086ad-102">If you are unfamiliar with these services, see <see href="https://docs.microsoft.com/dotnet/framework/interop/index.md">Interoperating with Unmanaged Code</see>.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="086ad-103">Membres de cet espace de noms fournissent plusieurs catégories de fonctionnalités, comme indiqué dans le tableau suivant.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="086ad-103">Members of this namespace provide several categories of functionality, as shown in the following table.</span></span> <span data-ttu-id="086ad-104">Attributs contrôlent le comportement de marshaling, telles que comment organiser les structures ou représenter des chaînes.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="086ad-104">Attributes control marshaling behavior, such as how to arrange structures or how to represent strings.</span></span> <span data-ttu-id="086ad-105">Les attributs les plus importants sont <xref:System.Runtime.InteropServices.DllImportAttribute>, ce qui vous permet de définir la plateforme d’appeler des méthodes pour accéder aux API non managées, et <xref:System.Runtime.InteropServices.MarshalAsAttribute>, qui vous permet de spécifier comment les données doivent être marshalées entre la mémoire managée et.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="086ad-105">The most important attributes are <xref:System.Runtime.InteropServices.DllImportAttribute>, which you use to define platform invoke methods for accessing unmanaged APIs, and <xref:System.Runtime.InteropServices.MarshalAsAttribute>, which you use to specify how data is marshaled between managed and unmanaged memory.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>