<Namespace Name="System.Web.ClientServices">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="d0b9825182654121ed253446ee1bf0690d4b8db3" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30736063" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>L’espace de noms <see cref="N:System.Web.ClientServices" /> fournit des classes qui prennent en charge l’accès dans les applications Windows à l’authentification Microsoft Ajax, aux rôles et aux services de profils.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Les classes dans le <xref:System.Web.ClientServices> espace de noms prennent en charge les fournisseurs de services d’application cliente dans le <xref:System.Web.ClientServices.Providers> espace de noms. Ces fournisseurs de services permettent aux applications Windows à utiliser le [!INCLUDE[ajax_current_short](~/includes/ajax-current-short-md.md)] d’authentification, les rôles et les services par le biais de profils [!INCLUDE[dnprdnlong](~/includes/dnprdnlong-md.md)] l’appartenance, des identités et des infrastructures de paramètres d’application. Les fournisseurs de service client prennent également en charge la connectivité occasionnelle à stocker et récupérer des informations utilisateur dans un cache de données local lorsque l’application est hors connexion. Pour plus d’informations, consultez [Services d’application cliente](~/docs/framework/common-client-technologies/client-application-services.md).  
  
 Le <xref:System.Web.ClientServices.ClientFormsIdentity> et <xref:System.Web.ClientServices.ClientRolePrincipal> classes fournissent des propriétés et méthodes associées à l’état d’identité, le rôle et l’authentification d’un utilisateur.  
  
 Le <xref:System.Web.ClientServices.ConnectivityStatus> classe vous permet de stocker l’état de connexion de réseau de l’utilisateur dans le cache de données local. L’état de connectivité indique que les fournisseurs de services clients utilisent le cache hors connexion ou tentez d’accéder aux services d’application.  
  
> [!NOTE]
>  Le <xref:System.Web.ClientServices.ConnectivityStatus> classe ne contient aucune logique pour déterminer l’état réel de la connexion réseau. Vous êtes responsable de la détermination de l’état de connectivité de votre application en fonction de vos propres critères et de définir le <xref:System.Web.ClientServices.ConnectivityStatus.IsOffline%2A> propriété en conséquence. Par exemple, les applications Windows fournissent souvent une option dans l’interface utilisateur afin que les utilisateurs peuvent travailler en mode hors connexion ou tentez d’accéder à Internet.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>