<Namespace Name="System.Xml.Resolvers">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="ef26406199688a31c842f7de47fc2b76a315d43c" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30737433" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>L'espace de noms <see cref="N:System.Xml.Resolvers" /> permet la prise en charge du préremplissage du cache avec des flux de données DTD ou XML.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Le <xref:System.Xml.Resolvers> espace de noms définit la <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> et <xref:System.Xml.Resolvers.XmlKnownDtds> énumération.  
  
 <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> est utilisé comme un programme de résolution lorsque les appels automatiques au réseau ne sont pas souhaités ou ne sont pas possibles. Par exemple, ce type peut être utilisé pour charger des DTD externes mises en cache. Un autre scénario charge XHTML et à l’aide de <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> pour précharger des DTD connus définis dans XHTML 1.0. Le préchargement d’une DTD connue n’appelle pas les connexions réseau car ces DTD est déjà incorporées dans l’assembly System.Xml.Utils. Actuellement, <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> inclut XHTML 1.0 et RSS 0.91 DTD.  
  
 Le <xref:System.Xml.Resolvers.XmlKnownDtds> énumération définit les DTD connues le <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> reconnaît. Le <xref:System.Xml.Resolvers.XmlKnownDtds> énumération contient le `Xhtml10`, `Rss091`, `All`, et `None` valeurs.  
  
 `XmlKnownDtd.Xhtml10` Spécifie que le `T:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver` reconnaîtra les DTD et les entités qui sont définies dans XHTML 1.0. Pour plus d’informations sur XHTML, consultez la [spécification XHTML 1.0](http://go.microsoft.com/fwlink/?LinkID=109812).  
  
 `XmlKnownDtd.Rss091` Spécifie que le `T:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver` reconnaîtra les DTD et les entités définies dans RSS 0.91.  
  
 `XmlKnownDtd.All` Spécifie que le <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> reconnaîtra toutes les DTD actuellement prises en charge. Il s'agit du comportement par défaut.  
  
 `XmlKnownDtd.None` Spécifie que le <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> ne reconnaît pas les DTD prédéfinies.  
  
> [!NOTE]
>  Lorsque le <xref:System.Xml.Resolvers.XmlPreloadedResolver> précharge une DTD connue, il n’appelle pas les connexions réseau car les DTD sont déjà incorporées dans l’assembly System.Xml.Utils.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>