<Namespace Name="System.Data.Objects.DataClasses">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="721fd072b3014b1715d92f9a4d590c232449a315" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="51929825" /></Metadata><Docs>
    <summary><span data-ttu-id="10d01-101">L'espace de noms <see cref="N:System.Data.Objects.DataClasses" /> inclut des classes qui sont des classes de base pour les types définis dans un modèle EDM, des classes de base pour les types retournés par les propriétés de navigation et des classes qui définissent les attributs qui mettent en correspondance les objets CLR et les types du modèle conceptuel.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="10d01-101">The <see cref="N:System.Data.Objects.DataClasses" /> namespace includes classes that are base classes for types that are defined in an Entity Data Model (EDM), base classes for the types that are returned by navigation properties, and classes that define attributes that map common language runtime (CLR) objects to types in the conceptual model.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="10d01-102">Les outils EDM utilisent le fichier de modèle conceptuel pour générer des classes qui dérivent des classes de cet espace de noms.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="10d01-102">Entity Data Model tools use the conceptual model file to generate data classes that derive from classes in this namespace.</span></span> <span data-ttu-id="10d01-103">Pour plus d’informations, consultez [Vue d’ensemble d’Object Services (Entity Framework)](https://msdn.microsoft.com/library/43014cf9-c9cb-4538-bfbb-197820b60038).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="10d01-103">For more information, see [Object Services Overview (Entity Framework)](https://msdn.microsoft.com/library/43014cf9-c9cb-4538-bfbb-197820b60038).</span></span> <span data-ttu-id="10d01-104">Les classes de données personnalisées peuvent hériter les classes de cet espace de noms.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="10d01-104">Custom data classes can inherit from classes in this namespace.</span></span> <span data-ttu-id="10d01-105">L’espace de noms <xref:System.Data.Objects.DataClasses> inclut également des interfaces qui sont utilisées pour implémenter les classes de données personnalisées sans hériter des classes Entity Framework.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="10d01-105">The <xref:System.Data.Objects.DataClasses> namespace also includes interfaces that are used to implement custom data classes without inheriting from Entity Framework classes.</span></span> <span data-ttu-id="10d01-106">Pour plus d’informations, consultez [personnalisation des objets](https://msdn.microsoft.com/library/af6f07ce-2261-4c65-87cf-d018ad082921).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="10d01-106">For more information, see [Customizing Objects](https://msdn.microsoft.com/library/af6f07ce-2261-4c65-87cf-d018ad082921).</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>