<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<xliff xmlns="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" version="1.2" xsi:schemaLocation="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2 xliff-core-1.2-transitional.xsd">
  <file datatype="xml" original="ns-System.DirectoryServices.AccountManagement.xml" source-language="en-US" target-language="fr-FR">
    <header>
      <tool tool-id="mdxliff" tool-name="mdxliff" tool-version="1.0-efd8310" tool-company="Microsoft" />
      <xliffext:skl_file_name xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">5a83ea4b-dd12-480b-bfc8-267272ef1864fefc91ccc5056e6a3e0640141b2ea2b1dffd83da.skl</xliffext:skl_file_name>
      <xliffext:version xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">1.2</xliffext:version>
      <xliffext:ms.openlocfilehash xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">fefc91ccc5056e6a3e0640141b2ea2b1dffd83da</xliffext:ms.openlocfilehash>
      <xliffext:ms.sourcegitcommit xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96</xliffext:ms.sourcegitcommit>
      <xliffext:ms.lasthandoff xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">05/10/2018</xliffext:ms.lasthandoff>
    </header>
    <body>
      <group id="content" extype="content">
        <trans-unit id="101" translate="yes" xml:space="preserve">
          <source>The <ph id="ph1">&lt;see cref="N:System.DirectoryServices.AccountManagement" /&gt;</ph> namespace provides uniform access and manipulation of user, computer, and group security principals across the multiple principal stores: Active Directory Domain Services (AD DS), Active Directory Lightweight Directory Services (AD LDS), and Machine SAM (MSAM).</source>
          <target state="translated">L'espace de noms <ph id="ph1">&lt;see cref="N:System.DirectoryServices.AccountManagement" /&gt;</ph> fournit un accès et une manipulation uniformes des principaux de sécurité d'utilisateur, d'ordinateur et de groupe sur les divers magasins de principaux de sécurité : services de domaine Active Directory (AD DS, Active Directory Domain Services ), services AD LDS (Active Directory Lightweight Directory Services) et Gestionnaire des comptes de sécurité d'ordinateurs (MSAM, Machine SAM).</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="102" translate="yes" xml:space="preserve">
          <source><ph id="ph1">&lt;see cref="N:System.DirectoryServices.AccountManagement" /&gt;</ph> manages directory objects independent of the <ph id="ph2">&lt;see cref="N:System.DirectoryServices" /&gt;</ph> namespace.</source>
          <target state="translated"><ph id="ph1">&lt;see cref="N:System.DirectoryServices.AccountManagement" /&gt;</ph> gère des objets d'annuaire indépendants de l'espace de noms <ph id="ph2">&lt;see cref="N:System.DirectoryServices" /&gt;</ph>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="103" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT">
          <source>Managed directory services applications can take advantage of the <ph id="ph1">&lt;xref:System.DirectoryServices.AccountManagement&gt;</ph> API to simplify management of user, computer and group principals.</source>
          <target state="translated">Applications de services gérés active peuvent tirer parti de la <ph id="ph1">&lt;xref:System.DirectoryServices.AccountManagement&gt;</ph> API pour simplifier la gestion des identités utilisateur, ordinateur et de groupe.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="104" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT">
          <source>Solutions that previously required intricate knowledge of the store or lengthy code, such as finding all groups to which a user belongs, are accomplished in a few lines of code with the <ph id="ph1">&lt;xref:System.DirectoryServices.AccountManagement&gt;</ph> API.</source>
          <target state="translated">Les solutions qui nécessitaient auparavant une connaissance approfondie du magasin ou du code de longue durée, telles que la recherche de tous les groupes auxquels appartient un utilisateur, sont effectuées en quelques lignes de code avec la <ph id="ph1">&lt;xref:System.DirectoryServices.AccountManagement&gt;</ph> API.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="105" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT">
          <source>The following features are available on the <ph id="ph1">&lt;xref:System.DirectoryServices.AccountManagement&gt;</ph> API:</source>
          <target state="translated">Les fonctionnalités suivantes sont disponibles sur le <ph id="ph1">&lt;xref:System.DirectoryServices.AccountManagement&gt;</ph> API :</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="106" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT">
          <source>Basic directory operations such as creating and updating security principals is simplified.</source>
          <target state="translated">Les opérations de répertoire de base telles que la création et mise à jour des entités de sécurité est simplifiée.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="107" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT">
          <source>The application requires less knowledge of the underlying stores to perform these operations.</source>
          <target state="translated">L’application requiert une connaissance moindre des magasins sous-jacents pour effectuer ces opérations.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="108" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT">
          <source>Applications can extend the object model to include new types of directory objects.</source>
          <target state="translated">Les applications peuvent étendre le modèle objet pour inclure de nouveaux types d’objets d’annuaire.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="109" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT">
          <source>Account management tasks, such as enabling and disabling a user account, are simplified.</source>
          <target state="translated">Les tâches de gestion de compte, telles que l’activation et désactivation d’un compte d’utilisateur, sont simplifiées.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="110" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT">
          <source>Cross-store support allows group objects in the Active Directory Domain Services (AD DS), Active Directory Lightweight Directory Services (AD LDS), and Machine SAM (MSAM) databases to contain members from different types of stores.</source>
          <target state="translated">Prise en charge de plusieurs magasins permet à des objets de groupe dans les Services de domaine Active Directory (AD DS), Active Directory Lightweight Directory Services (AD LDS) et bases de données SAM de l’ordinateur (MSAM) pour contenir des membres de différents types de magasins.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="111" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT">
          <source>Query by example searching, available on the <ph id="ph1">&lt;xref:System.DirectoryServices.AccountManagement.PrincipalSearcher&gt;</ph> class, enables applications to set properties on a principal object and search the selected store for other objects that contain matching property values.</source>
          <target state="translated">Requête par exemple la recherche, disponible sur le <ph id="ph1">&lt;xref:System.DirectoryServices.AccountManagement.PrincipalSearcher&gt;</ph> classe permet aux applications de définir des propriétés sur un objet principal et de recherche dans le magasin sélectionné pour d’autres objets qui contiennent des valeurs de propriété correspondantes.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="112" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT">
          <source>Enhanced search on computer, user and group principal objects enables applications to search the selected store for matching principal objects.</source>
          <target state="translated">La recherche améliorée sur les objets ordinateur, utilisateur et groupe principal permet aux applications rechercher le magasin sélectionné pour la correspondance des objets principaux.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="113" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT">
          <source>Recursive search, available on the group principal object, enables applications to search a group recursively and return only principal objects that are leaf nodes.</source>
          <target state="translated">Une recherche récursive, disponible sur l’objet principal de groupe permet aux applications rechercher un groupe de manière récursive et de retourner uniquement les objets principaux qui sont des nœuds terminaux.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="114" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT">
          <source>Credential validation against the Machine SAM, AD DS, and AD LS stores is simplified.</source>
          <target state="translated">Validation des informations d’identification sur les magasins SAM de l’ordinateur, les services AD DS et AD %.*ls est simplifiée.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="115" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT">
          <source>Connections speeds are increased by using the Fast Concurrent Bind (FSB) feature when available.</source>
          <target state="translated">Les vitesses de connexion sont augmentées en utilisant la fonctionnalité d’accélérée simultanées lier (frontal) lorsqu’il est disponible.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="116" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT">
          <source>Connection caching decreases the number of ports used.</source>
          <target state="translated">La mise en cache de connexion diminue le nombre de ports utilisés.</target>       </trans-unit>
      </group>
    </body>
  </file>
</xliff>