<Namespace Name="System.Messaging">
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="920eb-101">L'espace de noms <see cref="N:System.Messaging" /> fournit des classes qui vous permettent de vous connecter aux files d'attente de messages, de les analyser et de les gérer sur le réseau, ainsi que d'envoyer, de recevoir ou de lire des messages.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="920eb-101">The <see cref="N:System.Messaging" /> namespace provides classes that allow you to connect to, monitor, and administer message queues on the network and send, receive, or peek messages.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="920eb-102">Membres de la <xref:System.Messaging.MessageQueue> classe incluent les méthodes suivantes pour lire et écrire des messages dans la file d’attente :</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="920eb-102">Members of the <xref:System.Messaging.MessageQueue> class include the following methods for reading and writing messages to the queue:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="920eb-103">Le <xref:System.Messaging.MessageQueue.Send%2A> méthode permet à votre application écrire des messages dans la file d’attente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="920eb-103">The <xref:System.Messaging.MessageQueue.Send%2A> method enables your application to write messages to the queue.</span></span> <span data-ttu-id="920eb-104">Les surcharges de la méthode vous permet de spécifier s’il faut envoyer votre message à l’aide d’activer un <xref:System.Messaging.Message> (qui fournit un contrôle sur les informations que vous envoyez détaillé) ou tout autre objet managé, y compris les classes spécifiques à l’application.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="920eb-104">Overloads of the method enable you to specify whether to send your message using a <xref:System.Messaging.Message> (which provides detailed control over the information you send) or any other managed object, including application-specific classes.</span></span> <span data-ttu-id="920eb-105">La méthode prend également en charge l’envoi de messages dans le cadre d’une transaction.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="920eb-105">The method also supports sending messages as part of a transaction.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="920eb-106">Le <xref:System.Messaging.MessageQueue.Receive%2A>, <xref:System.Messaging.MessageQueue.ReceiveById%2A>, et <xref:System.Messaging.MessageQueue.ReceiveByCorrelationId%2A> méthodes fournissent des fonctionnalités pour lire des messages à partir d’une file d’attente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="920eb-106">The <xref:System.Messaging.MessageQueue.Receive%2A>, <xref:System.Messaging.MessageQueue.ReceiveById%2A>, and <xref:System.Messaging.MessageQueue.ReceiveByCorrelationId%2A> methods provide functionality for reading messages from a queue.</span></span> <span data-ttu-id="920eb-107">Comme le <xref:System.Messaging.MessageQueue.Send%2A> (méthode), ces méthodes fournissent des surcharges qui prennent en charge le traitement de la file d’attente transactionnelle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="920eb-107">Like the <xref:System.Messaging.MessageQueue.Send%2A> method, these methods provide overloads that support transactional queue processing.</span></span> <span data-ttu-id="920eb-108">Ces méthodes fournissent également des surcharges avec délai d’attente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="920eb-108">These methods also provide overloads with time-out.</span></span>  
  
     <span data-ttu-id="920eb-109">Les paramètres de sortie qui permettent le traitement de continuer si la file d’attente est vide.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="920eb-109">Out parameters that enable processing to continue if the queue is empty.</span></span> <span data-ttu-id="920eb-110">Étant donné que ces méthodes sont des exemples de traitement synchrone, elles interrompent le thread actuel jusqu'à ce qu’un message soit disponible, sauf si vous spécifiez un délai d’attente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="920eb-110">Because these methods are examples of synchronous processing, they interrupt the current thread until a message is available, unless you specify a time-out.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="920eb-111">Le <xref:System.Messaging.MessageQueue.Peek%2A> méthode est similaire à <xref:System.Messaging.MessageQueue.Receive%2A>, mais elle n’entraîne pas un message à supprimer de la file d’attente lorsqu’il est lu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="920eb-111">The <xref:System.Messaging.MessageQueue.Peek%2A> method is similar to <xref:System.Messaging.MessageQueue.Receive%2A>, but it does not cause a message to be removed from the queue when it is read.</span></span> <span data-ttu-id="920eb-112">Étant donné que <xref:System.Messaging.MessageQueue.Peek%2A> ne modifie pas le contenu de la file d’attente, aucune surcharge pour prendre en charge le traitement transactionnel.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="920eb-112">Because <xref:System.Messaging.MessageQueue.Peek%2A> does not change the queue contents, there are no overloads to support transactional processing.</span></span> <span data-ttu-id="920eb-113">Toutefois, étant donné que <xref:System.Messaging.MessageQueue.Peek%2A>, comme <xref:System.Messaging.MessageQueue.Receive%2A>, lit les messages de façon synchrone à partir de la file d’attente, les surcharges de la méthode ne prennent pas en charge la spécification d’un délai d’attente afin d’empêcher le thread de délai d’attente indéfini.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="920eb-113">However, because <xref:System.Messaging.MessageQueue.Peek%2A>, like <xref:System.Messaging.MessageQueue.Receive%2A>, reads messages synchronously from the queue, overloads of the method do support specifying a time-out in order to prevent the thread from waiting indefinitely.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="920eb-114">Le <xref:System.Messaging.MessageQueue.BeginPeek%2A>, <xref:System.Messaging.MessageQueue.EndPeek%28System.IAsyncResult%29>, <xref:System.Messaging.MessageQueue.BeginReceive%2A>, et <xref:System.Messaging.MessageQueue.EndReceive%28System.IAsyncResult%29> méthodes permettent de lire des messages de façon asynchrone à partir de la file d’attente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="920eb-114">The <xref:System.Messaging.MessageQueue.BeginPeek%2A>, <xref:System.Messaging.MessageQueue.EndPeek%28System.IAsyncResult%29>, <xref:System.Messaging.MessageQueue.BeginReceive%2A>, and <xref:System.Messaging.MessageQueue.EndReceive%28System.IAsyncResult%29> methods provide ways to asynchronously read messages from the queue.</span></span> <span data-ttu-id="920eb-115">Ils n’interrompent pas le thread actuel en attendant un message arrive dans la file d’attente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="920eb-115">They do not interrupt the current thread while waiting for a message to arrive in the queue.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="920eb-116">Les méthodes suivantes de la <xref:System.Messaging.MessageQueue> classe fournit des fonctionnalités pour récupérer des listes de files d’attente selon les critères spécifiés et de déterminer si les files d’attente spécifiques existent :</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="920eb-116">The following methods of the <xref:System.Messaging.MessageQueue> class provide functionality for retrieving lists of queues by specified criteria and determining if specific queues exist:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="920eb-117"><xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPrivateQueuesByMachine%28System.String%29> permet la récupération de files d’attente privées sur un ordinateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="920eb-117"><xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPrivateQueuesByMachine%28System.String%29> enables the retrieval of the private queues on a computer.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="920eb-118"><xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueuesByCategory%28System.Guid%29>, <xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueuesByLabel%28System.String%29>, et <xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueuesByMachine%28System.String%29> permettent de récupérer des files d’attente publiques à des critères communs.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="920eb-118"><xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueuesByCategory%28System.Guid%29>, <xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueuesByLabel%28System.String%29>, and <xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueuesByMachine%28System.String%29> provide ways to retrieve public queues by common criteria.</span></span> <span data-ttu-id="920eb-119">Une surcharge de <xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueues%2A> fournit des informations encore plus détaillées pour sélectionner des files d’attente selon plusieurs critères de recherche.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="920eb-119">An overload of <xref:System.Messaging.MessageQueue.GetPublicQueues%2A> provides even finer detail for selecting queues based on a number of search criteria.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="920eb-120">Autres méthodes de la <xref:System.Messaging.MessageQueue> classe fournissent les fonctionnalités suivantes :</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="920eb-120">Other methods of the <xref:System.Messaging.MessageQueue> class provide the following functionality:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="920eb-121">Création et suppression de files d’attente Message Queuing.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="920eb-121">Creating and deleting Message Queueing queues.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="920eb-122">À l’aide d’un énumérateur de message pour parcourir les messages dans une file d’attente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="920eb-122">Using a message enumerator to step through the messages in a queue.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="920eb-123">Utilisation d’un énumérateur de la file d’attente pour l’itération via les files d’attente sur le système.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="920eb-123">Using a queue enumerator for iterating through the queues on the system.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="920eb-124">Définition des droits d’accès basé sur les ACL.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="920eb-124">Setting ACL-based access rights.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="920eb-125">Utilisation du cache de connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="920eb-125">Working with the connection cache.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="920eb-126">La <xref:System.Messaging.Message> classe fournit un contrôle détaillé sur les informations que vous envoyez à une file d’attente, et l’objet est utilisé lors de la réception ou la lecture des messages à partir d’une file d’attente.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="920eb-126">The <xref:System.Messaging.Message> class provides detailed control over the information you send to a queue, and is the object used when receiving or peeking messages from a queue.</span></span> <span data-ttu-id="920eb-127">Outre le corps du message, les propriétés de la <xref:System.Messaging.Message> classe incluent les paramètres d’accusé de réception, sélection d’un formateur, d’identification, les informations d’authentification et le chiffrement, horodateurs, des indications sur l’utilisation de traçage, la journalisation du serveur, et les files d’attente de lettres mortes et les données de transaction.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="920eb-127">Besides the message body, the properties of the <xref:System.Messaging.Message> class include acknowledgment settings, formatter selection, identification, authentication and encryption information, timestamps, indications about using tracing, server journaling, and dead-letter queues, and transaction data.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="920eb-128">Le <xref:System.Messaging.MessageQueue> composant est associé aux trois formateurs suivants qui vous permettent de sérialiser et désérialiser les messages envoyés et reçus à partir de files d’attente :</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="920eb-128">The <xref:System.Messaging.MessageQueue> component is associated with the following three formatters, which enable you to serialize and deserialize messages sent and received from queues:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="920eb-129">Le <xref:System.Messaging.XmlMessageFormatter> fournit une messagerie faiblement couplée, l’activation du contrôle de version indépendant de types sérialisés sur le client et le serveur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="920eb-129">The <xref:System.Messaging.XmlMessageFormatter> provides loosely coupled messaging, enabling independent versioning of serialized types on the client and server.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="920eb-130">Le <xref:System.Messaging.ActiveXMessageFormatter> est compatible avec le contrôle COM MSMQ.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="920eb-130">The <xref:System.Messaging.ActiveXMessageFormatter> is compatible with the MSMQ COM control.</span></span> <span data-ttu-id="920eb-131">Il vous permet d’envoyer des types qui peuvent être reçus par le contrôle et de recevoir des types qui ont été envoyés par le contrôle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="920eb-131">It allows you to send types that can be received by the control and to receive types that were sent by the control.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="920eb-132">Le <xref:System.Messaging.BinaryMessageFormatter> offre une alternative plus rapide à le <xref:System.Messaging.XmlMessageFormatter>, mais sans l’avantage de la messagerie faiblement couplée.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="920eb-132">The <xref:System.Messaging.BinaryMessageFormatter> provides a faster alternative to the <xref:System.Messaging.XmlMessageFormatter>, but without the benefit of loosely coupled messaging.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="920eb-133">Autres classes dans le `Messaging` espace de noms prennent en charge l’accès du code et la sécurité basée sur les ACL, le filtrage <xref:System.Messaging.Message> propriétés lors de la lecture de messages à partir d’une file d’attente et à l’aide de transactions lors de l’envoi et la réception de messages.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="920eb-133">Other classes in the `Messaging` namespace support code-access and ACL-based security, filtering <xref:System.Messaging.Message> properties when reading messages from a queue, and using transactions when sending and receiving messages.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
</Namespace>