<Type Name="IProvideCustomContentState" FullName="System.Windows.Navigation.IProvideCustomContentState">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="04b5cc469ca9a3c60663f2cabb84c373bb26a89b" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="04/03/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30667213" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public interface IProvideCustomContentState" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IProvideCustomContentState" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Windows.Navigation.IProvideCustomContentState" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IProvideCustomContentState" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IProvideCustomContentState" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>PresentationFramework</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>Implémenté par une classe qui doit ajouter un état personnalisé à l'entrée de l'historique de navigation pour le contenu avant que ce dernier ne soit quitté.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <xref:System.Windows.Navigation.IProvideCustomContentState> vous permet d’associer un morceau d’état personnalisé, implémenté comme un personnalisé <xref:System.Windows.Navigation.CustomContentState> (classe), avec l’entrée de l’historique de navigation pour le contenu qui a été quitté.  
  
 Un état personnalisé peut également être associé de cette façon, en utilisant les éléments suivants :  
  
-   Appel de **AddBackEntry**:  
  
    -   <xref:System.Windows.Navigation.NavigationService.AddBackEntry%2A?displayProperty=nameWithType>  
  
    -   <xref:System.Windows.Navigation.NavigationWindow.AddBackEntry%2A?displayProperty=nameWithType>  
  
    -   <xref:System.Windows.Controls.Frame.AddBackEntry%2A?displayProperty=nameWithType>.  
  
-   Paramètre <xref:System.Windows.Navigation.NavigatingCancelEventArgs.Content%2A?displayProperty=nameWithType> lorsque un des événements suivants sont déclenchés :  
  
    -   <xref:System.Windows.Navigation.NavigationService.Navigating?displayProperty=nameWithType>  
  
    -   <xref:System.Windows.Navigation.NavigationWindow.Navigating?displayProperty=nameWithType>  
  
    -   <xref:System.Windows.Controls.Frame.Navigating?displayProperty=nameWithType>  
  
    -   <xref:System.Windows.Navigation.NavigationWindow.Navigating?displayProperty=nameWithType>  
  
 Vous devez implémenter <xref:System.Windows.Navigation.IProvideCustomContentState> lorsque vous ajoutez un état personnalisé à l’historique de navigation en appelant **AddBackEntry**, sinon l’historique de navigation ne fonctionnera pas correctement, envisagez les étapes suivantes :  
  
1.  **AddBackEntry** est appelée pour associer un état personnalisé avec le contenu actuel.  
  
2.  L’entrée de l’historique de navigation devient la cible et le <xref:System.Windows.Navigation.CustomContentState.Replay%2A> méthode de l’état personnalisé est appelée, et l’état est appliqué au contenu.  
  
3.  Le contenu précédent est transféré à l’historique de navigation vers l’avant.  
  
4.  L’entrée de l’historique de navigation devient la cible, mais l’état personnalisé n’a pas été conservé depuis la dernière fois que l’entrée de l’historique de navigation qu’il a été associé cible de la navigation.  
  
 Il s’agit du comportement par défaut, car l’état est initialement enregistrée dans un état personnalisé peut changer après que qu’il a été ajouté à l’historique de navigation. Si l’objet d’état personnalisé devient la cible et son état est appliqué, avant de certains aspects des changements d’état avant l’entrée dans l’historique de navigation est cible, la modification d’état ne peut pas être reflétée dans l’objet d’état personnalisé. En outre, <xref:System.Windows.Navigation.NavigationService.AddBackEntry%2A> ne peut pas être appelé explicitement pour ajouter un nouvel objet d’état personnalisé qui reflète les modifications d’état. Par conséquent, pour garantir l’actuel l’état d’une navigation particulière est toujours stocké dans l’historique de navigation, <xref:System.Windows.Navigation.IProvideCustomContentState.GetContentState%2A> est appelée.  
  
> [!IMPORTANT]
>  Lorsque vous stockez des informations dans un état de contenu personnalisé, vous ne pouvez pas stocker toutes les références à l’instance de la page pour laquelle vous mémorisez l’état. Cela empêche [!INCLUDE[TLA2#tla_wpf](~/includes/tla2sharptla-wpf-md.md)] à partir de la libération de l’instance de la page et empêche l’objectif du comportement de l’historique de navigation par défaut. Si vous devez le faire, vous pouvez envisager d’utiliser <xref:System.Windows.Controls.Page.KeepAlive%2A> à la place.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="GetContentState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Windows.Navigation.CustomContentState GetContentState ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance class System.Windows.Navigation.CustomContentState GetContentState() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Windows.Navigation.IProvideCustomContentState.GetContentState" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Function GetContentState () As CustomContentState" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; System::Windows::Navigation::CustomContentState ^ GetContentState();" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>PresentationFramework</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Windows.Navigation.CustomContentState</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Retourne une instance d'une classe d'état personnalisé à associer au contenu inclus dans l'historique de navigation.</summary>
        <returns>Instance d'une classe <see cref="T:System.Windows.Navigation.CustomContentState" /> personnalisée à associer au contenu inclus dans l'historique de navigation.</returns>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>