<Type Name="EventInstance" FullName="System.Diagnostics.EventInstance">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="1d5923ea6f0adb7e9a29cff95c32d8b297910978" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="04/03/2018" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public class EventInstance" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi beforefieldinit EventInstance extends System.Object" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Diagnostics.EventInstance" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Class EventInstance" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class EventInstance" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Object</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="7e58b-101">Représente des informations indépendantes du langage pour une entrée du journal des événements.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="7e58b-101">Represents language-neutral information for an event log entry.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="7e58b-102">Utilisez <xref:System.Diagnostics.EventInstance> pour écrire une entrée de journal des événements avec un identificateur de ressource plutôt qu’une valeur de chaîne.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-102">Use <xref:System.Diagnostics.EventInstance> to write an event log entry with a resource identifier rather than a string value.</span></span> <span data-ttu-id="7e58b-103">Pour écrire une entrée de journal des événements, initialisez le <xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A> propriété et passez l’instance à la <xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A> (méthode).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-103">To write an event log entry, initialize the <xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A> property and pass the instance to the <xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="7e58b-104">L’Observateur d’événements utilise l’identificateur d’instance pour rechercher et afficher la chaîne correspondante à partir du fichier de ressource localisée selon les paramètres de langue actuels.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-104">The Event Viewer uses the instance identifier to find and display the corresponding string from the localized resource file based on current language settings.</span></span> <span data-ttu-id="7e58b-105">Vous devez inscrire la source d’événements avec le fichier de ressources correspondant avant d’écrire des événements à l’aide d’identificateurs de ressources.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-105">You must register the event source with the corresponding resource file before you write events using resource identifiers.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7e58b-106">Lorsque vous écrivez des événements, vous pouvez définir le <xref:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType%2A> propriété pour spécifier l’icône que l’Observateur d’événements affiche pour l’entrée.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-106">When writing events, you can set the <xref:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType%2A> property to specify the icon that the Event Viewer displays for the entry.</span></span> <span data-ttu-id="7e58b-107">Vous pouvez également spécifier un <xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A> propriété pour spécifier la catégorie que l’Observateur d’événements affiche pour l’entrée.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-107">You can also specify a <xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A> property to specify the category that the Event Viewer displays for the entry.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7e58b-108">L’Observateur d’événements utilise la catégorie pour filtrer les événements écrits par une source d’événement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-108">The Event Viewer uses the category to filter events written by an event source.</span></span> <span data-ttu-id="7e58b-109">L’Observateur d’événements peut afficher la catégorie en tant que valeur numérique, ou utiliser la catégorie comme identificateur de ressource pour afficher une chaîne de catégorie localisée.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-109">The Event Viewer can display the category as a numeric value, or it can use the category as a resource identifier to display a localized category string.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7e58b-110">Pour afficher les chaînes de catégorie localisée dans l’Observateur d’événements, vous devez utiliser une source d’événement configuré avec un fichier de ressources de catégorie et définir le <xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A> à un identificateur de ressource dans le fichier de ressources de catégorie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-110">To display localized category strings in the Event Viewer, you must use an event source configured with a category resource file, and set the <xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A> to a resource identifier in the category resource file.</span></span> <span data-ttu-id="7e58b-111">Si la source d’événements n’a pas un fichier de ressources de catégorie configuré ou spécifié <xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A> ne pas l’index une chaîne dans le fichier de ressources de catégorie, puis l’Observateur d’événements affiche la valeur de catégorie numérique pour cette entrée.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-111">If the event source does not have a configured category resource file, or the specified <xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A> does not index a string in the category resource file, and then the Event Viewer displays the numeric category value for that entry.</span></span> <span data-ttu-id="7e58b-112">Configurer le fichier de ressources de catégorie, ainsi que le nombre de chaînes de catégorie dans le fichier de ressources, à l’aide de la <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> ou <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-112">Configure the category resource file, along with the number of category strings in the resource file, using the <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> or the <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData> class.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7e58b-113">Vous devez inscrire une source d’un journal des événements avant d’utiliser <xref:System.Diagnostics.EventInstance> pour écrire un événement avec le <xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A> (méthode).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-113">You must register a source for an event log before using <xref:System.Diagnostics.EventInstance> to write an event with the <xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="7e58b-114">La source doit être configurée pour écrire des entrées localisées dans le journal et la source doit définir au moins un fichier de ressources du message.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-114">The source must be configured for writing localized entries to the log and the source must define at least a message resource file.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7e58b-115">Créer la source d’événements pendant l’installation de votre application.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-115">Create the new event source during the installation of your application.</span></span> <span data-ttu-id="7e58b-116">Ainsi, le temps nécessaire au système d’exploitation à actualiser sa liste de sources d’événements inscrits et leurs configurations.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-116">This allows time for the operating system to refresh its list of registered event sources and their configurations.</span></span> <span data-ttu-id="7e58b-117">Si le système d’exploitation n’a pas actualisé sa liste de sources d’événements, et que vous tentez d’écrire un événement avec la nouvelle source, que l’opération d’écriture échouera.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-117">If the operating system has not refreshed its list of event sources, and you attempt to write an event with the new source, the write operation will fail.</span></span> <span data-ttu-id="7e58b-118">Vous pouvez configurer une nouvelle source en utilisant un <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller>, ou à l’aide de la <xref:System.Diagnostics.EventLog.CreateEventSource%2A> (méthode).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-118">You can configure a new source using an <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller>, or using the <xref:System.Diagnostics.EventLog.CreateEventSource%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="7e58b-119">Vous devez disposer des droits d’administration sur l’ordinateur pour créer une source d’événement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-119">You must have administrative rights on the computer to create a new event source.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7e58b-120">Pour plus d’informations sur la définition des messages d’événement et la création de fichiers de ressources du journal des événements, consultez la rubrique « Message Compiler » dans la documentation Platform SDK à [ http://msdn.microsoft.com ](http://msdn.microsoft.com).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-120">For details about defining event messages and building event log resource files, see the "Message Compiler" topic in the Platform SDK documentation at [http://msdn.microsoft.com](http://msdn.microsoft.com).</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="7e58b-121">L’exemple de code suivant écrit une entrée d’événement d’information, puis réutilise le <xref:System.Diagnostics.EventInstance> pour écrire une entrée pour un événement d’avertissement dans un journal des événements existant.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-121">The following code example writes an informational event entry, and then reuses the <xref:System.Diagnostics.EventInstance> to write an entry for a warning event to an existing event log.</span></span> <span data-ttu-id="7e58b-122">Le texte de message d’événement est spécifié à l’aide d’un identificateur de ressource dans un fichier de ressources du message.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-122">The event message text is specified using a resource identifier in a message resource file.</span></span> <span data-ttu-id="7e58b-123">L’exemple de code suppose que le fichier de ressources du message correspondant a été enregistré pour la source.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-123">The code example assumes that the corresponding message resource file has been registered for the source.</span></span>  
  
 [!code-cpp[EventLog_WriteEvent#9](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/CPP/source.cpp#9)]
 [!code-csharp[EventLog_WriteEvent#9](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/CS/source.cs#9)]
 [!code-vb[EventLog_WriteEvent#9](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/VB/source.vb#9)]  
  
 <span data-ttu-id="7e58b-124">L’exemple de code utilise le fichier texte du message suivant, incorporé dans la bibliothèque de ressources EventLogMsgs.dll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-124">The code example uses the following message text file, built into the resource library EventLogMsgs.dll.</span></span> <span data-ttu-id="7e58b-125">Un fichier texte du message est la source à partir de laquelle le fichier de ressource de message est créé.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-125">A message text file is the source from which the message resource file is created.</span></span> <span data-ttu-id="7e58b-126">Le fichier texte de message définit les identificateurs de ressources et le texte de la catégorie, message d’événement et les chaînes d’insertion de paramètre.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-126">The message text file defines the resource identifiers and text for the category, event message, and parameter insertion strings.</span></span>  
  
```  
; // EventLogMsgs.mc  
; // ********************************************************  
  
; // Use the following commands to build this file:  
  
; //   mc -s EventLogMsgs.mc  
; //   rc EventLogMsgs.rc  
; //   link /DLL /SUBSYSTEM:WINDOWS /NOENTRY /MACHINE:x86 EventLogMsgs.Res   
; // ********************************************************  
  
; // - Event categories -  
; // Categories must be numbered consecutively starting at 1.  
; // ********************************************************  
  
MessageId=0x1  
Severity=Success  
SymbolicName=INSTALL_CATEGORY  
Language=English  
Installation  
.  
  
MessageId=0x2  
Severity=Success  
SymbolicName=QUERY_CATEGORY  
Language=English  
Database Query  
.  
  
MessageId=0x3  
Severity=Success  
SymbolicName=REFRESH_CATEGORY  
Language=English  
Data Refresh  
.  
  
; // - Event messages -  
; // *********************************  
  
MessageId = 1000  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = AUDIT_SUCCESS_MESSAGE_ID_1000  
Language=English  
My application message text, in English, for message id 1000, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1001  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = AUDIT_FAILED_MESSAGE_ID_1001  
Language=English  
My application message text, in English, for message id 1001, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1002  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = GENERIC_INFO_MESSAGE_ID_1002  
Language=English  
My generic information message in English, for message id 1002.  
.  
  
MessageId = 1003  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = GENERIC_WARNING_MESSAGE_ID_1003  
Language=English  
My generic warning message in English, for message id 1003, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1004  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = UPDATE_CYCLE_COMPLETE_MESSAGE_ID_1004  
Language=English  
The update cycle is complete for %%5002.  
.  
  
MessageId = 1005  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = SERVER_CONNECTION_DOWN_MESSAGE_ID_1005  
Language=English  
The refresh operation did not complete because the connection to server %1 could not be established.  
.  
  
; // - Event log display name -  
; // ********************************************************  
  
MessageId = 5001  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = EVENT_LOG_DISPLAY_NAME_MSGID  
Language=English  
Sample Event Log  
.  
  
; // - Event message parameters -  
; //   Language independent insertion strings  
; // ********************************************************  
  
MessageId = 5002  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = EVENT_LOG_SERVICE_NAME_MSGID  
Language=English  
SVC_UPDATE.EXE  
.  
```  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="Overload:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent" />
    <altmember cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntry" />
  </Docs>
  <Members>
    <MemberGroup MemberName=".ctor">
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="7e58b-127">Initialise une nouvelle instance de la classe <see cref="T:System.Diagnostics.EventInstance" /> à l'aide d'informations indépendantes du langage pour définir une entrée de journal des événements.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="7e58b-127">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Diagnostics.EventInstance" /> class using language-neutral information to define an event log entry.</span>
          </span>
        </summary>
      </Docs>
    </MemberGroup>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public EventInstance (long instanceId, int categoryId);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor(int64 instanceId, int32 categoryId) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New (instanceId As Long, categoryId As Integer)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; EventInstance(long instanceId, int categoryId);" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters>
        <Parameter Name="instanceId" Type="System.Int64" />
        <Parameter Name="categoryId" Type="System.Int32" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="instanceId">
          <span data-ttu-id="7e58b-128">Identificateur de ressource qui correspond à une chaîne définie dans le fichier de ressources d'un message de la source d'événements.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="7e58b-128">A resource identifier that corresponds to a string defined in the message resource file of the event source.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="categoryId">
          <span data-ttu-id="7e58b-129">Identificateur de ressource qui correspond à une chaîne définie dans le fichier de ressources de catégorie de la source d'événements ou zéro pour ne spécifier aucune catégorie pour l'événement.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="7e58b-129">A resource identifier that corresponds to a string defined in the category resource file of the event source, or zero to specify no category for the event.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="7e58b-130">Initialise une nouvelle instance de la classe <see cref="T:System.Diagnostics.EventInstance" /> à l'aide des identificateurs de ressource spécifiés pour le message localisé et le texte de catégorie de l'entrée d'événement.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="7e58b-130">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Diagnostics.EventInstance" /> class using the specified resource identifiers for the localized message and category text of the event entry.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="7e58b-131">Pour écrire une entrée d’information dans un journal des événements, initialisez une <xref:System.Diagnostics.EventInstance> et passer à la <xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A> (méthode).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-131">To write an informational entry to an event log, initialize an <xref:System.Diagnostics.EventInstance> and pass it to the <xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="7e58b-132">Définir le `instanceId` identificateur de ressource du message d’événement, qui correspond à <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.MessageResourceFile%2A> propriété pour la source.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-132">Set the `instanceId` to the resource identifier of the event message in the corresponding <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.MessageResourceFile%2A> property for the source.</span></span> <span data-ttu-id="7e58b-133">Définir le `categoryId` à une valeur de catégorie numérique, ou l’identificateur de ressource de la catégorie d’événement dans le <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.CategoryResourceFile%2A> propriété pour la source, l’ensemble du `categoryId` à zéro pour la catégorie d’événement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-133">Set the `categoryId` to a numeric category value, or the resource identifier of the event category in the <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.CategoryResourceFile%2A> property for the source; set the `categoryId` to zero for no event category.</span></span> <span data-ttu-id="7e58b-134">Le <xref:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType%2A> pour la nouvelle instance est définie sur <xref:System.Diagnostics.EventLogEntryType.Information> par défaut.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-134">The <xref:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType%2A> property for the new instance is set to <xref:System.Diagnostics.EventLogEntryType.Information> by default.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7e58b-135">L’Observateur d’événements utilise les identificateurs de ressource pour afficher les chaînes correspondantes à partir de fichiers de ressources localisés pour la source.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-135">The Event Viewer uses the resource identifiers to display the corresponding strings from the localized resource files for the source.</span></span> <span data-ttu-id="7e58b-136">Vous devez inscrire la source avec les fichiers de ressources correspondants avant d’écrire les événements à l’aide d’identificateurs de ressources.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-136">You must register the source with the corresponding resource files before you can write events using resource identifiers.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="7e58b-137">L’exemple de code suivant écrit une entrée d’événement d’information, puis réutilise le <xref:System.Diagnostics.EventInstance> pour écrire une entrée pour un événement d’avertissement dans un journal des événements existant.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-137">The following code example writes an informational event entry, and then reuses the <xref:System.Diagnostics.EventInstance> to write an entry for a warning event to an existing event log.</span></span> <span data-ttu-id="7e58b-138">Le texte de message d’événement est spécifié à l’aide d’un identificateur de ressource dans un fichier de ressources du message.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-138">The event message text is specified using a resource identifier in a message resource file.</span></span> <span data-ttu-id="7e58b-139">L’exemple de code suppose que le fichier de ressources du message correspondant a été enregistré pour la source.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-139">The code example assumes that the corresponding message resource file has been registered for the source.</span></span>  
  
 [!code-cpp[EventLog_WriteEvent#9](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/CPP/source.cpp#9)]
 [!code-csharp[EventLog_WriteEvent#9](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/CS/source.cs#9)]
 [!code-vb[EventLog_WriteEvent#9](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/VB/source.vb#9)]  
  
 <span data-ttu-id="7e58b-140">L’exemple de code utilise le fichier texte du message suivant, incorporé dans la bibliothèque de ressources EventLogMsgs.dll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-140">The code example uses the following message text file, built into the resource library EventLogMsgs.dll.</span></span> <span data-ttu-id="7e58b-141">Un fichier texte du message est la source à partir de laquelle le fichier de ressource de message est créé.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-141">A message text file is the source from which the message resource file is created.</span></span> <span data-ttu-id="7e58b-142">Le fichier texte de message définit les identificateurs de ressources et le texte de la catégorie, message d’événement et les chaînes d’insertion de paramètre.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-142">The message text file defines the resource identifiers and text for the category, event message, and parameter insertion strings.</span></span>  
  
```  
; // EventLogMsgs.mc  
; // ********************************************************  
  
; // Use the following commands to build this file:  
  
; //   mc -s EventLogMsgs.mc  
; //   rc EventLogMsgs.rc  
; //   link /DLL /SUBSYSTEM:WINDOWS /NOENTRY /MACHINE:x86 EventLogMsgs.Res   
; // ********************************************************  
  
; // - Event categories -  
; // Categories must be numbered consecutively starting at 1.  
; // ********************************************************  
  
MessageId=0x1  
Severity=Success  
SymbolicName=INSTALL_CATEGORY  
Language=English  
Installation  
.  
  
MessageId=0x2  
Severity=Success  
SymbolicName=QUERY_CATEGORY  
Language=English  
Database Query  
.  
  
MessageId=0x3  
Severity=Success  
SymbolicName=REFRESH_CATEGORY  
Language=English  
Data Refresh  
.  
  
; // - Event messages -  
; // *********************************  
  
MessageId = 1000  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = AUDIT_SUCCESS_MESSAGE_ID_1000  
Language=English  
My application message text, in English, for message id 1000, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1001  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = AUDIT_FAILED_MESSAGE_ID_1001  
Language=English  
My application message text, in English, for message id 1001, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1002  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = GENERIC_INFO_MESSAGE_ID_1002  
Language=English  
My generic information message in English, for message id 1002.  
.  
  
MessageId = 1003  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = GENERIC_WARNING_MESSAGE_ID_1003  
Language=English  
My generic warning message in English, for message id 1003, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1004  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = UPDATE_CYCLE_COMPLETE_MESSAGE_ID_1004  
Language=English  
The update cycle is complete for %%5002.  
.  
  
MessageId = 1005  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = SERVER_CONNECTION_DOWN_MESSAGE_ID_1005  
Language=English  
The refresh operation did not complete because the connection to server %1 could not be established.  
.  
  
; // - Event log display name -  
; // ********************************************************  
  
MessageId = 5001  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = EVENT_LOG_DISPLAY_NAME_MSGID  
Language=English  
Sample Event Log  
.  
  
; // - Event message parameters -  
; //   Language independent insertion strings  
; // ********************************************************  
  
MessageId = 5002  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = EVENT_LOG_SERVICE_NAME_MSGID  
Language=English  
SVC_UPDATE.EXE  
.  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">
          <span data-ttu-id="7e58b-143">Le paramètre <paramref name="instanceId" /> est une valeur négative ou une valeur supérieure à <see cref="F:System.UInt32.MaxValue" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="7e58b-143">The <paramref name="instanceId" /> parameter is a negative value or a value larger than <see cref="F:System.UInt32.MaxValue" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="7e58b-144">- ou -</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="7e58b-144">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="7e58b-145">Le paramètre <paramref name="categoryId" /> est une valeur négative ou une valeur supérieure à <see cref="F:System.UInt16.MaxValue" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="7e58b-145">The <paramref name="categoryId" /> parameter is a negative value or a value larger than <see cref="F:System.UInt16.MaxValue" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId" />
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId" />
        <altmember cref="Overload:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.EventSourceCreationData" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public EventInstance (long instanceId, int categoryId, System.Diagnostics.EventLogEntryType entryType);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor(int64 instanceId, int32 categoryId, valuetype System.Diagnostics.EventLogEntryType entryType) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Diagnostics.EventInstance.#ctor(System.Int64,System.Int32,System.Diagnostics.EventLogEntryType)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New (instanceId As Long, categoryId As Integer, entryType As EventLogEntryType)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; EventInstance(long instanceId, int categoryId, System::Diagnostics::EventLogEntryType entryType);" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters>
        <Parameter Name="instanceId" Type="System.Int64" />
        <Parameter Name="categoryId" Type="System.Int32" />
        <Parameter Name="entryType" Type="System.Diagnostics.EventLogEntryType" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="instanceId">
          <span data-ttu-id="7e58b-146">Identificateur de ressource qui correspond à une chaîne définie dans le fichier de ressources d'un message de la source d'événements.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="7e58b-146">A resource identifier that corresponds to a string defined in the message resource file of the event source.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="categoryId">
          <span data-ttu-id="7e58b-147">Identificateur de ressource qui correspond à une chaîne définie dans le fichier de ressources de catégorie de la source d'événements ou zéro pour ne spécifier aucune catégorie pour l'événement.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="7e58b-147">A resource identifier that corresponds to a string defined in the category resource file of the event source, or zero to specify no category for the event.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="entryType">
          <span data-ttu-id="7e58b-148">Valeur <see cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntryType" /> indiquant le type de l'événement.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="7e58b-148">An <see cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntryType" /> value that indicates the event type.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="7e58b-149">Initialise une nouvelle instance de la classe <see cref="T:System.Diagnostics.EventInstance" /> à l'aide des identificateurs de ressource spécifiés pour le message localisé, le texte de catégorie de l'entrée d'événement et le type d'entrée du journal des événements spécifié.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="7e58b-149">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Diagnostics.EventInstance" /> class using the specified resource identifiers for the localized message and category text of the event entry and the specified event log entry type.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="7e58b-150">Pour écrire une entrée dans un journal des événements, initialisez une <xref:System.Diagnostics.EventInstance> et passer à la <xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A> (méthode).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-150">To write an entry to an event log, initialize an <xref:System.Diagnostics.EventInstance> and pass it to the <xref:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="7e58b-151">Définir le `instanceId` identificateur de ressource du message d’événement, qui correspond à <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.MessageResourceFile%2A> propriété pour la source.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-151">Set the `instanceId` to the resource identifier of the event message in the corresponding <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.MessageResourceFile%2A> property for the source.</span></span> <span data-ttu-id="7e58b-152">Définir le `categoryId` à une valeur de catégorie numérique, ou l’identificateur de ressource de la catégorie d’événement dans le <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.CategoryResourceFile%2A> propriété pour la source, l’ensemble du `categoryId` à zéro pour la catégorie d’événement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-152">Set the `categoryId` to a numeric category value, or the resource identifier of the event category in the <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.CategoryResourceFile%2A> property for the source; set the `categoryId` to zero for no event category.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7e58b-153">L’Observateur d’événements utilise les identificateurs de ressource pour afficher les chaînes correspondantes à partir de fichiers de ressources localisés pour la source.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-153">The Event Viewer uses the resource identifiers to display the corresponding strings from the localized resource files for the source.</span></span> <span data-ttu-id="7e58b-154">Vous devez inscrire la source avec les fichiers de ressources correspondants avant d’écrire les événements à l’aide d’identificateurs de ressources.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-154">You must register the source with the corresponding resource files before you can write events using resource identifiers.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7e58b-155">Définir le `entryType` à un des types d’entrées prédéfinis.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-155">Set the `entryType` to one of the pre-defined entry types.</span></span> <span data-ttu-id="7e58b-156">L’Observateur d’événements utilise le type d’événement pour déterminer l’icône à afficher dans la vue liste du journal des événements.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-156">The Event Viewer uses the event type to determine which icon to display in the list view of the event log.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="7e58b-157">L’exemple de code suivant écrit deux entrées d’événements dans le journal des événements d’audit `myNewLog`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-157">The following code example writes two audit event entries to the event log `myNewLog`.</span></span> <span data-ttu-id="7e58b-158">L’exemple de code crée une source d’événement et un journal des événements s’ils n’existent pas sur l’ordinateur local.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-158">The code example creates a new event source and a new event log if they do not exist on the local computer.</span></span> <span data-ttu-id="7e58b-159">Le texte de message d’événement est spécifié à l’aide d’un identificateur de ressource dans un fichier de ressources.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-159">The event message text is specified using a resource identifier in a resource file.</span></span>  
  
 [!code-cpp[EventLog_WriteEvent#7](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/CPP/source.cpp#7)]
 [!code-csharp[EventLog_WriteEvent#7](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/CS/source.cs#7)]
 [!code-vb[EventLog_WriteEvent#7](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/VB/source.vb#7)]  
  
 <span data-ttu-id="7e58b-160">L’exemple de code utilise le fichier texte du message suivant, incorporé dans la bibliothèque de ressources EventLogMsgs.dll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-160">The code example uses the following message text file, built into the resource library EventLogMsgs.dll.</span></span> <span data-ttu-id="7e58b-161">Un fichier texte du message est la source à partir de laquelle le fichier de ressource de message est créé.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-161">A message text file is the source from which the message resource file is created.</span></span> <span data-ttu-id="7e58b-162">Le fichier texte de message définit les identificateurs de ressources et le texte de la catégorie, message d’événement et les chaînes d’insertion de paramètre.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-162">The message text file defines the resource identifiers and text for the category, event message, and parameter insertion strings.</span></span>  
  
```  
; // EventLogMsgs.mc  
; // ********************************************************  
  
; // Use the following commands to build this file:  
  
; //   mc -s EventLogMsgs.mc  
; //   rc EventLogMsgs.rc  
; //   link /DLL /SUBSYSTEM:WINDOWS /NOENTRY /MACHINE:x86 EventLogMsgs.Res   
; // ********************************************************  
  
; // - Event categories -  
; // Categories must be numbered consecutively starting at 1.  
; // ********************************************************  
  
MessageId=0x1  
Severity=Success  
SymbolicName=INSTALL_CATEGORY  
Language=English  
Installation  
.  
  
MessageId=0x2  
Severity=Success  
SymbolicName=QUERY_CATEGORY  
Language=English  
Database Query  
.  
  
MessageId=0x3  
Severity=Success  
SymbolicName=REFRESH_CATEGORY  
Language=English  
Data Refresh  
.  
  
; // - Event messages -  
; // *********************************  
  
MessageId = 1000  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = AUDIT_SUCCESS_MESSAGE_ID_1000  
Language=English  
My application message text, in English, for message id 1000, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1001  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = AUDIT_FAILED_MESSAGE_ID_1001  
Language=English  
My application message text, in English, for message id 1001, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1002  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = GENERIC_INFO_MESSAGE_ID_1002  
Language=English  
My generic information message in English, for message id 1002.  
.  
  
MessageId = 1003  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = GENERIC_WARNING_MESSAGE_ID_1003  
Language=English  
My generic warning message in English, for message id 1003, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1004  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = UPDATE_CYCLE_COMPLETE_MESSAGE_ID_1004  
Language=English  
The update cycle is complete for %%5002.  
.  
  
MessageId = 1005  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = SERVER_CONNECTION_DOWN_MESSAGE_ID_1005  
Language=English  
The refresh operation did not complete because the connection to server %1 could not be established.  
.  
  
; // - Event log display name -  
; // ********************************************************  
  
MessageId = 5001  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = EVENT_LOG_DISPLAY_NAME_MSGID  
Language=English  
Sample Event Log  
.  
  
; // - Event message parameters -  
; //   Language independent insertion strings  
; // ********************************************************  
  
MessageId = 5002  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = EVENT_LOG_SERVICE_NAME_MSGID  
Language=English  
SVC_UPDATE.EXE  
.  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.InvalidEnumArgumentException">
          <span data-ttu-id="7e58b-163">
            <paramref name="entryType" /> n’est pas une valeur de <see cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntryType" /> valide.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="7e58b-163">
              <paramref name="entryType" /> is not a valid <see cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntryType" /> value.</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">
          <span data-ttu-id="7e58b-164">
            <paramref name="instanceId" /> est une valeur négative ou une valeur supérieure à <see cref="F:System.UInt32.MaxValue" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="7e58b-164">
              <paramref name="instanceId" /> is a negative value or a value larger than <see cref="F:System.UInt32.MaxValue" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="7e58b-165">- ou -</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="7e58b-165">-or-</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="7e58b-166">
            <paramref name="categoryId" /> est une valeur négative ou une valeur supérieure à <see cref="F:System.UInt16.MaxValue" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="7e58b-166">
              <paramref name="categoryId" /> is a negative value or a value larger than <see cref="F:System.UInt16.MaxValue" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId" />
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntry" />
        <altmember cref="Overload:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent" />
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.EventSourceCreationData" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CategoryId">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public int CategoryId { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance int32 CategoryId" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property CategoryId As Integer" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property int CategoryId { int get(); void set(int value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Int32</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="7e58b-167">Obtient ou définit l'identificateur de ressource qui spécifie la catégorie d'entrée d'événement définie par l'application.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="7e58b-167">Gets or sets the resource identifier that specifies the application-defined category of the event entry.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="7e58b-168">Valeur de catégorie numérique ou identificateur de ressource qui correspond à une chaîne définie dans le fichier de ressources de catégorie de la source d'événements.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="7e58b-168">A numeric category value or resource identifier that corresponds to a string defined in the category resource file of the event source.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="7e58b-169">La valeur par défaut est zéro, ce qui signifie qu'aucune catégorie ne sera affichée pour l'entrée d'événement.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="7e58b-169">The default is zero, which signifies that no category will be displayed for the event entry.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="7e58b-170">Catégories du journal des événements sont des valeurs définies par l’application qui aident à filtrer des événements ou fournissent davantage d’informations sur l’événement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-170">Event log categories are application-defined values that help filter events, or provide further information about the event.</span></span> <span data-ttu-id="7e58b-171">Par exemple, votre application peut définir des catégories séparées pour des composants différents ou des opérations différentes.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-171">For example, your application can define separate categories for different components or different operations.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7e58b-172">Définir le <xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A> propriété pour spécifier la catégorie que l’Observateur d’événements affiche pour l’entrée.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-172">Set the <xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A> property to specify the category that the Event Viewer displays for the entry.</span></span> <span data-ttu-id="7e58b-173">L’Observateur d’événements peut afficher la catégorie en tant que valeur numérique, ou elle peut utiliser le <xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A> en tant que ressource identificateur pour afficher une chaîne de catégorie localisée basé sur les paramètres de langue actuel.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-173">The Event Viewer can display the category as a numeric value, or it can use the <xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A> as a resource identifier to display a localized category string based on the current language settings.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7e58b-174">Pour afficher les chaînes de catégorie localisée dans l’Observateur d’événements, vous devez utiliser une source d’événement configuré avec un fichier de ressources de catégorie et définir le <xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A> à un identificateur de ressource dans le fichier de ressources de catégorie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-174">To display localized category strings in the Event Viewer, you must use an event source configured with a category resource file, and set the <xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A> to a resource identifier in the category resource file.</span></span> <span data-ttu-id="7e58b-175">Si la source d’événements n’a pas un fichier de ressources de catégorie configuré ou spécifié <xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A> ne pas l’index une chaîne dans le fichier de ressources de catégorie, puis l’Observateur d’événements affiche la valeur de catégorie numérique pour cette entrée.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-175">If the event source does not have a configured category resource file, or the specified <xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A> does not index a string in the category resource file, and then the Event Viewer displays the numeric category value for that entry.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7e58b-176">Vous devez inscrire la source avec le fichier de ressources correspondant avant d’écrire des catégories d’événements à l’aide d’identificateurs de ressources.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-176">You must register the source with the corresponding resource file before you write event categories using resource identifiers.</span></span> <span data-ttu-id="7e58b-177">Configurer le fichier de ressources de catégorie, ainsi que le nombre de chaînes de catégorie dans le fichier de ressources, à l’aide de la <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> ou <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-177">Configure the category resource file, along with the number of category strings in the resource file, using the <xref:System.Diagnostics.EventLogInstaller> or the <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData> class.</span></span> <span data-ttu-id="7e58b-178">Lorsque vous définissez les chaînes de catégorie dans un fichier de ressources, les identificateurs de ressource de catégorie doivent être numérotées consécutivement en commençant à 1, jusqu'à configuré <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.CategoryCount%2A> valeur de propriété.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-178">When defining category strings in a resource file, the category resource identifiers must be numbered consecutively starting at 1, up to the configured <xref:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.CategoryCount%2A> property value.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7e58b-179">Catégories d’événements sont facultatifs.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-179">Event categories are optional.</span></span> <span data-ttu-id="7e58b-180">Si votre application n’utilise pas de catégories, ne définissez pas le <xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A> pour l’entrée de journal des événements.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-180">If your application does not use categories, do not set the <xref:System.Diagnostics.EventInstance.CategoryId%2A> for the event log entry.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7e58b-181">Pour plus d’informations sur la définition des messages d’événement et la création de fichiers de ressources d’événement, consultez la rubrique « Message Compiler » dans la documentation Platform SDK à [ http://msdn.microsoft.com ](http://msdn.microsoft.com/). Pour plus d’informations sur la définition des catégories d’événements dans les fichiers de ressources, consultez la rubrique « Catégories d’événements » dans le Kit de développement de plate-forme</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-181">For details about defining event messages and building event resource files, see the "Message Compiler" topic in the Platform SDK documentation at [http://msdn.microsoft.com](http://msdn.microsoft.com/). For details about defining event categories in resource files, see the "Event Categories" topic in the Platform SDK</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="7e58b-182">L’exemple de code suivant écrit une entrée d’événement d’information, puis réutilise le <xref:System.Diagnostics.EventInstance> pour écrire une entrée pour un événement d’avertissement dans un journal des événements existant.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-182">The following code example writes an informational event entry, and then reuses the <xref:System.Diagnostics.EventInstance> to write an entry for a warning event to an existing event log.</span></span> <span data-ttu-id="7e58b-183">Le texte de message d’événement est spécifié à l’aide d’un identificateur de ressource dans un fichier de ressources du message.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-183">The event message text is specified using a resource identifier in a message resource file.</span></span> <span data-ttu-id="7e58b-184">L’exemple de code suppose que le fichier de ressources du message correspondant a été enregistré pour la source.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-184">The code example assumes that the corresponding message resource file has been registered for the source.</span></span>  
  
 [!code-cpp[EventLog_WriteEvent#9](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/CPP/source.cpp#9)]
 [!code-csharp[EventLog_WriteEvent#9](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/CS/source.cs#9)]
 [!code-vb[EventLog_WriteEvent#9](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/VB/source.vb#9)]  
  
 <span data-ttu-id="7e58b-185">L’exemple de code utilise le fichier texte du message suivant, incorporé dans la bibliothèque de ressources EventLogMsgs.dll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-185">The code example uses the following message text file, built into the resource library EventLogMsgs.dll.</span></span> <span data-ttu-id="7e58b-186">Un fichier texte du message est la source à partir de laquelle le fichier de ressource de message est créé.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-186">A message text file is the source from which the message resource file is created.</span></span> <span data-ttu-id="7e58b-187">Le fichier texte de message définit les identificateurs de ressources et le texte de la catégorie, message d’événement et les chaînes d’insertion de paramètre.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-187">The message text file defines the resource identifiers and text for the category, event message, and parameter insertion strings.</span></span>  
  
```  
; // EventLogMsgs.mc  
; // ********************************************************  
  
; // Use the following commands to build this file:  
  
; //   mc -s EventLogMsgs.mc  
; //   rc EventLogMsgs.rc  
; //   link /DLL /SUBSYSTEM:WINDOWS /NOENTRY /MACHINE:x86 EventLogMsgs.Res   
; // ********************************************************  
  
; // - Event categories -  
; // Categories must be numbered consecutively starting at 1.  
; // ********************************************************  
  
MessageId=0x1  
Severity=Success  
SymbolicName=INSTALL_CATEGORY  
Language=English  
Installation  
.  
  
MessageId=0x2  
Severity=Success  
SymbolicName=QUERY_CATEGORY  
Language=English  
Database Query  
.  
  
MessageId=0x3  
Severity=Success  
SymbolicName=REFRESH_CATEGORY  
Language=English  
Data Refresh  
.  
  
; // - Event messages -  
; // *********************************  
  
MessageId = 1000  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = AUDIT_SUCCESS_MESSAGE_ID_1000  
Language=English  
My application message text, in English, for message id 1000, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1001  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = AUDIT_FAILED_MESSAGE_ID_1001  
Language=English  
My application message text, in English, for message id 1001, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1002  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = GENERIC_INFO_MESSAGE_ID_1002  
Language=English  
My generic information message in English, for message id 1002.  
.  
  
MessageId = 1003  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = GENERIC_WARNING_MESSAGE_ID_1003  
Language=English  
My generic warning message in English, for message id 1003, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1004  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = UPDATE_CYCLE_COMPLETE_MESSAGE_ID_1004  
Language=English  
The update cycle is complete for %%5002.  
.  
  
MessageId = 1005  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = SERVER_CONNECTION_DOWN_MESSAGE_ID_1005  
Language=English  
The refresh operation did not complete because the connection to server %1 could not be established.  
.  
  
; // - Event log display name -  
; // ********************************************************  
  
MessageId = 5001  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = EVENT_LOG_DISPLAY_NAME_MSGID  
Language=English  
Sample Event Log  
.  
  
; // - Event message parameters -  
; //   Language independent insertion strings  
; // ********************************************************  
  
MessageId = 5002  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = EVENT_LOG_SERVICE_NAME_MSGID  
Language=English  
SVC_UPDATE.EXE  
.  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">
          <span data-ttu-id="7e58b-188">La propriété est définie avec une valeur négative ou avec une valeur supérieure à <see cref="F:System.UInt16.MaxValue" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="7e58b-188">The property is set to a negative value or to a value larger than <see cref="F:System.UInt16.MaxValue" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="Overload:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent" />
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.EventLogEntry.CategoryNumber" />
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.CategoryResourceFile" />
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.EventLogInstaller.CategoryResourceFile" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="EntryType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Diagnostics.EventLogEntryType EntryType { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Diagnostics.EventLogEntryType EntryType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Diagnostics.EventInstance.EntryType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property EntryType As EventLogEntryType" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Diagnostics::EventLogEntryType EntryType { System::Diagnostics::EventLogEntryType get(); void set(System::Diagnostics::EventLogEntryType value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Diagnostics.EventLogEntryType</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="7e58b-189">Obtient ou définit le type d'événement de l'entrée du journal des événements.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="7e58b-189">Gets or sets the event type of the event log entry.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="7e58b-190">Valeur <see cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntryType" /> indiquant le type d'entrée d'événement.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="7e58b-190">An <see cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntryType" /> value that indicates the event entry type.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="7e58b-191">La valeur par défaut est <see cref="F:System.Diagnostics.EventLogEntryType.Information" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="7e58b-191">The default value is <see cref="F:System.Diagnostics.EventLogEntryType.Information" />.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="7e58b-192">Chaque événement possède un type unique indiqué par l’application lorsqu’elle signale l’événement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-192">Each event is of a single type, which the application indicates when it reports the event.</span></span> <span data-ttu-id="7e58b-193">L’Observateur d’événements utilise le type d’événement pour déterminer l’icône à afficher dans la vue liste du journal des événements.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-193">The Event Viewer uses the event type to determine which icon to display in the list view of the event log.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="7e58b-194">L’exemple de code suivant écrit une entrée d’événement d’information, puis réutilise le <xref:System.Diagnostics.EventInstance> pour écrire une entrée pour un événement d’avertissement dans un journal des événements existant.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-194">The following code example writes an informational event entry, and then reuses the <xref:System.Diagnostics.EventInstance> to write an entry for a warning event to an existing event log.</span></span> <span data-ttu-id="7e58b-195">Le texte de message d’événement est spécifié à l’aide d’un identificateur de ressource dans un fichier de ressources du message.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-195">The event message text is specified using a resource identifier in a message resource file.</span></span> <span data-ttu-id="7e58b-196">L’exemple de code suppose que le fichier de ressources du message correspondant a été enregistré pour la source.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-196">The code example assumes that the corresponding message resource file has been registered for the source.</span></span>  
  
 [!code-cpp[EventLog_WriteEvent#9](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/CPP/source.cpp#9)]
 [!code-csharp[EventLog_WriteEvent#9](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/CS/source.cs#9)]
 [!code-vb[EventLog_WriteEvent#9](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/VB/source.vb#9)]  
  
 <span data-ttu-id="7e58b-197">L’exemple de code utilise le fichier texte du message suivant, incorporé dans la bibliothèque de ressources EventLogMsgs.dll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-197">The code example uses the following message text file, built into the resource library EventLogMsgs.dll.</span></span> <span data-ttu-id="7e58b-198">Un fichier texte du message est la source à partir de laquelle le fichier de ressource de message est créé.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-198">A message text file is the source from which the message resource file is created.</span></span> <span data-ttu-id="7e58b-199">Le fichier texte de message définit les identificateurs de ressources et le texte de la catégorie, message d’événement et les chaînes d’insertion de paramètre.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-199">The message text file defines the resource identifiers and text for the category, event message, and parameter insertion strings.</span></span>  
  
```  
; // EventLogMsgs.mc  
; // ********************************************************  
  
; // Use the following commands to build this file:  
  
; //   mc -s EventLogMsgs.mc  
; //   rc EventLogMsgs.rc  
; //   link /DLL /SUBSYSTEM:WINDOWS /NOENTRY /MACHINE:x86 EventLogMsgs.Res   
; // ********************************************************  
  
; // - Event categories -  
; // Categories must be numbered consecutively starting at 1.  
; // ********************************************************  
  
MessageId=0x1  
Severity=Success  
SymbolicName=INSTALL_CATEGORY  
Language=English  
Installation  
.  
  
MessageId=0x2  
Severity=Success  
SymbolicName=QUERY_CATEGORY  
Language=English  
Database Query  
.  
  
MessageId=0x3  
Severity=Success  
SymbolicName=REFRESH_CATEGORY  
Language=English  
Data Refresh  
.  
  
; // - Event messages -  
; // *********************************  
  
MessageId = 1000  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = AUDIT_SUCCESS_MESSAGE_ID_1000  
Language=English  
My application message text, in English, for message id 1000, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1001  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = AUDIT_FAILED_MESSAGE_ID_1001  
Language=English  
My application message text, in English, for message id 1001, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1002  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = GENERIC_INFO_MESSAGE_ID_1002  
Language=English  
My generic information message in English, for message id 1002.  
.  
  
MessageId = 1003  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = GENERIC_WARNING_MESSAGE_ID_1003  
Language=English  
My generic warning message in English, for message id 1003, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1004  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = UPDATE_CYCLE_COMPLETE_MESSAGE_ID_1004  
Language=English  
The update cycle is complete for %%5002.  
.  
  
MessageId = 1005  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = SERVER_CONNECTION_DOWN_MESSAGE_ID_1005  
Language=English  
The refresh operation did not complete because the connection to server %1 could not be established.  
.  
  
; // - Event log display name -  
; // ********************************************************  
  
MessageId = 5001  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = EVENT_LOG_DISPLAY_NAME_MSGID  
Language=English  
Sample Event Log  
.  
  
; // - Event message parameters -  
; //   Language independent insertion strings  
; // ********************************************************  
  
MessageId = 5002  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = EVENT_LOG_SERVICE_NAME_MSGID  
Language=English  
SVC_UPDATE.EXE  
.  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ComponentModel.InvalidEnumArgumentException">
          <span data-ttu-id="7e58b-200">La propriété n'a pas une valeur <see cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntryType" /> valide.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="7e58b-200">The property is not set to a valid <see cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntryType" /> value.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="T:System.Diagnostics.EventLogEntryType" />
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.EventLogEntry.EntryType" />
        <altmember cref="Overload:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="InstanceId">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public long InstanceId { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance int64 InstanceId" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property InstanceId As Long" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property long InstanceId { long get(); void set(long value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Int64</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="7e58b-201">Obtient ou définit l'identificateur de ressource qui désigne le texte du message de l'entrée d'événement.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="7e58b-201">Gets or sets the resource identifier that designates the message text of the event entry.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="7e58b-202">Identificateur de ressource qui correspond à une chaîne définie dans le fichier de ressources d'un message de la source d'événements.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="7e58b-202">A resource identifier that corresponds to a string defined in the message resource file of the event source.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="7e58b-203">Le <xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A> propriété identifie de façon unique une entrée d’événement pour une source d’événement configuré.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-203">The <xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A> property uniquely identifies an event entry for a configured event source.</span></span> <span data-ttu-id="7e58b-204">Pour les événements définis dans les fichiers de ressources du message, le <xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A> correspond à l’identificateur de ressource compilé à partir des champs de définition de message dans le fichier texte du message.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-204">For events defined in message resource files, the <xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A> corresponds to the resource identifier compiled from the message definition fields in the message text file.</span></span> <span data-ttu-id="7e58b-205">Votre application peut écrire des entrées de journal des événements localisées en définissant le <xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A> à un identificateur de ressource.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-205">Your application can write localized event log entries by setting the <xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A> to a resource identifier.</span></span> <span data-ttu-id="7e58b-206">L’Observateur d’événements utilise le <xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A> identificateur de ressource pour rechercher et afficher la chaîne correspondante du fichier de ressources localisé en fonction des paramètres de langue actuel.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-206">The Event Viewer uses the <xref:System.Diagnostics.EventInstance.InstanceId%2A> resource identifier to find and display the corresponding string from the localized resource file based on current language settings.</span></span> <span data-ttu-id="7e58b-207">Vous devez inscrire la source avec le fichier de ressources correspondant avant d’écrire des événements à l’aide d’identificateurs de ressources.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-207">You must register the source with the corresponding resource file before you write events using resource identifiers.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7e58b-208">Pour plus d’informations sur la définition des messages d’événement et la création de fichiers de ressources du journal des événements, consultez la rubrique « Message Compiler » dans la documentation Platform SDK à [ http://msdn.microsoft.com ](http://msdn.microsoft.com/). Pour plus d’informations sur les identificateurs du journal des événements, consultez la rubrique « Identificateurs d’événement » dans le Kit de développement de plate-forme.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-208">For details about defining event messages and building event log resource files, see the "Message Compiler" topic in the Platform SDK documentation at [http://msdn.microsoft.com](http://msdn.microsoft.com/). For details about event log identifiers, see the "Event Identifiers" topic in the Platform SDK.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="7e58b-209">L’exemple de code suivant écrit une entrée d’événement d’information, puis réutilise le <xref:System.Diagnostics.EventInstance> pour écrire une entrée pour un événement d’avertissement dans un journal des événements existant.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-209">The following code example writes an informational event entry, and then reuses the <xref:System.Diagnostics.EventInstance> to write an entry for a warning event to an existing event log.</span></span> <span data-ttu-id="7e58b-210">Le texte de message d’événement est spécifié à l’aide d’un identificateur de ressource dans un fichier de ressources du message.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-210">The event message text is specified using a resource identifier in a message resource file.</span></span> <span data-ttu-id="7e58b-211">L’exemple de code suppose que le fichier de ressources du message correspondant a été enregistré pour la source.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-211">The code example assumes that the corresponding message resource file has been registered for the source.</span></span>  
  
 [!code-cpp[EventLog_WriteEvent#9](~/samples/snippets/cpp/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/CPP/source.cpp#9)]
 [!code-csharp[EventLog_WriteEvent#9](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/CS/source.cs#9)]
 [!code-vb[EventLog_WriteEvent#9](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_CLR/eventlog_WriteEvent/VB/source.vb#9)]  
  
 <span data-ttu-id="7e58b-212">L’exemple de code utilise le fichier texte du message suivant, incorporé dans la bibliothèque de ressources EventLogMsgs.dll.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-212">The code example uses the following message text file, built into the resource library EventLogMsgs.dll.</span></span> <span data-ttu-id="7e58b-213">Un fichier texte du message est la source à partir de laquelle le fichier de ressource de message est créé.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-213">A message text file is the source from which the message resource file is created.</span></span> <span data-ttu-id="7e58b-214">Le fichier texte de message définit les identificateurs de ressources et le texte de la catégorie, message d’événement et les chaînes d’insertion de paramètre.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7e58b-214">The message text file defines the resource identifiers and text for the category, event message, and parameter insertion strings.</span></span>  
  
```  
; // EventLogMsgs.mc  
; // ********************************************************  
  
; // Use the following commands to build this file:  
  
; //   mc -s EventLogMsgs.mc  
; //   rc EventLogMsgs.rc  
; //   link /DLL /SUBSYSTEM:WINDOWS /NOENTRY /MACHINE:x86 EventLogMsgs.Res   
; // ********************************************************  
  
; // - Event categories -  
; // Categories must be numbered consecutively starting at 1.  
; // ********************************************************  
  
MessageId=0x1  
Severity=Success  
SymbolicName=INSTALL_CATEGORY  
Language=English  
Installation  
.  
  
MessageId=0x2  
Severity=Success  
SymbolicName=QUERY_CATEGORY  
Language=English  
Database Query  
.  
  
MessageId=0x3  
Severity=Success  
SymbolicName=REFRESH_CATEGORY  
Language=English  
Data Refresh  
.  
  
; // - Event messages -  
; // *********************************  
  
MessageId = 1000  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = AUDIT_SUCCESS_MESSAGE_ID_1000  
Language=English  
My application message text, in English, for message id 1000, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1001  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = AUDIT_FAILED_MESSAGE_ID_1001  
Language=English  
My application message text, in English, for message id 1001, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1002  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = GENERIC_INFO_MESSAGE_ID_1002  
Language=English  
My generic information message in English, for message id 1002.  
.  
  
MessageId = 1003  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = GENERIC_WARNING_MESSAGE_ID_1003  
Language=English  
My generic warning message in English, for message id 1003, called from %1.  
.  
  
MessageId = 1004  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = UPDATE_CYCLE_COMPLETE_MESSAGE_ID_1004  
Language=English  
The update cycle is complete for %%5002.  
.  
  
MessageId = 1005  
Severity = Warning  
Facility = Application  
SymbolicName = SERVER_CONNECTION_DOWN_MESSAGE_ID_1005  
Language=English  
The refresh operation did not complete because the connection to server %1 could not be established.  
.  
  
; // - Event log display name -  
; // ********************************************************  
  
MessageId = 5001  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = EVENT_LOG_DISPLAY_NAME_MSGID  
Language=English  
Sample Event Log  
.  
  
; // - Event message parameters -  
; //   Language independent insertion strings  
; // ********************************************************  
  
MessageId = 5002  
Severity = Success  
Facility = Application  
SymbolicName = EVENT_LOG_SERVICE_NAME_MSGID  
Language=English  
SVC_UPDATE.EXE  
.  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">
          <span data-ttu-id="7e58b-215">La propriété est définie avec une valeur négative ou avec une valeur supérieure à <see cref="F:System.UInt32.MaxValue" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="7e58b-215">The property is set to a negative value or to a value larger than <see cref="F:System.UInt32.MaxValue" />.</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="Overload:System.Diagnostics.EventLog.WriteEvent" />
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.EventLogEntry.InstanceId" />
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.EventSourceCreationData.MessageResourceFile" />
        <altmember cref="P:System.Diagnostics.EventLogInstaller.MessageResourceFile" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>