<Type Name="ContextExchangeMechanism" FullName="System.ServiceModel.Channels.ContextExchangeMechanism">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="3468fc57a181f9deddc3d67711fd8ae7d840809b" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="04/03/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30504983" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public enum ContextExchangeMechanism" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed ContextExchangeMechanism extends System.Enum" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.ServiceModel.Channels.ContextExchangeMechanism" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Enum ContextExchangeMechanism" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public enum class ContextExchangeMechanism" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Enum</BaseTypeName>
  </Base>
  <Attributes>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.Runtime.CompilerServices.TypeForwardedFrom("System.WorkflowServices, Version=3.5.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=31bf3856ad364e35")</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="75ce3-101">Indique si le mécanisme utilisé pour échanger le contexte d'une conversation entre un client et un service sera un cookie HTTP ou un en-tête SOAP.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="75ce3-101">Specifies whether an HTTP cookie or a SOAP header is the mechanism used to exchange context for a conversation between a client and service.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="75ce3-102">Utilisez la propriété <xref:System.ServiceModel.Channels.ContextBindingElement.ContextExchangeMechanism%2A> ou le constructeur <xref:System.ServiceModel.Channels.ContextBindingElement.%23ctor%28System.Net.Security.ProtectionLevel%2CSystem.ServiceModel.Channels.ContextExchangeMechanism%29> pour spécifier la valeur du <xref:System.ServiceModel.Channels.ContextExchangeMechanism> correspondant à une conversation entre un client et service.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="75ce3-102">Use the <xref:System.ServiceModel.Channels.ContextBindingElement.ContextExchangeMechanism%2A> property or the <xref:System.ServiceModel.Channels.ContextBindingElement.%23ctor%28System.Net.Security.ProtectionLevel%2CSystem.ServiceModel.Channels.ContextExchangeMechanism%29> constructor to specify the value of the <xref:System.ServiceModel.Channels.ContextExchangeMechanism> for a conversation between a client and service.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="75ce3-103">Les points de terminaison de service qui requièrent la prise en charge du protocole d’échange de contexte peuvent rendre cette demande explicite dans leur stratégie publiée.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="75ce3-103">Service endpoints that require support for the context exchange protocol can make this requirement explicit in their published policy.</span></span> <span data-ttu-id="75ce3-104">Un point de terminaison est capable de publier des assertions de stratégie qui représentent la demande de prise en charge du protocole d'échange de contexte par le client au niveau du SOAP ou qui requièrent l'activation de la prise en charge des cookies HTTP.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="75ce3-104">Policy assertions that represent the requirement for the client to support the context exchange protocol at the SOAP level or that require the enabling of HTTP cookie support can be published by an endpoint.</span></span> <span data-ttu-id="75ce3-105">La génération de ces assertions dans la stratégie sur le service est contrôlée par la valeur de la propriété <xref:System.ServiceModel.Channels.ContextBindingElement.ContextExchangeMechanism%2A> de la façon suivante :</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="75ce3-105">The generation of these assertions into the policy on the service is controlled by the value of the <xref:System.ServiceModel.Channels.ContextBindingElement.ContextExchangeMechanism%2A> property as follows:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="75ce3-106">Pour HttpCookie, l’assertion suivante est générée :</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="75ce3-106">For HttpCookie, the following assertion is generated:</span></span>  
  
    ```  
    <HttpUseCookie xmlns="http://schemas.xmlsoap.org/soap/http"/>  
    ```  
  
-   <span data-ttu-id="75ce3-107">Pour ContextSoapHeader, l’assertion suivante est générée :</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="75ce3-107">For ContextSoapHeader, the following assertion is generated:</span></span>  
  
    ```  
    <IncludeContext   
    xmlns="http://schemas.microsoft.com/ws/2006/05/context"  
    protectionLevel="Sign" />  
    ```  
  
 <span data-ttu-id="75ce3-108">L’énumération HttpCookie est implémentée au niveau de la couche de transport.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="75ce3-108">The HttpCookie enumeration is implemented at the transport layer.</span></span> <span data-ttu-id="75ce3-109">Cette opération peut être utilisée dans le cadre d'une communication simplex, où le client effectue une demande initiale et où le contexte est indiqué par le service dans la réponse correspondante.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="75ce3-109">This can be used in the case of simplex communication, where the client makes an initial request and the context is provided by the service on the corresponding reply.</span></span> <span data-ttu-id="75ce3-110">Tous les messages échangés ensuite entre le service et le client jusqu'à la fin de la conversation contiennent ce contexte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="75ce3-110">All subsequent messages between the service and client for the lifetime of that conversation contain the context.</span></span> <span data-ttu-id="75ce3-111">Pour les points de terminaison de service qui utilisent un transport HTTP et les clients qui consentent à autoriser l’utilisation de cookies HTTP, l’énumération HttpCookie peut être utilisée pour échanger le contexte de l’application.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="75ce3-111">For service endpoints that use an HTTP transport and clients that agree to allow the use of HTTP cookies, the HttpCookie enumeration can be utilized to exchange the application context.</span></span> <span data-ttu-id="75ce3-112">Lorsque les cookies HTTP sont utilisés pour propager le contexte, ils doivent être protégés à l'aide de la sécurité de transport.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="75ce3-112">When HTTP cookies are used to propagate context, they should be protected using transport security.</span></span> <span data-ttu-id="75ce3-113">Ce mécanisme ne peut pas être utilisé avec les transports non-HTTP.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="75ce3-113">This mechanism cannot be used with non-HTTP transports.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="75ce3-114">L’énumération ContextSoapHeader offre une alternative qui est implémentée dans un canal de contexte personnalisé et qui peut être utilisé avec des transports non-HTTP et d’autres modèles d’échange de message, telles que la demande-réponse et une session duplex.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="75ce3-114">The ContextSoapHeader enumeration provides an alternative that is implemented in a custom context channel and that can be used with non-HTTP transports and other message exchange pattern, such as request-reply, and a duplex session.</span></span> <span data-ttu-id="75ce3-115">Ce protocole d’échange de contexte fournit un équivalent (basé sur SOAP) de la fonctionnalité que les cookies HTTP offrent à la couche de transport.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="75ce3-115">This context exchange protocol provides a SOAP-based equivalent of the feature offered by HTTP cookies at the transport layer.</span></span> <span data-ttu-id="75ce3-116">Il introduit un nouvel en-tête SOAP `wsc:Context` afin de représenter les informations de contexte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="75ce3-116">It introduces a new `wsc:Context` SOAP header to represent the context information.</span></span> <span data-ttu-id="75ce3-117">Cet en-tête `wsc:Context` doit être protégé de toute modification lors de son transfert pour la même raison que les en-têtes WS-Addressing : lorsqu'ils arrivent à destination, ce sont eux qui distribuent le message aux instances de workflow correctes.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="75ce3-117">The `wsc:Context` header must be protected from modification while in transit for the same reason as the WS-Addressing headers must be protected: upon arrival, these headers are used to dispatch the message to the correct workflow instances.</span></span> <span data-ttu-id="75ce3-118">L'en-tête `wsc:Context` est donc requis pour être signé numériquement soit au niveau SOAP, soit au niveau du transport, lorsque la liaison assure une fonction de protection des messages.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="75ce3-118">The `wsc:Context` header is therefore required to be digitally signed at either SOAP or transport level when the binding offers message protection capability.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="75ce3-119">La couche du canal communique le contexte à partir de la couche d'application ou vers cette dernière en utilisant <xref:System.ServiceModel.Channels.ContextMessageProperty>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="75ce3-119">The channel layer communicates the context to and from the application layer using <xref:System.ServiceModel.Channels.ContextMessageProperty>.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="ContextSoapHeader">
      <MemberSignature Language="C#" Value="ContextSoapHeader" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static literal valuetype System.ServiceModel.Channels.ContextExchangeMechanism ContextSoapHeader = int32(0)" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.ServiceModel.Channels.ContextExchangeMechanism.ContextSoapHeader" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="ContextSoapHeader" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="ContextSoapHeader" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.ServiceModel.Channels.ContextExchangeMechanism</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <MemberValue>0</MemberValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="75ce3-120">Un en-tête SOAP est utilisé pour échanger le contexte.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="75ce3-120">A SOAP header is used to exchange context.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="75ce3-121">Il s'agit du mécanisme d'échange par défaut.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="75ce3-121">This is the default exchange mechanism.</span>
          </span>
        </summary>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="HttpCookie">
      <MemberSignature Language="C#" Value="HttpCookie" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static literal valuetype System.ServiceModel.Channels.ContextExchangeMechanism HttpCookie = int32(1)" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.ServiceModel.Channels.ContextExchangeMechanism.HttpCookie" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="HttpCookie" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="HttpCookie" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.ServiceModel</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.ServiceModel.Channels.ContextExchangeMechanism</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <MemberValue>1</MemberValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="75ce3-122">Un cookie HTTP est utilisé pour échanger le contexte.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="75ce3-122">An HTTP cookie is used to exchange context.</span>
          </span>
        </summary>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>