<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<xliff xmlns="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" version="1.2" xsi:schemaLocation="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2 xliff-core-1.2-transitional.xsd">
  <file datatype="xml" original="TransferSession.xml" source-language="en-US" target-language="fr-FR">
    <header>
      <tool tool-id="mdxliff" tool-name="mdxliff" tool-version="1.0-15c36f0" tool-company="Microsoft" />
      <xliffext:skl_file_name xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">02cd5861-7ce2-4a82-b358-31f8435a0ac57b757f09be52ab6f8895488cf7a3f7be347618a8.skl</xliffext:skl_file_name>
      <xliffext:version xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">1.2</xliffext:version>
      <xliffext:ms.openlocfilehash xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">7b757f09be52ab6f8895488cf7a3f7be347618a8</xliffext:ms.openlocfilehash>
      <xliffext:ms.sourcegitcommit xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b</xliffext:ms.sourcegitcommit>
      <xliffext:ms.lasthandoff xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">04/03/2018</xliffext:ms.lasthandoff>
      <xliffext:moniker_ids xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">netframework-4.5.1,netframework-4.5.2,netframework-4.5,netframework-4.6.1,netframework-4.6.2,netframework-4.6,netframework-4.7.1,netframework-4.7,xamarinandroid-7.1,xamarinios-10.8,xamarinmac-3.0</xliffext:moniker_ids>
    </header>
    <body>
      <group id="content" extype="content">
        <trans-unit id="101" translate="yes" xml:space="preserve" uid="T:System.ServiceModel.Channels.TransferSession">
          <source>Determines if the contract for the transfer of messages from a client to an application requires a session and whether the delivery of messages must preserve the order in which operations are called by the client.</source>
          <target state="translated">Détermine si le contrat pour le transfert de messages d'un client à une application requiert une session et si la remise de messages doit conserver l'ordre dans lequel les opérations sont appelées par le client.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="102" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.Channels.TransferSession">
          <source>The <ph id="ph1">&lt;xref:System.ServiceModel.Channels.TransferSession&gt;</ph> enumerations are typically used in association with a service contract.</source>
          <target state="translated">Les énumérations <ph id="ph1">&lt;xref:System.ServiceModel.Channels.TransferSession&gt;</ph> sont utilisées en général en association avec un contrat de service.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="103" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.Channels.TransferSession">
          <source>When a client sends messages to a remote application or service to call operations, <ph id="ph1">&lt;xref:System.ServiceModel.Channels.TransferSession&gt;</ph> is used to determine if a session is required to interact with the service and whether the messages used to invoke the operations at a service must arrive in the same order in which they were sent.</source>
          <target state="translated">Lorsqu'un client envoie des messages à une application ou un service distant pour appeler des opérations, <ph id="ph1">&lt;xref:System.ServiceModel.Channels.TransferSession&gt;</ph> est utilisée pour déterminer si une session est requise pour interagir avec le service et si les messages utilisés pour appeler les opérations au niveau d'un service doivent arriver dans le même ordre dans lequel ils ont été envoyés.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="104" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.Channels.TransferSession">
          <source>Message delivery between client and service requires a session to preserve the order in which operations are called by the client.</source>
          <target state="translated">La remise de messages entre un client et un service requiert qu'une session conserve l'ordre dans lequel les opérations sont appelées par le client.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="105" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.Channels.TransferSession">
          <source>If there is no session between endpoints, then the delivery order does not reflect the order in which the messages are sent.</source>
          <target state="translated">S'il n'y a aucune session entre des points de terminaison, l'ordre de remise ne reflète pas l'ordre dans lequel les messages sont envoyés.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="106" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.Channels.TransferSession">
          <source>The value of <ph id="ph1">&lt;xref:System.ServiceModel.Channels.TransferSession&gt;</ph> that an application uses specifies whether the application requires a specific order in the calling sequence.</source>
          <target state="translated">La valeur de <ph id="ph1">&lt;xref:System.ServiceModel.Channels.TransferSession&gt;</ph> qu'une application utilise spécifie si l'application requiert un ordre spécifique dans la séquence d'appel.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="107" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.Channels.TransferSession">
          <source>If Ordered, then the contract requires that messages must arrive in the order in which they are sent.</source>
          <target state="translated">Si commandé, le contrat requiert que les messages arrivent dans l’ordre dans lequel ils sont envoyés.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="108" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.Channels.TransferSession">
          <source>If Unordered, then the messages used to invoke public operations can arrive in any order.</source>
          <target state="translated">Si non ordonné, puis les messages utilisés pour appeler des opérations publiques peuvent arriver dans n’importe quel ordre.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="109" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.ServiceModel.Channels.TransferSession">
          <source>If None, there are no sessions.</source>
          <target state="translated">Si aucun, il n’y a aucune session.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="110" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.ServiceModel.Channels.TransferSession.None">
          <source>Specifies that a session is not required to interact with the services on this contract.</source>
          <target state="translated">Spécifie qu'une session n'est pas requise pour interagir avec les services sur ce contrat.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="111" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.ServiceModel.Channels.TransferSession.Ordered">
          <source>Specifies that a session with ordered message delivery guarantees is required to interact with the services on this contract.</source>
          <target state="translated">Spécifie qu'une session disposant de garanties de remise de messages ordonnés est requise pour interagir avec les services sur ce contrat.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="112" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.ServiceModel.Channels.TransferSession.Unordered">
          <source>Specifies that a session with unordered message delivery guarantees is sufficient to interact with the services on this contract.</source>
          <target state="translated">Spécifie qu'une session disposant de garanties de remise de messages non ordonnés est suffisante pour interagir avec les services sur ce contrat.</target>       </trans-unit>
      </group>
    </body>
  </file>
</xliff>