<Type Name="SiteMap" FullName="System.Web.SiteMap">
  <TypeSignature Language="C#" Value="public static class SiteMap" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi abstract sealed beforefieldinit SiteMap extends System.Object" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.SiteMap" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Class SiteMap" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class SiteMap abstract sealed" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Object</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="e6e4e-101">La classe <see cref="T:System.Web.SiteMap" /> est une représentation en mémoire de la structure de navigation d'un site, fournie par un ou plusieurs fournisseurs de plan de site.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-101">The <see cref="T:System.Web.SiteMap" /> class is an in-memory representation of the navigation structure for a site, which is provided by one or more site map providers.</span></span> <span data-ttu-id="e6e4e-102">Cette classe ne peut pas être héritée.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-102">This class cannot be inherited.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="e6e4e-103">Mappages de site sont utilisés conjointement avec la <xref:System.Web.UI.WebControls.SiteMapDataSource>, <xref:System.Web.UI.WebControls.SiteMapPath>et d’autres contrôles pour restituer une interface de navigation efficace permettant aux utilisateurs de parcourir un site Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-103">Site maps are used in conjunction with the <xref:System.Web.UI.WebControls.SiteMapDataSource>, <xref:System.Web.UI.WebControls.SiteMapPath>, and other controls to render an effective navigation interface for users to navigate a Web site.</span></span> <span data-ttu-id="e6e4e-104">A <xref:System.Web.SiteMap> objet est un composant de l’infrastructure de navigation de site ASP.NET qui fournit l’accès aux informations de plan de site en lecture seule pour les développeurs de contrôles et de page à l’aide de la navigation et <xref:System.Web.UI.WebControls.SiteMapDataSource> contrôles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-104">A <xref:System.Web.SiteMap> object is a component of the ASP.NET site navigation infrastructure that provides access to read-only site map information for page and control developers using navigation and <xref:System.Web.UI.WebControls.SiteMapDataSource> controls.</span></span> <span data-ttu-id="e6e4e-105">Incluent d’autres composants de l’infrastructure de navigation du site ASP.NET la <xref:System.Web.SiteMapProvider> et <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> classes, le fichier Web.sitemap et les différents contrôles qui fonctionnent avec les <xref:System.Web.SiteMap> class, telle que la <xref:System.Web.UI.WebControls.SiteMapPath> le contrôle, pour afficher le contenu et les menus.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-105">Other components of the ASP.NET site navigation infrastructure include the <xref:System.Web.SiteMapProvider> and <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> classes, the Web.sitemap file, and the various controls that work with the <xref:System.Web.SiteMap> class, such as the <xref:System.Web.UI.WebControls.SiteMapPath> control, to render content and menus.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e6e4e-106">Le <xref:System.Web.SiteMap> a plusieurs fonctions :</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-106">The <xref:System.Web.SiteMap> has several functions:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="e6e4e-107">Il fournit le nœud racine de la hiérarchie de navigation de site (il peut y avoir qu’un seul nœud racine).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-107">It provides the root node of the site navigation hierarchy (there can be only one root node).</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="e6e4e-108">Il identifie le fournisseur de plan de site est le fournisseur principal, ou par défaut.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-108">It identifies which site map provider is the principal, or default, provider.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="e6e4e-109">Il effectue le suivi de tous les objets de fournisseur qui sont utilisées pour créer le <xref:System.Web.SiteMap>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-109">It keeps track of all the provider objects that are used to create the <xref:System.Web.SiteMap>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e6e4e-110">Fondamentalement, le <xref:System.Web.SiteMap> est un conteneur pour une collection hiérarchique de <xref:System.Web.SiteMapNode> objets.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-110">Fundamentally, the <xref:System.Web.SiteMap> is a container for a hierarchical collection of <xref:System.Web.SiteMapNode> objects.</span></span> <span data-ttu-id="e6e4e-111">Toutefois, le <xref:System.Web.SiteMap> ne gère pas les relations entre les nœuds ; au lieu de cela, il délègue cette tâche pour les fournisseurs de plan de site.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-111">However, the <xref:System.Web.SiteMap> does not maintain the relationships between the nodes; rather, it delegates this to the site map providers.</span></span> <span data-ttu-id="e6e4e-112">Le <xref:System.Web.SiteMap> agit comme une interface avec les informations de navigation de site (sous la forme de <xref:System.Web.SiteMapNode> objets) qui est détenue par ces fournisseurs de plan de site.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-112">The <xref:System.Web.SiteMap> acts as an interface to the site navigation information (in the form of <xref:System.Web.SiteMapNode> objects) that is held by these site map providers.</span></span> <span data-ttu-id="e6e4e-113">Il assure le suivi des fournisseurs à partir de laquelle il peut accéder aux données de navigation de site et expose son <xref:System.Web.SiteMap.Providers%2A> collection.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-113">It keeps track of the providers from which it can access site navigation data and exposes its <xref:System.Web.SiteMap.Providers%2A> collection.</span></span> <span data-ttu-id="e6e4e-114">Un fournisseur peut stocker ses informations de plan de site en aucune façon, tant qu’il étend la <xref:System.Web.SiteMapProvider> classe, abstraite la <xref:System.Web.SiteMap> classe peut être initialisé avec succès à partir de celui-ci.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-114">A provider can store its site map information in any way—as long as it extends the <xref:System.Web.SiteMapProvider> abstract class, the <xref:System.Web.SiteMap> class can be initialized successfully from it.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e6e4e-115">Le fournisseur par défaut pour le <xref:System.Web.SiteMap> classe est le <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> (classe), qui fonctionne avec un fichier de configuration XML, Web.sitemap.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-115">The default provider for the <xref:System.Web.SiteMap> class is the <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> class, which works with an XML configuration file, Web.sitemap.</span></span> <span data-ttu-id="e6e4e-116">Toutefois, vous pouvez écrire votre propre <xref:System.Web.SiteMapProvider> de l’objet et l’utiliser pour initialiser le plan de site pour votre site.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-116">However, you can write your own <xref:System.Web.SiteMapProvider> object, and use it to initialize the site map for your site.</span></span> <span data-ttu-id="e6e4e-117">Pour obtenir un exemple d’un fournisseur personnalisé, consultez <xref:System.Web.SiteMapProvider>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-117">For an example of a custom site map provider, see <xref:System.Web.SiteMapProvider>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e6e4e-118">Une configuration de carte de site par défaut est spécifiée qui gère la configuration de navigation du site.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-118">A default site map configuration is specified that manages the site navigation configuration.</span></span> <span data-ttu-id="e6e4e-119">Vous pouvez remplacer cette configuration dans le fichier Web.config, si vous choisissez d’écrire votre propre fournisseur de plan de site.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-119">You can override this configuration in the Web.config file, should you choose to write your own site map provider.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e6e4e-120">La <xref:System.Web.SiteMap> classe présente uniquement des membres statiques pour des performances et il est accessible à tout moment dans un site donné à partir d’un formulaire Web ou d’un contrôle serveur Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-120">The <xref:System.Web.SiteMap> class offers only static members for performance and it can be accessed at any time in a given site from a Web Form or Web server control.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="e6e4e-121">Cette section contient deux exemples de code.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-121">This section contains two code examples.</span></span> <span data-ttu-id="e6e4e-122">Le premier exemple de code montre comment déclarer un fournisseur de plan de site dans un fichier Web.config.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-122">The first code example demonstrates how to declare a site map provider in a Web.config file.</span></span> <span data-ttu-id="e6e4e-123">Le deuxième exemple de code montre comment utiliser un <xref:System.Web.SiteMap> objet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-123">The second code example demonstrates how to use a <xref:System.Web.SiteMap> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e6e4e-124">L’exemple de code suivant est une section de configuration Web.config qui montre comment un <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> objet est déclaré en tant que la valeur par défaut <xref:System.Web.SiteMapProvider> objet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-124">The following code example is a Web.config configuration section that demonstrates how an <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> object is declared as the default <xref:System.Web.SiteMapProvider> object.</span></span>  
  
```  
<siteMap defaultProvider="MyXmlSiteMapProvider" enabled="true">  
  <providers>  
    <add name="MyXmlSiteMapProvider"  
      description="The site map provider that reads in the .sitemap XML files."  
      type="System.Web.XmlSiteMapProvider, System.Web, Version=2.0.3600.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a"  
      siteMapFile="my.sitemap" />  
  </providers>  
</siteMap>  
```  
  
 <span data-ttu-id="e6e4e-125">L’exemple de code suivant montre comment utiliser le <xref:System.Web.SiteMap> objet en accédant à ses membres statiques pour afficher des informations sur la <xref:System.Web.SiteMap.RootNode%2A> et <xref:System.Web.SiteMap.CurrentNode%2A> propriétés.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-125">The following code example demonstrates how to use the <xref:System.Web.SiteMap> object by accessing its static members to display information about the <xref:System.Web.SiteMap.RootNode%2A> and <xref:System.Web.SiteMap.CurrentNode%2A> properties.</span></span> <span data-ttu-id="e6e4e-126">Comparer à la sortie qui est restituée par le <xref:System.Web.UI.WebControls.SiteMapPath> contrôle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-126">Compare it to the output that is rendered by the <xref:System.Web.UI.WebControls.SiteMapPath> control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[System.Web.SiteMap_3#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/System.Web.SiteMap_3/CS/sitemapcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[System.Web.SiteMap_3#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/System.Web.SiteMap_3/VB/sitemapvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.SiteMapNode" />
    <altmember cref="T:System.Web.SiteMapProvider" />
    <altmember cref="T:System.Web.SiteMapNodeCollection" />
    <altmember cref="T:System.Web.SiteMapProviderCollection" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.SiteMapPath" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.TreeView" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="CurrentNode">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static System.Web.SiteMapNode CurrentNode { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property class System.Web.SiteMapNode CurrentNode" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.SiteMap.CurrentNode" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared ReadOnly Property CurrentNode As SiteMapNode" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static property System::Web::SiteMapNode ^ CurrentNode { System::Web::SiteMapNode ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.SiteMapNode</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="e6e4e-127">Obtient un contrôle <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> qui représente la page actuellement demandée.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-127">Gets a <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> control that represents the currently requested page.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="e6e4e-128">Instance de <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> qui représente la page actuellement demandée ; sinon, <see langword="null" />, si aucun nœud représentatif n'existe dans les informations de plan de site.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-128">A <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> instance that represents the currently requested page; otherwise, <see langword="null" />, if no representative node exists in the site map information.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="e6e4e-129">Le <xref:System.Web.SiteMap> classe récupère le <xref:System.Web.SiteMap.CurrentNode%2A> propriété en lui demandant d’à partir du fournisseur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-129">The <xref:System.Web.SiteMap> class retrieves the <xref:System.Web.SiteMap.CurrentNode%2A> property by requesting it from the provider.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e6e4e-130">Si aucun nœud représentatif n’existe pour la page dans les informations de plan de site, ou si l’ajustement de la sécurité est activée et que le nœud ne peut pas être retourné pour l’utilisateur actuel, `null` est retourné.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-130">If no representative node exists for the page in the site map information, or if security trimming is enabled and the node cannot be returned for the current user, `null` is returned.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e6e4e-131">Le <xref:System.Web.SiteMap.SiteMapResolve> événement est déclenché par le fournisseur de plan de site par défaut si un ou plusieurs abonnements existent.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-131">The <xref:System.Web.SiteMap.SiteMapResolve> event is raised by the default site map provider if one or more subscriptions exist.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e6e4e-132">Si vous implémentez votre propre <xref:System.Web.SiteMapProvider> de l’objet, vous pouvez créer votre propre mécanisme pour rechercher et récupérer le <xref:System.Web.SiteMapProvider.CurrentNode%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-132">If you implement your own <xref:System.Web.SiteMapProvider> object, you might create your own mechanism to find and retrieve the <xref:System.Web.SiteMapProvider.CurrentNode%2A>.</span></span> <span data-ttu-id="e6e4e-133">Toutefois, si vous étendez le <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> classe et utiliser un schéma d’URL pour identifier les pages, vous pouvez substituer le <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNode%2A> (méthode).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-133">However, if you extend the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider> class and use a URL-based scheme to identify pages, you can override the <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider.FindSiteMapNode%2A> method.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="e6e4e-134">L’exemple de code suivant montre comment utiliser le <xref:System.Web.SiteMap.CurrentNode%2A> propriété à récupérer le <xref:System.Web.SiteMapNode> objet qui représente la page actuelle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-134">The following code example demonstrates how to use the <xref:System.Web.SiteMap.CurrentNode%2A> property to retrieve the <xref:System.Web.SiteMapNode> object that represents the current page.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[System.Web.SiteMap_1#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/System.Web.SiteMap_1/CS/catalogcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[System.Web.SiteMap_1#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/System.Web.SiteMap_1/VB/catalogvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException"><span data-ttu-id="e6e4e-135">La fonction de plan de site n'est pas activée.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-135">The site map feature is not enabled.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.Configuration.ConfigurationErrorsException"><span data-ttu-id="e6e4e-136">Le fournisseur par défaut spécifié dans la configuration est introuvable.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-136">The default provider specified in the configuration does not exist.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.Web.HttpException"><span data-ttu-id="e6e4e-137">La fonctionnalité est prise en charge uniquement lors de l'exécution en mode Confiance basse ou dans un mode supérieur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-137">The feature is supported only when running in Low trust or higher.</span></span></exception>
        <altmember cref="P:System.Web.SiteMapProvider.CurrentNode" />
        <altmember cref="E:System.Web.SiteMap.SiteMapResolve" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Enabled">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static bool Enabled { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property bool Enabled" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.SiteMap.Enabled" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared ReadOnly Property Enabled As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static property bool Enabled { bool get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="e6e4e-138">Obtient une valeur Boolean qui indique si un fournisseur de plan de site est spécifié dans le fichier Web.config et si ce fournisseur est activé.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-138">Gets a Boolean value indicating if a site map provider is specified in the Web.config file and if the site map provider is enabled.</span></span></summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="e6e4e-139"><see langword="true" /> si un fournisseur de plan de site est configuré et activé ; sinon, <see langword="false" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-139"><see langword="true" /> if a site map provider is configured and enabled; otherwise, <see langword="false" />.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="e6e4e-140">Une configuration de carte de site par défaut est spécifiée qui gère la configuration de navigation du site.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-140">A default site map configuration is specified that manages the site navigation configuration.</span></span> <span data-ttu-id="e6e4e-141">Vous pouvez remplacer cette configuration dans le fichier Web.config, si vous choisissez d’écrire votre propre fournisseur de plan de site.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-141">You can override this configuration in the Web.config file, should you choose to write your own site map provider.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="e6e4e-142">L’exemple de code suivant est une section de configuration Web.config qui montre comment un <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> objet est déclaré comme étant la valeur par défaut <xref:System.Web.SiteMapProvider> objet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-142">The following code example is a Web.config configuration section that demonstrates how an <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> object is declared to be the default <xref:System.Web.SiteMapProvider> object.</span></span>  
  
```  
<siteMap defaultProvider="MyXmlSiteMapProvider" enabled="true">  
  <providers>  
    <add name="MyXmlSiteMapProvider"  
      description="SiteMap provider that reads in .sitemap XML files."  
      type="System.Web.XmlSiteMapProvider, System.Web, Version=2.0.3600.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a"  
      siteMapFile="my.sitemap" />  
  </providers>  
</siteMap>  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Provider">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static System.Web.SiteMapProvider Provider { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property class System.Web.SiteMapProvider Provider" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.SiteMap.Provider" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared ReadOnly Property Provider As SiteMapProvider" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static property System::Web::SiteMapProvider ^ Provider { System::Web::SiteMapProvider ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.SiteMapProvider</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="e6e4e-143">Obtient l'objet <see cref="T:System.Web.SiteMapProvider" /> par défaut pour le plan de site actuel.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-143">Gets the default <see cref="T:System.Web.SiteMapProvider" /> object for the current site map.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="e6e4e-144">fournisseur de plan de site par défaut pour le <see cref="T:System.Web.SiteMap" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-144">The default site map provider for the <see cref="T:System.Web.SiteMap" />.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="e6e4e-145">Par défaut, le <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> objet est utilisé et les données de navigation de site sont chargées à partir du fichier Web.sitemap qui se trouve dans le répertoire racine du site.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-145">By default, the <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> object is used and site navigation data is loaded from the Web.sitemap file that is located in the root directory of the site.</span></span> <span data-ttu-id="e6e4e-146">Il est identifié dans les classes de gestion qui gèrent la configuration de navigation du site et la section de configuration de carte de site des fichiers Web.config.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-146">This is identified in the management classes that manage the site navigation configuration and the site map configuration section of the Web.config files.</span></span> <span data-ttu-id="e6e4e-147">Par défaut, il s’agit d’une instance de la <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> (classe), qui utilise le fichier Web.sitemap comme son magasin persistant.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-147">By default, it is an instance of the <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> class, which uses the Web.sitemap file as its persistent store.</span></span> <span data-ttu-id="e6e4e-148">Toutefois, vous pouvez implémenter votre propre schéma de stockage et la configuration de carte site en écrivant une classe qui implémente l’abstraite <xref:System.Web.SiteMapProvider> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-148">However, you can implement your own site map storage and configuration scheme by writing a class that implements the abstract <xref:System.Web.SiteMapProvider> class.</span></span> <span data-ttu-id="e6e4e-149">Pour plus d’informations sur l’écriture de votre propre fournisseur, consultez <xref:System.Web.SiteMapProvider>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-149">For more information on writing your own provider, see <xref:System.Web.SiteMapProvider>.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="e6e4e-150">L’exemple de code suivant montre comment accéder à la valeur par défaut <xref:System.Web.SiteMapProvider> objet pour le site à l’aide de la méthode statique <xref:System.Web.SiteMap.Provider%2A> propriété.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-150">The following code example demonstrates how to access the default <xref:System.Web.SiteMapProvider> object for the site by using the static <xref:System.Web.SiteMap.Provider%2A> property.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[System.Web.SiteMap_2#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/System.Web.SiteMap_2/CS/catalog2cs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[System.Web.SiteMap_2#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/System.Web.SiteMap_2/VB/catalog2vb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException"><span data-ttu-id="e6e4e-151">La fonction de plan de site n'est pas activée.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-151">The site map feature is not enabled.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.Configuration.ConfigurationErrorsException"><span data-ttu-id="e6e4e-152">Le fournisseur par défaut spécifié dans la configuration est introuvable.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-152">The default provider specified in the configuration does not exist.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.Web.HttpException"><span data-ttu-id="e6e4e-153">La fonctionnalité est prise en charge uniquement lors de l'exécution en mode Confiance basse ou dans un mode supérieur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-153">The feature is supported only when running in Low trust or higher.</span></span></exception>
        <altmember cref="P:System.Web.SiteMap.Providers" />
        <altmember cref="T:System.Web.SiteMapProvider" />
        <altmember cref="T:System.Web.StaticSiteMapProvider" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Providers">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static System.Web.SiteMapProviderCollection Providers { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property class System.Web.SiteMapProviderCollection Providers" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.SiteMap.Providers" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared ReadOnly Property Providers As SiteMapProviderCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static property System::Web::SiteMapProviderCollection ^ Providers { System::Web::SiteMapProviderCollection ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.SiteMapProviderCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="e6e4e-154">Obtient une collection en lecture seule d'objets <see cref="T:System.Web.SiteMapProvider" /> nommés à la disposition de la classe <see cref="T:System.Web.SiteMap" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-154">Gets a read-only collection of named <see cref="T:System.Web.SiteMapProvider" /> objects that are available to the <see cref="T:System.Web.SiteMap" /> class.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="e6e4e-155"><see cref="T:System.Web.SiteMapProviderCollection" /> d'objets <see cref="T:System.Web.SiteMapProvider" /> nommés.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-155">A <see cref="T:System.Web.SiteMapProviderCollection" /> of named <see cref="T:System.Web.SiteMapProvider" /> objects.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="e6e4e-156">Les fournisseurs de plan de site qui sont répertoriées dans le <xref:System.Web.SiteMap.Providers%2A> collection sont ceux qui sont spécifiés dans la hiérarchie de configuration pour initialiser la <xref:System.Web.SiteMap> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-156">The site map providers that are listed in the <xref:System.Web.SiteMap.Providers%2A> collection are those that are specified in the configuration hierarchy to initialize the <xref:System.Web.SiteMap> class.</span></span> <span data-ttu-id="e6e4e-157">Uniquement le fournisseur par défaut (identifié par le <xref:System.Web.SiteMap.Provider%2A> propriété) est garantie pour être utilisé par le <xref:System.Web.SiteMap> pendant l’initialisation ; la présence d’un fournisseur dans le <xref:System.Web.SiteMap.Providers%2A> collection signifie qu’il a été spécifié dans la configuration et a été disponible lors de l’initialisation.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-157">Only the default provider (identified by the <xref:System.Web.SiteMap.Provider%2A> property) is guaranteed to be used by the <xref:System.Web.SiteMap> during initialization; the presence of a provider in the <xref:System.Web.SiteMap.Providers%2A> collection means that it was specified in the configuration and was available during initialization.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="e6e4e-158">L’exemple de code suivant montre comment récupérer le <xref:System.Web.SiteMap.Providers%2A> collection à partir de la <xref:System.Web.SiteMap> classe et ensuite itérer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-158">The following code example demonstrates how to retrieve the <xref:System.Web.SiteMap.Providers%2A> collection from the <xref:System.Web.SiteMap> class, and then iterate through it.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[System.Web.SiteMap_2#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/System.Web.SiteMap_2/CS/catalog2cs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[System.Web.SiteMap_2#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/System.Web.SiteMap_2/VB/catalog2vb.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="e6e4e-159">Si vous disposez de plus que le fournisseur par défaut configuré pour votre site, vous verrez chaque fournisseur affiché.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-159">If you have more than just the default provider configured for your site, you will see each provider displayed.</span></span> <span data-ttu-id="e6e4e-160">Par exemple, si vous utilisez l’exemple de fournisseur de Microsoft Access (voir <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider>), vous voyez la sortie suivante :</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-160">For example, if you are using the sample Microsoft Access provider (see <xref:System.Web.StaticSiteMapProvider>), you see the following output:</span></span>  
  
```  
XmlSiteMapProvider   System.Web.XmlSiteMapProvider  
AccessSiteMapProvider   Samples.AspNet.AccessSiteMapProvider  
```  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException"><span data-ttu-id="e6e4e-161">La fonction de plan de site n'est pas activée.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-161">The site map feature is not enabled.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.Configuration.ConfigurationErrorsException"><span data-ttu-id="e6e4e-162">Le fournisseur par défaut spécifié dans la configuration est introuvable.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-162">The default provider specified in the configuration does not exist.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.Web.HttpException"><span data-ttu-id="e6e4e-163">La fonctionnalité est prise en charge uniquement lors de l'exécution en mode Confiance basse ou dans un mode supérieur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-163">The feature is supported only when running in Low trust or higher.</span></span></exception>
        <altmember cref="P:System.Web.SiteMap.Provider" />
        <altmember cref="T:System.Web.SiteMapProvider" />
        <altmember cref="T:System.Web.StaticSiteMapProvider" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="RootNode">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static System.Web.SiteMapNode RootNode { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property class System.Web.SiteMapNode RootNode" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.SiteMap.RootNode" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared ReadOnly Property RootNode As SiteMapNode" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static property System::Web::SiteMapNode ^ RootNode { System::Web::SiteMapNode ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.SiteMapNode</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="e6e4e-164">Obtient un objet <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> qui représente la page de niveau supérieur de la structure de navigation du site.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-164">Gets a <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> object that represents the top-level page of the navigation structure for the site.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="e6e4e-165"><see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> qui représente la page de niveau supérieur de la structure de navigation du site ; sinon, <see langword="null" />, si l'ajustement de la sécurité est activé et si le nœud ne peut pas être retourné à l'utilisateur actuel.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-165">A <see cref="T:System.Web.SiteMapNode" /> that represents the top-level page of the site's navigation structure; otherwise, <see langword="null" />, if security trimming is enabled and the node cannot be returned to the current user.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="e6e4e-166">Le <xref:System.Web.SiteMap> classe récupère le <xref:System.Web.SiteMap.RootNode%2A> propriété en lui demandant d’à partir du fournisseur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-166">The <xref:System.Web.SiteMap> class retrieves the <xref:System.Web.SiteMap.RootNode%2A> property by requesting it from the provider.</span></span> <span data-ttu-id="e6e4e-167">S’il existe une hiérarchie de fournisseur, la <xref:System.Web.SiteMap> classe récupère le nœud racine du fournisseur racine dans la hiérarchie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-167">If there is a provider hierarchy, the <xref:System.Web.SiteMap> class retrieves the root node of the root provider in the hierarchy.</span></span> <span data-ttu-id="e6e4e-168">Pour accéder au nœud racine du fournisseur par défaut, appelez le <xref:System.Web.SiteMap.Provider%2A> propriété qui récupère à la fois le fournisseur par défaut et son <xref:System.Web.SiteMapProvider.RootNode%2A> propriété.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-168">To access the root node of the default provider, call the <xref:System.Web.SiteMap.Provider%2A> property, which retrieves both the default provider and its <xref:System.Web.SiteMapProvider.RootNode%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e6e4e-169">Le <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> objet, qui est le fournisseur par défaut pour le <xref:System.Web.SiteMap> prend en charge une seule classe <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider.RootNode%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-169">The <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider> object, which is the default provider for the <xref:System.Web.SiteMap> class, supports only one <xref:System.Web.XmlSiteMapProvider.RootNode%2A>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e6e4e-170">Si vous implémentez votre propre <xref:System.Web.SiteMapProvider> classe et substituer l’abstraite <xref:System.Web.SiteMapProvider.RootNode%2A> propriété, vous devez fournir votre propre implémentation pour suivre la <xref:System.Web.SiteMapProvider.RootNode%2A> propriété de la <xref:System.Web.SiteMapNode> instance.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-170">If you implement your own <xref:System.Web.SiteMapProvider> class and override the abstract <xref:System.Web.SiteMapProvider.RootNode%2A> property, you must provide your own implementation to track the <xref:System.Web.SiteMapProvider.RootNode%2A> property of the <xref:System.Web.SiteMapNode> instance.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e6e4e-171">Le nœud racine doit être visible pour tous les utilisateurs, par conception.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-171">The root node must be visible to all users, by design.</span></span> <span data-ttu-id="e6e4e-172">Si le nœud racine n’est pas visible pour tous les utilisateurs lors de la suppression de la sécurité est activée, l’accès à la <xref:System.Web.SiteMap.RootNode%2A> propriété peut entraîner un <xref:System.InvalidOperationException> exception.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-172">If the root node is not visible to all users when security trimming is enabled, accessing the <xref:System.Web.SiteMap.RootNode%2A> property might result in an <xref:System.InvalidOperationException> exception.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="e6e4e-173">L’exemple de code suivant montre comment utiliser le <xref:System.Web.SiteMap.RootNode%2A> propriété à récupérer le <xref:System.Web.SiteMapNode> objet qui représente le nœud racine du site, quel que soit l’emplacement actuel dans la hiérarchie de page.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-173">The following code example demonstrates how to use the <xref:System.Web.SiteMap.RootNode%2A> property to retrieve the <xref:System.Web.SiteMapNode> object that represents the root node of the site, regardless of the current location in the page hierarchy.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[System.Web.SiteMap_1#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/System.Web.SiteMap_1/CS/catalogcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[System.Web.SiteMap_1#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/System.Web.SiteMap_1/VB/catalogvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException"><span data-ttu-id="e6e4e-174">La fonction de plan de site n'est pas activée.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-174">The site map feature is not enabled.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e6e4e-175">\- ou -</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-175">\- or -</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e6e4e-176">Le <see cref="P:System.Web.SiteMap.RootNode" /> correspond à la valeur <see langword="null" />. Ce cas se produit si l'ajustement de la sécurité est activé et si le nœud racine est masqué à l'utilisateur actuel.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-176">The <see cref="P:System.Web.SiteMap.RootNode" /> resolves to <see langword="null" />, which occurs if security trimming is enabled and the root node is not visible to the current user.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.Configuration.ConfigurationErrorsException"><span data-ttu-id="e6e4e-177">Le fournisseur par défaut spécifié dans la configuration est introuvable.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-177">The default provider specified in the configuration does not exist.</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.Web.HttpException"><span data-ttu-id="e6e4e-178">La fonctionnalité est prise en charge uniquement lors de l'exécution en mode Confiance basse ou dans un mode supérieur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-178">The feature is supported only when running in Low trust or higher.</span></span></exception>
        <altmember cref="P:System.Web.SiteMap.CurrentNode" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SiteMapResolve">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static event System.Web.SiteMapResolveEventHandler SiteMapResolve;" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".event class System.Web.SiteMapResolveEventHandler SiteMapResolve" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="E:System.Web.SiteMap.SiteMapResolve" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared Custom Event SiteMapResolve As SiteMapResolveEventHandler " />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; static event System::Web::SiteMapResolveEventHandler ^ SiteMapResolve;" />
      <MemberType>Event</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.SiteMapResolveEventHandler</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="e6e4e-179">Se produit en cas d'accès à la propriété <see cref="P:System.Web.SiteMap.CurrentNode" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-179">Occurs when the <see cref="P:System.Web.SiteMap.CurrentNode" /> property is accessed.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="e6e4e-180">Les abonnés joignent un <xref:System.Web.SiteMapResolveEventHandler> objet à la méthode statique <xref:System.Web.SiteMap.SiteMapResolve> événement pour recevoir une notification lorsque le <xref:System.Web.SiteMap.CurrentNode%2A> propriété est accessible.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-180">Subscribers attach a <xref:System.Web.SiteMapResolveEventHandler> object to the static <xref:System.Web.SiteMap.SiteMapResolve> event to receive notification when the <xref:System.Web.SiteMap.CurrentNode%2A> property is accessed.</span></span> <span data-ttu-id="e6e4e-181">Cela permet à l’utilisateur implémenter une logique personnalisée lors de la création d’un <xref:System.Web.SiteMapNode> la représentation sous forme de la page en cours d’exécution sans nécessiter l’implémentation d’un fournisseur personnalisé.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-181">This enables the user to implement custom logic when creating a <xref:System.Web.SiteMapNode> representation of the currently executing page without requiring a custom provider implementation.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e6e4e-182">Si vous vous abonnez à la <xref:System.Web.SiteMap.SiteMapResolve> événement, vous vous abonnez également à le <xref:System.Web.SiteMapProvider.SiteMapResolve> événement sur le fournisseur de plan de site par défaut.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-182">If you subscribe to the <xref:System.Web.SiteMap.SiteMapResolve> event, you also subscribe to the <xref:System.Web.SiteMapProvider.SiteMapResolve> event on the default site map provider.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="e6e4e-183">L’exemple de code suivant montre comment gérer les <xref:System.Web.SiteMap.SiteMapResolve> événement sur une page Web ASP.NET pour modifier les URL cibles qui sont affichées par un contrôle de navigation de site, tels que le <xref:System.Web.UI.WebControls.SiteMapPath> contrôle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-183">The following code example demonstrates how to handle the <xref:System.Web.SiteMap.SiteMapResolve> event on an ASP.NET Web page to modify the target URLs that are displayed by a site navigation control, such as the <xref:System.Web.UI.WebControls.SiteMapPath> control.</span></span> <span data-ttu-id="e6e4e-184">Dans cet exemple, la page actuelle est une page de publication dans un forum en ligne ou un forum.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-184">In this example, the current page is a post page in an online bulletin board or forum.</span></span> <span data-ttu-id="e6e4e-185">Afin de rendre plus explicites navigation du site, les URL des nœuds affichés par le contrôle de navigation sont ajoutées avec contexte aux chaînes de requête.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-185">In order to render more meaningful site navigation, the URLs of the nodes that are displayed by the navigation control are appended with context relevant query strings.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="e6e4e-186">L’infrastructure de navigation du site ASP.NET protège contre la récursivité infinie, ce qui offre une protection et réduit le risque de sécurité qui est associé à l’accès à la <xref:System.Web.SiteMap.CurrentNode%2A> propriété depuis la <xref:System.Web.SiteMapResolveEventHandler> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-186">The ASP.NET site navigation infrastructure guards against infinite recursion, which provides a safeguard and minimizes the security risk that is associated with accessing the <xref:System.Web.SiteMap.CurrentNode%2A> property from within the <xref:System.Web.SiteMapResolveEventHandler> class.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="e6e4e-187">Le code suivant appartienne dans le fichier Global.asax.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-187">The following code belongs in the Global.asax file.</span></span> <span data-ttu-id="e6e4e-188">Le Gestionnaire d’événements est joint une seule fois pour l’application.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-188">The event handler will be attached only once for the application.</span></span> <span data-ttu-id="e6e4e-189">Le code reconnaît si la page implémente la `ISiteMapResolver` interface.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-189">The code recognizes whether the page implements the `ISiteMapResolver` interface.</span></span> <span data-ttu-id="e6e4e-190">Si l’interface est implémentée, le `ExpandForumPaths` est appelée.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-190">If the interface is implemented, the `ExpandForumPaths` function is called.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Web.SiteMap.SiteMapResolve#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/System.Web.SiteMap.SiteMapResolve/CS/sitemapresolve1cs.aspx.cs#1)]
 [!code-vb[System.Web.SiteMap.SiteMapResolve#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/System.Web.SiteMap.SiteMapResolve/VB/sitemapresolve1vb.aspx.vb#1)]  
  
 <span data-ttu-id="e6e4e-191">Le code suivant définit une interface distincte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-191">The following code defines a separate interface.</span></span> <span data-ttu-id="e6e4e-192">(Dans un projet de site Web, vous pouvez placer ce code dans le dossier App_Code). Le `ISiteMapResolver` interface définit les `ExpandForumPaths` (méthode).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-192">(In a Web site project, you can put this code in the App_Code folder.) The `ISiteMapResolver` interface defines the `ExpandForumPaths` method.</span></span>  
  
 [!code-csharp[System.Web.SiteMap.SiteMapResolve#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/System.Web.SiteMap.SiteMapResolve/CS/sitemapresolve1cs.aspx.cs#2)]
 [!code-vb[System.Web.SiteMap.SiteMapResolve#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/System.Web.SiteMap.SiteMapResolve/VB/sitemapresolve1vb.aspx.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="e6e4e-193">Le code suivant à laquelle appartient la page est d’au moins trois nœuds dans la structure de plan de site.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-193">The following code belongs with the page that is at least three nodes deep in the site-map structure.</span></span> <span data-ttu-id="e6e4e-194">La page implémente la `ISiteMapResolver` de l’interface, qui permet la `ExpandForumPaths` méthode à appeler.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="e6e4e-194">The page implements the `ISiteMapResolver` interface, which enables the `ExpandForumPaths` method to be called.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[System.Web.SiteMap.SiteMapResolve#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/System.Web.SiteMap.SiteMapResolve/CS/sitemapresolve1cs.aspx#3)]
 [!code-aspx-vb[System.Web.SiteMap.SiteMapResolve#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/System.Web.SiteMap.SiteMapResolve/VB/sitemapresolve1vb.aspx#3)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.SiteMapResolveEventHandler" />
        <altmember cref="T:System.Web.SiteMapResolveEventArgs" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>