<Type Name="CatalogZone" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="82ea67cd5bbce8b90c245a409bb529cb005363cd" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="2982b8c4cce02c2542285fcaf172f7544d6b80bc" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="04/09/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="59352042" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public class CatalogZone : System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi beforefieldinit CatalogZone extends System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Class CatalogZone&#xA;Inherits CatalogZoneBase" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class CatalogZone : System::Web::UI::WebControls::WebParts::CatalogZoneBase" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type CatalogZone = class&#xA;    inherit CatalogZoneBase" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
      <AttributeName>System.ComponentModel.Designer("System.Web.UI.Design.WebControls.WebParts.CatalogZoneDesigner, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.Web.UI.SupportsEventValidation</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
      <AttributeName>System.ComponentModel.Designer("System.Web.UI.Design.WebControls.WebParts.CatalogZoneDesigner, System.Design, Version=2.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="31160-101">Sert de contrôle principal dans le jeu de contrôles WebPart pour l’hébergement de contrôles <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> sur une page web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-101">Serves as the primary control in the Web Parts control set for hosting <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controls on a Web page.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="31160-102">Dans le jeu de composants WebPart, une zone est une région sur une page Web qui contient des contrôles WebPart.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-102">Within the Web Parts control set, a zone is a region on a Web page that contains Web Parts controls.</span></span> <span data-ttu-id="31160-103">Une zone WebPart est créée par un contrôle de zone, qui est un type de <xref:System.Web.UI.WebControls.CompositeControl> conçu pour contenir d’autres contrôles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-103">A Web Parts zone is created by a zone control, which is a type of <xref:System.Web.UI.WebControls.CompositeControl> designed to contain other controls.</span></span> <span data-ttu-id="31160-104">Les principales fonctions d’une zone sont pour disposer les contrôles qu’il contient et pour fournir une interface utilisateur commune (IU) pour ces contrôles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-104">The primary functions of a zone are to lay out the controls it contains, and to provide a common user interface (UI) for those controls.</span></span> <span data-ttu-id="31160-105">Pour obtenir des informations générales sur les zones et comment elles sont utilisées dans les applications WebPart, consultez la base de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> (classe), et [Web Parts Control Set Overview](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/k3w2y2tf(v=vs.100)).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-105">For general information about zones and how they are used in Web Parts applications, see the base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> class, and [Web Parts Control Set Overview](https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/k3w2y2tf(v=vs.100)).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="31160-106">Une fonctionnalité clé des contrôles WebPart est qu’ils permettent aux utilisateurs finaux de modifier (ou personnaliser) des pages Web en fonction de leurs préférences et enregistrement ses paramètres personnalisés pour les futures sessions de navigateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-106">A key feature of Web Parts controls is that they allow end users to modify (or personalize) Web pages according to their preferences, and save their personalized settings for future browser sessions.</span></span> <span data-ttu-id="31160-107">Un aspect de la modification de pages Web Parts inclut la possibilité d’ajouter <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôles ou autres contrôles serveur à une page WebPart.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-107">One aspect of modifying Web Parts pages includes the ability to add <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls or other server controls to a Web Parts page.</span></span> <span data-ttu-id="31160-108">Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> contrôle fournit une liste ou un catalogue de contrôles que les utilisateurs peuvent ajouter à une page.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-108">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control provides a list or catalog of controls that users can add to a page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="31160-109">Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> contrôle est un des contrôles fondamentaux dans le jeu de composants WebPart.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-109">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control is one of the fundamental controls in the Web Parts control set.</span></span> <span data-ttu-id="31160-110">Il dérive le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase> classe et la plupart de son comportement est hérité de cette classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-110">It derives from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase> class, and most of its behavior is inherited from that class.</span></span> <span data-ttu-id="31160-111">Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> classe ajoute essentiellement à la classe de base un modèle de zone, qui est une implémentation de la <xref:System.Web.UI.ITemplate> interface.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-111">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class essentially adds to the base class a zone template, which is an implementation of the <xref:System.Web.UI.ITemplate> interface.</span></span> <span data-ttu-id="31160-112">Le modèle de zone permet aux développeurs d’ajouter de façon déclarative <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> contrôles à une zone dans le format de persistance de page.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-112">The zone template enables developers to declaratively add <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls to a zone in the page persistence format.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="31160-113">Un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> zone peut uniquement contenir <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> contrôles et inversement, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> contrôles peuvent résider que dans les zones qui dérivent de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase> classe, telle que <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-113">A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> zone can contain only <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls, and conversely, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls can reside only in zones that derive from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase> class, such as <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone>.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="31160-114">Un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> contrôle devient visible uniquement lorsqu’un utilisateur bascule une page Web en mode d’affichage (<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.CatalogDisplayMode>).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-114">A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control becomes visible only when a user switches a Web page to catalog display mode (<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.CatalogDisplayMode>).</span></span> <span data-ttu-id="31160-115">Un catalogue peut contenir plusieurs types de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> contrôles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-115">A catalog can contain several types of <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="31160-116">Chaque <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> contrôle est un type de conteneur qui contient les contrôles de serveur que les utilisateurs peuvent ajouter à la page.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-116">Each <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> control is a type of container that contains the server controls users can add to the page.</span></span> <span data-ttu-id="31160-117">Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> contrôles varient en fonction de la provenant des contrôles serveur qu’ils contiennent.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-117">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls differ according to where the server controls they contain are coming from.</span></span> <span data-ttu-id="31160-118">Le tableau suivant récapitule les <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> contrôles fournis avec le jeu de composants WebPart et, pour chaque contrôle, quel type de serveur les contrôles qu’elle contient.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-118">The following table summarizes the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls provided with the Web Parts control set and, for each control, what kind of server controls it contains.</span></span>  
  
|<span data-ttu-id="31160-119">Contrôle</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-119">Control</span></span>|<span data-ttu-id="31160-120">Description </span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-120">Description</span></span>|  
|-------------|-----------------|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart>|<span data-ttu-id="31160-121">Gère les références aux contrôles qui ont été fermés sur une page.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-121">Maintains references to controls that have been closed on a page.</span></span> <span data-ttu-id="31160-122">Ces contrôles peuvent être rouvertes (à nouveau ajoutés à la page) par les utilisateurs.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-122">These controls can be reopened (added back to the page) by users.</span></span>|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart>|<span data-ttu-id="31160-123">Contient des références aux contrôles qui sont déclarés dans un catalogue de composants WebPart dans le balisage d’une page Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-123">Contains references to controls that are declared in a Web Parts catalog in the markup of a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="31160-124">Ces contrôles peuvent être ajoutés à une page Web par les utilisateurs.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-124">These controls can be added to a Web page by users.</span></span>|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart>|<span data-ttu-id="31160-125">Fournit l’interface utilisateur pour un utilisateur de télécharger un fichier de définition (un fichier XML avec un. Extension du composant WebPart et un format spécifié qui contient des informations d’état) d’un contrôle à un catalogue, afin que le contrôle peut être ajouté à une page Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-125">Provides the UI for a user to upload a definition file (an XML file with a .WebPart extension and a specified format that contains state information) for a control to a catalog, so that the control can be added to a Web page.</span></span>|  
  
 <span data-ttu-id="31160-126">Étant donné que la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> classe ajoute uniquement un modèle de zone au comportement de sa classe de base, il a peu de membres.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-126">Because the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class adds only a zone template to the behavior of its base class, it has few members.</span></span> <span data-ttu-id="31160-127">Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.%23ctor%2A> constructeur est un constructeur par défaut ; avec lui, vous pouvez initialiser une nouvelle instance de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-127">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.%23ctor%2A> constructor is a default constructor; with it, you can initialize a new instance of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class.</span></span> <span data-ttu-id="31160-128">Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate%2A> propriété obtient ou définit une référence à la <xref:System.Web.UI.ITemplate> objet qui contient les contrôles pour la zone.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-128">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate%2A> property gets or sets a reference to the <xref:System.Web.UI.ITemplate> object that contains the controls for the zone.</span></span> <span data-ttu-id="31160-129">Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> méthode est critique.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-129">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> method is critical.</span></span> <span data-ttu-id="31160-130">Ce paramètre remplace la méthode de base pour créer la collection de tous les <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> contrôles contenus dans le modèle de zone.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-130">It overrides the base method to create the collection of all <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls contained within the zone template.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="31160-131">Les boutons dans la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> l’interface utilisateur nécessitent l’écriture de scripts côté client pour fonctionner correctement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-131">The buttons in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> UI require client-side scripting in order to work correctly.</span></span> <span data-ttu-id="31160-132">Si les scripts sont désactivés dans le navigateur, l’utilisateur ne sera pas en mesure d’effectuer des actions via le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> l’interface utilisateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-132">If scripting is disabled in the browser, the user will not be able to perform actions through the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> UI.</span></span>  
  
## <a name="accessibility"></a><span data-ttu-id="31160-133">Accessibilité</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-133">Accessibility</span></span>  
 <span data-ttu-id="31160-134">Le balisage rendu par défaut pour ce contrôle n’est peut-être pas conforme aux normes d’accessibilité telles que les instructions de priorité 1 Web Content Accessibility Guidelines 1.0 (WCAG).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-134">The markup rendered by default for this control might not conform to accessibility standards such as the Web Content Accessibility Guidelines 1.0 (WCAG) priority 1 guidelines.</span></span> <span data-ttu-id="31160-135">Pour plus d’informations sur la prise en charge d’accessibilité pour ce contrôle, consultez [les contrôles ASP.NET et l’accessibilité](https://msdn.microsoft.com/library/847a37e3-ce20-41da-b0d3-7dfb0fdae9a0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-135">For details about accessibility support for this control, see [ASP.NET Controls and Accessibility](https://msdn.microsoft.com/library/847a37e3-ce20-41da-b0d3-7dfb0fdae9a0).</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="31160-136">L’exemple de code suivant illustre l’utilisation déclarative et par programme de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> contrôle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-136">The following code example demonstrates declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control.</span></span> <span data-ttu-id="31160-137">L’exemple de code comprend quatre parties :</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-137">The code example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="31160-138">Un contrôle utilisateur qui permet de modifier les modes d’affichage sur la page Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-138">A user control that enables you to change display modes on the Web page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="31160-139">Un fichier avec le code source personnalisé <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> contrôle et une personnalisée <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôle qui est importé par le catalogue et ajouté à la page Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-139">A file with the source code for a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control, and a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control that is imported by the catalog and added to the Web page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="31160-140">Une page Web qui déclare le contrôle utilisateur et personnalisé <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> contrôle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-140">A Web page that declares the user control, and the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="31160-141">Une explication de l’exécution de l’exemple.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-141">An explanation of how to run the example.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="31160-142">La première partie de cet exemple de code est le contrôle utilisateur qui permet aux utilisateurs de modifier les modes d’affichage sur une page Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-142">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="31160-143">Pour plus d’informations sur les modes d’affichage et une description du code source dans ce contrôle, consultez [procédure pas à pas : Page de parties de modification des Modes d’affichage sur un serveur Web](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-143">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_CatalogZone_Overview#7](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/CS/displaymodemenucs.ascx#7)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_CatalogZone_Overview#7](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/VB/displaymodemenuvb.ascx#7)]  
  
 <span data-ttu-id="31160-144">La deuxième partie de l’exemple de code contient le code personnalisée du <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> et <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-144">The second part of the code example contains the code for the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="31160-145">Le code pour le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> contrôle montre comment hériter de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> classe et personnaliser ses propriétés en définissant des valeurs de propriété de certains par défaut dans le constructeur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-145">The code for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control demonstrates how to inherit from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class and customize its properties by setting some default property values in the constructor.</span></span> <span data-ttu-id="31160-146">Le code source montre également comment créer un personnalisé <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> classe nommée `TextDisplayWebPart`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-146">The source code also demonstrates how to create a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class named `TextDisplayWebPart`.</span></span> <span data-ttu-id="31160-147">Il s’agit du contrôle associé le. Fichier de description de composant WebPart que vous allez importer dans le cadre de cet exemple de code.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-147">This is the control associated with the .WebPart description file that you will import as part of this code example.</span></span> <span data-ttu-id="31160-148">Après avoir importé le fichier de description à l’aide de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> contrôle sur la page Web, vous serez en mesure d’ajouter le `TextDisplayWebPart` contrôle à la page, parfaitement préconfigurée, comme spécifié dans le fichier de description.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-148">After you import the description file by using the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control on the Web page, you'll be able to add the `TextDisplayWebPart` control to the page, fully pre-configured as specified in the description file.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="31160-149">Pour l’exemple de code à exécuter, vous devez compiler ce code source.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-149">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="31160-150">Vous pouvez compiler explicitement et placer l’assembly résultant dans le dossier Bin de votre site Web ou le global assembly cache.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-150">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="31160-151">Vous pouvez également mettre le code source dans le dossier App_Code de votre site, où il sera compilé dynamiquement au moment de l’exécution.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-151">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="31160-152">Cet exemple de code utilise la compilation dynamique, par conséquent, si vous souhaitez exécuter l’exemple de cette façon, nommez le fichier de code source et l’ajouter à un sous-dossier App_Code du répertoire racine de votre application Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-152">This code example uses dynamic compilation, so if you want to run the example this way, name the source code file and add it to an App_Code subfolder of your Web application's root directory.</span></span> <span data-ttu-id="31160-153">Pour une procédure pas à pas qui illustre les deux méthodes de compilation, consultez [procédure pas à pas : Contrôle serveur Web de développement et à l’aide d’un](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-153">For a walkthrough that demonstrates both methods of compiling, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_CatalogZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/CS/catalogSamples.cs#1)]
 [!code-vb[WebParts_CatalogZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/VB/catalogSamples.vb#1)]  
  
 <span data-ttu-id="31160-154">La troisième partie de l’exemple de code est la page Web qui contient les contrôles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-154">The third part of the code example is the Web page that contains the controls.</span></span> <span data-ttu-id="31160-155">Il contient un `Register` directive pour le contrôle utilisateur et l’autre pour le fichier source avec les contrôles personnalisés.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-155">It contains a `Register` directive for the user control, and another for the source file with the custom controls.</span></span> <span data-ttu-id="31160-156">Notez que dans la deuxième directive, il ne nomme pas l’assembly, car l’exemple n’utilise pas un assembly, il utilise la compilation dynamique avec le code source placé dans le sous-dossier App_Code.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-156">Note that in the second directive, it does not name the assembly, because the example does not use an assembly, it uses dynamic compilation with the source code placed in the App_Code subfolder.</span></span> <span data-ttu-id="31160-157">La page Web déclare un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> contrôle et au sein de son enfant `<zonetemplate>` élément, elle déclare un <xref:System.Web.UI.WebControls.BulletedList> contrôle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-157">The Web page declares a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control, and within its child `<zonetemplate>` element, it declares a <xref:System.Web.UI.WebControls.BulletedList> control.</span></span> <span data-ttu-id="31160-158">Bien qu’il s’agit d’un contrôle ASP.NET standard, il aura des toutes les fonctionnalités WebPart en cours d’exécution, car le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> contrôler encapsule tout contrôle serveur placé dans un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> avec un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> de l’objet, afin que les autres contrôles serveur peuvent participer au Web Applications WebPart.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-158">While this is a standard ASP.NET control, it will have full Web Parts functionality at run time, because the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control wraps any server control placed in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> object, so that other server controls can participate in Web Parts applications.</span></span> <span data-ttu-id="31160-159">Également déclaré dans cette zone est personnalisé <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôle nommé `TextDisplayWebPart`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-159">Also declared in this zone is the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control named `TextDisplayWebPart`.</span></span> <span data-ttu-id="31160-160">Notez que ce contrôle a un attribut de `ExportMode="All"` déclaré sur lui.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-160">Notice that this control has an attribute of `ExportMode="All"` declared on it.</span></span> <span data-ttu-id="31160-161">Cela vous permet d’exporter un. Fichier de description de composant WebPart qui contient les valeurs de propriété du contrôle, qui peut être importé par d’autres utilisateurs pour ajouter le contrôle préconfiguré vers d’autres pages Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-161">This enables you to export a .WebPart description file that contains the property values of the control, which can be imported by other users to add the pre-configured control to other Web pages.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="31160-162">Pour permettre aux utilisateurs d’une application Web Parts pour exporter un fichier de description pour <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôles, vous devez également activer la fonctionnalité d’exportation dans l’application Web en ajoutant un `enableExport="true"` attribut le `<webParts>` élément (qui est un enfant de le `<system.web>`élément) dans le fichier Web.config.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-162">To enable users of a Web Parts application to export a description file for <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, you must also enable the export feature in the Web application by adding an `enableExport="true"` attribute to the `<webParts>` element (which is a child of the `<system.web>` element) in the Web.config file.</span></span> <span data-ttu-id="31160-163">Exportation est désactivée par défaut, par conséquent, si vous ne sont pas encore activé l’exportation pour votre application, modifiez le fichier Web.config et le faire maintenant.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-163">Export is disabled by default, so if you not yet enabled export for your application, edit the Web.config file and do it now.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="31160-164">La page Web déclare également personnalisé <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> contrôle et, dans ce cas, un `<zonetemplate>` élément contenant un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> contrôle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-164">The Web page also declares the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control and, within it, a `<zonetemplate>` element that contains an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="31160-165">L’utilisateur utilisera ce contrôle au moment de l’exécution pour importer le. Fichier de description de composant WebPart personnalisée du <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-165">The user will use this control at run time to import the .WebPart description file for the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_CatalogZone_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/CS/catalogzonecs.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_CatalogZone_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/VB/catalogzonevb.aspx#2)]  
  
 <span data-ttu-id="31160-166">Exécutez maintenant l’exemple de code.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-166">Now run the code example.</span></span> <span data-ttu-id="31160-167">Chargez la page Web dans un navigateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-167">Load the Web page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="31160-168">La première étape consiste à exporter un. Fichier de description de composant WebPart pour le `TextDisplayWebPart` contrôle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-168">The first step is to export a .WebPart description file for the `TextDisplayWebPart` control.</span></span> <span data-ttu-id="31160-169">Cliquez sur le menu d’actions verbales sur le contrôle personnalisé (représenté par la flèche vers le bas dans la barre de titre), puis cliquez sur **exporter**.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-169">Click the verbs menu on the custom control (represented by the downward arrow in the title bar), and click **Export**.</span></span> <span data-ttu-id="31160-170">Suivez les instructions pour enregistrer un fichier de description pour le contrôle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-170">Follow the instructions to save a description file for the control.</span></span> <span data-ttu-id="31160-171">Ouvrez le. Description du composant WebPart dans un éditeur et modifier la valeur de la propriété du texte de titre.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-171">Open the .WebPart description file in an editor, and edit the value of the title property text.</span></span> <span data-ttu-id="31160-172">Rechercher la `<property>` élément qui possède l’attribut `name="Title"`et modifier le texte du titre qui est contenu entre les balises `<property>` balises.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-172">Find the `<property>` element that has the attribute `name="Title"`, and edit the title text that is contained between the opening and closing `<property>` tags.</span></span> <span data-ttu-id="31160-173">Maintenant fermer la page Web et modifiez la source de la page dans un éditeur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-173">Now close the Web page, and edit the page source in an editor.</span></span> <span data-ttu-id="31160-174">Supprimer le `<aspSample:TextDisplayWebPart>` control, élément de déclaration, puis enregistrez et fermez le fichier.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-174">Delete the `<aspSample:TextDisplayWebPart>` control declaration element, then save and close the file.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="31160-175">Chargez la page Web dans un navigateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-175">Load the Web page again in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="31160-176">Le `TextDisplayWebPart` contrôle ne doit pas apparaître, car vous l’avez supprimé.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-176">The `TextDisplayWebPart` control should not appear, because you removed it.</span></span> <span data-ttu-id="31160-177">Utilisez le **Mode d’affichage** le contrôle de liste déroulante et sélectionnez **catalogue** pour passer de la page en mode de catalogue.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-177">Use the **Display Mode** drop-down list control and select **Catalog** to switch the page to catalog mode.</span></span> <span data-ttu-id="31160-178">Notez que le custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> contrôle apparaît, avec la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> contrôle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-178">Notice that the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control appears, along with the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="31160-179">Cliquez sur le **Parcourir** pour localiser le. Fichier de description de composant WebPart que vous avez exporté pour la `TextDisplayWebPart` contrôle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-179">Click the **Browse** button to locate the .WebPart description file that you exported for the `TextDisplayWebPart` control.</span></span> <span data-ttu-id="31160-180">Vous pouvez cliquer sur **télécharger**, sélectionnez la case à cocher en regard du contrôle importé, puis cliquez sur **ajouter** pour l’ajouter à la page.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-180">You can click **Upload**, select the check box next to the imported control, and click **Add** to add it to the page.</span></span> <span data-ttu-id="31160-181">Cliquez sur **ferme le catalogue** pour retourner la page en mode de navigation normal.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-181">Click **Close Catalog** to return the page to normal browse mode.</span></span> <span data-ttu-id="31160-182">Le contrôle importé doit maintenant apparaître dans la page et le titre qui apparaît dans la barre de titre du contrôle doit être le texte de titre que vous avez ajouté à la. Fichier de description du composant WebPart.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-182">The imported control should now appear in the page, and the title that appears in the title bar of the control should be the title text you added to the .WebPart description file.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <permission cref="T:System.Web.AspNetHostingPermission"><span data-ttu-id="31160-183">pour fonctionner dans un environnement hébergé.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-183">for operating in a hosted environment.</span></span> <span data-ttu-id="31160-184">Valeur de demande : <see cref="F:System.Security.Permissions.SecurityAction.InheritanceDemand" /> ; valeur d'autorisation : <see cref="F:System.Web.AspNetHostingPermissionLevel.Minimal" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-184">Demand value: <see cref="F:System.Security.Permissions.SecurityAction.InheritanceDemand" />; Permission value: <see cref="F:System.Web.AspNetHostingPermissionLevel.Minimal" />.</span></span></permission>
    <block subset="none" type="overrides"><para><span data-ttu-id="31160-185">Vous pouvez créer personnalisé <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> classes si vous souhaitez contrôler davantage le rendu et le comportement de l’interface utilisateur du catalogue.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-185">You can create custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> classes if you want more control over the rendering and behavior of the catalog UI.</span></span> <span data-ttu-id="31160-186">Si vous n’avez pas besoin de fournir aux utilisateurs de votre contrôle la possibilité d’ajouter <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> des contrôles de façon déclarative, vous pouvez hériter directement la <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" /> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-186">If you do not need to provide users of your control with the ability to add <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controls declaratively, then you can inherit directly from the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" /> class.</span></span> <span data-ttu-id="31160-187">Si vous ne souhaitez pas activer les contrôles à ajouter de manière déclarative, la méthode la plus simple consiste à hériter de la <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> classe, car elle fournit le modèle de zone essentiel.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-187">If you do want to enable controls to be added declaratively, the simples approach is to inherit from the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> class, because it provides the essential zone template.</span></span>  
  
<span data-ttu-id="31160-188">Si vous héritez de la <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> (classe), vous pouvez remplacer le <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts" /> (méthode) et utilisez la méthode pour ajouter un objet personnalisé <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> de contrôles à un <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection" />, si vous souhaitez plus grand contrôle par programmation sur Ajout personnalisé <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> contrôles à votre zone .</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-188">If you inherit from the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> class, you can override the <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts" /> method and use the method to add custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controls to a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection" />, if you want greater programmatic control over adding custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controls to your zone.</span></span></para></block>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" />
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/k3w2y2tf(v=vs.100)"><span data-ttu-id="31160-189">Vue d’ensemble du jeu de contrôles Web parties</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-189">Web Parts Control Set Overview</span></span></related>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/z36h8be9(v=vs.100)"><span data-ttu-id="31160-190">Vue d’ensemble de personnalisation de parties Web</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-190">Web Parts Personalization Overview</span></span></related>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="31160-191">Contrôles WebPart ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-191">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public CatalogZone ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; CatalogZone();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="31160-192">Initialise une nouvelle instance de la classe <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-192">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> class.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="31160-193">Étant donné que le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> contrôle implémente un modèle de zone, il est généralement utilisé de façon déclarative et vous devrez rarement créer une nouvelle instance de la classe à l’aide de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.%23ctor%2A> constructeur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-193">Because the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control implements a zone template, it is usually used declaratively and you will seldom need to create a new instance of the class using the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.%23ctor%2A> constructor.</span></span> <span data-ttu-id="31160-194">Toutefois, si vous héritez de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> classe pour créer une zone personnalisée, vous pouvez utiliser le constructeur pour initialiser certaines de ses valeurs de propriété et personnaliser son apparence.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-194">However, if you inherit from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class to create a custom zone, you might wish to use the constructor to initialize some of its property values and customize its appearance.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="31160-195">L’exemple de code suivant illustre l’utilisation par programmation de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.%23ctor%2A> constructeur personnalisé <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> contrôle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-195">The following code example demonstrates the programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.%23ctor%2A> constructor in a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control.</span></span> <span data-ttu-id="31160-196">Le constructeur est utilisé pour initialiser certaines valeurs de propriété par défaut pour le contrôle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-196">The constructor is used to initialize some default property values for the control.</span></span> <span data-ttu-id="31160-197">Le code suivant montre le personnalisé <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> classe avec le constructeur déclaré dans la partie supérieure.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-197">The following code shows the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class with the constructor declared near the top.</span></span> <span data-ttu-id="31160-198">Pour l’intégralité du code et des instructions pour configurer et exécuter l’exemple, consultez la section exemple dans le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> vue d’ensemble de la classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-198">For the full code and instructions required to set up and run the example, see the Example section in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class overview.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_CatalogZone_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/CS/catalogSamples.cs#1)]
 [!code-vb[WebParts_CatalogZone_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogZone_Overview/VB/catalogSamples.vb#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="31160-199">Contrôles WebPart ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-199">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CreateCatalogParts">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection CreateCatalogParts ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection CreateCatalogParts() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Function CreateCatalogParts () As CatalogPartCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override System::Web::UI::WebControls::WebParts::CatalogPartCollection ^ CreateCatalogParts();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.CreateCatalogParts : unit -&gt; System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection" Usage="catalogZone.CreateCatalogParts " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="31160-200">Crée une instance de chaque type <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> déclaré dans la zone.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-200">Creates an instance of each <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> type that is declared in the zone.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="31160-201"><see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection" /> contenant les références à tous les contrôles <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> dans la zone.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-201">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartCollection" /> with references to all the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controls in the zone.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="31160-202">Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> méthode est une méthode critique, car lorsqu’un utilisateur bascule une page en mode d’affichage, cette méthode crée tous les <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> les contrôles qui composent le catalogue de composants WebPart.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-202">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> method is a critical method because when a user switches a page to catalog display mode, this method creates all the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls that make up the Web Parts catalog.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="31160-203">Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> méthode dans le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> fourni avec les composants WebPart, jeu de contrôles peut créer un contrôle de serveur qui hérite de la classe la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-203">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> method in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class provided with the Web Parts control set can create any server control that inherits from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> class.</span></span> <span data-ttu-id="31160-204">Par conséquent, si vous créez un personnalisé <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> contrôler et déclarez sur une page dans un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> contrôle, cette méthode créera votre contrôle lorsqu’un utilisateur bascule la page en mode catalogue.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-204">So, if you create a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> control and declare it on a page within a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> control, this method will create your control when a user switches the page to catalog mode.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="31160-205">Toutefois, pour diverses raisons vous souhaitez contrôle via le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> (méthode).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-205">However, for various reasons you might want control over the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="31160-206">Vous souhaitez peut-être créer uniquement certains <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> contrôles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-206">You might want it to create only certain <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="31160-207">Par exemple, supposons que vous créez un ensemble de personnalisation <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> contrôles qui ont une apparence cohérente et appartiennent à un produit individuel ou d’une organisation.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-207">For example, suppose you create a set of custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls that have a consistent appearance and belong to a single product or organization.</span></span> <span data-ttu-id="31160-208">Si vous souhaitez être limitée à l’aide de ces contrôles personnalisés dans un catalogue, les développeurs de pages, vous devez hériter de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> classe, substituez le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> (méthode) et autoriser la méthode à créer uniquement des contrôles du même type que vos contrôles personnalisés.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-208">If you want page developers to be limited to using those custom controls in a catalog, then you should inherit from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> class, override the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts%2A> method, and allow the method to create only controls of the same type as your custom controls.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException"><span data-ttu-id="31160-209">Le contrôle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> actuel ne possède pas d'ID.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-209">The current <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> control does not have an ID.</span></span></exception>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase.CreateCatalogParts" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="31160-210">Contrôles WebPart ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-210">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ZoneTemplate">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.ITemplate ZoneTemplate { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.ITemplate ZoneTemplate" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ZoneTemplate As ITemplate" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::ITemplate ^ ZoneTemplate { System::Web::UI::ITemplate ^ get(); void set(System::Web::UI::ITemplate ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ZoneTemplate : System.Web.UI.ITemplate with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(null)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.TemplateContainer(typeof(System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone))</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.TemplateInstance(System.Web.UI.TemplateInstance.Single)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.ITemplate</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="31160-211">Obtient ou définit un modèle pour contenir des contrôles enfants dans un contrôle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> dans le format de persistance de la page.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-211">Gets or sets a template to contain child controls within a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> control in page persistence format.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="31160-212"><see cref="T:System.Web.UI.ITemplate" /> qui joue le rôle de conteneur pour les contrôles enfants dans la zone.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-212">An <see cref="T:System.Web.UI.ITemplate" /> that acts as a container for child controls in the zone.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="31160-213">Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate%2A> propriété fait référence à un modèle de type <xref:System.Web.UI.ITemplate> qui est utilisé pour contenir le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> contrôles dans la zone.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-213">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate%2A> property references a template of type <xref:System.Web.UI.ITemplate> that is used to contain the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls in the zone.</span></span> <span data-ttu-id="31160-214">Le modèle de zone permet aux développeurs de page déclarer le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> qu’ils souhaitent utiliser dans le format de persistance, plutôt que de devoir créer tous les contrôles par programmation des contrôles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-214">The zone template enables page developers to declare the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls they want to use in persistence format, rather than having to create all the controls programmatically.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="31160-215">L’accesseur set pour la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate%2A> les appels de propriété le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase.InvalidateCatalogParts%2A> (méthode), ce qui force la collection de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> contrôles qui sont déclarés dans le modèle de zone dans la page à actualiser.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-215">The set accessor for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.ZoneTemplate%2A> property calls the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase.InvalidateCatalogParts%2A> method, which forces the collection of <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> controls that are declared in the zone template on the page to be refreshed.</span></span> <span data-ttu-id="31160-216">Cela garantit que la collection de contrôles référencés par la zone reste active chaque fois qu’un utilisateur modifie les contrôles de réellement déclarés dans le modèle dans la page.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-216">This ensures that the collection of controls referenced by the zone remains current whenever a user changes the controls actually declared within the template on the page.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides"><para><span data-ttu-id="31160-217">Si vous souhaitez créer un personnalisé <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> zone, mais que vous envisagez de créer le <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> par programmation des contrôles au lieu de permettant aux développeurs de page pour les déclarer, vous ne pas besoin de zone prise en charge du modèle, et vous pouvez hériter directement le <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" /> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-217">If you want to create a custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone" /> zone, but you plan to create the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> controls programmatically rather than allowing page developers to declare them, you do not need zone template support, and you can inherit directly from the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" /> class.</span></span></para></block>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.ITemplate" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone.CreateCatalogParts" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)"><span data-ttu-id="31160-218">Contrôles WebPart ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="31160-218">ASP.NET Web Parts Controls</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>