<Type Name="CatalogPart" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="b8b8060fae69cb03449d6dc7271860412ee04525" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="5a49536d99d2d0b54e4cb7280870903e043272df" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="07/03/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="37596127" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public abstract class CatalogPart : System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi abstract beforefieldinit CatalogPart extends System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public MustInherit Class CatalogPart&#xA;Inherits Part" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class CatalogPart abstract : System::Web::UI::WebControls::WebParts::Part" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type CatalogPart = class&#xA;    inherit Part" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.ComponentModel.Bindable(false)</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.ComponentModel.Designer("System.Web.UI.Design.WebControls.WebParts.CatalogPartDesigner, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>Sert de classe de base pour les contrôles qui résident dans les zones <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" /> et qui fournissent des catalogues de contrôles serveur web disponibles (particulièrement des contrôles <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />) que les utilisateurs peuvent ajouter à une page web.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> est une classe de base pour des contrôles spéciaux qui se trouvent dans <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase> zones. Ces dérivés <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> contrôles fournissent des catalogues de contrôles serveur Web que les utilisateurs finaux peuvent ajouter à une page Web. Utilisez <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> contrôles dans une application Web lorsque vous souhaitez fournir aux utilisateurs finaux la possibilité de modifier les fonctionnalités d’une page Web en ajoutant ou supprimant des contrôles serveur.  
  
 Un catalogue est simplement une liste d’un ou plusieurs contrôles serveur Web disponibles (y compris <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôles, des contrôles serveur ASP.NET et des contrôles personnalisés ou utilisateur) que les utilisateurs peuvent ajouter à une page Web. Un catalogue a un nombre de caractéristiques communes, y compris le texte d’instruction pour les utilisateurs finaux ; texte pour décrire chaque contrôle serveur ; contrôles d’assistance pour sélectionner les contrôles serveur et les ajouter à la page ; un en-tête, pied de page et bordure ; et un nombre d’attributs de style.  
  
 Il existe trois types de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> contrôles fournis avec le jeu de composants WebPart, comme décrit dans le tableau suivant. Chaque type de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> contrôle contient des contrôles serveur qui sont ajoutés à une page à partir d’une source différente.  
  
> [!IMPORTANT]
>  Les contrôles qui héritent de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe peut résider que dans les zones dérivées de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase> classe.  
  
|Contrôle|Description |  
|-------------|-----------------|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart>|Contient des contrôles qui ont été fermés sur une page, et qui peuvent être rouverts (à nouveau ajoutés à la page) par les utilisateurs. Les contrôles dans ce type de catalogue sont des contrôles qui ont déjà été ajoutés à la page à partir d’une autre source et ont été fermés par un utilisateur.|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart>|Contient des contrôles serveur déclarés dans un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> contrôle, qui est elle-même contenue dans un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase> zone dans le balisage d’une page Web.|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart>|Fournit l’interface utilisateur (IU) pour un utilisateur à télécharger le fichier de définition d’un contrôle (un fichier XML défini par un schéma qui contient des informations d’état) à un catalogue, afin que le contrôle peut être ajouté à une page Web. Les contrôles proprement dits n’apparaissent pas dans ce type de catalogue ; le catalogue est juste un mécanisme permettant d’accéder aux fichiers de définition des contrôles externes afin qu’ils peuvent être ajoutés à une page.|  
  
 Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe hérite de la base de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> classe, afin qu’il le comportement commun à d’autres contrôles de la partie dans le jeu de composants WebPart. En outre, il ajoute des membres qui sont utiles pour la fonctionnalité de catalogue. Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart.DisplayTitle%2A> propriété obtient la chaîne réelle qui est actuellement affichée comme titre du contrôle. La valeur de cette propriété peut être identique à la valeur de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> propriété ou, si aucune valeur n’a été affectée à cette propriété, une valeur par défaut fournie par le .NET Framework. Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart.WebPartManager%2A> et <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart.Zone%2A> deux propriétés fournissent un accès pratique aux deux objets essentiels qui contrôlent le cycle de vie d’un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> contrôle : le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> contrôle et le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase> zone qui contient le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> contrôler, respectivement.  
  
 Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe contient également plusieurs méthodes. Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> méthode est déclarée comme une méthode abstraite qui doit être implémentée par les héritiers. Son objectif consiste à retourner une collection de descriptions des contrôles dans le catalogue. Une méthode associée, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart.GetWebPart%2A>, est également déclarée comme abstraite et doit être implémentée par les héritiers. Cette méthode est conçue pour retourner une instance d’un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôle basé sur une description qui est passée à la méthode en tant que paramètre.  
  
   
  
## Examples  
 L’exemple de code suivant illustre l’utilisation de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe. Étant donné que la classe est abstraite, il n’est pas utilisé directement dans le code. Toutefois, l’exemple montre comment travailler avec les trois dérivées <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> contrôles fournis avec le jeu pour illustrer des scénarios d’utilisation courants de contrôles WebPart.  
  
 Il existe quatre parties dans l’exemple de code :  
  
-   Un contrôle utilisateur qui permet de modifier les modes d’affichage sur la page Web.  
  
-   Une page Web, qui contient les trois <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> contrôles fournis avec le jeu de contrôles WebPart, tous déclarés dans un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> sur une page Web. La page contient également un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> contrôle, avec un <xref:System.Web.UI.WebControls.AdRotator> contrôle déclaré dans la zone.  
  
-   Un fichier XML qui contient des citations affichées dans le <xref:System.Web.UI.WebControls.AdRotator> contrôle sur la page Web.  
  
-   Une explication de l’exécution de l’exemple.  
  
 La première partie de cet exemple de code est le contrôle utilisateur qui permet aux utilisateurs de modifier les modes d’affichage sur une page Web. Vous devez enregistrer ce code dans un fichier nommé DisplayModeMenuCS.ascx ou DisplayModeMenuVB.ascx (selon la langue que vous utilisez). Pour plus d’informations sur les modes d’affichage et une description du code source dans ce contrôle, consultez [procédure pas à pas : modification des Modes d’affichage sur une Page WebPart](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_CatalogPart_Overview#5](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogPart_Overview/CS/displaymodemenucs.ascx#5)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_CatalogPart_Overview#5](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogPart_Overview/VB/displaymodemenuvb.ascx#5)]  
  
 La deuxième partie de l’exemple de code est la page Web. La page contient un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> contrôle et au sein de l’enfant `<zonetemplate>` élément, chacun des trois <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> contrôles fournis avec les composants WebPart, jeu de contrôles est déclaré. Certains attributs sont définis sur le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> contrôle, ainsi que dans le \<script > section de la page, les attributs sur ce contrôle sont accessibles par programme. Le contrôle contient un contrôle enfant qu’un utilisateur peut ajouter à la page : une norme <xref:System.Web.UI.WebControls.Calendar> contrôle. Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> et <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> contrôle sera visible uniquement lorsque l’utilisateur bascule la page en mode d’affichage.  
  
 La page contient également un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> contrôle et au sein de son enfant `<zonetemplate>` élément est un <xref:System.Web.UI.WebControls.AdRotator> contrôle qui affiche des messages en alternance à partir d’un fichier XML. Si un utilisateur ferme le contrôle en cliquant sur son verbe close lorsque la page s’affiche, le contrôle est ajouté au catalogue de pages, et l’utilisateur peut rouvrir le contrôle en basculant la page en mode d’affichage catalogue, l’accès à la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> contrôler et les ajouter à nouveau le contrôle fermé.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_CatalogPart_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogPart_Overview/CS/catalogpartcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_CatalogPart_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_CatalogPart_Overview/VB/catalogpartvb.aspx#1)]  
  
 La troisième partie de l’exemple de code est le fichier XML. Ce fichier est un fichier source pour le <xref:System.Web.UI.WebControls.AdRotator> contrôle qui est déclaré dans la page. Le fichier contient des citations favorites que le contrôle régulièrement les fait pivoter et les affiche. Copiez le contenu suivant dans un éditeur de texte et enregistrez le fichier sous le nom Quotes.xml.  
  
```  
<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>  
<Advertisements>  
  <Ad>  
    <AlternateText>  
      A stitch in time saves nine.  
    </AlternateText>      
  </Ad>  
  <Ad>  
    <AlternateText>  
      A penny saved is a penny earned.  
    </AlternateText>      
  </Ad>  
</Advertisements>  
```  
  
 Pour exécuter l’exemple de code, chargez la page Web dans un navigateur. Utilisez le **Modes d’affichage** contrôle de liste déroulante pour sélectionner **catalogue** et passer en mode d’affichage. Notez les effets des différentes valeurs de propriété qui ont été définies sur le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> contrôle qui contient le <xref:System.Web.UI.WebControls.Calendar> contrôle. Vous pouvez sélectionner la case à cocher à côté du <xref:System.Web.UI.WebControls.Calendar> contrôler, puis cliquez sur **ajouter** pour l’ajouter à la page. Si vous cliquez sur le **propriétés d’affichage DeclarativeCatalogPart** bouton, les valeurs des propriétés pour ce contrôle sont affichés. Vous pouvez cliquer sur **fermer** pour retourner la page en mode de navigation normal et afficher le contrôle ajouté à la page. Accédez maintenant à un menu d’actions verbales le <xref:System.Web.UI.WebControls.AdRotator> contrôle (représenté par la flèche vers le bas dans la barre de titre) et cliquez sur **fermer**. Le contrôle est fermé et ajouté au catalogue de pages. Basculez à nouveau de la page en mode d’affichage catalogue, puis cliquez sur le lien hypertexte de catalogue de la Page pour afficher le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> contrôle. Notez que le <xref:System.Web.UI.WebControls.AdRotator> contrôle est référencé par son titre, **citations favorites**. Sélectionnez le **citations favorites** contrôler, puis cliquez sur le **ajouter** pour ajouter le contrôle à la page. Cliquez sur le **fermer** bouton pour retourner la page en mode de navigation.  
  
> [!NOTE]
>  Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> contrôle est également déclaré dans cette page, mais un exemple montrant comment importer des contrôles est plus complexe, afin d’utiliser pleinement le contrôle n’est pas illustrée dans cet exemple de code. Pour afficher une utilisation de l’exemple, consultez les documents de présentation de classe pour le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> classe ou la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> classe.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <block subset="none" type="overrides">
      <para>Étant donné que la <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> classe est abstraite, vous ne pouvez pas l’utiliser directement sur une page Web. Le jeu de composants WebPart fournit trois <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> contrôles (répertoriées dans le tableau dans la section Remarques de cette rubrique) qui dérivent de la classe de base et qui peut être utilisé sur les pages WebPart. Ces contrôles doivent fournir la plupart des fonctionnalités nécessaires pour créer des catalogues de contrôles serveur Web. Toutefois, vous pouvez des besoins spécifiques peuvent nécessiter le développement personnalisé <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> contrôle. Par exemple, vous pouvez créer un type spécial de <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> contrôle qui rend les contrôles serveur disponibles via un service Web, ou directement à partir d’une base de données. Pour ce faire, vous devez hériter de la <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> classe. Vous devez également substituer l’abstraite <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions" /> et <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart.GetWebPart(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription)" /> méthodes afin de fournir une implémentation qui retourne le <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> ou autres contrôles serveur et leurs descriptions. Vous aurez également besoin des méthodes pour charger les différents contrôles serveur à partir de votre base de données ou un service Web.</para>
    </block>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected CatalogPart ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; CatalogPart();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Initialise la classe pour qu'elle soit utilisée par une instance de la classe héritée. Ce constructeur peut être appelé uniquement par une classe héritée.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DisplayTitle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string DisplayTitle { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string DisplayTitle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart.DisplayTitle" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property DisplayTitle As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ DisplayTitle { System::String ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.DisplayTitle : string" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart.DisplayTitle" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtient une chaîne qui contient le titre actuel réel d'un contrôle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" />.</summary>
        <value>Chaîne qui représente le titre complet et visible du contrôle. La valeur par défaut est une chaîne vide ("").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart.DisplayTitle%2A> propriété retourne soit la valeur actuelle de la base de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> propriété ou, si le contrôle ne comporte aucun titre, une valeur calculée.  
  
 Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart.DisplayTitle%2A> propriété est conçue pour être une propriété en lecture seule, calculée pour obtenir la valeur actuelle réelle du titre affiché au moment de l’exécution. Par conséquent, vous ne devez pas essayer d’utiliser cette propriété pour définir un titre pour un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> contrôle. Pour définir un titre, utilisez la base de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> propriété.  
  
   
  
## Examples  
 L’exemple de code suivant illustre l’utilisation par programme de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart.DisplayTitle%2A> propriété. Dans le `<script>` section de la page, le code accède à la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart.DisplayTitle%2A> propriété du `DeclarativeCatalogPart1` qui est déclaré dans la page. Ce code montre uniquement la page Web ; pour le code complet requis pour exécuter l’exemple, consultez le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> vue d’ensemble de la classe.  
  
  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart.DisplayTitle" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetAvailableWebPartDescriptions">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public abstract System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection GetAvailableWebPartDescriptions ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection GetAvailableWebPartDescriptions() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public MustOverride Function GetAvailableWebPartDescriptions () As WebPartDescriptionCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; abstract System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartDescriptionCollection ^ GetAvailableWebPartDescriptions();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member GetAvailableWebPartDescriptions : unit -&gt; System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection" Usage="catalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Retourne une collection de descriptions des contrôles <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> disponibles dans un catalogue.</summary>
        <returns>
          <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection" /> qui contient un <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" /> pour chaque contrôle présent dans un catalogue.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> méthode retourne des informations de description pour chaque contrôle dans un catalogue. Un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> objet est un objet léger qui contient des informations essentielles sur un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôle, y compris son ID, une référence d’objet au contrôle et les valeurs de plusieurs propriétés importantes sont héritées à partir de la base de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part>classe, telle que <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> et <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A>.  
  
 Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> méthode améliore les performances. Lorsqu’un catalogue est créé, il a besoin d’informations sur chaque contrôle qu’il contient, notamment un titre, une description, une icône (le cas échéant) et un ID. Au lieu de devoir créer une instance de chaque contrôle pour obtenir ces informations, un appelant peut utiliser le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> (méthode), qui retourne uniquement les informations de description de chaque contrôle.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>Le <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions" /> méthode est abstraite, et doit être implémentée par dérivée <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> contrôles. Cette méthode est appelée par la zone qui contient un <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> contrôle et par associé à un <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartChrome" /> objet lorsque le contenu d’un <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" /> zone sont rendus.</para>
        </block>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetDesignModeState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override System.Collections.IDictionary GetDesignModeState ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance class System.Collections.IDictionary GetDesignModeState() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart.GetDesignModeState" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Function GetDesignModeState () As IDictionary" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override System::Collections::IDictionary ^ GetDesignModeState();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.GetDesignModeState : unit -&gt; System.Collections.IDictionary" Usage="catalogPart.GetDesignModeState " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Collections.IDictionary</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Récupère l'état actuel d'une zone parente d'un contrôle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" />.</summary>
        <returns>
          <see cref="T:System.Collections.IDictionary" /> qui contient l'état actuel de la zone <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" /> contenant un contrôle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" />.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart.GetDesignModeState%2A> méthode retourne des informations sur l’état de la zone qui contient un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> contrôle. Les informations d’état sont retournées sous la forme d’un dictionnaire.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetWebPart">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public abstract System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart GetWebPart (System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription description);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart GetWebPart(class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription description) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart.GetWebPart(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public MustOverride Function GetWebPart (description As WebPartDescription) As WebPart" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; abstract System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ GetWebPart(System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartDescription ^ description);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member GetWebPart : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription -&gt; System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" Usage="catalogPart.GetWebPart description" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="description" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="description">
          <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" /> qui contient une référence à un <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> spécifique.</param>
        <summary>Récupère d'un catalogue le contrôle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> référencé par l'objet <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" /> transmis à la méthode.</summary>
        <returns>
          <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> référencé par l'objet dans le paramètre <paramref name="description" />.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart.GetWebPart%2A> méthode retourne un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôle à partir d’un catalogue. Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> spécifique correspond à l’objet qui est passé à la méthode <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôle et permet le contrôle à être retourné par la méthode.  
  
 Si un catalogue contient un contrôle serveur qui ne dérive pas de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> classe, comme un contrôle serveur ASP.NET, un contrôle serveur personnalisé ou un contrôle utilisateur, un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> contrôle doit encapsuler le contrôle de serveur avec un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> contrôler et revenir le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> contrôle à partir de cette méthode.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>Le <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart.GetWebPart(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription)" /> méthode est abstraite, et doit être implémentée par dérivée <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> contrôles. Cette méthode est appelée par la zone qui contient un <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> contrôle, par associé à un <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPartChrome" /> objet et par le <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> objet sur une page Web.</para>
        </block>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnPreRender">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void OnPreRender (EventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void OnPreRender(class System.EventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart.OnPreRender(System.EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub OnPreRender (e As EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void OnPreRender(EventArgs ^ e);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.OnPreRender : EventArgs -&gt; unit" Usage="catalogPart.OnPreRender e" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="e" Type="System.EventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="e">
          <see cref="T:System.EventArgs" /> qui contient les données d'événement.</param>
        <summary>Déclenche l'événement <see cref="E:System.Web.UI.Control.PreRender" />.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart.OnPreRender%2A> méthode appelle la base de <xref:System.Web.UI.Control.OnPreRender%2A?displayProperty=nameWithType> (méthode) et garantit qu’une instance de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase> classe a été créée.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException">Le <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" /> qui contient le contrôle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" /> affiche une valeur <see langword="null" />.</exception>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>Cette méthode peut éventuellement être substituée dans une classe dérivée.</para>
        </block>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SetDesignModeState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected override void SetDesignModeState (System.Collections.IDictionary data);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyhidebysig virtual instance void SetDesignModeState(class System.Collections.IDictionary data) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart.SetDesignModeState(System.Collections.IDictionary)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Overrides Sub SetDesignModeState (data As IDictionary)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; override void SetDesignModeState(System::Collections::IDictionary ^ data);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.SetDesignModeState : System.Collections.IDictionary -&gt; unit" Usage="catalogPart.SetDesignModeState data" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="data" Type="System.Collections.IDictionary" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="data">
          <see cref="T:System.Collections.IDictionary" /> contenant les données au moment du design du contrôle.</param>
        <summary>Définit les données au moment du design pour un contrôle.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.Control.SetDesignModeState(System.Collections.IDictionary)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="WebPartManager">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager WebPartManager { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager WebPartManager" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart.WebPartManager" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected ReadOnly Property WebPartManager As WebPartManager" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartManager ^ WebPartManager { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartManager ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.WebPartManager : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart.WebPartManager" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtient une référence à l'instance actuelle de la classe <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" />.</summary>
        <value>
          <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> pour la page Web en cours.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart.WebPartManager%2A> propriété offre un moyen pour un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> contrôle d’accéder aux cours <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> objet sur la page.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Zone">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase Zone { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase Zone" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart.Zone" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected ReadOnly Property Zone As CatalogZoneBase" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::CatalogZoneBase ^ Zone { System::Web::UI::WebControls::WebParts::CatalogZoneBase ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Zone : System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart.Zone" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtient une référence à la zone <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" /> qui contient un contrôle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" />.</summary>
        <value>
          <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" /> qui correspond à la zone qui contient le contrôle.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart.Zone%2A> propriété permet un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> contrôle pour obtenir une référence à sa zone. Bien que la propriété est en lecture seule, les propriétés sous-jacentes de la zone elle-même peuvent être modifiées par programme.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>