<Type Name="ConnectionPoint" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="d003d5311af2c73c7a94411f117ebc2decebb8a8" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="434f60616a9793fa8436744549fc856e94f7a648" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="08/25/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="39963233" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public abstract class ConnectionPoint" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi abstract beforefieldinit ConnectionPoint extends System.Object" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public MustInherit Class ConnectionPoint" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class ConnectionPoint abstract" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type ConnectionPoint = class" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Object</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="7ae42-101">Sert de classe de base pour définir des objets de point de connexion qui permettent au contrôle consommateur et au contrôle fournisseur d'une connexion WebPart de partager des données.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="7ae42-101">Serves as the base class for defining connection point objects that enable the consumer control and the provider control in a Web Parts connection to share data.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="7ae42-102">Chaque connexion WebPart se compose de deux contrôles serveur partage des données : un contrôle est le consommateur, l’autre est le fournisseur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-102">Every Web Parts connection consists of two server controls sharing data: one control is the consumer, the other is the provider.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-103">Pour une présentation des composants essentiels d’une connexion WebPart et l’objet de connexion lui-même, consultez le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> vue d’ensemble de la classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-103">For a discussion of the essential components of a Web Parts connection, and the connection object itself, see the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> class overview.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-104">Chaque connexion WebPart requiert des points de connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-104">Every Web Parts connection requires connection points.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-105">Le fournisseur et le contrôle consommateur doivent chacun avoir au moins un défini <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> objet (chacun d’eux peut éventuellement avoir plusieurs points de connexion) qui contient les détails pour comment un contrôle peut se connecter à un autre contrôle et le type de données qu’il peut partager.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-105">The provider and the consumer control must each have at least one defined <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> object (each of them can optionally have multiple connection points) that contains the details for how a control can connect to another control and the type of data it can share.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-106">Dans une connexion réelle, le fournisseur a son propre type d’objet point de connexion (dérivé de la base de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> classe), un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> instance et le consommateur a son propre objet, un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> instance.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-106">In an actual connection, the provider has its own type of connection point object (derived from the base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class), a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> instance, and the consumer has its own object, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> instance.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7ae42-107">Pour créer un point de connexion du fournisseur, les développeurs doivent ajouter une méthode de rappel au fournisseur qui retourne une instance de l’interface implémentée à un consommateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-107">To create a provider connection point, developers must add a callback method to the provider that will return an implemented interface instance to a consumer.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-108">Ils doivent marquer la méthode de rappel dans le code source avec un `ConnectionProvider` attribut de code (consultez la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> classe).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-108">They must mark the callback method in the source code with a `ConnectionProvider` code attribute (see the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> class).</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-109">De même, pour créer un point de connexion consommateur, les développeurs doivent ajouter une méthode au consommateur qui reçoit une instance d’interface, et ils doivent marquer cette méthode avec un `ConnectionConsumer` attribut (voir la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> classe).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-109">Similarly, to create a consumer connection point, developers must add a method to the consumer that receives an interface instance, and they must mark that method with a `ConnectionConsumer` attribute (see the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> class).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7ae42-110">Lorsque les développeurs créent des connexions sur une page Web, ils peuvent être créés en tant que connexions statiques ou dynamiques.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-110">When developers create connections on a Web page, they can be created as static or dynamic connections.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-111">Connexions statiques sont déclarées dans le balisage d’une page Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-111">Static connections are declared in the markup of a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-112">Lorsqu’une connexion statique est déclarée, les développeurs peuvent désigner les points de connexion sont utilisées pour le consommateur et le fournisseur en affectant des valeurs à la `ProviderConnectionPointID` et `ConsumerConnectionPointID` attributs au sein de la `<asp:webpartconnection>` une balise d’élément.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-112">When a static connection is declared, developers can designate which connection points are used for both the consumer and provider by assigning values to the `ProviderConnectionPointID` and `ConsumerConnectionPointID` attributes within the `<asp:webpartconnection>` element tag.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-113">Cette approche est particulièrement utile s’il existe plusieurs points de connexion définies dans les contrôles consommateur et fournisseur, car elle permet la connexion statique identifier les points de connexion à utiliser pour la connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-113">This approach is especially useful if there are multiple connection points defined within the consumer and provider controls, because it enables the static connection to identify which connection points to use for the connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7ae42-114">Les connexions dynamiques sont créées par programmation, du code du développeur ou par les utilisateurs via l’interface utilisateur (IU) fournie par le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> contrôle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-114">Dynamic connections are created programmatically, either by a developer's code or by users through the user interface (UI) provided by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-115">Pour créer une connexion dans le code, les développeurs doivent obtenir une instance d’un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> objet en appelant le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> méthode sur le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> contrôle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-115">To create a connection in code, developers must get an instance of a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object by calling the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-116">Avant d’appeler cette méthode, les développeurs doivent disposer de références pour le consommateur et contrôles de serveur de fournisseur et leurs objets de point de connexion respectifs.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-116">Before they can call this method, developers must have references to the consumer and provider server controls and their respective connection point objects.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-117">Pour obtenir des références aux points de connexion pour un fournisseur et un contrôle consommateur, les développeurs d’abord appellent la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints%2A> et <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetConsumerConnectionPoints%2A> méthodes sur le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> contrôle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-117">To get references to the connection points for a provider and a consumer control, developers first call the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints%2A> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetConsumerConnectionPoints%2A> methods on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-118">Ces méthodes retournent des objets de point, qui à son tour, peuvent être passés à la méthode pour créer une connexion de la connexion appropriée.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-118">These methods return the appropriate connection point objects, which in turn can be passed to the method for creating a connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7ae42-119">Lorsque le fournisseur et le consommateur objets point de connexion que les deux fonctionnent avec le même type d’interface, ils sont compatibles et peuvent former une connexion directe pour partager des données.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-119">When the provider's and the consumer's connection point objects both work with the same type of interface, they are compatible and can form a direct connection to share data.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-120">Si elles ne fonctionnent pas avec le même type d’interface, un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> objet doit être utilisé pour convertir l’instance d’interface à partir du fournisseur dans un type que le consommateur peut fonctionner.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-120">If they do not work with the same interface type, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object must be used to translate the interface instance from the provider into a type that the consumer can work with.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7ae42-121">Le résumé <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> classe fournit les détails de base des points de connexion qui sont partagés par les contrôles consommateur et fournisseur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-121">The abstract <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class provides the base details of connection points that are shared by both consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-122">Plusieurs propriétés contiennent ces détails.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-122">Several properties contain these details.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-123">Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> propriété indique si un point de connexion peut participer à plusieurs connexions à la fois.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-123">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> property indicates whether a connection point can participate in more than one connection at a time.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-124">Par défaut, les points de connexion fournisseur peuvent participer à plusieurs connexions, et ne peut pas de points de connexion consommateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-124">By default, provider connection points can participate in multiple connections, and consumer connection points cannot.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-125">Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> propriété indique le type du contrôle serveur associé à un point de connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-125">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> property indicates the type of the server control associated with a connection point.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-126">Notez que non seulement <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôles peuvent établir des connexions ; n’importe quel contrôle de serveur, un contrôle ASP.NET, un contrôle personnalisé ou un contrôle utilisateur, peut être activé pour participer aux connexions si placé dans un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-126">Note that not only <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls can form connections; any server control, whether an ASP.NET control, a custom control, or a user control, can be enabled to participate in connections if placed in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-127">Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> propriété fournit un nom convivial pour le point de connexion qui peut être affiché dans l’interface utilisateur pour aider les utilisateurs qui créent des connexions.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-127">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> property provides a friendly name for the connection point that can be displayed in the UI to assist users who are creating connections.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-128">Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID%2A> propriété sert d’identificateur de chaîne pour l’objet de point de connexion lui-même.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-128">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID%2A> property serves as a string identifier for the connection point object itself.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-129">Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> propriété indique le type d’instance d’interface comprend les le point de connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-129">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> property indicates what type of interface instance the connection point understands.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-130">Si un point de connexion donné fournit ou utilise une instance de cette interface est déterminée par le fait qu’il est un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> ou un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-130">Whether a given connection point provides or consumes an instance of that interface is determined by whether it is a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> or a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7ae42-131">Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> classe dispose d’une méthode.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-131">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class has one method.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-132">Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled%2A> méthode retourne une valeur booléenne indiquant si un point de connexion est actuellement en mesure de participer aux connexions.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-132">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled%2A> method returns a Boolean value indicating whether a connection point is currently able to participate in connections.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7ae42-133">Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> comporte également un champ public, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-133">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class also has one public field, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID>.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-134">Ce champ contient une valeur utilisée pour identifier le point de connexion par défaut dans une connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-134">This field contains a value used to identify the default connection point in a connection.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="7ae42-135">Les attributs pour spécifier le point de connexion de méthodes ont uniquement un paramètre obligatoire, `displayName`, il est donc possible de créer l’attribut de point de connexion par défaut sans spécifier un ID.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-135">The attributes for specifying connection point methods have only one required parameter, `displayName`, so it is possible to create the default connection point attribute without specifying an ID.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-136">Dans ce cas, le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> champ fournit une valeur de base à utiliser.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-136">In such cases, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> field supplies a base value to use.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="7ae42-137">L’exemple de code suivant illustre la création d’une connexion WebPart qui inclut le texte requis <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> objets.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-137">The following code example demonstrates the creation of a Web Parts connection that includes the required <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> objects.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-138">Étant donné que le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> classe est une classe de base abstraite, les instances de ses classes enfants--<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> et <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint>--sont des objets réels utilisés pour former une connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-138">Because the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class is an abstract base class, instances of its child classes--<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint>--are the actual objects used to form a connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7ae42-139">L’exemple comprend quatre parties :</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-139">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="7ae42-140">Mode d’affichage sur une page un contrôle utilisateur qui permet de modifier les composants WebPart.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-140">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="7ae42-141">Code source pour une interface et deux <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôle agissant comme le fournisseur et le consommateur d’une connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-141">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="7ae42-142">Une page Web pour héberger tous les contrôles et exécuter l’exemple de code.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-142">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="7ae42-143">Une explication de l’exécution de l’exemple de page.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-143">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7ae42-144">La première partie de cet exemple de code est le contrôle utilisateur qui permet aux utilisateurs de modifier les modes d’affichage sur une page Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-144">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-145">Enregistrer le code source suivant dans un fichier .ascx, en lui donnant le nom de fichier qui est affecté à la `Src` attribut de la `Register` directive pour ce contrôle utilisateur, c'est-à-dire près du haut de la page Web d’hébergement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-145">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-146">Pour plus d’informations sur les modes d’affichage et une description du code source dans ce contrôle, consultez [procédure pas à pas : modification des Modes d’affichage sur une Page WebPart](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-146">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="7ae42-147">La deuxième partie de l’exemple de code est le code source pour les contrôles et l’interface.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-147">The second part of the code example is the source code for the interface and controls.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-148">Le fichier source contient une interface simple nommée `IZipCode`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-148">The source file contains a simple interface named `IZipCode`.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-149">Il existe également un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> classe nommée `ZipCodeWebPart` qui implémente l’interface et agit comme le contrôle fournisseur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-149">There is also a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class named `ZipCodeWebPart` that implements the interface and acts as the provider control.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-150">Son `ProvideIZipCode` méthode est la méthode de rappel qui implémente l’interface.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-150">Its `ProvideIZipCode` method is the callback method that implements the interface's only member.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-151">La méthode retourne simplement une instance de l’interface.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-151">The method simply returns an instance of the interface.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-152">Notez que la méthode est marquée avec un `ConnectionProvider` attribut dans ses métadonnées.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-152">Note that the method is marked with a `ConnectionProvider` attribute in its metadata.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-153">Il s’agit du mécanisme d’identification de la méthode comme méthode de rappel pour le point de connexion fournisseur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-153">This is the mechanism for identifying the method as the callback method for the provider's connection point.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-154">L’autre <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> classe est nommée `WeatherWebPart`, et agit comme le consommateur de la connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-154">The other <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class is named `WeatherWebPart`, and it acts as the consumer for the connection.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-155">Cette classe possède une méthode nommée `GetZipCode` qui obtient une instance de la `IZipCode` interface à partir du contrôle de fournisseur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-155">This class has a method named `GetZipCode` that gets an instance of the `IZipCode` interface from the provider control.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-156">Notez que cette méthode est marquée comme méthode de point de connexion du consommateur avec un `ConnectionConsumer` attribut dans ses métadonnées.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-156">Note that this method is marked as the consumer's connection point method with a `ConnectionConsumer` attribute in its metadata.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-157">Il s’agit du mécanisme d’identification de la méthode de point de connexion dans le contrôle consommateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-157">This is the mechanism for identifying the connection point method in the consumer control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7ae42-158">Pour l’exemple de code à exécuter, vous devez compiler ce code source.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-158">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-159">Vous pouvez compiler explicitement et placer l’assembly résultant dans le dossier Bin de votre site Web ou le global assembly cache.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-159">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-160">Vous pouvez également mettre le code source dans le dossier App_Code de votre site, où il sera compilé dynamiquement au moment de l’exécution.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-160">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-161">Cet exemple de code utilise la compilation dynamique.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-161">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-162">Pour une procédure pas à pas qui montre comment compiler, consultez [procédure pas à pas : développement et à l’aide d’un contrôle de serveur Web personnalisé](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-162">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="7ae42-163">La troisième partie de l’exemple de code est la page Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-163">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-164">Près du haut sont `Register` directives pour enregistrer les contrôles personnalisés qui forment la connexion et le contrôle utilisateur qui permet aux utilisateurs de modifier les modes d’affichage dans la page.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-164">Near the top are `Register` directives to register the custom controls that form the connection, and the user control that enables users to change display modes on the page.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-165">La connexion elle-même est créée de manière déclarative dans le `<staticconnections>` élément sur la page.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-165">The connection itself is created declaratively within the `<staticconnections>` element on the page.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-166">Vous pouvez également créer la connexion par programme. le code qui est contenu dans le `Button1_Click` (méthode).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-166">You can also create the connection programmatically; the code for doing that is contained in the `Button1_Click` method.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-167">Si la connexion est créée de manière déclarative ou par programme, les points de connexion doivent toujours être spécifiés pour le fournisseur et le consommateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-167">Whether the connection is created declaratively or programmatically, connection points must always be specified for both the provider and the consumer.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-168">Le `Button2_Click` méthode accède la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> des objets pour le fournisseur et le consommateur et écrit certaines de leurs valeurs de propriété à une étiquette dans la page.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-168">The `Button2_Click` method accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> objects for both the provider and the consumer, and writes some of their property values to a label in the page.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/connectionPointCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/connectionPointVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="7ae42-169">Une fois que vous chargez la page dans un navigateur, cliquez sur le **détails du Point de connexion** bouton.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-169">After you load the page in a browser, click the **Connection Point Details** button.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-170">Informations sur les points de connexion consommateur et fournisseur établis dans la connexion déclarative apparaissent.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-170">Information about the provider and consumer connection points established in the declarative connection appears.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-171">Ensuite, utilisez le **Mode d’affichage** contrôle de liste déroulante pour basculer la page en mode connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-171">Next, use the **Display Mode** drop-down control to switch the page into connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-172">Sur le menu d’actions verbales de l’un de le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôles (représentés par une flèche vers le bas dans la barre de titre), cliquez sur le verbe connect.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-172">On the verbs menu of one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls (represented by a downward arrow in the title bar), click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-173">La connexion à l’interface utilisateur s’affiche, créée automatiquement par le `<asp:connectionszone>` contrôle déclaré dans la page.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-173">The connection UI appears, created automatically by the `<asp:connectionszone>` control declared in the page.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-174">Cliquez sur le **déconnexion** bouton pour mettre fin à la connexion existante.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-174">Click the **Disconnect** button to terminate the existing connection.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-175">Utilisez le **Mode d’affichage** contrôle pour retourner la page en mode de navigation.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-175">Use the **Display Mode** control to return the page to browse mode.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-176">Ensuite, cliquez sur le **connexion dynamique** bouton pour créer une connexion par programme.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-176">Next, click the **Dynamic Connection** button to create a connection programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-177">Cliquez sur le **détails du Point de connexion** bouton là encore, pour indiquer les détails sur les objets de point de connexion de deux.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-177">Click the **Connection Point Details** button again, to indicate details about the two connection point objects.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="AllowsMultipleConnections">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool AllowsMultipleConnections { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool AllowsMultipleConnections" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property AllowsMultipleConnections As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool AllowsMultipleConnections { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.AllowsMultipleConnections : bool" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="7ae42-178">Obtient une valeur qui indique si un point de connexion prend en charge plusieurs connexions simultanées.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="7ae42-178">Gets a value that indicates whether a connection point supports multiple simultaneous connections.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="7ae42-179">
            <see langword="true" /> si le point de connexion prend en charge plusieurs connexions ; sinon, <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="7ae42-179">
              <see langword="true" /> if the connection point supports multiple connections; otherwise, <see langword="false" />.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="7ae42-180"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> les objets ont leur <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> valeur de propriété `true` (par le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> classe), car le contrôle WebPart défini par défaut permet aux points de connexion de fournisseur pour établir des connexions à plusieurs consommateurs.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-180"><xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> objects have their <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> property value set to `true` (by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> class), because the Web Parts control set by default enables provider connection points to form connections to multiple consumers.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7ae42-181">En revanche, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objets ont leur <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> valeur de propriété `false` (par le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> classe), car le contrôle WebPart défini par défaut autorise la connexion de consommateur points pour établir une connexion à un seul fournisseur à un heure.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-181">In contrast, <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objects have their <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> property value set to `false` (by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> class) because the Web Parts control set by default allows consumer connection points to establish a connection to only one provider at a time.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7ae42-182">Vous pouvez modifier le comportement par défaut plusieurs connexions en assignant des valeurs différentes pour le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute.AllowsMultipleConnections%2A?displayProperty=nameWithType> propriété (pour les fournisseurs) ou le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute.AllowsMultipleConnections%2A?displayProperty=nameWithType> propriété (pour les consommateurs) sur les deux <xref:System.Attribute> classes utilisées pour les attributs de connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-182">You can change the default behavior concerning multiple connections by assigning different values to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute.AllowsMultipleConnections%2A?displayProperty=nameWithType> property (for providers) or the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute.AllowsMultipleConnections%2A?displayProperty=nameWithType> property (for consumers) on the two <xref:System.Attribute> classes used for connection attributes.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-183">Si vous activez les points de connexion consommateur pour se connecter à plusieurs fournisseurs en même temps, votre code doit gérer les problèmes de synchronisation qui en résulte.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-183">If you enable consumer connection points to connect to multiple providers at the same time, your code must deal with any resulting synchronization issues.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="7ae42-184">L’exemple de code suivant illustre l’utilisation de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> propriété à la fois sur <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> et <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objets.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-184">The following code example demonstrates the use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> property on both <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objects.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-185">Cet exemple de code montre uniquement la page Web qui contient le code pour accéder à la propriété ; pour le code complet requis pour exécuter l’exemple, consultez la section exemple de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> vue d’ensemble de la classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-185">This code example shows only the Web page that contains the code to access the property; for the full code required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7ae42-186">Le code dans le `Button2_Click` méthode de la page Web accède à la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> objets de propriété sur chaque point de connexion et écrit chaque valeur dans une étiquette.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-186">The code in the `Button2_Click` method of the Web page accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> property on each of the connection point objects and writes each value to a label.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-187">Exécutez le code en cliquant sur le **détails du Point de connexion** bouton une fois que la page est chargée dans un navigateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-187">Execute the code by clicking the **Connection Point Details** button after the page is loaded in a browser.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/connectionPointCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/connectionPointVB.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ControlType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public Type ControlType { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Type ControlType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property ControlType As Type" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property Type ^ ControlType { Type ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ControlType : Type" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Type</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="7ae42-188">Obtient le <see cref="T:System.Type" /> du contrôle serveur associé à un point de connexion.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="7ae42-188">Gets the <see cref="T:System.Type" /> of the server control with which a connection point is associated.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="7ae42-189">
            <see cref="T:System.Type" /> représentant le type de contrôle.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="7ae42-189">A <see cref="T:System.Type" /> representing the control type.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="7ae42-190">La valeur de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> propriété est souvent le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> type.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-190">The value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> property is often the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> type.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-191">Toutefois, étant donné que n’importe quel type de contrôle utilisateur ou contrôle serveur peut participer aux connexions s’il est correctement activé et placé dans un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone, le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> propriété peut retourner un de ces autres types de contrôle serveur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-191">However, because any type of user control or server control can participate in connections if it is properly enabled and placed in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> property can return one of these other server control types as well.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7ae42-192">Lorsque les contrôles serveur qui ne sont pas <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> les contrôles sont placés dans un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone, ils sont encapsulés dans un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> objet en cours d’exécution afin de fonctionner en tant que <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôle et participer aux connexions.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-192">When server controls that are not <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls are placed in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone, they are wrapped with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> object at run time so they can function as <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls and participate in connections.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-193">Mais lorsque ces contrôles sont impliqués dans les connexions, les <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> ne retourne pas de valeur de propriété le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> tapez ; il retourne le type de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> contrôle enfant de l’objet, qui est le type du contrôle serveur ou utilisateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-193">But when such controls are involved in connections, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> property value does not return the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> type; it returns the type of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> object's child control, which is the type of the server or user control.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="7ae42-194">L’exemple de code suivant illustre l’utilisation de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> propriété à la fois sur <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> et <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objets.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-194">The following code example demonstrates the use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> property on both <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objects.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-195">Cet exemple de code montre uniquement la page Web qui contient le code pour accéder à la propriété ; pour le code complet requis pour exécuter l’exemple, consultez la section exemple de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> vue d’ensemble de la classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-195">This code example shows only the Web page that contains the code to access the property; for the full code required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7ae42-196">Le code dans le `Button2_Click` méthode de la page Web accède à la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> objets de propriété sur chaque point de connexion et écrit chaque valeur dans une étiquette.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-196">The code in the `Button2_Click` method of the Web page accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ControlType%2A> property on each of the connection point objects and writes each value to a label.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-197">Exécutez le code en cliquant sur le **détails du Point de connexion** bouton une fois que la page est chargée dans un navigateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-197">Execute the code by clicking the **Connection Point Details** button after the page is loaded in a browser.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/connectionPointCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/connectionPointVB.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Type" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DefaultID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public static readonly string DefaultID;" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static initonly string DefaultID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Shared ReadOnly DefaultID As String " />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public: static initonly System::String ^ DefaultID;" />
      <MemberSignature Language="F#" Value=" staticval mutable DefaultID : string" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="7ae42-198">Représente une chaîne utilisée pour identifier le point de connexion par défaut dans une collection de points de connexion associée à un contrôle serveur.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="7ae42-198">Represents a string used to identify the default connection point within a collection of connection points associated with a server control.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="7ae42-199">Lorsqu’un point de connexion est créé, il est possible de spécifier un ID pour le point de connexion dans le code source d’un consommateur ou le fournisseur <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôler, à l’aide un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> ou un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> attribut.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-199">When a connection point is created, it is possible to specify an ID for the connection point in the source code of a consumer or provider <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, using a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> or a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> attribute.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-200">Toutefois, lorsqu’un attribut est ajouté à un point de connexion dans le code source, le `ID` paramètre est facultatif.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-200">However, when an attribute is added to a connection point in the source code, the `ID` parameter is optional.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-201">Si l’ID n’est pas spécifié dans l’attribut, le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> champ fournit une chaîne qui est utilisée pour identifier le point de connexion par défaut.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-201">If the ID is not specified in the attribute, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> field provides a string that is used to identify the default connection point.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7ae42-202">Si plusieurs points de connexion sont définies dans un contrôle consommateur ou fournisseur, il est nécessaire de spécifier un ID pour chaque point de connexion, afin que les points de connexion peuvent être distingués lors de la création de connexions.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-202">If multiple connection points are defined in a consumer or provider control, it is necessary to specify an ID for each connection point, so that the connection points can be distinguished when creating connections.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DisplayName">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string DisplayName { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string DisplayName" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property DisplayName As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ DisplayName { System::String ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.DisplayName : string" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="7ae42-203">Obtient une chaîne qui sert de nom complet convivial pour représenter un point de connexion dans l'interface utilisateur.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="7ae42-203">Gets a string that serves as a friendly display name to represent a connection point in the user interface (UI).</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="7ae42-204">Chaîne qui contient un nom complet convivial pour un objet <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="7ae42-204">A string that contains a friendly display name for a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint" /> object.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="7ae42-205">Pour créer une connexion WebPart, les contrôles consommateur et fournisseur pour la connexion doivent spécifier individuellement au moins un point de connexion, une méthode qui leur permet de communiquer et partager des données.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-205">To create a Web Parts connection, the provider and consumer controls for the connection must each specify at least one connection point, a method that enables them to communicate and share data.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-206">Pour identifier ces méthodes de point de connexion, un développeur spécifie un attribut sur les méthodes sélectionnées.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-206">To identify these connection point methods, a developer specifies an attribute on the selected methods.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-207">Dans le fournisseur, un `ConnectionProvider` attribut est défini sur la méthode de rappel sélectionné et dans le consommateur, un `ConnectionConsumer` attribut est défini sur la méthode qui reçoit une instance d’une interface qui contient les données à partir du fournisseur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-207">In the provider, a `ConnectionProvider` attribute is set on the selected callback method, and in the consumer, a `ConnectionConsumer` attribute is set on the method that receives an instance of an interface that contains data from the provider.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-208">Pour ces deux attributs, le seul paramètre qui est toujours requis, quelle que soit la surcharge déclarée pour créer l’attribut, est le `displayName` paramètre.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-208">For both of these attributes, the one parameter that is always required, regardless of which overload is declared to create the attribute, is the `displayName` parameter.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-209">Le développeur doit assigner une chaîne à utiliser comme un nom complet convivial pour le point de connexion et cette chaîne devient la valeur de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> propriété.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-209">The developer must assign a string to be used as a friendly display name for the connection point, and that string becomes the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7ae42-210">Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> valeur de propriété est affichée dans l’interface utilisateur d’une page Web lorsque les utilisateurs créent des connexions.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-210">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> property value is displayed in the UI of a Web page when users create connections.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-211">Par exemple, lorsque le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> contrôle est ajouté à la page, il crée une interface utilisateur pour créer des connexions entre les contrôles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-211">For example, when the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control is added to the page, it creates a UI for users to create connections between controls.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-212">Après qu’un utilisateur bascule une page en mode d’affichage et clique sur un verbe connect sur un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôler, la connexion de l’interface utilisateur s’affiche.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-212">After a user switches a page into connect display mode and clicks a connect verb on a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, the connection UI appears.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-213">Chaque contrôle qui peut participer à une connexion est répertorié dans l’interface utilisateur et en regard de chaque contrôle est un contrôle de liste déroulante qui affiche les noms conviviaux de ses points de connexion disponibles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-213">Each control that can participate in a connection is listed in the UI, and next to each control is a drop-down list control that displays the friendly names of its available connection points.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-214">Les utilisateurs doivent sélectionner au moins un point de connexion pour établir une connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-214">Users must select at least one connection point to establish a connection.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-215">Les valeurs qui apparaissent dans la liste des points de connexion sont obtenues à partir de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> propriété.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-215">The values that appear in the list of connection points are obtained from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-216">Si les développeurs génèrent une interface utilisateur personnalisée pour créer des connexions, ils peuvent utiliser le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> propriété de la même façon à fournir un nom convivial qui représente un point de connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-216">If developers build a custom UI for creating connections, they can use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> property in a similar way to provide a friendly name that represents a connection point.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetEnabled">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual bool GetEnabled (System.Web.UI.Control control);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance bool GetEnabled(class System.Web.UI.Control control) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled(System.Web.UI.Control)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual bool GetEnabled(System::Web::UI::Control ^ control);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member GetEnabled : System.Web.UI.Control -&gt; bool&#xA;override this.GetEnabled : System.Web.UI.Control -&gt; bool" Usage="connectionPoint.GetEnabled control" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="control" Type="System.Web.UI.Control" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="control">
          <span data-ttu-id="7ae42-217">Contrôle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> ou autre contrôle serveur associé à un point de connexion.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="7ae42-217">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> or other server control that is associated with a connection point.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="7ae42-218">Retourne une valeur qui indique si un point de connexion peut participer aux connexions.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="7ae42-218">Returns a value that indicates whether a connection point can participate in connections.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="7ae42-219">
            <see langword="true" /> si le contrôle peut créer un point de connexion pour participer à une connexion ; sinon, <see langword="false" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="7ae42-219">
              <see langword="true" /> if the control can create a connection point to participate in a connection; otherwise, <see langword="false" />.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="7ae42-220">Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled%2A> méthode dans la base de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> classe toujours retourne `true`, mais les classes dérivées peuvent substituer la méthode pour retourner `true` ou `false` à des moments différents, selon l’état de `control`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-220">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled%2A> method in the base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class always returns `true`, but derived classes can override the method to return `true` or `false` at different times, based on the state of `control`.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="7ae42-221">L’exemple de code suivant illustre l’utilisation de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled%2A> (méthode) sur les deux <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> et <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objets.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-221">The following code example demonstrates the use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled%2A> method on both <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objects.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-222">Cet exemple de code montre uniquement la page Web qui contient le code pour accéder à la propriété ; pour le code complet requis pour exécuter l’exemple, consultez la section exemple de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> vue d’ensemble de la classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-222">This code example shows only the Web page that contains the code to access the property; for the full code required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7ae42-223">Le code dans le `Button2_Click` méthode de la page Web accède à la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled%2A> méthode sur chaque point de connexion des objets et écrit chaque valeur dans une étiquette.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-223">The code in the `Button2_Click` method of the Web page accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.GetEnabled%2A> method on each of the connection point objects and writes each value to a label.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-224">Exécutez le code en cliquant sur le **détails du Point de connexion** bouton une fois que la page est chargée dans un navigateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-224">Execute the code by clicking the **Connection Point Details** button after the page is loaded in a browser.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/connectionPointCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/connectionPointVB.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ID { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property ID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ID { System::String ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ID : string" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="7ae42-225">Obtient une chaîne qui contient l'identificateur pour un point de connexion.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="7ae42-225">Gets a string that contains the identifier for a connection point.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="7ae42-226">Chaîne qui contient l'identificateur pour un point de connexion.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="7ae42-226">A string that contains the identifier for a connection point.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="7ae42-227">Lorsqu’un développeur déclare un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> ou un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> attribut sur une méthode dans le code source d’un contrôle, afin que la méthode peut être utilisée comme un point de connexion, il est inutile de déclarer le `ID` paramètre pour l’attribut de point de connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-227">When a developer declares a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> or a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> attribute on a method in the source code of a control, so that the method can be used as a connection point, it is not required to declare the `ID` parameter for the connection point attribute.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-228">Le seul attribut requis est le `displayName` paramètre.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-228">The only required attribute is the `displayName` parameter.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-229">Un ID par défaut est affecté au point de connexion, à l’aide de la valeur à partir de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> champ.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-229">A default ID is assigned to the connection point, using the value from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> field.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7ae42-230">S’il existe une seule méthode dans un contrôle qui est utilisé comme un point de connexion, il est inutile de spécifier un ID pour le point de connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-230">If there is only one method in a control being used as a connection point, it is unnecessary to specify an ID for the connection point.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-231">S’il existe plusieurs méthodes spécifiés en tant que points de connexion, vous devez spécifier un ID pour chacun d’eux ; Sinon, une exception sera levée.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-231">If there are multiple methods specified as connection points, you must specify an ID for each one; otherwise, an exception will be thrown.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-232">En affectant un ID à chaque point de connexion, vous rendent possible de spécifier le point de connexion à utiliser lorsque vous déclarez des connexions dans les pages Web ou les créez dans le code.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-232">By assigning an ID to each connection point, you also make it possible to specify which connection point to use when you declare connections in Web pages or create them in code.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="7ae42-233">L’exemple de code suivant illustre l’utilisation de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID%2A> propriété à la fois sur <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> et <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objets.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-233">The following code example demonstrates the use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID%2A> property on both <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objects.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-234">Cet exemple de code montre uniquement la page Web qui contient le code pour accéder à la propriété ; pour le code complet requis pour exécuter l’exemple, consultez la section exemple de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> vue d’ensemble de la classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-234">This code example shows only the Web page that contains the code to access the property; for the full code required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7ae42-235">Le code dans le `Button2_Click` méthode de la page Web accède à la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID%2A> objets de propriété sur chaque point de connexion et écrit chaque valeur dans une étiquette.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-235">The code in the `Button2_Click` method of the Web page accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID%2A> property on each of the connection point objects and writes each value to a label.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-236">Exécutez le code en cliquant sur le **détails du Point de connexion** bouton une fois que la page est chargée dans un navigateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-236">Execute the code by clicking the **Connection Point Details** button after the page is loaded in a browser.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/connectionPointCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/connectionPointVB.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="InterfaceType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public Type InterfaceType { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Type InterfaceType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property InterfaceType As Type" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property Type ^ InterfaceType { Type ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.InterfaceType : Type" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Type</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>
          <span data-ttu-id="7ae42-237">Obtient le type de l'interface utilisée par un point de connexion.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="7ae42-237">Gets the type of the interface used by a connection point.</span>
          </span>
        </summary>
        <value>
          <span data-ttu-id="7ae42-238">
            <see cref="T:System.Type" /> qui correspond au type d'interface fourni ou consommé par un contrôle.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="7ae42-238">A <see cref="T:System.Type" /> that corresponds to the interface type provided or consumed by a control.</span>
          </span>
        </value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="7ae42-239">Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> propriété indique le type d’interface un point de connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-239">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> property indicates what type of interface a connection point uses.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-240">Cela peut aider à déterminer si deux contrôles sont compatibles et capables de former une connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-240">This can help to determine whether two controls are compatible and able to form a connection.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-241">Si le point de connexion fournisseur <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> est différent à partir du point de connexion consommateur <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A>, puis les deux contrôles ne sont pas compatibles (ce qui signifie qu’ils ne peuvent pas être connectés directement sans utiliser de transformateur) et un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> doit l’objet être utilisé pour établir une connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-241">If the provider connection point's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> is different from the consumer connection point's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A>, then the two controls are incompatible (meaning that they cannot be directly connected without a transformer), and a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object must be used to establish a connection.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="7ae42-242">L’exemple de code suivant illustre l’utilisation de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> propriété à la fois sur <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> et <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objets.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-242">The following code example demonstrates the use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> property on both <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objects.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-243">Cet exemple de code montre uniquement la page Web qui contient le code pour accéder à la propriété ; pour le code complet requis pour exécuter l’exemple, consultez la section exemple de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> vue d’ensemble de la classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-243">This code example shows only the Web page that contains the code to access the property; for the full code required to run the example, see the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="7ae42-244">Le code dans le `Button2_Click` méthode de la page Web accède à la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> objets de propriété sur chaque point de connexion et écrit chaque valeur dans une étiquette.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-244">The code in the `Button2_Click` method of the Web page accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> property on each of the connection point objects and writes each value to a label.</span></span> <span data-ttu-id="7ae42-245">Exécutez le code en cliquant sur le **détails du Point de connexion** bouton une fois que la page est chargée dans un navigateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="7ae42-245">Execute the code by clicking the **Connection Point Details** button after the page is loaded in a browser.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/connectionPointCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/connectionPointVB.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Type" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>