<Type Name="ConsumerConnectionPoint" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint">
  <TypeSignature Language="C#" Value="public class ConsumerConnectionPoint : System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi ConsumerConnectionPoint extends System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Class ConsumerConnectionPoint&#xA;Inherits ConnectionPoint" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class ConsumerConnectionPoint : System::Web::UI::WebControls::WebParts::ConnectionPoint" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="9aaf4-101">Définit un objet de point de connexion qui active un contrôle serveur agissant comme un consommateur pour former une connexion avec un fournisseur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-101">Defines a connection point object that enables a server control acting as a consumer to form a connection with a provider.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="9aaf4-102">Dans chaque connexion WebPart entre deux contrôles serveur, chaque contrôle doit avoir (parmi d’autres exigences) un objet de point de connexion associé qui lui permet de se connecter à l’autre contrôle et de fournir ou de consommer des données, selon que le contrôle est désigné comme le fournisseur ou le consommateur pour la connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-102">In every Web Parts connection between two server controls, each control must have (among other requirements) an associated connection point object that enables it to connect to the other control and to either provide or consume data, depending on whether the control is designated as the provider or consumer for the connection.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-103">A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> objet contient en général les détails de la connexion d’un contrôle d’un contrôle et le type de données qu’il peut partager.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-103">A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> object in general contains the details for how a control can connect to another control and the type of data it can share.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-104">Pour un contrôle qui agit comme un consommateur dans une connexion, son point de connexion doit être un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-104">For a control acting as the consumer in a connection, its connection point must be a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-105">Pour plus d’informations sur les connexions WebPart et les points de connexion, lisez les rubriques répertoriées dans la section Voir aussi ci-dessous.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-105">For details on Web Parts connections and connection points, read the topics listed in the See Also section below.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9aaf4-106">Pour créer un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> de l’objet, plusieurs étapes sont requises :</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-106">To create a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object, several steps are required:</span></span>  
  
1.  <span data-ttu-id="9aaf4-107">Activer un contrôle consommateur référencer une instance d’interface.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-107">Enable a consumer control to reference an interface instance.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-108">A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> ou autre contrôle serveur (tout type de contrôle serveur qui sera ajouté à un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone peut être utilisé) doit être en mesure de consommer des données à partir d’une instance d’interface spécifique.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-108">A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> or other server control (any type of server control that will be added to a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone can be used) must be able to consume data from a specific interface instance.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-109">Le contrôle ne doive pas implémenter l’interface. seul le fournisseur doit implémenter.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-109">The control need not implement the interface; only the provider must implement it.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-110">Le consommateur peut fonctionner soit avec le type exact d’interface pris en charge par un fournisseur ou, s’il n’existe pas, un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> objet peut être utilisé pour transformer les données à partir du type d’interface d’un fournisseur pour un type compris par le consommateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-110">The consumer can either work with the exact interface type served by a provider or, if it does not, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object can be used to transform data from a provider's interface type to a type understood by the consumer.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-111">Moyen le plus simple d’activer un consommateur est de déclarer un champ privé pour contenir une référence au type d’interface de votre choix.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-111">A typical way to enable a consumer is to declare a private field to contain a reference to the desired interface type.</span></span>  
  
2.  <span data-ttu-id="9aaf4-112">Identifier une méthode de rappel.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-112">Identify a callback method.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-113">Une méthode dans le consommateur doit être identifiée comme la méthode de rappel pour établir une connexion avec le fournisseur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-113">A method in the consumer must be identified as the callback method to establish a connection with the provider.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-114">Cette méthode récupère une instance de l’interface que le fournisseur implémente et l’assigne à un champ privé (par exemple) créé dans la première étape.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-114">This method retrieves an instance of the interface that the provider implements, and assigns it to (for example) the private field created in the first step.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-115">L’approche WebPart pour identifier une méthode de rappel dans le consommateur consiste à ajouter un `ConnectionConsumer` attribut de métadonnées (défini par le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> classe) à la méthode qui reçoit l’instance d’interface.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-115">The Web Parts approach for identifying a callback method in the consumer is to add a `ConnectionConsumer` metadata attribute (defined by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> class) to the method that receives the interface instance.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-116">Lorsque l’attribut est ajouté, le seul paramètre requis est un nom d’affichage à utiliser pour le point de connexion consommateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-116">When the attribute is added, the only required parameter is a display name to use for the consumer connection point.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-117">Paramètres facultatifs peuvent également être ajoutés, par exemple un ID.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-117">Optional parameters can also be added, such as an ID.</span></span>  
  
3.  <span data-ttu-id="9aaf4-118">Processus et les données à partir de l’instance d’interface de sortie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-118">Process and output the data from the interface instance.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-119">Effectuer un traitement interne en fonction des besoins sur les données, et puis généralement un contrôle consommateur restituera les données à la page.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-119">Perform any internal processing as needed on the data, and then typically a consumer control will render the data to the page.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-120">Une méthode courante de procéder consiste à remplacer du contrôle <xref:System.Web.UI.Control.OnPreRender%2A> (méthode).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-120">A common way of doing this is to override the control's <xref:System.Web.UI.Control.OnPreRender%2A> method.</span></span>  
  
    > [!NOTE]
    >  <span data-ttu-id="9aaf4-121">Lors d’une demande synchrone, un consommateur doit demander les données directement à partir du fournisseur pendant ou immédiatement après le <xref:System.Web.UI.Control.PreRender> événement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-121">During a synchronous request, a consumer should request data directly from the provider during or immediately after the <xref:System.Web.UI.Control.PreRender> event.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-122">Lors d’une demande asynchrone, si la méthode de rappel du fournisseur n’est pas appelée à tout moment pendant le rendu, le développeur peut supposer qu’aucune donnée n’a été envoyée au consommateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-122">During an asynchronous request, if the provider's callback method is not called at any point during rendering, the developer can assume that no data was sent to the consumer.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9aaf4-123">Une fois un contrôle a été équipé d’agir comme un consommateur, le contrôle peut participer aux connexions (en supposant qu’un contrôle fournisseur est également équipé et disponible).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-123">After a control has been equipped to act as a consumer, the control can participate in connections (assuming that a provider control is also equipped and available).</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-124">Pour créer une connexion statique et déclarative dans le balisage d’une page Web, les développeurs peuvent utiliser le `<asp:webpartconnection>` élément.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-124">To create a static, declarative connection in the markup of a Web page, developers can use the `<asp:webpartconnection>` element.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-125">Si le `ConnectionConsumer` attribut dans le code source du consommateur qui identifie la méthode de rappel spécifie un ID pour le point de connexion, alors cette valeur doit être assignée à la `ConsumerConnectionPointID` d’attribut dans le `<asp:webpartconnection>` élément sur une page.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-125">If the `ConnectionConsumer` attribute in the consumer source code that identifies the callback method specifies an ID for the connection point, then that value must be assigned to the `ConsumerConnectionPointID` attribute in the `<asp:webpartconnection>` element on a page.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-126">Une raison qu’un développeur peut spécifier un ID pour un point de connexion consommateur est s’il existe plusieurs points de connexion définies dans le contrôle consommateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-126">A reason that a developer might specify an ID for a consumer connection point is if there are multiple connection points defined in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-127">Si un ID n’est pas spécifié pour le point de connexion consommateur dans le contrôle consommateur, une valeur pas nécessairement être affecté à la `ConsumerConnectionPointID` d’attribut dans la page, car la connexion sera créée à l’aide de la valeur par défaut obtenue à partir de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> champ.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-127">If an ID is not specified for the consumer connection point in the consumer control, a value does not have to be assigned to the `ConsumerConnectionPointID` attribute in the page either, because the connection will be created using a default value obtained from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> field.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9aaf4-128">Pour créer une connexion dans le code, les développeurs doivent créer un nouveau <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objet en appelant le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetConsumerConnectionPoints%2A> (méthode) et en lui passant l’ID du contrôle consommateur, ainsi que l’ID ou l’index de la période définie par <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objet dans le contrôle consommateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-128">To create a connection in code, developers must create a new <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object by calling the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetConsumerConnectionPoints%2A> method and passing to it the ID of the consumer control, along with the ID or index of the defined <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-129">Retourné <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> de l’objet, ainsi que d’une référence au contrôle consommateur, une référence pour le contrôle de fournisseur et correspondante <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> d’objet, sont tous les passé à la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> pour créer une nouvelle méthode <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> objet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-129">The returned <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object, along with a reference to the consumer control, a reference to the provider control, and a corresponding <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object, are all passed to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method to create a new <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9aaf4-130">Bien que les développeurs peuvent utiliser des points de connexion consommateur dans le cadre de l’établissement de connexions, de façon déclarative ou par programme, les utilisateurs peuvent également interagir avec les points de connexion consommateur pour établir des connexions via l’interface utilisateur (IU).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-130">Although developers can use consumer connection points as part of establishing connections either declaratively or programmatically, users can also interact with consumer connection points to establish connections through the user interface (UI).</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-131">Si les développeurs déclarent un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> contrôle sur une page Web, il fournit une interface utilisateur d’exécution pour les utilisateurs à créer des connexions.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-131">If developers declare a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control on a Web page, it provides a run-time UI for users to create connections.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-132">Si les utilisateurs choisissent le contrôle fournisseur comme point de départ pour établir la connexion en cliquant sur son verbe connect (ils pourraient également choisir le consommateur ; il n’existe aucune différence dans la connexion résultante), dans l’interface utilisateur, ils verront un contrôle de liste déroulante avec le afficher les noms du disponible consommateur connexion (ou points s’il existe plusieurs) que le fournisseur peut envoyer les données.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-132">If users choose the provider control as the starting point for establishing the connection by clicking its connect verb (they could also choose the consumer; there is no difference in the resulting connection), in the UI they will see a drop-down list control with the display names of the available consumer connection point (or points if there are multiple ones) that the provider can send the data to.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-133">Les utilisateurs doivent sélectionner un point de connexion consommateur pour établir une connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-133">Users must select a consumer connection point to establish a connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9aaf4-134">A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objet associe directement à un contrôle consommateur spécifique et stocke des détails sur une connexion dans les propriétés qu’il hérite de la base de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-134">A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object associates directly with a specific consumer control, and stores details about a connection in the properties it inherits from the base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-135">Par exemple, dans la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> propriété, un point de connexion consommateur conserve le type d’interface qu’il utilise.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-135">For example, in the inherited <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> property, a consumer connection point keeps the type of interface it uses.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-136">Si le fournisseur et le consommateur d’une connexion comprennent tous deux le type d’interface, les contrôles sont compatibles et capables d’établir une connexion directe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-136">If the provider and consumer in a connection both understand the interface type, the controls are compatible and capable of forming a direct connection.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-137">Si le fournisseur et le consommateur ne peut pas fonctionner avec le même type d’interface, ils ne sont pas compatibles et que vous devez utiliser un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> objet à traduire le point de connexion fournisseur <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> propriété dans un type que le consommateur peut fonctionner avec.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-137">If the provider and consumer cannot work with the same interface type, they are incompatible and must use a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object to translate the provider connection point's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> property into a type that the consumer can work with.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-138">Une autre propriété héritée importante est la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> lors de la création de connexions de point de propriété, qui fournit un nom convivial à afficher dans l’interface utilisateur pour les utilisateurs à choisir une connexion consommateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-138">Another important inherited property is the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> property, which provides a friendly name to display in the UI for users to choose a consumer connection point when creating connections.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-139">Le nom complet est le paramètre requis lorsque les développeurs ajoutent un `ConnectionConsumer` d’attribut à la méthode de rappel dans un contrôle consommateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-139">The display name is the required parameter when developers add a `ConnectionConsumer` attribute to the callback method in a consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-140">Hérité <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID%2A> propriété est également utile, comme indiqué ci-dessus, car elle fournit un identificateur unique pour un point de connexion consommateur dans le cas où un consommateur a plusieurs points de connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-140">The inherited <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID%2A> property is also useful, as indicated above, because it provides a unique identifier for a consumer connection point in the event that a consumer has multiple connection points.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-141">Un consommateur peut avoir plusieurs <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objets définis qu’il contient et dans ce cas, lorsque les développeurs ajoutent le `ConnectionConsumer` attribut à une méthode, ils doivent spécifier une valeur d’ID pour distinguer chaque point de connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-141">A consumer can have multiple <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objects defined in it, and in this case, when developers add the `ConnectionConsumer` attribute to a method, they should specify an ID value to distinguish each connection point.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-142">Une autre propriété héritée notable est la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> propriété qui indique si un point de connexion consommateur peut se connecter simultanément à plusieurs fournisseurs.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-142">One other notable inherited property is the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> property, which indicates whether a consumer connection point can connect simultaneously to multiple providers.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-143">Valeur de cette propriété est `false` par défaut pour les points de connexion consommateur (alors que la valeur par défaut `true` pour les points de connexion de fournisseur).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-143">This property value is `false` by default for consumer connection points (whereas it defaults to `true` for provider connection points).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9aaf4-144">Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> classe ajoute plusieurs méthodes uniques aux membres qu’elle hérite la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-144">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> class adds several unique methods to the members it inherits from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-145">Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint.SetObject%2A> méthode appelle la méthode de rappel définie du consommateur propre pour récupérer l’instance d’interface à partir du fournisseur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-145">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint.SetObject%2A> method invokes the consumer's own defined callback method to retrieve the interface instance from the provider.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-146">Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint.SupportsConnection%2A> méthode retourne une valeur booléenne qui indique si le point de connexion est en mesure d’établir des connexions, en fonction de l’état actuel du contrôle consommateur associé.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-146">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint.SupportsConnection%2A> method returns a Boolean value that indicates whether the connection point is able to establish connections, based on the current state of the associated consumer control.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="9aaf4-147">L’exemple de code suivant montre comment créer une connexion de manière déclarative, par programme ou via l’interface utilisateur, dans chaque cas utiliser de point de connexion consommateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-147">The following code example shows simple ways to create a connection declaratively, programmatically, or through the UI, in each case making use of a consumer connection point.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9aaf4-148">L’exemple de quatre parties :</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-148">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9aaf4-149">Mode d’affichage dans une page d’un contrôle utilisateur qui permet de modifier les composants WebPart.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-149">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9aaf4-150">Code source pour une interface et deux <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> agissant en tant que le fournisseur et le consommateur d’une connexion de contrôle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-150">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9aaf4-151">Une page Web pour héberger tous les contrôles et exécuter l’exemple de code.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-151">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9aaf4-152">Explication de l’exécution de l’exemple de page.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-152">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9aaf4-153">La première partie de cet exemple de code est le contrôle utilisateur qui permet aux utilisateurs de modifier les modes d’affichage sur une page Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-153">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-154">Enregistrer le code source suivant dans un fichier .ascx, en lui attribuant le nom de fichier qui est affecté à la `Src` attribut de la `Register` directive pour ce contrôle utilisateur, qui est en haut de la page Web d’hébergement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-154">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-155">Pour plus d’informations sur les modes d’affichage et une description du code source dans ce contrôle, consultez [procédure pas à pas : modification des Modes d’affichage sur une Page WebPart](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-155">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="9aaf4-156">La deuxième partie de l’exemple de code est le code source pour les contrôles et l’interface.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-156">The second part of the code example is the source code for the interface and controls.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-157">Le fichier source contient une interface simple nommée `IZipCode`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-157">The source file contains a simple interface named `IZipCode`.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-158">Il existe également un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> classe nommée `ZipCodeWebPart` qui implémente l’interface et agit comme le contrôle de fournisseur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-158">There is also a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class named `ZipCodeWebPart` that implements the interface and acts as the provider control.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-159">L’autre <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> classe est nommée `WeatherWebPart`, et agit comme le consommateur de la connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-159">The other <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class is named `WeatherWebPart`, and it acts as the consumer for the connection.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-160">Cette classe a une méthode nommée `GetZipCode` qui obtient une instance de la `IZipCode` interface à partir du contrôle de fournisseur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-160">This class has a method named `GetZipCode` that gets an instance of the `IZipCode` interface from the provider control.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-161">Notez que cette méthode est marquée comme méthode de point de connexion du consommateur avec un `ConnectionConsumer` attribut dans ses métadonnées.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-161">Note that this method is marked as the consumer's connection point method with a `ConnectionConsumer` attribute in its metadata.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-162">Il s’agit du mécanisme d’identification de la méthode de point de connexion dans le contrôle consommateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-162">This is the mechanism for identifying the connection point method in the consumer control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9aaf4-163">Pour l’exemple de code à exécuter, vous devez compiler ce code source.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-163">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-164">Vous pouvez compiler explicitement et placer l’assembly résultant dans le dossier Bin de votre site Web ou le global assembly cache.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-164">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-165">Vous pouvez également mettre le code source dans le dossier App_Code de votre site, où il sera compilé dynamiquement au moment de l’exécution.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-165">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-166">Cet exemple de code utilise la compilation dynamique.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-166">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-167">Pour une procédure pas à pas qui montre comment compiler, consultez [procédure pas à pas : développement et à l’aide d’un contrôle de serveur Web personnalisé](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-167">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="9aaf4-168">La troisième partie de l’exemple de code est la page Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-168">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-169">Dans la partie supérieure sont `Register` directives pour enregistrer les contrôles personnalisés qui forment la connexion et le contrôle utilisateur qui permet aux utilisateurs de modifier les modes d’affichage sur la page.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-169">Near the top are `Register` directives to register the custom controls that form the connection, and the user control that enables users to change display modes on the page.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-170">La connexion elle-même est créée de manière déclarative dans le `<staticconnections>` élément sur la page.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-170">The connection itself is created declaratively within the `<staticconnections>` element on the page.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-171">Cela vous montre une façon de créer une connexion--Remarque la `ConsumerConnectionPointID` d’attribut dans le `<asp:webpartconnection>` élément.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-171">This demonstrates one way of creating a connection--note the `ConsumerConnectionPointID` attribute in the `<asp:webpartconnection>` element.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-172">Vous pouvez également créer la connexion par programme. le code qui est dans le `Button1_Click` (méthode).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-172">You can also create the connection programmatically; the code for doing that is in the `Button1_Click` method.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-173">Dans ce cas, un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objet est créé et est ensuite transmise à une méthode qui crée la connexion réelle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-173">In this case, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object is created and then passed to a method that creates the actual connection.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-174">Si la connexion est créée de manière déclarative ou par programme, les points de connexion doivent toujours être spécifiés pour le fournisseur et le consommateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-174">Whether the connection is created declaratively or programmatically, connection points must always be specified for both the provider and the consumer.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-175">Le `Button2_Click` accède à la méthode le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> les objets par le fournisseur et le consommateur et écrit certaines de leurs valeurs de propriété sur une étiquette dans la page.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-175">The `Button2_Click` method accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> objects for both the provider and the consumer, and writes some of their property values to a label in the page.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/connectionPointCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/connectionPointVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="9aaf4-176">Après le chargement de la page dans un navigateur, cliquez sur le **détails du Point de connexion** bouton.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-176">After you load the page in a browser, click the **Connection Point Details** button.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-177">Plus d’informations sur les points de connexion fournisseur et de consommateur établis dans la connexion déclarative s’affiche.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-177">Information about the provider and consumer connection points established in the declarative connection appears.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-178">Ensuite, utilisez le **Mode d’affichage** contrôle de liste déroulante pour basculer la page en mode connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-178">Next, use the **Display Mode** drop-down control to switch the page into connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-179">Dans le menu des verbes le **fournisseur de Code postal** <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôle (représenté par une flèche vers le bas dans la barre de titre), cliquez sur le verbe connect.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-179">On the verbs menu of the **ZIP Code Provider**<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control (represented by a downward arrow in the title bar), click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-180">La connexion de l’interface utilisateur s’affiche, créé automatiquement par le `<asp:connectionszone>` contrôle déclaré dans la page.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-180">The connection UI appears, created automatically by the `<asp:connectionszone>` control declared in the page.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-181">Il s’agit d’une autre façon de créer une connexion (via l’interface utilisateur), ainsi que les méthodes déclaratives et par programme abordées précédemment.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-181">This is another way of creating a connection (through the UI), along with the declarative and programmatic methods discussed earlier.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-182">Cliquez sur le **déconnexion** bouton pour terminer la connexion existante.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-182">Click the **Disconnect** button to terminate the existing static connection.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-183">Cliquez sur le **créer une connexion à un consommateur** lien.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-183">Click the **Create a Connection to a Consumer** link.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-184">L’interface utilisateur affiche maintenant un contrôle déroulant qui répertorie le nom complet de point de connexion consommateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-184">The UI now displays a drop-down control that lists the consumer connection point display name.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-185">Sélectionnez le point de connexion dans la liste déroulante, puis cliquez sur **connexion** pour établir la connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-185">Select the connection point in the drop-down list, and then click **Connect** to complete the connection.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-186">Ensuite, cliquez sur **déconnexion** à nouveau.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-186">Next, click **Disconnect** again.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-187">Cliquez sur le **connexion dynamique** bouton permettant de créer une connexion par programme.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-187">Click the **Dynamic Connection** button to create a connection programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-188">Utilisez le **Mode d’affichage** contrôle pour retourner la page en mode de navigation.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-188">Use the **Display Mode** control to return the page to browse mode.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-189">Cliquez sur le **détails du Point de connexion** bouton là encore, pour indiquer des détails sur l’objet de point de connexion consommateur qu’une seule fois plus d’informations.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-189">Click the **Connection Point Details** button again, to indicate details about the consumer connection point object once more.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9aaf4-190">L’exemple a illustré l’établissement d’une connexion et à l’aide d’un point de connexion consommateur de trois manières : une connexion statique déclarée dans le balisage de page Web ; une connexion créée dans le code qui a utilisé un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objet et une connexion créée par un utilisateur via l’interface utilisateur de connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-190">The example has demonstrated establishing a connection and using a consumer connection point in three ways: a static connection declared in the Web page markup; a connection created in code that used a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object; and a connection created by a user through the connection UI.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public ConsumerConnectionPoint (System.Reflection.MethodInfo callbackMethod, Type interfaceType, Type controlType, string displayName, string id, bool allowsMultipleConnections);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor(class System.Reflection.MethodInfo callbackMethod, class System.Type interfaceType, class System.Type controlType, string displayName, string id, bool allowsMultipleConnections) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint.#ctor(System.Reflection.MethodInfo,System.Type,System.Type,System.String,System.String,System.Boolean)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New (callbackMethod As MethodInfo, interfaceType As Type, controlType As Type, displayName As String, id As String, allowsMultipleConnections As Boolean)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; ConsumerConnectionPoint(System::Reflection::MethodInfo ^ callbackMethod, Type ^ interfaceType, Type ^ controlType, System::String ^ displayName, System::String ^ id, bool allowsMultipleConnections);" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters>
        <Parameter Name="callbackMethod" Type="System.Reflection.MethodInfo" />
        <Parameter Name="interfaceType" Type="System.Type" />
        <Parameter Name="controlType" Type="System.Type" />
        <Parameter Name="displayName" Type="System.String" />
        <Parameter Name="id" Type="System.String" />
        <Parameter Name="allowsMultipleConnections" Type="System.Boolean" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="callbackMethod"><span data-ttu-id="9aaf4-191">Méthode dans le contrôle consommateur qui retourne une instance d'interface aux consommateurs pour établir une connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-191">The method in the consumer control that returns an interface instance to consumers to establish a connection.</span></span></param>
        <param name="interfaceType"><span data-ttu-id="9aaf4-192"><see cref="T:System.Type" /> de l'interface que le consommateur reçoit d'un fournisseur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-192">The <see cref="T:System.Type" /> of the interface that the consumer receives from a provider.</span></span></param>
        <param name="controlType"><span data-ttu-id="9aaf4-193"><see cref="T:System.Type" /> du contrôle consommateur auquel le point de connexion du consommateur est associé.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-193">The <see cref="T:System.Type" /> of the consumer control with which the consumer connection point is associated.</span></span></param>
        <param name="displayName"><span data-ttu-id="9aaf4-194">Nom complet convivial pour le point de connexion du consommateur qui apparaît aux utilisateurs dans l'interface utilisateur de connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-194">A friendly display name for the consumer connection point that appears to users in the connection user interface (UI).</span></span></param>
        <param name="id"><span data-ttu-id="9aaf4-195">Identificateur unique pour le point de connexion du consommateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-195">A unique identifier for the consumer connection point.</span></span></param>
        <param name="allowsMultipleConnections"><span data-ttu-id="9aaf4-196">Valeur Boolean qui indique si le point de connexion du consommateur peut avoir plusieurs connexions simultanées avec des fournisseurs.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-196">A Boolean value indicating whether the consumer connection point can have multiple simultaneous connections with providers.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="9aaf4-197">Initialise une nouvelle instance de la classe <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-197">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" /> class.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="9aaf4-198">Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint.%23ctor%2A> constructeur pour la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> classe appelle simplement le constructeur de base, en lui passant les divers paramètres et de l’initialisation de la classe de base.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-198">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint.%23ctor%2A> constructor for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> class simply calls the base constructor, passing to it the various parameters and initializing the base class.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9aaf4-199">Le constructeur de classe de base vérifie un nombre de paramètres pour un point de connexion et peut lever plusieurs exceptions.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-199">The base class constructor checks a number of the parameters for a connection point and can throw several exceptions.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-200">Pour obtenir la liste des exceptions possibles, consultez la section Exceptions.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-200">For a list of possible exceptions, see the Exceptions section.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9aaf4-201">Vous pouvez appeler la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint.%23ctor%2A> constructeur pour créer votre propre instance de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-201">You can call the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint.%23ctor%2A> constructor to create your own instance of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> class.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-202">Toutefois, dans les cas où vous êtes simplement l’établissement d’une connexion et n’étendez ne pas la classe, vous devez appeler la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetConsumerConnectionPoints%2A> méthode pour retourner un objet point de connexion d’un fournisseur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-202">However, in cases where you are simply establishing a connection and not extending the class, you should call the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetConsumerConnectionPoints%2A> method to return a connection point object from a provider.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="9aaf4-203">L’exemple de code suivant montre comment dériver à partir de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> classe pour créer un point de connexion fournisseur personnalisé.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-203">The following code example demonstrates how to derive from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> class to create a custom provider connection point.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9aaf4-204">L’exemple de code comprend trois parties :</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-204">The code example has three parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9aaf4-205">Un fichier source qui contient un fournisseur <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôler, un consommateur <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôle et personnalisé <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-205">A source file that contains a provider <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, a consumer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, and a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9aaf4-206">Une page Web qui héberge les contrôles dans une connexion statique.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-206">A Web page that hosts the controls in a static connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="9aaf4-207">Explication de l’exécution de l’exemple de code.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-207">An explanation of how to run the example code.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9aaf4-208">La première partie de l’exemple de code est la source pour le fournisseur et le consommateur <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> des contrôles et personnalisé <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> classe, nommée `TableConsumerConnectionPoint`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-208">The first part of the code example is the source for the provider and consumer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> class, named `TableConsumerConnectionPoint`.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-209">Notez que le constructeur de la `TableConsumerConnectionPoint` classe appelle le constructeur de base, en lui passant les paramètres requis, comme indiqué dans la section Paramètres.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-209">Note that the constructor of the `TableConsumerConnectionPoint` class calls the base constructor, passing it the required parameters as indicated in the Parameters section.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-210">Notez également que, dans le `TableConsumer` (classe), le `SetConnectionInterface` méthode est spécifiée en tant que la méthode de rappel pour les connexions et le `ConnectionConsumer` attribut déclare personnalisée `TableConsumerConnectionPoint` en tant que paramètre.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-210">Also note that in the `TableConsumer` class, the `SetConnectionInterface` method is specified as the callback method for connections, and the `ConnectionConsumer` attribute declares the custom `TableConsumerConnectionPoint` as a parameter.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-211">Cela montre comment créer un point de connexion consommateur personnalisé et puis l’associer à un contrôle consommateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-211">This demonstrates how to create a custom consumer connection point and then associate it with a consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-212">Cet exemple suppose que le code source est compilé dynamiquement, donc vous devez placer le fichier de code source dans un sous-dossier App_Code de votre application Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-212">This example assumes that the source code is dynamically compiled, so you should place the source code file in an App_Code subfolder of your Web application.</span></span>  
  
 [!code-csharp[UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint/CS/connectionControls.cs#1)]  
  
 <span data-ttu-id="9aaf4-213">La deuxième partie de l’exemple de code est la page Web qui héberge les contrôles personnalisés dans une connexion WebPart statique.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-213">The second part of the code example is the Web page that hosts the custom controls in a static Web parts connection.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-214">En haut de la page est une `Register` directive à déclarer un préfixe et l’espace de noms pour les contrôles personnalisés.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-214">At the top of the page is a `Register` directive to declare a prefix and the namespace for the custom controls.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-215">La connexion est déclarée à l’aide un `<asp:webpartconnection>` contrôles d’élément et le fournisseur et le consommateur sont déclarés dans un `<asp:webpartzone>` élément.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-215">The connection is declared by using an `<asp:webpartconnection>` element, and the provider and consumer controls are declared within an `<asp:webpartzone>` element.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint/CS/defaultcs.aspx#3)]  
  
 <span data-ttu-id="9aaf4-216">Charger la page dans un navigateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-216">Load the page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-217">La connexion entre les contrôles déjà existe, et le consommateur affiche les données à partir du fournisseur, car la connexion a été déclarée comme une connexion statique dans la page.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-217">The connection between the controls already exists, and the consumer displays the data from the provider, because the connection was declared as a static connection in the page.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="9aaf4-218"><paramref name="callbackMethod" /> est <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-218"><paramref name="callbackMethod" /> is <see langword="null" />.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9aaf4-219">\- ou -</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-219">\- or -</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9aaf4-220"><paramref name="interfaceType" /> est <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-220"><paramref name="interfaceType" /> is <see langword="null" />.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9aaf4-221">\- ou -</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-221">\- or -</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9aaf4-222"><paramref name="controlType" /> est <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-222"><paramref name="controlType" /> is <see langword="null" />.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9aaf4-223">\- ou -</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-223">\- or -</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9aaf4-224"><paramref name="displayName" /> ou <see langword="null" /> est une chaîne vide ("").</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-224"><paramref name="displayName" /> is <see langword="null" /> or an empty string ("").</span></span></exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">
          <span data-ttu-id="9aaf4-225"><paramref name="controlType" /> n'est pas du même type que le contrôle consommateur (ou une classe valide dérivée de celui-ci).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-225"><paramref name="controlType" /> is not the same type as the consumer control (or a valid class derived from it).</span></span></exception>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetConsumerConnectionPoints(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SetObject">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual void SetObject (System.Web.UI.Control control, object data);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance void SetObject(class System.Web.UI.Control control, object data) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint.SetObject(System.Web.UI.Control,System.Object)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual void SetObject(System::Web::UI::Control ^ control, System::Object ^ data);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="control" Type="System.Web.UI.Control" />
        <Parameter Name="data" Type="System.Object" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="control"><span data-ttu-id="9aaf4-226">Contrôle consommateur associé à un point de connexion du consommateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-226">The consumer control associated with a consumer connection point.</span></span></param>
        <param name="data"><span data-ttu-id="9aaf4-227">Instance d'interface retournée par un contrôle fournisseur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-227">The interface instance returned from a provider control.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="9aaf4-228">Appelle la méthode de rappel dans un contrôle consommateur et récupère l'instance d'interface d'un contrôle fournisseur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-228">Invokes the callback method in a consumer control and retrieves the interface instance from a provider control.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="9aaf4-229">Cette méthode reçoit une instance d’interface d’un fournisseur qui contient des données pour le contrôle consommateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-229">This method receives an interface instance from a provider that contains data for the consumer control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9aaf4-230">Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint.SetObject%2A> méthode est appelée par <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> objets lorsqu’une connexion est activée.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-230">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint.SetObject%2A> method is called by <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> objects when a connection is being activated.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-231">Il s’agit d’une étape essentielle qui fait partie de l’initialisation d’une connexion et l’activation de deux contrôles de partager des données.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-231">This is a critical step that is part of initiating a connection and enabling two controls to share data.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9aaf4-232">Le contrôle consommateur dans une connexion doit être en mesure de travailler avec le même type d’interface en tant que le fournisseur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-232">The consumer control in a connection must be able to work with the same type of interface as the provider.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-233">Si elle n’est pas le cas, les contrôles sont incompatibles et un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> objet doit être utilisé pour établir une connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-233">If it does not, the controls are incompatible and a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object must be used to establish a connection.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="9aaf4-234"><paramref name="control" /> est <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-234"><paramref name="control" /> is <see langword="null" />.</span></span></exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SupportsConnection">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual bool SupportsConnection (System.Web.UI.Control control, System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionInterfaceCollection secondaryInterfaces);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance bool SupportsConnection(class System.Web.UI.Control control, class System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionInterfaceCollection secondaryInterfaces) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint.SupportsConnection(System.Web.UI.Control,System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionInterfaceCollection)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual bool SupportsConnection(System::Web::UI::Control ^ control, System::Web::UI::WebControls::WebParts::ConnectionInterfaceCollection ^ secondaryInterfaces);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="control" Type="System.Web.UI.Control" />
        <Parameter Name="secondaryInterfaces" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionInterfaceCollection" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="control"><span data-ttu-id="9aaf4-235">Contrôle consommateur associé au <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-235">The consumer control associated with the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" />.</span></span></param>
        <param name="secondaryInterfaces"><span data-ttu-id="9aaf4-236"><see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionInterfaceCollection" /> de toutes les interfaces secondaires qui participent à une connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-236">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionInterfaceCollection" /> of any secondary interfaces that participate in a connection.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="9aaf4-237">Détermine si un point de connexion de consommateur est actuellement en mesure d'établir une connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-237">Determines whether a consumer connection point is currently capable of establishing a connection.</span></span></summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="9aaf4-238"><see langword="true" /> si un point de connexion peut établir actuellement une connexion ; sinon, <see langword="false" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-238"><see langword="true" /> if a connection point can currently establish a connection; otherwise, <see langword="false" />.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-239">La valeur par défaut est <see langword="true" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-239">The default is <see langword="true" />.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="9aaf4-240">Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint.SupportsConnection%2A> implémentée retourne toujours la méthode `true` dans tous les cas pour le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-240">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint.SupportsConnection%2A> method as implemented always returns `true` in all cases for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> class.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-241">L’objectif de cette méthode consiste à contrôler l’état de `control` et `secondaryInterfaces` à certains points critiques afin de déterminer si un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objet est actuellement en mesure de créer une connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-241">The intent for this method is to have it check on the state of `control` and `secondaryInterfaces` at certain critical points to determine whether a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object is presently able to create a connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="9aaf4-242">Il peut y avoir des scénarios où `control` est dans un état qui rend impossible d’établir une connexion, ou où `secondaryInterfaces` doit exister qu’une connexion puisse être formée.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-242">There can be scenarios where `control` is in a state that would make it impossible to form a connection, or where `secondaryInterfaces` must exist before a connection can be formed.</span></span> <span data-ttu-id="9aaf4-243">Dans ce cas, les développeurs peuvent hériter les <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> classe et substituer la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint.SupportsConnection%2A> méthode, en fournissant une implémentation personnalisée pour déterminer quand le point de connexion est prêt à prendre en charge les connexions.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="9aaf4-243">In such cases, developers can inherit from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> class, and override the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint.SupportsConnection%2A> method, providing a custom implementation to determine when the connection point is ready to support connections.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>