<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<xliff xmlns="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" version="1.2" xsi:schemaLocation="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2 xliff-core-1.2-transitional.xsd">
  <file datatype="xml" original="IVersioningPersonalizable.xml" source-language="en-US" target-language="fr-FR">
    <header>
      <tool tool-id="mdxliff" tool-name="mdxliff" tool-version="1.0-15c36f0" tool-company="Microsoft" />
      <xliffext:skl_file_name xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">02cd5861-7ce2-4a82-b358-31f8435a0ac56da71f7599037b26a650e59a9ec0c9eaa46d09c6.skl</xliffext:skl_file_name>
      <xliffext:version xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">1.2</xliffext:version>
      <xliffext:ms.openlocfilehash xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">6da71f7599037b26a650e59a9ec0c9eaa46d09c6</xliffext:ms.openlocfilehash>
      <xliffext:ms.sourcegitcommit xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b</xliffext:ms.sourcegitcommit>
      <xliffext:ms.lasthandoff xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">04/03/2018</xliffext:ms.lasthandoff>
      <xliffext:moniker_ids xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">netframework-4.5.1,netframework-4.5.2,netframework-4.5,netframework-4.6.1,netframework-4.6.2,netframework-4.6,netframework-4.7.1,netframework-4.7</xliffext:moniker_ids>
    </header>
    <body>
      <group id="content" extype="content">
        <trans-unit id="101" translate="yes" xml:space="preserve" uid="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable">
          <source>Represents an interface that can manage personalization data belonging to a previous version of a Web Parts control.</source>
          <target state="translated">Représente une interface capable de gérer des données de personnalisation qui appartiennent à une version antérieure d'un contrôle WebPart.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="102" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable">
          <source>When you upgrade a Web Parts control to a newer version, there might be changes to the personalizable properties on the upgraded class.</source>
          <target state="translated">Lorsque vous mettez à niveau un contrôle WebPart à une version plus récente, il peut y avoir des modifications apportées aux propriétés personnalisables sur la classe de mise à niveau.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="103" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable">
          <source>For example, an upgraded version of a Web Parts control might no longer support properties that were available in previous versions.</source>
          <target state="translated">Par exemple, une version mise à niveau d’un contrôle WebPart ne peut plus en charge les propriétés qui étaient disponibles dans les versions précédentes.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="104" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable">
          <source>In such a scenario, the Web Parts control set might load personalization data from the underlying data store, but have no properties against which to apply this data.</source>
          <target state="translated">Dans ce scénario, le jeu de contrôles WebPart peut charger des données de personnalisation à partir du magasin de données sous-jacent, mais qu’aucune propriété à laquelle appliquer ces données.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="105" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable">
          <source>If a control implements the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable&gt;</ph> interface, the Web Parts control is passed the orphaned personalization data.</source>
          <target state="translated">Si un contrôle implémente la <ph id="ph1">&lt;xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable&gt;</ph> interface, le WebPart est passé les données de personnalisation orphelines.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="106" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable">
          <source>The application can then use this data to update properties in the newer version, or use the data in some other manner.</source>
          <target state="translated">L’application peut ensuite utiliser ces données pour mettre à jour les propriétés dans une version plus récente, ou utiliser les données d’une autre manière.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="107" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable">
          <source>Note that if orphaned properties are detected when importing Web Parts controls, the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load%2A&gt;</ph> method is also called.</source>
          <target state="translated">Notez que, si des propriétés orphelines sont détectées lors de l’importation des contrôles WebPart, les <ph id="ph1">&lt;xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load%2A&gt;</ph> méthode est également appelée.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="108" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load(System.Collections.IDictionary)">
          <source>A dictionary of personalization data that could not be applied to a control.</source>
          <target state="translated">Dictionnaire de données de personnalisation qui n’ont pas pu être appliquées à un contrôle.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="109" translate="yes" xml:space="preserve" uid="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load(System.Collections.IDictionary)">
          <source>Loads personalization data to a Web Parts control that does not have a corresponding personalized property for the data due to a version change.</source>
          <target state="translated">Charge les données de personnalisation dans un contrôle WebPart qui n’a pas de propriété personnalisée correspondante pour les données en raison d’un changement de version.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="110" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load(System.Collections.IDictionary)">
          <source>The <ph id="ph1">`unknownProperties`</ph> parameter contains a merged representation of unknown personalization data, of both "User" and "Shared" scope, that could not be applied to the control.</source>
          <target state="translated">Le <ph id="ph1">`unknownProperties`</ph> paramètre contient une représentation fusionnée de données de personnalisation inconnues, d’étendue « Utilisateur » et « Partagé », qui n’a pas pu être appliquée au contrôle.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="111" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load(System.Collections.IDictionary)">
          <source>When a page is running in user scope, the unknown user-scope values are supplied (if available) rather than unknown shared-scope values.</source>
          <target state="translated">Lorsqu’une page s’exécute dans la portée de l’utilisateur, les valeurs inconnues de cette dernière sont fournis (si disponible) au lieu des valeurs de portée partagée inconnues.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="112" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load(System.Collections.IDictionary)">
          <source>This information is stored as a series of name/value pairs where each name is the string name of a property that was not found on the control and each value contains the property value.</source>
          <target state="translated">Ces informations sont stockées sous forme d’une série de paires nom/valeur où chaque nom est le nom de chaîne d’une propriété qui est introuvable sur le contrôle et chaque valeur contient la valeur de propriété.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="113" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load(System.Collections.IDictionary)">
          <source>It is the responsibility of the control to cast or convert the value to the appropriate type and carry out further processing (such as mapping data from an old property to a new property).</source>
          <target state="translated">Il est la responsabilité du contrôle pour effectuer un cast ou de convertir la valeur en type approprié et effectuer un traitement supplémentaire (tel que le mappage des données à partir d’une propriété ancienne à une nouvelle propriété).</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="114" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load(System.Collections.IDictionary)">
          <source>If a control's state changes, it should call <ph id="ph1">&lt;xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty%2A&gt;</ph> (either the inherited method, or the public static method in the case of a control that does not derive from <ph id="ph2">&lt;xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart&gt;</ph>).</source>
          <target state="translated">Si l’état d’un contrôle change, il doit appeler <ph id="ph1">&lt;xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty%2A&gt;</ph> (soit la méthode héritée, soit la méthode statique publique dans le cas d’un contrôle qui ne dérive pas de <ph id="ph2">&lt;xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart&gt;</ph>).</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="115" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load(System.Collections.IDictionary)">
          <source>If a control marks itself as "dirty", the Web Parts control set will extract personalization data from the control, regardless of the control's "dirty" state, and save it back to the underlying data store later in the personalization life cycle.</source>
          <target state="translated">Si un contrôle se marque comme « modifiées », le jeu de contrôles WebPart extraire les données de personnalisation du contrôle, quel que soit l’état du contrôle « modifiées » et l’enregistrer dans le magasin de données sous-jacent ultérieurement dans le cycle de vie de personnalisation.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="116" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load(System.Collections.IDictionary)">
          <source>A control should mark itself as "dirty" if, as a result of processing the values in the <ph id="ph1">`unknownProperties`</ph> parameter, the control's state has changed.</source>
          <target state="translated">Un contrôle doit se marquer comme « modifié » si, à la suite de traitement des valeurs dans le <ph id="ph1">`unknownProperties`</ph> paramètre, l’état du contrôle a changé.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="117" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load(System.Collections.IDictionary)">
          <source>Note that if orphaned properties are detected when importing Web Parts controls, this method is automatically called.</source>
          <target state="translated">Notez que si des propriétés orphelines sont détectées lors de l’importation des composants WebPart de contrôles, cette méthode est appelée automatiquement.</target>       </trans-unit>
      </group>
    </body>
  </file>
</xliff>