<Type Name="IVersioningPersonalizable" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="145015a6be8a155424757ef71231acfe9bb4ea6a" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="2dd0eede6edd6dd3d2aa8f79010848658b967609" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="04/18/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="59742022" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public interface IVersioningPersonalizable" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IVersioningPersonalizable" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IVersioningPersonalizable" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IVersioningPersonalizable" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type IVersioningPersonalizable = interface" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>Représente une interface capable de gérer des données de personnalisation qui appartiennent à une version antérieure d'un contrôle WebPart.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Lorsque vous mettez à niveau un contrôle WebPart vers une version plus récente, il peut y avoir des modifications apportées aux propriétés personnalisables sur la classe mis à niveau. Par exemple, une version mise à niveau d’un contrôle WebPart peut ne plus en charge les propriétés qui étaient disponibles dans les versions précédentes. Dans ce scénario, le jeu de composants WebPart peut charger des données de personnalisation issues du magasin de données sous-jacent, mais ne possèdent aucune propriété à laquelle appliquer ces données. Si un contrôle implémente le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable> interface, le contrôle WebPart est passé les données de personnalisation orphelines. L’application peut ensuite utiliser ces données pour mettre à jour les propriétés dans la version plus récente, ou utiliser les données d’une autre façon. Notez que si des propriétés orphelines sont détectées lors de l’importation des contrôles WebPart, les <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load%2A> méthode est également appelée.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">Contrôles WebPart ASP.NET</related>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/z36h8be9(v=vs.100)">Vue d’ensemble de personnalisation de parties Web</related>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/784d8z92(v=vs.100)">Procédure pas à pas : Implémentation des WebParts avec un contrôle utilisateur</related>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/ms178182(v=vs.100)">Personnalisation des WebParts</related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="Load">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void Load (System.Collections.IDictionary unknownProperties);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance void Load(class System.Collections.IDictionary unknownProperties) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IVersioningPersonalizable.Load(System.Collections.IDictionary)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub Load (unknownProperties As IDictionary)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void Load(System::Collections::IDictionary ^ unknownProperties);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member Load : System.Collections.IDictionary -&gt; unit" Usage="iVersioningPersonalizable.Load unknownProperties" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="unknownProperties" Type="System.Collections.IDictionary" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="unknownProperties">Dictionnaire de données de personnalisation qui n’ont pas pu être appliquées à un contrôle.</param>
        <summary>Charge les données de personnalisation dans un contrôle WebPart qui n’a pas de propriété personnalisée correspondante pour les données en raison d’un changement de version.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Le `unknownProperties` paramètre contient une représentation fusionnée inconnu de données de personnalisation, d’étendue « Utilisateur » et « Partagés », qui n’a pas pu être appliquée au contrôle. Lorsqu’une page est en cours d’exécution dans la portée de l’utilisateur, les valeurs de portée d’utilisateur inconnu et sont fournis (si disponible) au lieu de valeurs inconnues de portée partagée. Ces informations sont stockées comme une série de paires nom/valeur où chaque nom est le nom de chaîne d’une propriété qui est introuvable sur le contrôle et chaque valeur contient la valeur de propriété. Il est la responsabilité du contrôle pour effectuer un cast ou de convertir la valeur en type approprié et d’effectuer un traitement supplémentaire (tel que le mappage des données à partir d’une ancienne propriété à une nouvelle propriété).  
  
 Si l’état d’un contrôle change, il doit appeler <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.SetPersonalizationDirty%2A> (soit la méthode héritée, soit la méthode statique publique dans le cas d’un contrôle qui ne dérive pas de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart>). Si un contrôle se marque comme « modifiées », le jeu de composants WebPart sera extraire des données de personnalisation à partir du contrôle, quel que soit l’état du contrôle « modifiées » et enregistrez-le dans le magasin de données sous-jacent ultérieurement dans le cycle de vie de personnalisation. Un contrôle doit se marquer comme si « modifié », à la suite de traitement des valeurs dans le `unknownProperties` paramètre, l’état du contrôle a changé.  
  
 Notez que si des propriétés orphelines sont détectées lors de l’importation des composants WebPart de contrôles, cette méthode est appelée automatiquement.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>