<Type Name="IWebPartRow" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="b1a9f494e46681e01946f05b156ceb52d46c4017" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="51864567" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public interface IWebPartRow" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IWebPartRow" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IWebPartRow" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IWebPartRow" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type IWebPartRow = interface" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="238e3-101">Définit une interface de fournisseur pour connecter deux contrôles serveur à l'aide d'un seul champ de données.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="238e3-101">Defines a provider interface for connecting two server controls using a single field of data.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="238e3-102">Cette interface est conçue pour être utilisée avec les connexions WebPart.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="238e3-102">This interface is designed to be used with Web Parts connections.</span></span> <span data-ttu-id="238e3-103">Dans une connexion WebPart, deux contrôles serveur qui résident dans un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone établir une connexion et partagent des données avec un contrôle agissant comme consommateur et d’autre contrôle agissant en tant que fournisseur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="238e3-103">In a Web Parts connection, two server controls that reside in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone establish a connection and share data, with one control acting as the consumer and the other control acting as a provider.</span></span> <span data-ttu-id="238e3-104">Le mécanisme de partage des données dans une connexion WebPart est une instance d’interface, le fournisseur sert au consommateur au moyen d’une méthode de rappel.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="238e3-104">The mechanism for sharing data in a Web Parts connection is an interface instance, which the provider serves to the consumer by means of a callback method.</span></span> <span data-ttu-id="238e3-105">Pour établir une connexion, le consommateur et le fournisseur doivent les deux fonctionnent avec le même type d’interface pour partager des données.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="238e3-105">To establish a connection, the consumer and provider must both work with the same interface type for sharing data.</span></span> <span data-ttu-id="238e3-106">Si le consommateur ne reconnaît pas le type d’interface envoyé par le fournisseur, il est toujours possible de connecter les contrôles au moyen d’un transformateur (un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> objet) qui se traduit par l’instance d’interface envoyée par le fournisseur dans un type que le consommateur reconnaît.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="238e3-106">If the consumer does not recognize the interface type sent by the provider, it is still possible to connect the controls by means of a transformer (a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object) that translates the interface instance sent by the provider into a type that the consumer recognizes.</span></span> <span data-ttu-id="238e3-107">Pour plus d’informations sur les connexions, consultez <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> et [vue d’ensemble des connexions de parties Web](https://msdn.microsoft.com/library/d98cfd0f-ebd6-4871-89d5-abbd2cdef67b).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="238e3-107">For details on connections, see <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> and [Web Parts Connections Overview](https://msdn.microsoft.com/library/d98cfd0f-ebd6-4871-89d5-abbd2cdef67b).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="238e3-108">Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interface est une interface de fournisseur incluse avec le contrôle WebPart défini comme une interface standard permettant de créer des connexions basées sur une ligne de données.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="238e3-108">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interface is a provider interface included with the Web Parts control set as a standard interface for creating connections based on a data row.</span></span> <span data-ttu-id="238e3-109">Vous pouvez également créer des interfaces personnalisées à utiliser avec les connexions WebPart, mais dans de nombreuses applications Web pilotées par les données, il est utile de créer des connexions basées sur un champ commun (pour plus d’informations, consultez le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField> interface), table (pour plus d’informations, consultez le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> interface), ou la ligne à partir de la source de données.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="238e3-109">You can also create custom interfaces to use with Web Parts connections, but in many data-driven Web applications, it is useful to create connections based on a common field (for details, see the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField> interface), table (for details, see the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable> interface), or row from the data source.</span></span> <span data-ttu-id="238e3-110">Dans une connexion par défaut, un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôle agissant comme un fournisseur implémente la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> d’interface et de fournir une instance de l’interface aux consommateurs dans une méthode de rappel spéciale.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="238e3-110">In a typical connection, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control acting as a provider would implement the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interface and provide an instance of the interface to consumers in a special callback method.</span></span> <span data-ttu-id="238e3-111">Par exemple, le fournisseur peut implémenter une <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interface pour une ligne qui correspond à un utilisateur dans votre table d’informations utilisateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="238e3-111">For example, the provider might implement an <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interface for a row that corresponds to a user in your user information table.</span></span> <span data-ttu-id="238e3-112">Un autre <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôle agissant comme un consommateur définirait une méthode spéciale pour recevoir l’instance d’interface et peut ensuite extraire les données utilisateur, utilisez-la pour rechercher des informations supplémentaires sur les comptes d’utilisateur et afficher toutes les informations relatives à Cet utilisateur sur la page.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="238e3-112">Another <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control acting as a consumer would define a special method to receive the interface instance, and could then extract the user data, use it to look up additional information about that user's accounts, and display all the information related to that user on the page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="238e3-113">Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interface possède deux membres exposés.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="238e3-113">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interface has two exposed members.</span></span> <span data-ttu-id="238e3-114">Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema%2A> propriété retourne des informations de schéma sur la ligne de données encapsulée dans un <xref:System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection> objet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="238e3-114">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema%2A> property returns schema information about the data row encapsulated in a <xref:System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection> object.</span></span> <span data-ttu-id="238e3-115">Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.GetRowData%2A> méthode déclare une méthode qu’un implémenteur (par exemple, un contrôle fournisseur) utilise pour récupérer les données de ligne de l’instance d’interface lorsque la méthode de rappel est appelée.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="238e3-115">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.GetRowData%2A> method declares a method that an implementer (such as a provider control) uses to retrieve the interface instance's row data when the callback method is invoked.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="238e3-116">L’exemple de code suivant montre comment créer une connexion statique entre deux contrôles à l’aide de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interface.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="238e3-116">The following code example demonstrates how to create a static connection between two controls using the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interface.</span></span> <span data-ttu-id="238e3-117">L’exemple de code comprend trois parties :</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="238e3-117">The code example has three parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="238e3-118">Code source pour deux personnalisé <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôles qui peuvent établir une connexion en utilisant le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interface, avec un contrôle agissant comme fournisseur et l’autre agissant comme consommateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="238e3-118">Source code for two custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls that can form a connection using the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interface, with one control acting as the provider, and the other acting as the consumer.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="238e3-119">Une page Web qui héberge les contrôles et déclare la connexion statique dans le format de persistance.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="238e3-119">A Web page that hosts the controls and declares the static connection in persistence format.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="238e3-120">Une description de ce qui se passe lors de l’exécution de l’exemple de code.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="238e3-120">A description of what happens when the example code runs.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="238e3-121">La première partie de l’exemple de code est le code source pour les deux contrôles personnalisés.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="238e3-121">The first part of the code example is the source code for the two custom controls.</span></span> <span data-ttu-id="238e3-122">Tout d’abord est le code pour le fournisseur, qui implémente le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interface.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="238e3-122">First is the code for the provider, which implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interface.</span></span> <span data-ttu-id="238e3-123">Par souci de simplicité dans l’exemple, le fournisseur crée une table avec des données, plutôt que de se connecter à une base de données.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="238e3-123">For simplicity in the example, the provider creates a table with some data rather than connecting to a database.</span></span> <span data-ttu-id="238e3-124">Le `GetConnectionInterface` méthode sert de point de connexion du fournisseur, la méthode de rappel qui retourne l’instance d’interface au consommateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="238e3-124">The `GetConnectionInterface` method serves as the provider's connection point, the callback method that returns the interface instance to the consumer.</span></span> <span data-ttu-id="238e3-125">Comme pour le consommateur, elle récupère l’instance d’interface à partir du fournisseur dans sa méthode nommée `SetConnectionInterface`, qui est marqué avec un `ConnectionConsumer` attribut.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="238e3-125">As for the consumer, it retrieves the interface instance from the provider in its method named `SetConnectionInterface`, which is marked with a `ConnectionConsumer` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="238e3-126">Après avoir récupéré l’instance de l’interface, le consommateur, dans son `OnPreRender` (méthode), appelle l’implémentation de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.GetRowData%2A> méthode du fournisseur, pour récupérer les données réelles et l’écrire dans la page.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="238e3-126">After retrieving the instance of the interface, the consumer, in its `OnPreRender` method, calls the implementation of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.GetRowData%2A> method in the provider, to retrieve the actual data and write it to the page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="238e3-127">Pour l’exemple de code à exécuter, vous devez compiler ce code source.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="238e3-127">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="238e3-128">Vous pouvez compiler explicitement et placer l’assembly résultant dans le dossier Bin de votre site Web ou le global assembly cache.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="238e3-128">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="238e3-129">Vous pouvez également mettre le code source dans le dossier App_Code de votre site, où il sera compilé dynamiquement au moment de l’exécution.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="238e3-129">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="238e3-130">Cet exemple de code utilise la compilation dynamique.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="238e3-130">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="238e3-131">Pour une procédure pas à pas qui montre comment compiler, consultez [procédure pas à pas : développement et à l’aide d’un contrôle de serveur Web personnalisé](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="238e3-131">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPartRow_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartRow_Overview/CS/IRowSamples.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPartRow_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartRow_Overview/VB/IRowSamples.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="238e3-132">La deuxième partie de l’exemple de code est la page Web qui déclare la connexion statique et héberge les contrôles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="238e3-132">The second part of the code example is the Web page that declares the static connection and hosts the controls.</span></span> <span data-ttu-id="238e3-133">Près du haut de la page est un `Register` directive qui déclare l’espace de noms du code source contenu dans le répertoire App_Code.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="238e3-133">Near the top of the page is a `Register` directive that declares the namespace of the source code contained in the App_Code directory.</span></span> <span data-ttu-id="238e3-134">La connexion est déclarée à l’aide un `<asp:webpartconnection>` élément.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="238e3-134">The connection is declared using an `<asp:webpartconnection>` element.</span></span> <span data-ttu-id="238e3-135">Les contrôles consommateur et fournisseur personnalisés sont déclarés dans un `<zonetemplate>` élément au sein d’un `<asp:webpartzone>` élément, ce qui est nécessaire pour qu’ils puissent se connecter (elles doivent résider dans une zone qui hérite de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> classe).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="238e3-135">The custom consumer and provider controls are declared in a `<zonetemplate>` element within an `<asp:webpartzone>` element, which is required for them to be able to connect (they must reside within a zone that inherits from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> class).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebPartRow_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartRow_Overview/CS/defaultcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebPartRow_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartRow_Overview/VB/defaultvb.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="238e3-136">Chargez la page dans un navigateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="238e3-136">Load the page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="238e3-137">Le contrôle consommateur affiche les données fournies à partir de la ligne spécifiée, le fournisseur met à disposition via une instance de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interface.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="238e3-137">The consumer control displays the data provided from the specified row, which the provider makes available through an instance of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interface.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartTable" />
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="238e3-138">Pages de composants WebPart ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="238e3-138">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/d98cfd0f-ebd6-4871-89d5-abbd2cdef67b"><span data-ttu-id="238e3-139">Vue d’ensemble des connexions de composants Web</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="238e3-139">Web Parts Connections Overview</span></span></related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="GetRowData">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public void GetRowData (System.Web.UI.WebControls.WebParts.RowCallback callback);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance void GetRowData(class System.Web.UI.WebControls.WebParts.RowCallback callback) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.GetRowData(System.Web.UI.WebControls.WebParts.RowCallback)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub GetRowData (callback As RowCallback)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; void GetRowData(System::Web::UI::WebControls::WebParts::RowCallback ^ callback);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member GetRowData : System.Web.UI.WebControls.WebParts.RowCallback -&gt; unit" Usage="iWebPartRow.GetRowData callback" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="callback" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.RowCallback" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="callback"><span data-ttu-id="238e3-140">Délégué <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.RowCallback" /> qui contient l'adresse d'une méthode qui reçoit les données.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="238e3-140">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.RowCallback" /> delegate that contains the address of a method that receives the data.</span></span></param>
        <summary><span data-ttu-id="238e3-141">Retourne les données de la ligne utilisée par l'interface comme base d'une connexion entre deux contrôles <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="238e3-141">Returns the data for the row that is being used by the interface as the basis of a connection between two <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controls.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="238e3-142">Utilisez cette méthode pour récupérer les valeurs de ligne de données passées par l’interface.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="238e3-142">Use this method to retrieve the data row values passed by the interface.</span></span> <span data-ttu-id="238e3-143">Le fournisseur implémente cette méthode, le consommateur l’appelle au point lorsque le consommateur est prêt à traiter ou à restituer des données.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="238e3-143">The provider implements this method, and the consumer invokes it at the point when the consumer is ready to process or render data.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="238e3-144">L’exemple de code suivant montre l’implémentation et l’utilisation de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.GetRowData%2A> (méthode).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="238e3-144">The following code example shows the implementation and use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.GetRowData%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="238e3-145">L’exemple complet est présenté dans la vue d’ensemble de la classe pour le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interface.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="238e3-145">The complete example is shown in the class overview for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interface.</span></span> <span data-ttu-id="238e3-146">Le contrôle fournisseur implémente la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.GetRowData%2A> méthode, en retournant la valeur d’une ligne particulière dans la table de données.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="238e3-146">The provider control implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.GetRowData%2A> method, returning the value of a particular row in the data table.</span></span> <span data-ttu-id="238e3-147">Le contrôle consommateur appelle la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.GetRowData%2A> méthode dans son `OnPreRender` (méthode), afin que la valeur des données peut être écrite dans la page.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="238e3-147">The consumer control calls the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.GetRowData%2A> method in its `OnPreRender` method, so that the value of the data can be written to the page.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPartRow_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartRow_Overview/CS/IRowSamples.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPartRow_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartRow_Overview/VB/IRowSamples.vb#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Schema">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection Schema { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection Schema" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Schema As PropertyDescriptorCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::ComponentModel::PropertyDescriptorCollection ^ Schema { System::ComponentModel::PropertyDescriptorCollection ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Schema : System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="238e3-148">Reçoit les informations de schéma pour une ligne de données utilisée pour partager des données entre deux contrôles <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="238e3-148">Gets the schema information for a data row that is used to share data between two <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controls.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="238e3-149"><see cref="T:System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection" /> décrivant les données.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="238e3-149">A <see cref="T:System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection" /> describing the data.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="238e3-150">Cette propriété fournit des informations de propriété pour les données.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="238e3-150">This property provides property information for the data.</span></span> <span data-ttu-id="238e3-151">À l’aide de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interface dans une connexion, vous obtenez un <xref:System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection> objet, qui est référencé par le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema%2A> propriété.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="238e3-151">Using the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interface in a connection, you get a <xref:System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection> object, which is referenced by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="238e3-152">Le contrat spécifie que l’appel `Schema[n].GetValue(RowData)` retourne la valeur de la *n*ème colonne dans la ligne.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="238e3-152">The contract specifies that calling `Schema[n].GetValue(RowData)` returns the value of the *n*th column in the row.</span></span> <span data-ttu-id="238e3-153">Vous devez utiliser le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema%2A> propriété à obtenir les valeurs dans la ligne.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="238e3-153">You need to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema%2A> property to get the values in the row.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="238e3-154">L’exemple de code suivant montre l’implémentation et l’utilisation de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema%2A> propriété.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="238e3-154">The following code example shows the implementation and use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="238e3-155">L’exemple complet est présenté dans la vue d’ensemble de la classe pour le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interface.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="238e3-155">The complete example is shown in the class overview for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow> interface.</span></span> <span data-ttu-id="238e3-156">Le contrôle fournisseur implémente la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema%2A> propriété.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="238e3-156">The provider control implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="238e3-157">Puis, le contrôle consommateur, dans son `RenderContents` (méthode), les requêtes le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema%2A> propriété à récupérer des informations sur la ligne lorsqu’il écrit les données de ligne à la page.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="238e3-157">Then the consumer control, in its `RenderContents` method, queries the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow.Schema%2A> property to retrieve information about the row as it writes the row data to the page.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPartRow_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartRow_Overview/CS/IRowSamples.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPartRow_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPartRow_Overview/VB/IRowSamples.vb#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.ComponentModel.PropertyDescriptorCollection" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>