<Type Name="IWebPart" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart">
  <TypeSignature Language="C#" Value="public interface IWebPart" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public interface auto ansi abstract IWebPart" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Interface IWebPart" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public interface class IWebPart" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="2abca-101">Définit les propriétés d'interface utilisateur courantes utilisées par les contrôles <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> ASP.NET.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-101">Defines common user interface (UI) properties used by ASP.NET <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controls.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="2abca-102">Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface fournit plusieurs propriétés d’interface utilisateur qui améliorent l’expérience utilisateur de l’utilisation de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-102">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface provides several UI-oriented properties that enhance the user experience of working with <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="2abca-103">Lorsque vous créez des contrôles qui dérivent de la base de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> (classe), vous obtenez une implémentation de toutes les propriétés de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> de l’interface, car la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> classe de base implémente cette interface.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-103">When you create controls that derive from the base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class, you get an implementation of all the properties in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface, because the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> base class implements this interface.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2abca-104">Vous pouvez utiliser des contrôles utilisateur existants, les contrôles ASP.NET ou des contrôles serveur personnalisés qui n’héritent pas de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> classe en tant que partie d’une application WebPart, et ils peuvent également utiliser ces propriétés d’interface utilisateur déclarées par le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-104">You can use existing user controls, ASP.NET controls, or custom server controls that do not inherit from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class as part of a Web Parts application, and they can also use these UI-oriented properties declared by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface.</span></span> <span data-ttu-id="2abca-105">Si vous placez des contrôles serveur existants dans un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone, à l’exécution, ils sont encapsulés dans un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> objet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-105">If you place existing server controls in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone, at run time they are wrapped with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> object.</span></span> <span data-ttu-id="2abca-106">Car le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> classe hérite de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> classe de base, il permet à des contrôles serveur existants agir comme true <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôles et il ajoute les propriétés de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-106">Because the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> class inherits from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> base class, it enables existing server controls to act as true <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls and it adds to them the properties of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2abca-107">Si vous placez des contrôles serveur qui ne sont pas <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôles dans des zones, ils peuvent utiliser le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> au moment de l’exécution et vous pouvez également déclarer des valeurs de ces propriétés sur les contrôles de serveur dans le balisage de la page (au format de persistance de page).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-107">If you place server controls that are not <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls in zones, they can use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> properties at run time, and you can also declare values for those properties on server controls in the markup of the page (in page persistence format).</span></span> <span data-ttu-id="2abca-108">Toutefois, étant donné que ces propriétés sont uniquement disponibles pour les contrôles serveur au moment de l’exécution, au moment du design les fonctions de codage comme IntelliSense ne reconnaissent pas <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> propriétés déclarées sur les contrôles serveur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-108">However, because these properties are only available to the server controls at run time, design-time coding features such as IntelliSense do not recognize <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> properties that are declared on server controls.</span></span> <span data-ttu-id="2abca-109">Les propriétés déclarées sur ces contrôles continueront de fonctionner lorsque vous chargez la page, mais Microsoft Visual Studio ne reconnaît pas les propriétés comme valide au moment du design.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-109">Declared properties on these controls still work when you load the page, but Microsoft Visual Studio does not recognize the properties as valid at design time.</span></span> <span data-ttu-id="2abca-110">Si vous souhaitez ajouter le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> propriétés à un serveur existant et les contrôles utilisateur pour améliorer l’expérience utilisateur au moment du design, vous pouvez implémenter la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface dans un contrôle serveur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-110">If you want to add the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> properties to existing server and user controls to enhance the design-time user experience, you can implement the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface in a server control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2abca-111">Par exemple, la raison principale pour implémenter le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface est pour les contrôles qui ne prennent pas en charge l’utilisation des propriétés expando (personnalisé).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-111">Perhaps the main reason to implement the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface is for controls that do not support the use of expando (custom) properties.</span></span> <span data-ttu-id="2abca-112">Les propriétés expando sont des chaînes qui peuvent être ajoutées dynamiquement à une classe en tant que propriété, à l’aide de la <xref:System.Web.UI.IAttributeAccessor> interface.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-112">Expando properties are strings that can be added to a class dynamically as a property, by means of the <xref:System.Web.UI.IAttributeAccessor> interface.</span></span> <span data-ttu-id="2abca-113">Les contrôles qui implémentent cette interface, y compris la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl> classe et ses enfants, peuvent utiliser des propriétés expando.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-113">Controls that implement this interface, including the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl> class and its children, can use expando properties.</span></span> <span data-ttu-id="2abca-114">Par conséquent, tous les contrôles serveur ASP.NET, les contrôles personnalisés qui dérivent, les contrôles utilisateur Web, et <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôles prennent en charge l’utilisation des propriétés expando.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-114">Therefore, all ASP.NET server controls, custom controls that derive from them, Web user controls, and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls support the use of expando properties.</span></span> <span data-ttu-id="2abca-115">Mais les contrôles personnalisés qui héritent directement à partir de la base de <xref:System.Web.UI.Control> classe ne prennent pas en charge les propriétés expando.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-115">But custom controls that inherit directly from the base <xref:System.Web.UI.Control> class do not support expando properties.</span></span> <span data-ttu-id="2abca-116">Par conséquent, si vous déclarez ces contrôles dans un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone>, vous ne serez pas en mesure de déclarer le common <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> propriétés sur les contrôles, des propriétés, telles que <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> et <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-116">Thus, if you declare these controls within a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone>, you will not be able to declare the common <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> properties on the controls, properties such as <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A>.</span></span> <span data-ttu-id="2abca-117">Si vous souhaitez utiliser ces propriétés avec ces contrôles, vous devez implémenter la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-117">If you want to use these properties with such controls, you must implement the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="2abca-118">L’exemple de code suivant montre comment implémenter la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface dans un contrôle utilisateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-118">The following code example demonstrates how to implement the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface in a user control.</span></span> <span data-ttu-id="2abca-119">Il s’agit d’une implémentation simple qui illustre l’implémentation des propriétés.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-119">This is a simple implementation that shows minimally how to implement the properties.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2abca-120">La première partie de l’exemple de code montre le contrôle utilisateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-120">The first part of the code example shows the user control.</span></span> <span data-ttu-id="2abca-121">Le contrôle utilisateur implémente toutes les propriétés de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface, ainsi que les deux propriétés publiques supplémentaires liées aux contrôles dans l’interface utilisateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-121">The user control implements all the properties of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface, plus two additional public properties tied to controls in the user interface.</span></span> <span data-ttu-id="2abca-122">Les deux propriétés personnalisées chaque utilisent le `Personalizable` attribut, ce qui permet les valeurs de ces propriétés à enregistrer dans les sessions de navigateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-122">The two custom properties each use the `Personalizable` attribute, which enables the values in those properties to be saved across browser sessions.</span></span> <span data-ttu-id="2abca-123">Notez que dans la base de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> implémentation de la classe, toutes les propriétés de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface sont également implémentées comme personnalisables, si elles ne figurent pas dans cet exemple de code.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-123">Note that in the base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class implementation, all the properties of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface are implemented as personalizable as well, though they are not in this code example.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebPart_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#2)]  
  
 <span data-ttu-id="2abca-124">La deuxième partie de l’exemple de code montre la page Web qui héberge le contrôle utilisateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-124">The second part of the code example shows the Web page that hosts the user control.</span></span> <span data-ttu-id="2abca-125">La page a un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> contrôler, dans lequel le contrôle utilisateur est référencé.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-125">The page has a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control, within which the user control is referenced.</span></span> <span data-ttu-id="2abca-126">Notez que plusieurs de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> les valeurs de propriété de l’interface sont définies de façon déclarative dans le balisage pour le contrôle utilisateur, ce qui lui permet de se comportent et ressembler à un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôle au moment du design et le moment de l’exécution.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-126">Notice that several of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface's property values are set declaratively in the markup for the user control, which enables it to both behave and appear similar to a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control at design time and run time.</span></span> <span data-ttu-id="2abca-127">Si vous chargez la page dans un navigateur, vous pouvez utiliser l’interface utilisateur sur la page pour illustrer la possibilité de modifier par programmation les valeurs de la mise en œuvre <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> des propriétés au moment de l’exécution.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-127">If you load the page in a browser, you can use the UI on the page to demonstrate the ability to programmatically change the values of the implemented <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> properties at run time.</span></span> <span data-ttu-id="2abca-128">Lorsque vous modifiez certaines valeurs de propriété, les modifications ne sont pas évidents dans la page, mais sont visibles dans la page source (le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> propriété), ou sont stockées dans les données d’état de l’application (la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> propriété).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-128">When you change some of the property values, the changes are not evident on the page, but are visible in the page source (the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> property), or are stored in the application's state data (the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> property).</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="2abca-129">Cet exemple comprend une zone de texte qui accepte une entrée d'utilisateur, ce qui constitue une menace potentielle pour la sécurité.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-129">This example has a text box that accepts user input, which is a potential security threat.</span></span> <span data-ttu-id="2abca-130">Par défaut, les pages web ASP.NET vérifient que l’entrée d’utilisateur n’inclut pas de script ou d’éléments HTML.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-130">By default, ASP.NET Web pages validate that user input does not include script or HTML elements.</span></span> <span data-ttu-id="2abca-131">Pour plus d’informations, consultez [Vue d’ensemble des attaques de script](http://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-131">For more information, see [Script Exploits Overview](http://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountuchostcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountuchostvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <block subset="none" type="overrides">
      <para><span data-ttu-id="2abca-132">Normalement, vous n’avez pas besoin d’implémenter la <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart" /> de l’interface, soit personnalisé sur <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> contrôles ou les contrôles serveur, car la base de <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> classe implémente déjà l’interface.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-132">Normally you do not need to implement the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart" /> interface, either on custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controls or server controls, because the base <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> class already implements the interface.</span></span> <span data-ttu-id="2abca-133">Personnalisé <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> contrôles et autres contrôles serveur qui sont placés dans <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" /> zones, peuvent utiliser toutes les <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart" /> propriétés.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-133">Custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controls, and other server controls that are placed in <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" /> zones, can use all the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart" /> properties.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2abca-134">La raison principale pour implémenter le <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart" /> interface vous-même, que ce soit dans un personnalisé <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> contrôle ou un autre serveur, si vous souhaitez modifier l’implémentation par défaut.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-134">The main reason to implement the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart" /> interface yourself, whether in a custom <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control or another server control, is if you want to change the default implementation.</span></span> <span data-ttu-id="2abca-135">Par exemple, vous souhaiterez fournir des valeurs par défaut pour certaines des propriétés.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-135">For example, you might want to provide default values for some of the properties.</span></span> <span data-ttu-id="2abca-136">Une autre raison pour implémenter l’interface dans un contrôle utilisateur ou le serveur est afin que l’expérience au moment du design de l’utilisation de ces propriétés sur le contrôle est améliorée.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-136">Another reason to implement the interface in a user or server control is so that the design-time experience of working with these properties on the control will be enhanced.</span></span></para>
    </block>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="CatalogIconImageUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string CatalogIconImageUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string CatalogIconImageUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property CatalogIconImageUrl As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ CatalogIconImageUrl { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="2abca-137">Obtient ou définit l'URL d'une image qui représente un contrôle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> dans un catalogue de contrôles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-137">Gets or sets the URL to an image that represents a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control in a catalog of controls.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="2abca-138">Chaîne qui représente l'URL d'une image, utilisée pour représenter le contrôle dans un catalogue.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-138">A string that represents the URL to an image used to represent the control in a catalog.</span></span> <span data-ttu-id="2abca-139">La valeur par défaut est une chaîne vide ("").</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-139">The default value is an empty string ("").</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="2abca-140">Les applications WebPart fournissent souvent un catalogue (ou liste) des contrôles que les utilisateurs peuvent ajouter à une page.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-140">Web Parts applications often provide a catalog (or list) of controls that users can add to a page.</span></span> <span data-ttu-id="2abca-141">Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> propriété sur un contrôle contient l’URL d’une image qui représente le contrôle lorsqu’il apparaît dans un catalogue.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-141">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> property on a control contains the URL to an image that represents the control when it appears in a catalog.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="2abca-142">L’exemple de code suivant illustre l’utilisation déclarative et par programme de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> propriété.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-142">The following code example demonstrates declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="2abca-143">Le code source complet de l’exemple se trouve dans la section exemple de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> vue d’ensemble de la classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-143">The complete source code for the example is found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2abca-144">La première partie de l’exemple de code montre comment le contrôle utilisateur implémente la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> propriété.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-144">The first part of the code example shows how the user control implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> property.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#8](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#8)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPart_Overview#8](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#8)]  
  
 <span data-ttu-id="2abca-145">La deuxième partie de l’exemple de code illustre la méthode dans le contrôle utilisateur qui définit par programmation la valeur de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> propriété lorsqu’un utilisateur sélectionne le nom de propriété approprié à partir des cases d’option dans la page, définit une nouvelle valeur dans la zone de texte, et Cliquez sur le **mise à jour** bouton.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-145">The second part of the code example demonstrates the method in the user control that programmatically sets the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> property when a user selects the appropriate property name from the radio buttons on the page, sets a new value in the text box, and then clicks the **Update** button.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="2abca-146">Cet exemple comprend une zone de texte qui accepte une entrée d'utilisateur, ce qui constitue une menace potentielle pour la sécurité.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-146">This example has a text box that accepts user input, which is a potential security threat.</span></span> <span data-ttu-id="2abca-147">Par défaut, les pages web ASP.NET vérifient que l’entrée d’utilisateur n’inclut pas de script ou d’éléments HTML.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-147">By default, ASP.NET Web pages validate that user input does not include script or HTML elements.</span></span> <span data-ttu-id="2abca-148">Pour plus d’informations, consultez [Vue d’ensemble des attaques de script](http://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-148">For more information, see [Script Exploits Overview](http://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#9](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#9)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPart_Overview#9](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#9)]  
  
 <span data-ttu-id="2abca-149">La troisième partie de l’exemple de code montre comment le contrôle utilisateur qui implémente le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface est référencée dans un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> (contrôle) et comment la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> propriété est définie de façon déclarative sur le contrôle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-149">The third part of the code example shows how the user control that implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface is referenced in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control, and how the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> property is set declaratively on the control.</span></span> <span data-ttu-id="2abca-150">Notez que, étant donné qu’aucun catalogue de contrôles WebPart fourni dans cet exemple, vous ne peut pas voir l’effet réel de la définition de cette propriété.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-150">Note that because there is no catalog of Web Parts controls provided with this example, you cannot see the actual effect of setting this property.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountuchostcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountuchostvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.CatalogIconImageUrl" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.CatalogIconImageUrl" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription.CatalogIconImageUrl" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Description">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string Description { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Description" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property Description As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ Description { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="2abca-151">Obtient ou définit une brève expression qui résume la fonction d'un contrôle, en vue d'une utilisation dans les info-bulles et les catalogues de contrôles <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-151">Gets or sets a brief phrase that summarizes what a control does, for use in ToolTips and catalogs of <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controls.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="2abca-152">Chaîne qui résume brièvement les fonctionnalités du contrôle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-152">A string that briefly summarizes the control's functionality.</span></span> <span data-ttu-id="2abca-153">La valeur par défaut est une chaîne vide ("").</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-153">The default value is an empty string ("").</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="2abca-154">Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A> valeur de propriété est généralement utilisée comme une chaîne descriptive pour un contrôle dans les catalogues qui fournissent des listes de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôles et comme une info-bulle dans la barre de titre d’un contrôle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-154">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A> property value is typically used as a descriptive string for a control in catalogs that provide lists of <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and as a ToolTip in a control's title bar.</span></span> <span data-ttu-id="2abca-155">Le contenu de la propriété s’affiche dans une info-bulle lorsqu’un utilisateur positionne le pointeur de la souris sur le texte du titre dans la barre de titre d’un contrôle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-155">The content of the property appears in a ToolTip when a user positions the mouse pointer over the title text in a control's title bar.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="2abca-156">L’exemple de code suivant illustre l’utilisation déclarative et par programme de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A> propriété.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-156">The following code example demonstrates declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="2abca-157">Le code source complet de l’exemple se trouve dans la section exemple de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> vue d’ensemble de la classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-157">The complete source code for the example is found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2abca-158">La première partie de l’exemple de code montre comment le contrôle utilisateur implémente la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A> propriété.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-158">The first part of the code example shows how the user control implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A> property.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#3)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPart_Overview#3](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#3)]  
  
 <span data-ttu-id="2abca-159">La deuxième partie de l’exemple de code illustre la méthode dans le contrôle utilisateur qui définit par programmation la valeur de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A> propriété lorsqu’un utilisateur sélectionne le nom de propriété approprié à partir des cases d’option dans la page, définit une nouvelle valeur dans la zone de texte, et Cliquez sur le **mise à jour** bouton.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-159">The second part of the code example demonstrates the method in the user control that programmatically sets the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A> property when a user selects the appropriate property name from the radio buttons on the page, sets a new value in the text box, and then clicks the **Update** button.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="2abca-160">Cet exemple comprend une zone de texte qui accepte une entrée d'utilisateur, ce qui constitue une menace potentielle pour la sécurité.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-160">This example has a text box that accepts user input, which is a potential security threat.</span></span> <span data-ttu-id="2abca-161">Par défaut, les pages web ASP.NET vérifient que l’entrée d’utilisateur n’inclut pas de script ou d’éléments HTML.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-161">By default, ASP.NET Web pages validate that user input does not include script or HTML elements.</span></span> <span data-ttu-id="2abca-162">Pour plus d’informations, consultez [Vue d’ensemble des attaques de script](http://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-162">For more information, see [Script Exploits Overview](http://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#9](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#9)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPart_Overview#9](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#9)]  
  
 <span data-ttu-id="2abca-163">La troisième partie de l’exemple de code montre comment le contrôle utilisateur qui implémente le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface est référencée dans un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> (contrôle) et comment la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A> propriété est définie de façon déclarative sur le contrôle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-163">The third part of the code example shows how the user control that implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface is referenced in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control, and how the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Description%2A> property is set declaratively on the control.</span></span> <span data-ttu-id="2abca-164">Notez que vous pouvez voir la valeur de cette propriété en positionnant le pointeur de la souris sur le texte du titre dans la barre de titre du contrôle, une fois que vous avez chargé la page dans un navigateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-164">Note that you can see the value of this property by positioning your mouse pointer over the title text in the control's title bar, after you have loaded the page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="2abca-165">Vous pouvez également essayer la modification de la valeur de propriété par programmation au moment de l’exécution par le chargement de la page Web et à l’aide de l’interface d’utilisateur (IU) pour modifier la valeur de propriété.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-165">You can also experiment with changing the property value programmatically at run time by loading the Web page and using the provided user interface (UI) to change the property value.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountuchostcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountuchostvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Description" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Description" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Subtitle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string Subtitle { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Subtitle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Subtitle As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ Subtitle { System::String ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="2abca-166">Obtient une chaîne concaténée avec la valeur de la propriété <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title" /> pour constituer le titre complet d'un contrôle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-166">Gets a string that is concatenated with the <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title" /> property value to form a complete title for a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="2abca-167">Chaîne qui s'utilise en tant que sous-titre pour le contrôle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-167">A string that serves as a subtitle for the control.</span></span> <span data-ttu-id="2abca-168">La valeur par défaut est une chaîne vide ("").</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-168">The default value is an empty string ("").</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="2abca-169">Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A> propriété est utilisée pour retourner une chaîne de sous-titre par défaut pour un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôle est ajouté au titre du contrôle dans la barre de titre.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-169">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A> property is used to return a default subtitle string for a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control that is appended to the control's title in the title bar.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2abca-170">Si vous fournissez une valeur par défaut pour le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A> propriété dans un contrôle qui implémente le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> de l’interface, les composants WebPart contrôle automatiquement l’ajoute à la valeur de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> propriété du contrôle au moment de l’exécution.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-170">If you provide a default value for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A> property in a control that implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface, the Web Parts control set automatically appends it to the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> property of the control at run time.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="2abca-171">L’exemple de code suivant illustre l’utilisation déclarative et par programme de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A> propriété.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-171">The following code example demonstrates declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="2abca-172">Le code source complet de l’exemple se trouve dans la section exemple de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> vue d’ensemble de la classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-172">The complete source code for the example is found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2abca-173">La première partie de l’exemple de code montre comment le contrôle utilisateur implémente la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A> propriété.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-173">The first part of the code example shows how the user control implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="2abca-174">Notez que la propriété est en lecture seule et est destinée à être utilisé pour fournir un sous-titre par défaut qui est ajouté au titre principal d’un contrôle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-174">Note that the property is read-only and is meant to be used to provide a default subtitle that is appended to the main title of a control.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#5](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#5)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPart_Overview#5](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#5)]  
  
 <span data-ttu-id="2abca-175">La deuxième partie de l’exemple de code montre comment le contrôle utilisateur qui implémente le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface est référencée dans un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> (contrôle) et la manière dont les propriétés accessibles en écriture à partir de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> sont définies de façon déclarative sur le contrôle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-175">The second part of the code example shows how the user control that implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface is referenced in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control, and how the writable properties from <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> are set declaratively on the control.</span></span> <span data-ttu-id="2abca-176">Après le chargement de la page dans un navigateur, notez que la valeur par défaut de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A> propriété, qui a été définie dans le code d’implémentation du contrôle utilisateur, est ajoutée au titre dans la barre de titre du contrôle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-176">After you load the page in a browser, note that the default value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A> property, which was set in the user control's implementation code, is appended to the title in the control's title bar.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountuchostcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountuchostvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Subtitle" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Title">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string Title { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Title" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property Title As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ Title { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="2abca-177">Obtient ou définit le titre d'un contrôle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-177">Gets or sets the title of a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="2abca-178">Chaîne qui contient le titre du contrôle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-178">A string that contains the title of the control.</span></span> <span data-ttu-id="2abca-179">La valeur par défaut est une chaîne vide ("").</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-179">The default value is an empty string ("").</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="2abca-180">Le texte de titre visible dans la barre de titre d’un contrôle est défini le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> propriété.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-180">The visible title text in a control's title bar is set by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2abca-181">Si vous ne fournissez pas un titre pour un contrôle, le contrôle WebPart automatiquement calcule une chaîne par défaut à utiliser comme un titre.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-181">If you do not supply a title for a control, the Web Parts control set automatically calculates a default string to use as a title.</span></span> <span data-ttu-id="2abca-182">Pour plus d'informations, consultez <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-182">For more information, see <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A>.</span></span> <span data-ttu-id="2abca-183">En outre, il est possible de fournir un sous-titre par défaut qui est ajouté à la chaîne de titre.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-183">Also, it is possible to provide a default subtitle that is appended to the title string.</span></span> <span data-ttu-id="2abca-184">Pour plus d'informations, consultez <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-184">For details, see <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Subtitle%2A>.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="2abca-185">L’exemple de code suivant illustre l’utilisation déclarative et par programme de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> propriété.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-185">The following code example demonstrates declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="2abca-186">Le code source complet de l’exemple se trouve dans la section exemple de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> vue d’ensemble de la classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-186">The complete source code for the example is found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2abca-187">La première partie de l’exemple de code montre comment le contrôle utilisateur implémente la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> propriété.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-187">The first part of the code example shows how the user control implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> property.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#4](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#4)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPart_Overview#4](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#4)]  
  
 <span data-ttu-id="2abca-188">La deuxième partie de l’exemple de code illustre la méthode dans le contrôle utilisateur qui définit par programmation la valeur de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> propriété lorsqu’un utilisateur sélectionne le nom de propriété approprié à partir des cases d’option dans la page, définit une nouvelle valeur dans la zone de texte, et Cliquez sur le **mise à jour** bouton.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-188">The second part of the code example demonstrates the method in the user control that programmatically sets the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> property when a user selects the appropriate property name from the radio buttons on the page, sets a new value in the text box, and then clicks the **Update** button.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="2abca-189">Cet exemple comprend une zone de texte qui accepte une entrée d'utilisateur, ce qui constitue une menace potentielle pour la sécurité.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-189">This example has a text box that accepts user input, which is a potential security threat.</span></span> <span data-ttu-id="2abca-190">Par défaut, les pages web ASP.NET vérifient que l’entrée d’utilisateur n’inclut pas de script ou d’éléments HTML.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-190">By default, ASP.NET Web pages validate that user input does not include script or HTML elements.</span></span> <span data-ttu-id="2abca-191">Pour plus d’informations, consultez [Vue d’ensemble des attaques de script](http://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-191">For more information, see [Script Exploits Overview](http://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#9](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#9)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPart_Overview#9](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#9)]  
  
 <span data-ttu-id="2abca-192">La troisième partie de l’exemple de code montre comment le contrôle utilisateur qui implémente le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface est référencée dans un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> (contrôle) et comment la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> propriété est définie de façon déclarative sur le contrôle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-192">The third part of the code example shows how the user control that implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface is referenced in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control, and how the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.Title%2A> property is set declaratively on the control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountuchostcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountuchostvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Title" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.Title" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="TitleIconImageUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string TitleIconImageUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string TitleIconImageUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property TitleIconImageUrl As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ TitleIconImageUrl { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="2abca-193">Obtient ou définit l'URL d'une image utilisée pour représenter un composant WebPart dans la barre de titre du contrôle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-193">Gets or sets the URL to an image used to represent a Web Parts control in the control's own title bar.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="2abca-194">Chaîne qui représente l'URL d'une image.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-194">A string that represents the URL to an image.</span></span> <span data-ttu-id="2abca-195">La valeur par défaut est une chaîne vide ("").</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-195">The default value is an empty string ("").</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="2abca-196">Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> propriété fournit un moyen d’associer une icône avec un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-196">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> property provides a way to associate an icon with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control.</span></span> <span data-ttu-id="2abca-197">L’icône s’affiche dans la barre de titre du contrôle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-197">The icon appears in the control's own title bar.</span></span> <span data-ttu-id="2abca-198">Par souci de cohérence thématique, les développeurs d’applications voudrez probablement apporter cette icône semblable à l’image qui représente le contrôle dans un catalogue de contrôles WebPart (l’image référencée dans le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> propriété).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-198">For thematic consistency, application developers might want to make this icon similar to the image that represents the control in a catalog of Web Parts controls (the image referenced in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.CatalogIconImageUrl%2A> property).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2abca-199">Il est implémenté dans le jeu de composants WebPart, les <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> propriété peut être personnalisée par l’utilisateur final pour modifier l’image ou l’icône qui apparaît dans la barre de titre d’un contrôle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-199">As it is implemented in the Web Parts control set, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> property can be personalized by end users to change the image or icon that appears in a control's title bar.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="2abca-200">L’exemple de code suivant illustre l’utilisation déclarative et par programme de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> propriété.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-200">The following code example demonstrates declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="2abca-201">Le code source complet de l’exemple se trouve dans la section exemple de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> vue d’ensemble de la classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-201">The complete source code for the example is found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2abca-202">La première partie de l’exemple de code montre comment le contrôle utilisateur implémente la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> propriété.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-202">The first part of the code example shows how the user control implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> property.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#6)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPart_Overview#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="2abca-203">La deuxième partie de l’exemple de code illustre la méthode dans le contrôle utilisateur qui définit par programmation la valeur de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> propriété lorsqu’un utilisateur sélectionne le nom de propriété approprié à partir des cases d’option dans la page, définit une nouvelle valeur dans la zone de texte, et Cliquez sur le **mise à jour** bouton.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-203">The second part of the code example demonstrates the method in the user control that programmatically sets the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> property when a user selects the appropriate property name from the radio buttons on the page, sets a new value in the text box, and then clicks the **Update** button.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="2abca-204">Cet exemple comprend une zone de texte qui accepte une entrée d'utilisateur, ce qui constitue une menace potentielle pour la sécurité.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-204">This example has a text box that accepts user input, which is a potential security threat.</span></span> <span data-ttu-id="2abca-205">Par défaut, les pages web ASP.NET vérifient que l’entrée d’utilisateur n’inclut pas de script ou d’éléments HTML.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-205">By default, ASP.NET Web pages validate that user input does not include script or HTML elements.</span></span> <span data-ttu-id="2abca-206">Pour plus d’informations, consultez [Vue d’ensemble des attaques de script](http://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-206">For more information, see [Script Exploits Overview](http://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#9](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#9)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPart_Overview#9](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#9)]  
  
 <span data-ttu-id="2abca-207">La troisième partie de l’exemple de code montre comment le contrôle utilisateur qui implémente le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface est référencée dans un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> (contrôle) et comment la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> propriété est définie de façon déclarative sur le contrôle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-207">The third part of the code example shows how the user control that implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface is referenced in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control, and how the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleIconImageUrl%2A> property is set declaratively on the control.</span></span> <span data-ttu-id="2abca-208">Notez que si vous ne fournissez pas de l’URL d’une image réelle, un espace réservé pour l’icône apparaît dans la barre de titre.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-208">Note that if you do not provide the URL to a real image, a placeholder for the icon appears in the title bar.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountuchostcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountuchostvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.TitleIconImageUrl" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleIconImageUrl" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="TitleUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string TitleUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string TitleUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property TitleUrl As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ TitleUrl { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="2abca-209">Obtient ou définit une URL vers des informations supplémentaires relatives à un contrôle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-209">Gets or sets a URL to supplemental information about a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="2abca-210">Chaîne qui représente une URL vers des informations supplémentaires relatives à un contrôle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-210">A string that represents a URL to more information about a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control.</span></span> <span data-ttu-id="2abca-211">La valeur par défaut est une chaîne vide ("").</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-211">The default value is an empty string ("").</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="2abca-212">Lorsque vous assignez une URL vers le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> propriété, le titre du contrôle devient un lien.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-212">When you assign a URL to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> property, the title of the control becomes a link.</span></span> <span data-ttu-id="2abca-213">L’objectif de cette propriété doit fournir un moyen pratique pour les utilisateurs finaux d’accéder aux informations supplémentaires sur le contrôle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-213">The purpose of this property is to provide a convenient way for end users to access additional information about a control.</span></span> <span data-ttu-id="2abca-214">Les informations supplémentaires peut fournir des données aux droits d’auteur sur l’auteur du contrôle, ou un résumé de l’objectif du contrôle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-214">The additional information could provide copyright data, contact data, details about the creator of the control, or a summary of the control's purpose.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="2abca-215">Normalement, vous n’utilisez pas le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> propriété à lier au contenu d’aide.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-215">Normally, you would not use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> property to link to Help content.</span></span> <span data-ttu-id="2abca-216">La meilleure façon de fournir un lien à l’aide d’un contrôle consiste à utiliser le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpUrl%2A> propriété.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-216">The best way to provide a link to Help for a control is to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.HelpUrl%2A> property.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="2abca-217">L’exemple de code suivant illustre l’utilisation déclarative et par programme de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> propriété.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-217">The following code example demonstrates declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="2abca-218">Le code source complet de l’exemple se trouve dans la section exemple de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> vue d’ensemble de la classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-218">The complete source code for the example is found in the Example section of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> class overview.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="2abca-219">La première partie de l’exemple de code montre comment le contrôle utilisateur implémente la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> propriété.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-219">The first part of the code example shows how the user control implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> property.</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#7](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#7)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPart_Overview#7](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#7)]  
  
 <span data-ttu-id="2abca-220">La deuxième partie de l’exemple de code illustre la méthode dans le contrôle utilisateur qui définit par programmation la valeur de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> propriété lorsqu’un utilisateur sélectionne le nom de propriété approprié à partir des cases d’option dans la page, définit une nouvelle valeur dans la zone de texte, et Cliquez sur le **mise à jour** bouton.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-220">The second part of the code example demonstrates the method in the user control that programmatically sets the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> property when a user selects the appropriate property name from the radio buttons on the page, sets a new value in the text box, and then clicks the **Update** button.</span></span>  
  
> [!IMPORTANT]
>  <span data-ttu-id="2abca-221">Cet exemple comprend une zone de texte qui accepte une entrée d'utilisateur, ce qui constitue une menace potentielle pour la sécurité.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-221">This example has a text box that accepts user input, which is a potential security threat.</span></span> <span data-ttu-id="2abca-222">Par défaut, les pages web ASP.NET vérifient que l’entrée d’utilisateur n’inclut pas de script ou d’éléments HTML.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-222">By default, ASP.NET Web pages validate that user input does not include script or HTML elements.</span></span> <span data-ttu-id="2abca-223">Pour plus d’informations, consultez [Vue d’ensemble des attaques de script](http://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-223">For more information, see [Script Exploits Overview](http://msdn.microsoft.com/library/772c7312-211a-4eb3-8d6e-eec0aa1dcc07).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#9](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountusercontrolcs.ascx#9)]
 [!code-vb[WebParts_IWebPart_Overview#9](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountusercontrolvb.ascx#9)]  
  
 <span data-ttu-id="2abca-224">La troisième partie de l’exemple de code montre comment le contrôle utilisateur qui implémente le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface est référencée dans un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> (contrôle) et comment la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> propriété est définie de façon déclarative sur le contrôle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-224">The third part of the code example shows how the user control that implements the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart> interface is referenced in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> control, and how the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPart.TitleUrl%2A> property is set declaratively on the control.</span></span> <span data-ttu-id="2abca-225">Notez que si vous ne fournissez pas d’une URL vers une véritable page, puis un utilisateur clique sur le lien dans la barre de titre, un message d’erreur apparaît.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="2abca-225">Note that if you do not provide a URL to a real page, and then a user clicks the link in the title bar, an error message appears.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/CS/accountuchostcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_IWebPart_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_IWebPart_Overview/VB/accountuchostvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.TitleUrl" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart.TitleUrl" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>