<Type Name="PageCatalogPart" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="04885f5097120249a1eaa04d41feab256384d2ba" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="04/03/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30591693" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public sealed class PageCatalogPart : System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed beforefieldinit PageCatalogPart extends System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public NotInheritable Class PageCatalogPart&#xA;Inherits CatalogPart" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class PageCatalogPart sealed : System::Web::UI::WebControls::WebParts::CatalogPart" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.ComponentModel.Designer("System.Web.UI.Design.WebControls.WebParts.PageCatalogPartDesigner, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>Fournit un catalogue qui conserve les références à tous les contrôles <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> (et les autres contrôles serveur contenus dans les zones <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase" />) qu'un utilisateur a fermés sur une page WebPart unique pour permettre aux utilisateurs d'ajouter les contrôles fermés à la page. Cette classe ne peut pas être héritée.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 La <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> classe a une fonction très spécifique sur une page WebPart : elle agit comme un catalogue de pages pour gérer les contrôles précédemment ajoutés à la page qu’un utilisateur a fermés, afin que l’utilisateur peut les ajouter à la page. Ce contrôle est visible uniquement quand une page Web est en mode d’affichage catalogue, un affichage spécial qui permet aux utilisateurs d’ajouter et supprimer des contrôles sur la page. Ajouter un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> contrôle à votre page si vous souhaitez fournir aux utilisateurs la flexibilité de la fermeture et réouverture des contrôles. Si votre page ne permet pas aux utilisateurs de fermer des contrôles, il n’est pas nécessaire d’ajouter un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> contrôle à votre page.  
  
 Seuls les contrôles fermés sont ajoutés au catalogue de pages. Un contrôle fermé possède plusieurs attributs :  
  
-   Il n’est pas visible sur la page.  
  
-   Il n’est pas rendu dans la page.  
  
-   Il ne participe pas aux phases du cycle de vie de la page.  
  
 Fermeture d’un contrôle est différente de sa suppression, ce qui supprime définitivement de la page. Un utilisateur peut rouvrir une instance de contrôle fermé à partir d’un catalogue de la page, mais après qu’un utilisateur supprime un contrôle, il ou elle peut récupérer jamais cette instance spécifique.  
  
 La façon la plus courante et pratique pour ajouter un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> contrôle à une page est en le déclarant dans le format de persistance de page. Comme pour tout déclarative <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> (contrôle), un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> contrôle doit être déclaré dans le contexte approprié des éléments de balisage ASP.NET sur une page Web. Pour obtenir un code exemple de comment déclarer un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> contrôle dans une page Web, consultez la section exemple de cette rubrique. Vous devez ajouter la séquence suivante d’éléments déclaratifs à la page :  
  
1.  Un `<asp:catalogzone>` élément doit être déclaré et un enfant `<zonetemplate>` élément doit être ajouté pour contenir les <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> contrôles déclaré dans la zone.  
  
2.  Un `<asp:pagecatalogpart>` élément doit être ajouté en tant qu’enfant de le `<zonetemplate>` élément. Peuvent également être autres <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> contrôles déclarés en tant qu’éléments enfants de la `<zonetemplate>` élément, y compris <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> ou <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart> contrôles.  
  
 Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> classe n'a qu’une seule propriété utilisable, la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Title%2A> propriété, qui substitue la propriété de base afin de fournir un titre par défaut pour le catalogue de la page si aucune valeur n’est fournie.  
  
 Les autres propriétés de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> les propriétés héritées, mais elles sont ne sont pas utilisés pour restituer le contrôle de substitution de classe. Elles sont substituées uniquement pour but de leur affecter des attributs de code spéciaux pour les masquer dans les outils de conception tels que les [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)]. Vous ne devez pas utiliser ces propriétés masquées, car ils n’ont aucun effet sur le rendu. Le fait qu’ils sont masqués à partir d’IntelliSense et le volet Propriétés dans Visual Studio permet aux développeurs d’éviter de les utiliser par erreur. Toutes ces propriétés masquées sont indiquées comme telles dans les rubriques d’aide respectives.  
  
 La <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> classe a également plusieurs méthodes importantes. Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> méthode récupère une <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> objet pour chaque <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôle dans le catalogue de pages, ce qui permet une <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> contrôle pour afficher des informations sur chaque contrôle serveur sans avoir à créer une instance de ce contrôle. Une autre méthode est la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetWebPart%2A> (méthode). Cette méthode obtient une instance d’un particulier <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôle, en fonction de la description passée à la méthode.  
  
## <a name="accessibility"></a>Accessibilité  
 Le balisage rendu par défaut pour ce contrôle n’est peut-être pas conforme aux normes d’accessibilité telles que les règles de priorité 1 Web contenu Accessibility Guidelines 1.0 (WCAG). Pour plus d’informations sur la prise en charge de l’accessibilité de ce contrôle, consultez [contrôles ASP.NET et l’accessibilité](http://msdn.microsoft.com/library/847a37e3-ce20-41da-b0d3-7dfb0fdae9a0).  
  
   
  
## Examples  
 L’exemple de code suivant montre comment utiliser la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> contrôle de façon déclarative sur une page Web. Cet exemple comprend quatre parties :  
  
-   Un contrôle utilisateur qui permet de modifier les modes d’affichage sur une page WebPart.  
  
-   Une page Web qui contient un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> (contrôle), un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> (contrôle) et un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart> contrôle.  
  
-   Un fichier de code source qui contient deux personnalisé <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôles.  
  
-   Une explication du fonctionne de l’exemple lors du chargement de la page dans un navigateur.  
  
 La première partie de cet exemple de code est le contrôle utilisateur qui permet aux utilisateurs de modifier les modes d’affichage sur une page Web. Pour plus d’informations sur les modes d’affichage et une description du code source dans ce contrôle, consultez [procédure pas à pas : modification des Modes d’affichage sur une Page WebPart](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_PageCatalogPart_Overview#7](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Overview/CS/DisplayModeMenuCS.ascx#7)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_PageCatalogPart_Overview#7](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Overview/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#7)]  
  
 La deuxième partie de l’exemple de code est la page Web. En haut de la page sont deux `register` directives, une pour le contrôle utilisateur et l’autre pour le composant compilé qui contient les deux fonctions personnalisées <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôles. Notez que la page contient une référence déclarative à la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> contrôle, est imbriquée dans la hiérarchie appropriée des éléments déclaratifs, comme décrit dans la section Notes de cette rubrique. Il existe également un `<asp:declarativecatalogpart>` élément, qui contient des références pour un ASP.NET standard <xref:System.Web.UI.WebControls.Calendar> contrôle et les deux fonctions personnalisées <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôles, qui sont tous des contrôles que les utilisateurs peuvent sélectionner à partir du catalogue.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_PageCatalogPart_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Overview/CS/PageCatalogPartCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_PageCatalogPart_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Overview/VB/PageCatalogPartVB.aspx#1)]  
  
 La troisième partie de l’exemple de code est le code source pour les deux <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôles. Pour l’exemple de code à exécuter, vous devez compiler ce code source. Vous pouvez compiler explicitement et placer l’assembly résultant dans le dossier Bin de votre site Web ou le global assembly cache. Vous pouvez également mettre le code source dans le dossier App_Code de votre site, où il sera compilé dynamiquement au moment de l’exécution. Pour une procédure pas à pas qui montre les deux méthodes de compilation, consultez [procédure pas à pas : développement et à l’aide d’un contrôle de serveur Web personnalisé](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-csharp[WebParts_PageCatalogPart_Overview#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Overview/CS/userinfowebpart.cs#6)]
 [!code-vb[WebParts_PageCatalogPart_Overview#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Overview/VB/userinfowebpart.vb#6)]  
  
 Lorsque vous chargez la page dans un navigateur, sélectionnez **Mode catalogue** dans les **Mode d’affichage** contrôle de liste déroulante pour passer en mode catalogue. En mode catalogue, vous pouvez voir les contrôles qui sont disponibles pour être ajoutés à la page. Ajoutez un des contrôles, puis utilisez le **Mode d’affichage** contrôle de liste déroulante pour retourner la page en mode de navigation. Cliquez sur le menu des verbes (la flèche vers le bas) dans la barre de titre de l’un des contrôles, puis cliquez sur **fermer** pour fermer le contrôle. Retourner la page en mode catalogue et notez que le contrôle que vous avez fermé maintenant apparaît dans le catalogue de la page et est disponible pour être ajouté à la page.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ImportCatalogPart" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.DeclarativeCatalogPart" />
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public PageCatalogPart ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; PageCatalogPart();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Initialise une nouvelle instance de la classe.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.%23ctor%2A> constructeur est une valeur par défaut ; aucun constructeur n’est déclaré dans la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> classe et donc ne spéciaux tâches sont effectuées lors de la création d’une nouvelle instance de la classe. Le .NET Framework utilise en interne le constructeur pour créer une instance de la classe.  
  
 Il est possible, mais il est peu probable, que vous devez utiliser le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.%23ctor%2A> constructeur par programmation dans votre propre code. L’utilisation prévue du contrôle est destiné aux développeurs de page pour l’ajouter à une page de façon déclarative au moment du design.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="AccessKey">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string AccessKey { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string AccessKey" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.AccessKey" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property AccessKey As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ AccessKey { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Cette propriété héritée n'est pas utilisée par le jeu de contrôles WebPart lors du rendu d'un contrôle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />. La propriété est substituée uniquement afin de l'empêcher d'apparaître dans les outils de concepteur de [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</summary>
        <value>Chaîne qui représente une touche de clavier utilisée pour accéder rapidement à un contrôle à l'aide du clavier.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.AccessKey%2A> propriété, en tant que membre de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> contrôler, est utilisée dans le contrôles WebPart définie pour le rendu du contrôle. Par conséquent, vous ne devez pas utiliser cette propriété. définition n’a aucun effet sur le rendu.  
  
 Pour empêcher que les développeurs à l’aide de cette propriété, les attributs de code sont définies sur ce dernier pour la masquer dans Visual Studio. Lorsque vous travaillez avec un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> contrôle dans Visual Studio, le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.AccessKey%2A> propriété n’est pas visible dans le volet Propriétés ou IntelliSense.  
  
 Si vous souhaitez utiliser cette propriété, vous devez créer une classe personnalisée qui hérite de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe. La classe personnalisée peut soit utiliser hérité <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.AccessKey%2A> propriété tel qu’il est, ou le remplacer et modifier son comportement.  
  
 Cette propriété ne peut pas être définie par les thèmes ou les thèmes de feuille de style. Pour plus d’informations, consultez <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> et [ASP.NET thèmes et les apparences](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.AccessKey" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="BackColor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Drawing.Color BackColor { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Drawing.Color BackColor" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BackColor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property BackColor As Color" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Drawing::Color BackColor { System::Drawing::Color get(); void set(System::Drawing::Color value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Drawing.Color</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Cette propriété héritée n'est pas utilisée par le jeu de contrôles WebPart lors du rendu d'un contrôle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />. La propriété est substituée uniquement afin de l'empêcher d'apparaître dans les outils de concepteur de [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</summary>
        <value>
          <see cref="T:System.Drawing.Color" /> qui est utilisé comme couleur d'arrière-plan du contrôle.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BackColor%2A> propriété, en tant que membre de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> contrôler, est utilisée dans le contrôles WebPart définie pour le rendu du contrôle. Par conséquent, vous ne devez pas utiliser cette propriété. définition n’a aucun effet sur le rendu.  
  
 Pour empêcher que les développeurs à l’aide de cette propriété, les attributs de code sont définies sur ce dernier pour la masquer dans Visual Studio. Lorsque vous travaillez avec un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> contrôle dans Visual Studio, le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BackColor%2A> propriété n’est pas visible dans le volet Propriétés ou IntelliSense.  
  
 Si vous souhaitez utiliser cette propriété, vous devez créer une classe personnalisée qui hérite de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe. La classe personnalisée peut soit utiliser hérité <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.BackColor%2A> propriété tel qu’il est, ou le remplacer et modifier son comportement.  
  
 Cette propriété ne peut pas être définie par les thèmes ou les thèmes de feuille de style. Pour plus d’informations, consultez <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> et [ASP.NET thèmes et les apparences](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.BackColor" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="BackImageUrl">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string BackImageUrl { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string BackImageUrl" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BackImageUrl" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property BackImageUrl As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ BackImageUrl { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Cette propriété héritée n'est pas utilisée par le jeu de contrôles WebPart lors du rendu d'un contrôle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />. La propriété est substituée uniquement afin de l'empêcher d'apparaître dans les outils de concepteur de [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</summary>
        <value>Chaîne qui contient l'URL vers une image utilisée comme arrière-plan d'un contrôle.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BackImageUrl%2A> propriété, en tant que membre de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> contrôler, est utilisée dans le contrôles WebPart définie pour le rendu du contrôle. Par conséquent, vous ne devez pas utiliser cette propriété. définition n’a aucun effet sur le rendu.  
  
 Pour empêcher que les développeurs à l’aide de cette propriété, les attributs de code sont définies sur ce dernier pour la masquer dans Visual Studio. Lorsque vous travaillez avec un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> contrôle dans Visual Studio, le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BackImageUrl%2A> propriété n’est pas visible dans le volet Propriétés ou IntelliSense.  
  
 Si vous souhaitez utiliser cette propriété, vous devez créer une classe personnalisée qui hérite de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe. La classe personnalisée peut soit utiliser hérité <xref:System.Web.UI.WebControls.Panel.BackImageUrl%2A> propriété tel qu’il est, ou le remplacer et modifier son comportement.  
  
 Cette propriété ne peut pas être définie par les thèmes ou les thèmes de feuille de style. Pour plus d’informations, consultez <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> et [ASP.NET thèmes et les apparences](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.Panel.BackImageUrl" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="BorderColor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Drawing.Color BorderColor { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Drawing.Color BorderColor" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BorderColor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property BorderColor As Color" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Drawing::Color BorderColor { System::Drawing::Color get(); void set(System::Drawing::Color value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Drawing.Color</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Cette propriété héritée n'est pas utilisée par le jeu de contrôles WebPart lors du rendu d'un contrôle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />. La propriété est substituée uniquement afin de l'empêcher d'apparaître dans les outils de concepteur de [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</summary>
        <value>
          <see cref="T:System.Drawing.Color" /> qui est utilisé comme couleur de la bordure d'un contrôle.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BorderColor%2A> propriété, en tant que membre de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> contrôler, est utilisée dans le contrôles WebPart définie pour le rendu du contrôle. Par conséquent, vous ne devez pas utiliser cette propriété. définition n’a aucun effet sur le rendu.  
  
 Pour empêcher que les développeurs à l’aide de cette propriété, les attributs de code sont définies sur ce dernier pour la masquer dans Visual Studio. Lorsque vous travaillez avec un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> contrôle dans Visual Studio, le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BorderColor%2A> propriété n’est pas visible dans le volet Propriétés ou IntelliSense.  
  
 Si vous souhaitez utiliser cette propriété, vous devez créer une classe personnalisée qui hérite de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe. La classe personnalisée peut soit utiliser hérité <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.BorderColor%2A> propriété tel qu’il est, ou le remplacer et modifier son comportement.  
  
 Cette propriété ne peut pas être définie par les thèmes ou les thèmes de feuille de style. Pour plus d’informations, consultez <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> et [ASP.NET thèmes et les apparences](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.BorderColor" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="BorderStyle">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.BorderStyle BorderStyle { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.BorderStyle BorderStyle" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BorderStyle" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property BorderStyle As BorderStyle" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::BorderStyle BorderStyle { System::Web::UI::WebControls::BorderStyle get(); void set(System::Web::UI::WebControls::BorderStyle value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.BorderStyle</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Cette propriété héritée n'est pas utilisée par le jeu de contrôles WebPart lors du rendu d'un contrôle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />. La propriété est substituée uniquement afin de l'empêcher d'apparaître dans les outils de concepteur de [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</summary>
        <value>
          <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.BorderStyle" /> qui détermine le type de bordure et l'affichage du titre d'un contrôle.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BorderStyle%2A> propriété, en tant que membre de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> contrôler, est utilisée dans le contrôles WebPart définie pour le rendu du contrôle. Par conséquent, vous ne devez pas utiliser cette propriété. définition n’a aucun effet sur le rendu.  
  
 Pour empêcher que les développeurs à l’aide de cette propriété, les attributs de code sont définies sur ce dernier pour la masquer dans Visual Studio. Lorsque vous travaillez avec un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> contrôle dans Visual Studio, le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BorderStyle%2A> propriété n’est pas visible dans le volet Propriétés ou IntelliSense.  
  
 Si vous souhaitez utiliser cette propriété, vous devez créer une classe personnalisée qui hérite de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe. La classe personnalisée peut soit utiliser hérité <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.BorderStyle%2A> propriété tel qu’il est, ou le remplacer et modifier son comportement.  
  
 Cette propriété ne peut pas être définie par les thèmes ou les thèmes de feuille de style. Pour plus d’informations, consultez <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> et [ASP.NET thèmes et les apparences](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.BorderStyle" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="BorderWidth">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.Unit BorderWidth { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.Unit BorderWidth" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BorderWidth" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property BorderWidth As Unit" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::Unit BorderWidth { System::Web::UI::WebControls::Unit get(); void set(System::Web::UI::WebControls::Unit value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.Unit</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Cette propriété héritée n'est pas utilisée par le jeu de contrôles WebPart lors du rendu d'un contrôle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />. La propriété est substituée uniquement afin de l'empêcher d'apparaître dans les outils de concepteur de [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</summary>
        <value>
          <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Unit" /> qui détermine la largeur de la bordure d'un contrôle.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BorderWidth%2A> propriété, en tant que membre de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> contrôler, est utilisée dans le contrôles WebPart définie pour le rendu du contrôle. Par conséquent, vous ne devez pas utiliser cette propriété. définition n’a aucun effet sur le rendu.  
  
 Pour empêcher que les développeurs à l’aide de cette propriété, les attributs de code sont définies sur ce dernier pour la masquer dans Visual Studio. Lorsque vous travaillez avec un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> contrôle dans Visual Studio, le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.BorderWidth%2A> propriété n’est pas visible dans le volet Propriétés ou IntelliSense.  
  
 Si vous souhaitez utiliser cette propriété, vous devez créer une classe personnalisée qui hérite de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe. La classe personnalisée peut soit utiliser hérité <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.BorderWidth%2A> propriété tel qu’il est, ou le remplacer et modifier son comportement.  
  
 Cette propriété ne peut pas être définie par les thèmes ou les thèmes de feuille de style. Pour plus d’informations, consultez <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> et [ASP.NET thèmes et les apparences](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.BorderWidth" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="CssClass">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string CssClass { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string CssClass" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.CssClass" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property CssClass As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ CssClass { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.CssClassProperty</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Cette propriété héritée n'est pas utilisée par le jeu de contrôles WebPart lors du rendu d'un contrôle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />. La propriété est substituée uniquement afin de l'empêcher d'apparaître dans les outils de concepteur de [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</summary>
        <value>Chaîne qui contient le nom d'une classe de feuille de style en cascade (CSS, Cascading Style Sheet) utilisée pour assigner des caractéristiques de style à un contrôle.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.CssClass%2A> propriété, en tant que membre de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> contrôler, est utilisée dans le contrôles WebPart définie pour le rendu du contrôle. Par conséquent, vous ne devez pas utiliser cette propriété. définition n’a aucun effet sur le rendu.  
  
 Pour empêcher que les développeurs à l’aide de cette propriété, les attributs de code sont définies sur ce dernier pour la masquer dans Visual Studio. Lorsque vous travaillez avec un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> contrôle dans Visual Studio, le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.CssClass%2A> propriété n’est pas visible dans le volet Propriétés ou IntelliSense.  
  
 Si vous souhaitez utiliser cette propriété, vous devez créer une classe personnalisée qui hérite de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe. La classe personnalisée peut soit utiliser hérité <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.CssClass%2A> propriété tel qu’il est, ou le remplacer et modifier son comportement.  
  
 Cette propriété ne peut pas être définie par les thèmes ou les thèmes de feuille de style. Pour plus d’informations, consultez <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> et [ASP.NET thèmes et les apparences](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.CssClass" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DefaultButton">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string DefaultButton { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string DefaultButton" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.DefaultButton" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property DefaultButton As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ DefaultButton { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Cette propriété héritée n'est pas utilisée par le jeu de contrôles WebPart lors du rendu d'un contrôle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />. La propriété est substituée uniquement afin de l'empêcher d'apparaître dans les outils de concepteur de [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</summary>
        <value>Chaîne qui contient l'ID d'un contrôle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Button" /> qui joue le rôle de bouton par défaut dans un contrôle.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.DefaultButton%2A> propriété, en tant que membre de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> contrôler, est utilisée dans le contrôles WebPart définie pour le rendu du contrôle. Par conséquent, vous ne devez pas utiliser cette propriété. définition n’a aucun effet sur le rendu.  
  
 Pour empêcher que les développeurs à l’aide de cette propriété, les attributs de code sont définies sur ce dernier pour la masquer dans Visual Studio. Lorsque vous travaillez avec un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> contrôle dans Visual Studio, le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.DefaultButton%2A> propriété n’est pas visible dans le volet Propriétés ou IntelliSense.  
  
 Si vous souhaitez utiliser cette propriété, vous devez créer une classe personnalisée qui hérite de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe. La classe personnalisée peut soit utiliser hérité <xref:System.Web.UI.WebControls.Panel.DefaultButton%2A> propriété tel qu’il est, ou le remplacer et modifier son comportement.  
  
 Cette propriété ne peut pas être définie par les thèmes ou les thèmes de feuille de style. Pour plus d’informations, consultez <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> et [ASP.NET thèmes et les apparences](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.Panel.DefaultButton" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Direction">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.ContentDirection Direction { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.ContentDirection Direction" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Direction" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Direction As ContentDirection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::ContentDirection Direction { System::Web::UI::WebControls::ContentDirection get(); void set(System::Web::UI::WebControls::ContentDirection value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.ContentDirection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Cette propriété héritée n'est pas utilisée par le jeu de contrôles WebPart lors du rendu d'un contrôle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />. La propriété est substituée uniquement afin de l'empêcher d'apparaître dans les outils de concepteur de [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</summary>
        <value>
          <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ContentDirection" /> qui indique la direction vers laquelle le contenu est acheminé dans un contrôle.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Direction%2A> propriété, en tant que membre de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> contrôler, est utilisée dans le contrôles WebPart définie pour le rendu du contrôle. Par conséquent, vous ne devez pas utiliser cette propriété. définition n’a aucun effet sur le rendu.  
  
 Pour empêcher que les développeurs à l’aide de cette propriété, les attributs de code sont définies sur ce dernier pour la masquer dans Visual Studio. Lorsque vous travaillez avec un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> contrôle dans Visual Studio, le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Direction%2A> propriété n’est pas visible dans le volet Propriétés ou IntelliSense.  
  
 Si vous souhaitez utiliser cette propriété, vous devez créer une classe personnalisée qui hérite de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe. La classe personnalisée peut soit utiliser hérité <xref:System.Web.UI.WebControls.Panel.Direction%2A> propriété tel qu’il est, ou le remplacer et modifier son comportement.  
  
 Cette propriété ne peut pas être définie par les thèmes ou les thèmes de feuille de style. Pour plus d’informations, consultez <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> et [ASP.NET thèmes et les apparences](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.Panel.Direction" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Enabled">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override bool Enabled { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool Enabled" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Enabled" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Enabled As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool Enabled { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Cette propriété héritée n'est pas utilisée par le jeu de contrôles WebPart lors du rendu d'un contrôle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />. La propriété est substituée uniquement afin de l'empêcher d'apparaître dans les outils de concepteur de [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</summary>
        <value>Valeur Boolean qui indique si un contrôle est actuellement activé ou désactivé.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Enabled%2A> propriété, en tant que membre de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> contrôler, est utilisée dans le contrôles WebPart définie pour le rendu du contrôle. Par conséquent, vous ne devez pas utiliser cette propriété. définition n’a aucun effet sur le rendu.  
  
 Pour empêcher que les développeurs à l’aide de cette propriété, les attributs de code sont définies sur ce dernier pour la masquer dans Visual Studio. Lorsque vous travaillez avec un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> contrôle dans Visual Studio, le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Enabled%2A> propriété n’est pas visible dans le volet Propriétés ou IntelliSense.  
  
 Si vous souhaitez utiliser cette propriété, vous devez créer une classe personnalisée qui hérite de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe. La classe personnalisée peut soit utiliser hérité <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.Enabled%2A> propriété tel qu’il est, ou le remplacer et modifier son comportement.  
  
 Cette propriété ne peut pas être définie par les thèmes ou les thèmes de feuille de style. Pour plus d’informations, consultez <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> et [ASP.NET thèmes et les apparences](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.Enabled" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="EnableTheming">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override bool EnableTheming { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool EnableTheming" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.EnableTheming" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property EnableTheming As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool EnableTheming { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Cette propriété héritée n'est pas utilisée par le jeu de contrôles WebPart lors du rendu d'un contrôle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />. La propriété est substituée uniquement afin de l'empêcher d'apparaître dans les outils de concepteur de [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</summary>
        <value>Valeur Boolean qui indique si des thèmes peuvent être utilisés dans un contrôle.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.EnableTheming%2A> propriété, en tant que membre de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> contrôler, est utilisée dans le contrôles WebPart définie pour le rendu du contrôle. Par conséquent, vous ne devez pas utiliser cette propriété. définition n’a aucun effet sur le rendu.  
  
 Pour empêcher que les développeurs à l’aide de cette propriété, les attributs de code sont définies sur ce dernier pour la masquer dans Visual Studio. Lorsque vous travaillez avec un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> contrôle dans Visual Studio, le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.EnableTheming%2A> propriété n’est pas visible dans le volet Propriétés ou IntelliSense.  
  
 Si vous souhaitez utiliser cette propriété, vous devez créer une classe personnalisée qui hérite de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe. La classe personnalisée peut soit utiliser hérité <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.EnableTheming%2A> propriété tel qu’il est, ou le remplacer et modifier son comportement.  
  
 Cette propriété ne peut pas être définie par les thèmes ou les thèmes de feuille de style. Pour plus d’informations, consultez <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> et [ASP.NET thèmes et les apparences](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.NotSupportedException">Une tentative de définition de la propriété a été effectuée.</exception>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.EnableTheming" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Font">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.FontInfo Font { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.FontInfo Font" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Font" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides ReadOnly Property Font As FontInfo" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::FontInfo ^ Font { System::Web::UI::WebControls::FontInfo ^ get(); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.FontInfo</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Cette propriété héritée n'est pas utilisée par le jeu de contrôles WebPart lors du rendu d'un contrôle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />. La propriété est substituée uniquement afin de l'empêcher d'apparaître dans les outils de concepteur de [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</summary>
        <value>
          <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.FontInfo" /> qui indique la police utilisée pour le contenu d'un contrôle.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Font%2A> propriété, en tant que membre de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> contrôler, est utilisée dans le contrôles WebPart définie pour le rendu du contrôle. Par conséquent, vous ne devez pas utiliser cette propriété. définition n’a aucun effet sur le rendu.  
  
 Pour empêcher que les développeurs à l’aide de cette propriété, les attributs de code sont définies sur ce dernier pour la masquer dans Visual Studio. Lorsque vous travaillez avec un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> contrôle dans Visual Studio, le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Font%2A> propriété n’est pas visible dans le volet Propriétés ou IntelliSense.  
  
 Si vous souhaitez utiliser cette propriété, vous devez créer une classe personnalisée qui hérite de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe. La classe personnalisée peut soit utiliser hérité <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.Font%2A> propriété tel qu’il est, ou le remplacer et modifier son comportement.  
  
 Cette propriété ne peut pas être définie par les thèmes ou les thèmes de feuille de style. Pour plus d’informations, consultez <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> et [ASP.NET thèmes et les apparences](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.Font" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ForeColor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Drawing.Color ForeColor { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Drawing.Color ForeColor" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.ForeColor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property ForeColor As Color" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Drawing::Color ForeColor { System::Drawing::Color get(); void set(System::Drawing::Color value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Drawing.Color</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Cette propriété héritée n'est pas utilisée par le jeu de contrôles WebPart lors du rendu d'un contrôle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />. La propriété est substituée uniquement afin de l'empêcher d'apparaître dans les outils de concepteur de [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</summary>
        <value>
          <see cref="T:System.Drawing.Color" /> qui détermine la couleur de premier plan d'un contrôle.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.ForeColor%2A> propriété, en tant que membre de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> contrôler, est utilisée dans le contrôles WebPart définie pour le rendu du contrôle. Par conséquent, vous ne devez pas utiliser cette propriété. définition n’a aucun effet sur le rendu.  
  
 Pour empêcher que les développeurs à l’aide de cette propriété, les attributs de code sont définies sur ce dernier pour la masquer dans Visual Studio. Lorsque vous travaillez avec un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> contrôle dans Visual Studio, le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.ForeColor%2A> propriété n’est pas visible dans le volet Propriétés ou IntelliSense.  
  
 Si vous souhaitez utiliser cette propriété, vous devez créer une classe personnalisée qui hérite de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe. La classe personnalisée peut soit utiliser hérité <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.ForeColor%2A> propriété tel qu’il est, ou le remplacer et modifier son comportement.  
  
 Cette propriété ne peut pas être définie par les thèmes ou les thèmes de feuille de style. Pour plus d’informations, consultez <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> et [ASP.NET thèmes et les apparences](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.ForeColor" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetAvailableWebPartDescriptions">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection GetAvailableWebPartDescriptions ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection GetAvailableWebPartDescriptions() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Function GetAvailableWebPartDescriptions () As WebPartDescriptionCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartDescriptionCollection ^ GetAvailableWebPartDescriptions();" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Retourne une collection de descriptions des contrôles <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> disponibles dans un catalogue.</summary>
        <returns>
          <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescriptionCollection" /> qui contient <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" /> pour chaque contrôle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> fermé dans un catalogue de pages.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> méthode fournit une implémentation pour la méthode de base abstraite déclarée dans la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe. Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> méthode retourne les informations de description pour chaque contrôle dans un catalogue. A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> objet contient des informations essentielles sur un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôle, y compris son ID, une référence d’objet pour le contrôle et les valeurs de plusieurs propriétés importantes sont héritées de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> class, telle que <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> et <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A>.  
  
 Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> méthode améliore les performances. Lorsqu’un catalogue est créé, il a besoin d’informations sur chaque contrôle qu’il contient, notamment un titre, une description, une icône (le cas échéant) et un ID. Au lieu de devoir créer une instance de chaque contrôle pour obtenir ces informations, un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZoneBase> zone qui crée un catalogue appelle la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> méthode pour chaque contrôle qui figurera dans le catalogue et l’appel retourne uniquement les informations de description pour le contrôle.  
  
   
  
## Examples  
 L'exemple de code suivant montre comment utiliser la méthode <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A>. Cet exemple comprend quatre parties :  
  
-   Un contrôle utilisateur qui permet de modifier les modes d’affichage sur une page WebPart.  
  
-   Un fichier de code source qui contient deux personnalisé <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôles.  
  
-   Une page Web qui contient un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> contrôle et un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> contrôle qui fait référence à plusieurs contrôles serveur. La page contient également le code de gestion d’événements qui appelle la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> (méthode).  
  
-   Une explication du fonctionne de l’exemple lors du chargement de la page dans un navigateur.  
  
 La première partie de cet exemple de code est le contrôle utilisateur qui permet aux utilisateurs de modifier les modes d’affichage sur une page Web. Pour plus d’informations sur les modes d’affichage et une description du code source dans ce contrôle, consultez [procédure pas à pas : modification des Modes d’affichage sur une Page WebPart](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_PageCatalogPart_Get#7](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/CS/DisplayModeMenuCS.ascx#7)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_PageCatalogPart_Get#7](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#7)]  
  
 La deuxième partie de l’exemple de code est le code source pour les deux fonctions personnalisées <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôles. Pour l’exemple de code à exécuter, vous devez compiler ce code source. Vous pouvez compiler explicitement et placer l’assembly résultant dans le dossier Bin de votre site Web ou le global assembly cache. Vous pouvez également mettre le code source dans le dossier App_Code de votre site, où il sera compilé dynamiquement au moment de l’exécution. Pour une procédure pas à pas qui montre les deux méthodes de compilation, consultez [procédure pas à pas : développement et à l’aide d’un contrôle de serveur Web personnalisé](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-csharp[WebParts_PageCatalogPart_Get#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/CS/userinfowebpart.cs#6)]
 [!code-vb[WebParts_PageCatalogPart_Get#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/VB/userinfowebpart.vb#6)]  
  
 La troisième partie de l’exemple est la page Web qui contient le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> contrôle. Notez que la `Button1_Click` les appels de méthode le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions%2A> (méthode), obtient les descriptions de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôle dans le catalogue de la page et écrit les détails dans une étiquette.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_PageCatalogPart_Get#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/CS/PageCatalogPart_GetCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_PageCatalogPart_Get#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/VB/PageCatalogPart_GetVB.aspx#1)]  
  
 Lorsque vous chargez la page dans un navigateur, sélectionnez **Mode catalogue** dans les **Mode d’affichage** contrôle de liste déroulante pour passer en mode catalogue. En mode catalogue, vous pouvez voir les contrôles qui sont disponibles pour être ajoutés à la page. Ajoutez un ou plusieurs contrôles à la page, puis utiliser le **Mode d’affichage** contrôle de liste déroulante pour retourner la page en mode de navigation. Cliquez sur le menu des verbes (la flèche vers le bas) dans la barre de titre d’un ou plusieurs des contrôles, puis cliquez sur **fermer**. Retourner la page en mode catalogue et notez que l’ou les contrôles que vous avez fermé maintenant apparaissent dans le catalogue de la page et sont disponibles pour être ajoutés à la page. Cliquez sur le **afficher les descriptions WebPart** bouton pour écrire les détails sur les contrôles dans le catalogue de la page à l’étiquette.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart.GetAvailableWebPartDescriptions" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetWebPart">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart GetWebPart (System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription description);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart GetWebPart(class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription description) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetWebPart(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Function GetWebPart (description As WebPartDescription) As WebPart" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ GetWebPart(System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartDescription ^ description);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="description" Type="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="description">
          <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" /> qui contient des détails sur le contrôle.</param>
        <summary>Retourne une référence à un contrôle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> en fonction de la valeur de la description passée dans la méthode.</summary>
        <returns>Référence à l'instance réelle d'un contrôle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> fermé dont la description correspond à <paramref name="description" />.</returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetWebPart%2A> méthode retourne une référence à un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôle dont les informations de description correspondent aux valeurs de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> objet passé dans la méthode. En règle générale, cette méthode est utilisée conjointement avec la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetWebPart%2A> (méthode), qui permet de récupérer les descriptions de tous les contrôles dans le catalogue. Individuels <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôles peuvent être récupérés ou manipulés si nécessaire en passant des <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription> des objets sur le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetWebPart%2A> (méthode).  
  
   
  
## Examples  
 L'exemple de code suivant montre comment utiliser la méthode <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetWebPart%2A>. Cet exemple comprend quatre parties :  
  
-   Un contrôle utilisateur qui permet de modifier les modes d’affichage sur une page WebPart.  
  
-   Un fichier de code source qui contient deux personnalisé <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôles.  
  
-   Une page Web qui contient un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone> contrôle et un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> contrôle qui fait référence à plusieurs contrôles serveur. La page contient également le code de gestion d’événements qui appelle la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetWebPart%2A> (méthode).  
  
-   Une explication du fonctionne de l’exemple lors du chargement de la page dans un navigateur.  
  
 La première partie de cet exemple de code est le contrôle utilisateur qui permet aux utilisateurs de modifier les modes d’affichage sur une page Web. Pour plus d’informations sur les modes d’affichage et une description du code source dans ce contrôle, consultez [procédure pas à pas : modification des Modes d’affichage sur une Page WebPart](http://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_PageCatalogPart_Get#7](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/CS/DisplayModeMenuCS.ascx#7)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_PageCatalogPart_Get#7](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#7)]  
  
 La deuxième partie de l’exemple de code est le code source pour les deux fonctions personnalisées <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôles. Pour l’exemple de code à exécuter, vous devez compiler ce code source. Vous pouvez compiler explicitement et placer l’assembly résultant dans le dossier Bin de votre site Web ou le global assembly cache. Vous pouvez également mettre le code source dans le dossier App_Code de votre site, où il sera compilé dynamiquement au moment de l’exécution. Pour une procédure pas à pas qui montre les deux méthodes de compilation, consultez [procédure pas à pas : développement et à l’aide d’un contrôle de serveur Web personnalisé](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 [!code-csharp[WebParts_PageCatalogPart_Get#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/CS/userinfowebpart.cs#6)]
 [!code-vb[WebParts_PageCatalogPart_Get#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/VB/userinfowebpart.vb#6)]  
  
 La troisième partie de l’exemple est la page Web qui contient le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> contrôle. Notez que la `Button2_Click` méthode obtient les descriptions de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôles dans le catalogue, appelle la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GetWebPart%2A> pour récupérer tous les contrôles dans la page catalogue pour une collection, puis ajoute ces contrôles à la page.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_PageCatalogPart_Get#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/CS/PageCatalogPart_GetCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_PageCatalogPart_Get#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Get/VB/PageCatalogPart_GetVB.aspx#1)]  
  
 Lorsque vous chargez la page dans un navigateur, sélectionnez **Mode catalogue** dans les **Mode d’affichage** contrôle de liste déroulante pour passer en mode catalogue. En mode catalogue, vous pouvez voir les contrôles qui sont disponibles pour être ajoutés à la page. Ajoutez un ou plusieurs contrôles à la page, puis utiliser le **Mode d’affichage** contrôle de liste déroulante pour retourner la page en mode de navigation. Cliquez sur le menu des verbes (la flèche vers le bas) dans la barre de titre d’un ou plusieurs des contrôles, puis cliquez sur **fermer**. Retourner la page en mode catalogue et notez que l’ou les contrôles que vous avez fermé apparaissent dans le catalogue de la page et sont disponibles pour être ajoutés à la page. Cliquez sur le **ajouter des contrôles WebPart** pour ajouter des contrôles dans le catalogue de la page à la page. Utilisez le **Mode d’affichage** contrôle de liste déroulante pour retourner la page en mode de navigation normal ; les contrôles ajoutés sont visibles dans la page.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <paramref name="description" /> est <see langword="null" />.</exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">
          <paramref name="description" /> n'est pas une valeur <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartDescription" /> disponible.</exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GroupingText">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string GroupingText { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string GroupingText" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GroupingText" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property GroupingText As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ GroupingText { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Cette propriété héritée n'est pas utilisée par le jeu de contrôles WebPart lors du rendu d'un contrôle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />. La propriété est substituée uniquement afin de l'empêcher d'apparaître dans les outils de concepteur de [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</summary>
        <value>Chaîne qui contient le texte à l'en-tête d'une section de contrôles enfants groupés dans le contrôle.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GroupingText%2A> propriété, en tant que membre de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> contrôler, est utilisée dans le contrôles WebPart définie pour le rendu du contrôle. Par conséquent, vous ne devez pas utiliser cette propriété. définition n’a aucun effet sur le rendu.  
  
 Pour empêcher que les développeurs à l’aide de cette propriété, les attributs de code sont définies sur ce dernier pour la masquer dans Visual Studio. Lorsque vous travaillez avec un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> contrôle dans Visual Studio, le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.GroupingText%2A> propriété n’est pas visible dans le volet Propriétés ou IntelliSense.  
  
 Si vous souhaitez utiliser cette propriété, vous devez créer une classe personnalisée qui hérite de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe. La classe personnalisée peut soit utiliser hérité <xref:System.Web.UI.WebControls.Panel.GroupingText%2A> propriété tel qu’il est, ou le remplacer et modifier son comportement.  
  
 Cette propriété ne peut pas être définie par les thèmes ou les thèmes de feuille de style. Pour plus d’informations, consultez <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> et [ASP.NET thèmes et les apparences](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.Panel.GroupingText" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Height">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.Unit Height { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.Unit Height" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Height" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Height As Unit" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::Unit Height { System::Web::UI::WebControls::Unit get(); void set(System::Web::UI::WebControls::Unit value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.Unit</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Cette propriété héritée n'est pas utilisée par le jeu de contrôles WebPart lors du rendu d'un contrôle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />. La propriété est substituée uniquement afin de l'empêcher d'apparaître dans les outils de concepteur de [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</summary>
        <value>Valeur <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Unit" /> qui indique la hauteur du contrôle.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Height%2A> propriété, en tant que membre de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> contrôler, est utilisée dans le contrôles WebPart définie pour le rendu du contrôle. Par conséquent, vous ne devez pas utiliser cette propriété. définition n’a aucun effet sur le rendu.  
  
 Pour empêcher que les développeurs à l’aide de cette propriété, les attributs de code sont définies sur ce dernier pour la masquer dans Visual Studio. Lorsque vous travaillez avec un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> contrôle dans Visual Studio, le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Height%2A> propriété n’est pas visible dans le volet Propriétés ou IntelliSense.  
  
 Si vous souhaitez utiliser cette propriété, vous devez créer une classe personnalisée qui hérite de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe. La classe personnalisée peut soit utiliser hérité <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.Height%2A> propriété tel qu’il est, ou le remplacer et modifier son comportement.  
  
 Cette propriété ne peut pas être définie par les thèmes ou les thèmes de feuille de style. Pour plus d’informations, consultez <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> et [ASP.NET thèmes et les apparences](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.Height" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="HorizontalAlign">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.HorizontalAlign HorizontalAlign { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.HorizontalAlign HorizontalAlign" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.HorizontalAlign" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property HorizontalAlign As HorizontalAlign" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::HorizontalAlign HorizontalAlign { System::Web::UI::WebControls::HorizontalAlign get(); void set(System::Web::UI::WebControls::HorizontalAlign value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.HorizontalAlign</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Cette propriété héritée n'est pas utilisée par le jeu de contrôles WebPart lors du rendu d'un contrôle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />. La propriété est substituée uniquement afin de l'empêcher d'apparaître dans les outils de concepteur de [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</summary>
        <value>
          <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.HorizontalAlign" /> qui indique le type d'alignement horizontal utilisé pour restituer le contrôle.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.HorizontalAlign%2A> propriété, en tant que membre de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> contrôler, est utilisée dans le contrôles WebPart définie pour le rendu du contrôle. Par conséquent, vous ne devez pas utiliser cette propriété. définition n’a aucun effet sur le rendu.  
  
 Pour empêcher que les développeurs à l’aide de cette propriété, les attributs de code sont définies sur ce dernier pour la masquer dans Visual Studio. Lorsque vous travaillez avec un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> contrôle dans Visual Studio, le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.HorizontalAlign%2A> propriété n’est pas visible dans le volet Propriétés ou IntelliSense.  
  
 Si vous souhaitez utiliser cette propriété, vous devez créer une classe personnalisée qui hérite de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe. La classe personnalisée peut soit utiliser hérité <xref:System.Web.UI.WebControls.Panel.HorizontalAlign%2A> propriété tel qu’il est, ou le remplacer et modifier son comportement.  
  
 Cette propriété ne peut pas être définie par les thèmes ou les thèmes de feuille de style. Pour plus d’informations, consultez <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> et [ASP.NET thèmes et les apparences](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.Panel.HorizontalAlign" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnInit">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void OnInit (EventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void OnInit(class System.EventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.OnInit(System.EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub OnInit (e As EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void OnInit(EventArgs ^ e);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="e" Type="System.EventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="e">To be added.</param>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="OnPreRender">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void OnPreRender (EventArgs e);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void OnPreRender(class System.EventArgs e) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.OnPreRender(System.EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub OnPreRender (e As EventArgs)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void OnPreRender(EventArgs ^ e);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="e" Type="System.EventArgs" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="e">To be added.</param>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Render">
      <MemberSignature Language="C#" Value="protected internal override void Render (System.Web.UI.HtmlTextWriter writer);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method familyorassemblyhidebysig virtual instance void Render(class System.Web.UI.HtmlTextWriter writer) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Render(System.Web.UI.HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Protected Friend Overrides Sub Render (writer As HtmlTextWriter)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="protected public:&#xA; override void Render(System::Web::UI::HtmlTextWriter ^ writer);" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="writer" Type="System.Web.UI.HtmlTextWriter" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="writer">To be added.</param>
        <summary>To be added.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ScrollBars">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.ScrollBars ScrollBars { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.ScrollBars ScrollBars" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.ScrollBars" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property ScrollBars As ScrollBars" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::ScrollBars ScrollBars { System::Web::UI::WebControls::ScrollBars get(); void set(System::Web::UI::WebControls::ScrollBars value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.ScrollBars</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Cette propriété héritée n'est pas utilisée par le jeu de contrôles WebPart lors du rendu d'un contrôle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />. La propriété est substituée uniquement afin de l'empêcher d'apparaître dans les outils de concepteur de [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</summary>
        <value>
          <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.ScrollBars" /> qui est utilisé si nécessaire dans le contrôle.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.ScrollBars%2A> propriété, en tant que membre de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> contrôler, est utilisée dans le contrôles WebPart définie pour le rendu du contrôle. Par conséquent, vous ne devez pas utiliser cette propriété. définition n’a aucun effet sur le rendu.  
  
 Pour empêcher que les développeurs à l’aide de cette propriété, les attributs de code sont définies sur ce dernier pour la masquer dans Visual Studio. Lorsque vous travaillez avec un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> contrôle dans Visual Studio, le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.ScrollBars%2A> propriété n’est pas visible dans le volet Propriétés ou IntelliSense.  
  
 Si vous souhaitez utiliser cette propriété, vous devez créer une classe personnalisée qui hérite de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe. La classe personnalisée peut soit utiliser hérité <xref:System.Web.UI.WebControls.Panel.ScrollBars%2A> propriété tel qu’il est, ou le remplacer et modifier son comportement.  
  
 Cette propriété ne peut pas être définie par les thèmes ou les thèmes de feuille de style. Pour plus d’informations, consultez <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> et [ASP.NET thèmes et les apparences](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.Panel.ScrollBars" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="SkinID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string SkinID { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string SkinID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.SkinID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property SkinID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ SkinID { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Cette propriété héritée n'est pas utilisée par le jeu de contrôles WebPart lors du rendu d'un contrôle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />. La propriété est substituée uniquement afin de l'empêcher d'apparaître dans les outils de concepteur de [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</summary>
        <value>Chaîne qui contient l'ID d'une apparence du contrôle.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.SkinID%2A> propriété, en tant que membre de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> contrôler, est utilisée dans le contrôles WebPart définie pour le rendu du contrôle. Par conséquent, vous ne devez pas utiliser cette propriété. définition n’a aucun effet sur le rendu.  
  
 Pour empêcher que les développeurs à l’aide de cette propriété, les attributs de code sont définies sur ce dernier pour la masquer dans Visual Studio. Lorsque vous travaillez avec un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> contrôle dans Visual Studio, le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.SkinID%2A> propriété n’est pas visible dans le volet Propriétés ou IntelliSense.  
  
 Si vous souhaitez utiliser cette propriété, vous devez créer une classe personnalisée qui hérite de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe. La classe personnalisée peut soit utiliser hérité <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.SkinID%2A> propriété tel qu’il est, ou le remplacer et modifier son comportement.  
  
 Cette propriété ne peut pas être définie par les thèmes ou les thèmes de feuille de style. Pour plus d’informations, consultez <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> et [ASP.NET thèmes et les apparences](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.NotSupportedException">Une tentative de définition de la propriété a été effectuée.</exception>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.SkinID" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="TabIndex">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override short TabIndex { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance int16 TabIndex" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.TabIndex" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property TabIndex As Short" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property short TabIndex { short get(); void set(short value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Int16</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Cette propriété héritée n'est pas utilisée par le jeu de contrôles WebPart lors du rendu d'un contrôle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />. La propriété est substituée uniquement afin de l'empêcher d'apparaître dans les outils de concepteur de [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</summary>
        <value>Nombre court qui sert d'index de ce contrôle dans l'ordre de tabulation.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.TabIndex%2A> propriété, en tant que membre de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> contrôler, est utilisée dans le contrôles WebPart définie pour le rendu du contrôle. Par conséquent, vous ne devez pas utiliser cette propriété. définition n’a aucun effet sur le rendu.  
  
 Pour empêcher que les développeurs à l’aide de cette propriété, les attributs de code sont définies sur ce dernier pour la masquer dans Visual Studio. Lorsque vous travaillez avec un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> contrôle dans Visual Studio, le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.TabIndex%2A> propriété n’est pas visible dans le volet Propriétés ou IntelliSense.  
  
 Si vous souhaitez utiliser cette propriété, vous devez créer une classe personnalisée qui hérite de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe. La classe personnalisée peut soit utiliser hérité <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.TabIndex%2A> propriété tel qu’il est, ou le remplacer et modifier son comportement.  
  
 Cette propriété ne peut pas être définie par les thèmes ou les thèmes de feuille de style. Pour plus d’informations, consultez <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> et [ASP.NET thèmes et les apparences](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.TabIndex" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Title">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string Title { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Title" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Title" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Title As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ Title { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtient ou définit le titre qui apparaît dans la barre de titre du contrôle.</summary>
        <value>Chaîne utilisée comme titre du contrôle. La valeur par défaut est un nom de contrôle calculé fourni par le jeu de contrôles WebPart.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Title%2A> valeur de propriété est affichée dans la barre de titre d’un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> contrôle lorsque le contrôle est visible en mode catalogue. Lorsque le contrôle est déclaré dans une page, vous pouvez définir une valeur pour la propriété à l’aide de la `Title` attribut. Si vous ne fournissez pas de valeur pour le titre, une valeur par défaut spécifiques à la culture est utilisée pour décrire le type des propriétés de ce contrôle permet aux utilisateurs de modifier.  
  
   
  
## Examples  
 L’exemple de code suivant illustre l’utilisation déclarative de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Title%2A> propriété. Pour obtenir le code complet requis pour exécuter l’exemple, consultez la section exemple de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> vue d’ensemble de la classe.  
  
 Le code source suivant montre comment définir le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Title%2A> propriété sur le contrôle dans le balisage déclaratif. Si vous ne définissez pas la propriété, ou si vous affectez une chaîne vide (" »), un titre par défaut est fourni.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_PageCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Overview/CS/PageCatalogPartCS.aspx#2)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_PageCatalogPart_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PageCatalogPart_Overview/VB/PageCatalogPartVB.aspx#2)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ToolTip">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string ToolTip { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ToolTip" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.ToolTip" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property ToolTip As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ ToolTip { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Cette propriété héritée n'est pas utilisée par le jeu de contrôles WebPart lors du rendu d'un contrôle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />. La propriété est substituée uniquement afin de l'empêcher d'apparaître dans les outils de concepteur de [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</summary>
        <value>Chaîne qui contient le contenu d'une info-bulle.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.ToolTip%2A> propriété, en tant que membre de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> contrôler, est utilisée dans le contrôles WebPart définie pour le rendu du contrôle. Par conséquent, vous ne devez pas utiliser cette propriété. définition n’a aucun effet sur le rendu.  
  
 Pour empêcher que les développeurs à l’aide de cette propriété, les attributs de code sont définies sur ce dernier pour la masquer dans Visual Studio. Lorsque vous travaillez avec un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> contrôle dans Visual Studio, le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.ToolTip%2A> propriété n’est pas visible dans le volet Propriétés ou IntelliSense.  
  
 Si vous souhaitez utiliser cette propriété, vous devez créer une classe personnalisée qui hérite de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe. La classe personnalisée peut soit utiliser hérité <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.ToolTip%2A> propriété tel qu’il est, ou le remplacer et modifier son comportement.  
  
 Cette propriété ne peut pas être définie par les thèmes ou les thèmes de feuille de style. Pour plus d’informations, consultez <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> et [ASP.NET thèmes et les apparences](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.ToolTip" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Visible">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override bool Visible { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool Visible" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Visible" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Visible As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool Visible { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Cette propriété héritée n'est pas utilisée par le jeu de contrôles WebPart lors du rendu d'un contrôle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />. La propriété est substituée uniquement afin de l'empêcher d'apparaître dans les outils de concepteur de [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</summary>
        <value>Valeur Boolean qui indique si le contrôle est visible.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Visible%2A> propriété, en tant que membre de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> contrôler, est utilisée dans le contrôles WebPart définie pour le rendu du contrôle. Par conséquent, vous ne devez pas utiliser cette propriété. définition n’a aucun effet sur le rendu.  
  
 Pour empêcher que les développeurs à l’aide de cette propriété, les attributs de code sont définies sur ce dernier pour la masquer dans Visual Studio. Lorsque vous travaillez avec un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> contrôle dans Visual Studio, le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Visible%2A> propriété n’est pas visible dans le volet Propriétés ou IntelliSense.  
  
 Si vous souhaitez utiliser cette propriété, vous devez créer une classe personnalisée qui hérite de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe. La classe personnalisée peut soit utiliser hérité <xref:System.Web.UI.Control.Visible%2A> propriété tel qu’il est, ou le remplacer et modifier son comportement.  
  
 Cette propriété ne peut pas être définie par les thèmes ou les thèmes de feuille de style. Pour plus d’informations, consultez <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> et [ASP.NET thèmes et les apparences](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.Control.Visible" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Width">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.WebControls.Unit Width { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.Unit Width" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Width" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Width As Unit" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::Unit Width { System::Web::UI::WebControls::Unit get(); void set(System::Web::UI::WebControls::Unit value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.Unit</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Cette propriété héritée n'est pas utilisée par le jeu de contrôles WebPart lors du rendu d'un contrôle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />. La propriété est substituée uniquement afin de l'empêcher d'apparaître dans les outils de concepteur de [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</summary>
        <value>
          <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.Unit" /> qui indique la largeur du contrôle.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Width%2A> propriété, en tant que membre de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> contrôler, est utilisée dans le contrôles WebPart définie pour le rendu du contrôle. Par conséquent, vous ne devez pas utiliser cette propriété. définition n’a aucun effet sur le rendu.  
  
 Pour empêcher que les développeurs à l’aide de cette propriété, les attributs de code sont définies sur ce dernier pour la masquer dans Visual Studio. Lorsque vous travaillez avec un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> contrôle dans Visual Studio, le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Width%2A> propriété n’est pas visible dans le volet Propriétés ou IntelliSense.  
  
 Si vous souhaitez utiliser cette propriété, vous devez créer une classe personnalisée qui hérite de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe. La classe personnalisée peut soit utiliser hérité <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl.Width%2A> propriété tel qu’il est, ou le remplacer et modifier son comportement.  
  
 Cette propriété ne peut pas être définie par les thèmes ou les thèmes de feuille de style. Pour plus d’informations, consultez <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> et [ASP.NET thèmes et les apparences](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebControl.Width" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Wrap">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override bool Wrap { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool Wrap" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Wrap" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Property Wrap As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property bool Wrap { bool get(); void set(bool value); };" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.Web.UI.Themeable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Cette propriété héritée n'est pas utilisée par le jeu de contrôles WebPart lors du rendu d'un contrôle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart" />. La propriété est substituée uniquement afin de l'empêcher d'apparaître dans les outils de concepteur de [!INCLUDE[vsprvsext](~/includes/vsprvsext-md.md)].</summary>
        <value>Valeur Boolean qui indique si les longues lignes du contrôle sont renvoyées à la ligne.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Wrap%2A> propriété, en tant que membre de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> contrôler, est utilisée dans le contrôles WebPart définie pour le rendu du contrôle. Par conséquent, vous ne devez pas utiliser cette propriété. définition n’a aucun effet sur le rendu.  
  
 Pour empêcher que les développeurs à l’aide de cette propriété, les attributs de code sont définies sur ce dernier pour la masquer dans Visual Studio. Lorsque vous travaillez avec un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart> contrôle dans Visual Studio, le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PageCatalogPart.Wrap%2A> propriété n’est pas visible dans le volet Propriétés ou IntelliSense.  
  
 Si vous souhaitez utiliser cette propriété, vous devez créer une classe personnalisée qui hérite de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> classe. La classe personnalisée peut soit utiliser hérité <xref:System.Web.UI.WebControls.Panel.Wrap%2A> propriété tel qu’il est, ou le remplacer et modifier son comportement.  
  
 Cette propriété ne peut pas être définie par les thèmes ou les thèmes de feuille de style. Pour plus d’informations, consultez <xref:System.Web.UI.ThemeableAttribute> et [ASP.NET thèmes et les apparences](http://msdn.microsoft.com/library/5df3ebbd-d46c-4502-9406-02f9df4ef2c3).  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.Panel.Wrap" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>