<Type Name="Part" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="6e2dd93ee1488c6bca6d625c47f4c67c14dd84ae" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="6a0b904069161bbaec4ffd02aa7d9cf38c61e72e" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="06/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="36385758" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public abstract class Part : System.Web.UI.WebControls.Panel, System.Web.UI.INamingContainer, System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi abstract beforefieldinit Part extends System.Web.UI.WebControls.Panel implements class System.Web.UI.INamingContainer, class System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public MustInherit Class Part&#xA;Inherits Panel&#xA;Implements ICompositeControlDesignerAccessor, INamingContainer" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class Part abstract : System::Web::UI::WebControls::Panel, System::Web::UI::INamingContainer, System::Web::UI::WebControls::ICompositeControlDesignerAccessor" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type Part = class&#xA;    inherit Panel&#xA;    interface INamingContainer&#xA;    interface ICompositeControlDesignerAccessor" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.UI.WebControls.Panel</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces>
    <Interface>
      <InterfaceName>System.Web.UI.INamingContainer</InterfaceName>
    </Interface>
    <Interface>
      <InterfaceName>System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor</InterfaceName>
    </Interface>
  </Interfaces>
  <Attributes>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.ComponentModel.Designer("System.Web.UI.Design.WebControls.WebParts.PartDesigner, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.Web.UI.ParseChildren(true)</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.Web.UI.PersistChildren(false)</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>Joue le rôle de classe de base pour tous les contrôles WebPart qui restituent une interface utilisateur modulaire sur une page Web Forms.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 La <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> classe définit les propriétés qui sont communes à tous les contrôles part et leur permettent d’avoir une apparence modulaire et cohérente sur une page Web. Ces propriétés communes incluent un titre, une description et caractéristiques de chrome ou du frame qui entoure un contrôle de la partie.  
  
 Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> propriété spécifie un titre pour le contrôle de la partie. Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> propriété est utilisée pour résumer l’objectif du contrôle de la part et apparaît sous la forme d’une info-bulle dans la barre de titre du contrôle. Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType%2A> propriété détermine le type de bordure est restitué autour d’un contrôle part, alors que le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> propriété indique si un contrôle part est restitué normalement ou réduit. La bordure d’un contrôle part est affectée par les propriétés de la zone qui le contient ; par exemple, le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.PartChromeType%2A> propriété affecte les trames de tous les contrôles WebPart contenus dans une zone.  
  
 Un type de contrôle de la partie est le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> qui restitue le contenu à l’intérieur d’une zone correspondante. Un autre type est le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> contrôle, qui fournit des contrôles d’interface utilisateur utilisateur permet de modifier (Personnaliser) individuels <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôles. Un troisième type de contrôle part le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> contrôle, qui fournit une liste de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôles que les utilisateurs peuvent ajouter ou supprimer d’une page Web.  
  
 Contrôles WebPart contenus dans les zones, tous sont dérivés de l’abstraite <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> classe. Une zone est chargée d’organiser les contrôles part qu’elle contient. Chaque zone restitue également les éléments d’interface utilisateur pour lui-même, y compris les éléments d’interface utilisateur autour de chaque contrôle de partie de relation contenant-contenu, tels que les bordures, une barre de titre, un en-tête et un pied de page.  
  
> [!NOTE]
>  Alors que les contrôles WebPart se trouvent généralement dans des zones, il est possible de placer un contrôle de la partie en dehors d’une zone, si le contrôle est référencé de manière déclarative dans le balisage d’une page Web. Si un contrôle part est déclaré en dehors d’une zone sur une page Web, le contrôle toujours fonctionne, mais perd la plupart de ses fonctionnalités WebPart. Par exemple, le contrôle ne peut pas être modifié et ne peut pas être déplacé dans une zone au moment de l’exécution. Il s’avère également utile, n’oubliez pas qu’aucun contrôle de la partie peut être déplacé dans une zone et déposé sur une page en dehors d’une zone au moment de l’exécution.  
  
 Exemples de types de l’article de base et les types de zone correspondants, sont affichées dans le tableau suivant.  
  
|Type de partie de contrôle|Type de zone|  
|-----------------------|---------------|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart>|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone>|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart>|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone>|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart>|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone>|  
  
 Les différents types de contrôles WebPart qui dérivent de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> classe gèrent les propriétés héritées, orientées par interface utilisateur différemment. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôles substituent plusieurs des propriétés héritées de l’interface utilisateur et les marquer avec le `Personalizable` attribut (pour plus d’informations, consultez le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> documentation sur la classe), qui permet les valeurs de ces propriétés doit être enregistré pour les futures sessions de navigateur, une fonctionnalité personnalisation sont appelées. Par exemple, si vous activez par programme un utilisateur à mettre à jour la valeur d’un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> du contrôle <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Title%2A> propriété au moment de l’exécution, que la valeur sera personnalisée (en supposant que la personnalisation est activée, ce qui est la valeur par défaut). Plusieurs propriétés d’interface utilisateur qui <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôles héritent de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> (classe) et à partir de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl> de classe, sont gérées de la même façon.  
  
 En revanche, autre partie des contrôles, tels que <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> et <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart>, n’activez pas les propriétés héritées de l’interface utilisateur à être personnalisé. Pour cette raison, assignée par programme la propriété valeurs ne sont pas enregistrées pour les futures sessions de navigateur. Par exemple, si vous activez par programme un utilisateur à mettre à jour un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> du contrôle <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title%2A> propriété au moment de l’exécution, la valeur mise à jour est perdue après la fermeture du contrôle ou de fin de la session de navigateur.  
  
 Un moyen simple pour enregistrer les valeurs de ce type hérité des propriétés d’interface utilisateur <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> et <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> contrôles pour les futures sessions de navigateur consiste à déclarer les valeurs de propriété dans le format de persistance de page. Toutefois, ceci est une approche statique et ne permet pas encore aux utilisateurs de personnaliser les valeurs de propriété. En guise d’alternative, si vous souhaitez activer les mises à jour par programme les propriétés héritées de l’interface utilisateur afin que les utilisateurs peuvent personnaliser les au moment de l’exécution, vous pouvez utiliser des variables statiques privées pour enregistrer les valeurs de propriété. Chaque fois une nouvelle instance d’un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> ou <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> contrôle est créé (par exemple, dans la méthode qui gère le contrôle <xref:System.Web.UI.Control.Init> événement), vous pouvez réaffecter la valeur d’une variable statique à une propriété correspondante. Une telle approche offre aux utilisateurs la possibilité de personnaliser l’interface utilisateur et l’interface utilisateur d’une application de composants WebPart du catalogue édition.  
  
   
  
## Examples  
 Les exemples de code suivants illustrent l’utilisation déclarative de plusieurs propriétés de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> (classe), à l’aide de deux instances de personnalisé <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôle référencé dans une page Web ASP.NET. Pour l’exemple de code à exécuter, vous devez compiler ce code source. Vous pouvez compiler explicitement et placer l’assembly résultant dans le dossier Bin de votre site Web ou le global assembly cache. Vous pouvez également mettre le code source dans le dossier App_Code de votre site, où il sera compilé dynamiquement au moment de l’exécution. Pour une procédure pas à pas qui montre les deux méthodes de compilation, consultez [procédure pas à pas : développement et à l’aide d’un contrôle de serveur Web personnalisé](http://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 La première partie de l’exemple contient le code pour le contrôle personnalisé, nommé `TextDisplayWebPart`. Étant donné que le contrôle dérive <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart>, il hérite également des propriétés communes qui la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> classe fournit et illustre l’utilisation de ces propriétés dans cet exemple de code.  
  
 [!code-csharp[WebParts_Part_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/textdisplaywebpart.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_Part_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/textdisplaywebpart.vb#2)]  
  
 La deuxième partie de l’exemple montre comment référencer les contrôles de la partie personnalisée dans une page Web ASP.NET. Notez que les différentes <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> propriétés sont assignées de manière déclarative pour les instances du contrôle personnalisé. Comparer le code déclaratif qui référence les deux instances dans la page, puis chargez la page dans un navigateur. Notez comment les différentes propriétés affectent l’apparence des contrôles. Par exemple, après avoir chargé la page dans un navigateur, la deuxième instance de la `TextDisplayWebPart` contrôle est réduite, car son <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> valeur de propriété est définie sur <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState.Minimized>.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/partoverviewcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/partoverviewvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <block subset="none" type="overrides">
      <para>Normalement, vous ne devez pas hériter directement à partir de la <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part" /> classe pour développer des contrôles WebPart personnalisés. Pour fournir des fonctionnalités WebPart complètes, le jeu de composants WebPart exige les classes dérivées de la <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part" /> de classe, à savoir <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />, <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />, et <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" />, donc vous devez dériver de développer des contrôles personnalisés. Toutefois, il est important de comprendre le comportement de la base de <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part" /> de classe, car elle fournit un ensemble commun de propriétés utilisé par toutes les autres classes.</para>
    </block>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="ChromeState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState ChromeState { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState ChromeState" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ChromeState As PartChromeState" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeState ChromeState { System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeState get(); void set(System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeState value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ChromeState : System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(Mono.Cecil.CustomAttributeArgument)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtient ou définit si un contrôle Part doit s'afficher dans un état réduit ou normal.</summary>
        <value>Une des valeurs de <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState" />. La valeur par défaut est <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState.Normal" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Un contrôle de pièce <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> peut être normal ou réduit.  
  
   
  
## Examples  
 L’exemple de code suivant illustre l’utilisation déclarative de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> propriété dans un contrôle de la partie. Cet exemple nécessite personnalisé <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôle `TextDisplayWebPart`, laquelle peut être trouvé dans la section exemple de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> résumé de la classe.  
  
 Notez que, dans le balisage déclaratif pour le Web, page, la deuxième instance de la `TextDisplayWebPart` contrôle définit son <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> propriété. Après le chargement de la page dans un navigateur, la deuxième instance du contrôle est réduite.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/partoverviewcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/partoverviewvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">La valeur spécifiée n'est pas l'une des valeurs <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState" />.</exception>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>Classes dérivées telles que <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> peuvent substituer <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState" /> pour activer la personnalisation de l’utilisateur de l’état de bordure du contrôle.</para>
        </block>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ChromeType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType ChromeType { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType ChromeType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ChromeType As PartChromeType" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeType ChromeType { System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeType get(); void set(System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeType value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ChromeType : System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(Mono.Cecil.CustomAttributeArgument)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtient ou définit le type de bordure qui encadre un contrôle WebPart.</summary>
        <value>Une des valeurs de <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType" />. La valeur par défaut est <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType.Default" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Un contrôle de pièce <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType%2A> propriété détermine le type de bordure qui entoure le contrôle. Les options sont afficher un titre uniquement, une bordure uniquement, un titre et une bordure, de ni ou l’option par défaut, qui utilise simplement la valeur de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.PartChromeType%2A> propriété.  
  
   
  
## Examples  
 L’exemple de code suivant illustre l’utilisation déclarative de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType%2A> propriété dans un contrôle de la partie. Cet exemple nécessite personnalisé <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôle `TextDisplayWebPart`, laquelle peut être trouvé dans la section exemple de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> résumé de la classe.  
  
 Dans le code déclaratif de la page Web, la deuxième instance de la `TextDisplayWebPart` contrôle définit son <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType%2A> propriété possède uniquement un titre, alors que la première instance comprend un titre et une bordure. Après le chargement de la page dans un navigateur, la deuxième instance du contrôle est réduite. Si vous agrandissez le contrôle, il affiche un titre sans bordure.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/partoverviewcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/partoverviewvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">La valeur ne fait pas partie des valeurs <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType" />.</exception>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>Classes dérivées telles que <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> peuvent substituer <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType" /> pour activer l’utilisateur de personnaliser le type de bordure qui encadre un contrôle.</para>
        </block>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Controls">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.ControlCollection Controls { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.ControlCollection Controls" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Controls" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides ReadOnly Property Controls As ControlCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::ControlCollection ^ Controls { System::Web::UI::ControlCollection ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Controls : System.Web.UI.ControlCollection" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Controls" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.ControlCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtient un objet <see cref="T:System.Web.UI.ControlCollection" /> qui contient les contrôles enfants d'un contrôle serveur spécifié dans la hiérarchie de l'interface utilisateur.</summary>
        <value>Collection de contrôles enfants pour le contrôle serveur spécifié.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Sur une page ASP.NET, lorsque les contrôles sont ajoutés de manière déclarative entre les balises d’ouverture et fermeture d’un contrôle serveur, ASP.NET ajoute automatiquement les contrôles au contrôle conteneur serveur <xref:System.Web.UI.ControlCollection> objet. Les balises HTML ou les chaînes de texte qui ne sont pas traités sur le serveur sont traités en tant que <xref:System.Web.UI.LiteralControl> objets. Ils sont ajoutés à la collection, comme les autres contrôles serveur.  
  
 Le <xref:System.Web.UI.Control.Controls%2A> propriété vous permet d’accéder par programmation à l’instance de la <xref:System.Web.UI.ControlCollection> classe pour n’importe quel contrôle serveur. Vous pouvez ajouter des contrôles à la collection, supprimer des contrôles de la collection ou parcourir les contrôles de serveur dans la collection.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.Control.Controls" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DataBind">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override void DataBind ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance void DataBind() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.DataBind" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Sub DataBind ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override void DataBind();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.DataBind : unit -&gt; unit" Usage="part.DataBind " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Lie une source de données au contrôle serveur appelé et à tous ses contrôles enfants.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.Control.DataBind" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Description">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string Description { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Description" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property Description As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ Description { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Description : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Localizable(true)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtient ou définit une brève expression qui résume la fonction du contrôle Part, en vue d'une utilisation dans les info-bulles et les catalogues de contrôles Part.</summary>
        <value>Chaîne que résume brièvement les fonctionnalités du contrôle Part. La valeur par défaut est une chaîne vide ("").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> propriété est généralement une chaîne qui est utilisée dans les catalogues qui fournissent des listes de contrôles part et comme une info-bulle dans la barre de titre du contrôle de la partie. Le contenu de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> s’affiche dans une info-bulle lorsque vous placez le pointeur de la souris sur le texte du titre dans la barre de titre d’un contrôle de pièce. Le texte d’info-bulle est créé à partir de la valeur de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A> , suivi d’un trait d’union, suivi par le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> valeur de propriété.  
  
 La valeur de cette propriété, si la valeur, peut être enregistrée automatiquement dans un fichier de ressources à l’aide d’un outil de conception. Pour plus d’informations, consultez <xref:System.ComponentModel.LocalizableAttribute> et [globalisation et localisation](http://msdn.microsoft.com/library/8ef3838e-9d05-4236-9dd0-ceecff9df80d).  
  
   
  
## Examples  
 L’exemple de code suivant illustre l’utilisation déclarative de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> propriété dans un contrôle de la partie. Cet exemple nécessite personnalisé <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôle `TextDisplayWebPart`, laquelle peut être trouvé dans la section exemple de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> résumé de la classe.  
  
 Après le chargement de la page dans un navigateur, si vous placez le pointeur de la souris sur le texte du titre de la première instance de contrôle, le texte de description apparaît dans une info-bulle.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/partoverviewcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/partoverviewvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>Classes dérivées telles que <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> peuvent substituer <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description" /> pour activer la personnalisation de l’utilisateur de la description du contrôle.</para>
        </block>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls">
      <MemberSignature Language="C#" Value="void ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method hidebysig newslot virtual instance void System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.System#Web#UI#WebControls#ICompositeControlDesignerAccessor#RecreateChildControls" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Sub RecreateChildControls () Implements ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value=" virtual void System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls() = System::Web::UI::WebControls::ICompositeControlDesignerAccessor::RecreateChildControls;" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <Implements>
        <InterfaceMember>M:System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls</InterfaceMember>
      </Implements>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Permet au développeur d'un concepteur de contrôle Part composite de recréer les contrôles enfants du contrôle sur l'aire de conception.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Title">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string Title { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Title" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property Title As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ Title { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Title : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Localizable(true)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtient ou définit le titre du contrôle Part.</summary>
        <value>Chaîne représentant le titre du contrôle Part. La valeur par défaut est une chaîne vide ("").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Le texte de titre visible dans la barre de titre du contrôle d’une partie est défini par le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> propriété. Le texte du titre s’affiche également en tant que partie du texte info-bulle lorsque vous placez le pointeur de la souris sur la barre de titre d’un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôle ou autre contrôle serveur qui s’affiche dans un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> zone.  
  
 Le style du texte du titre est déterminé par le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.PartTitleStyle%2A> propriété de la zone qui contient le contrôle de la partie.  
  
 Si vous ne fournissez pas un titre pour un contrôle, le contrôle WebPart automatiquement calcule une chaîne par défaut à utiliser comme un titre. Pour plus d'informations, consultez <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A>. En outre, il est possible de fournir un sous-titre standard qui est ajouté à la chaîne de titre. Pour plus d'informations, consultez <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle%2A>.  
  
 La valeur de cette propriété, si la valeur, peut être enregistrée automatiquement dans un fichier de ressources à l’aide d’un outil de conception. Pour plus d’informations, consultez <xref:System.ComponentModel.LocalizableAttribute> et [globalisation et localisation](http://msdn.microsoft.com/library/8ef3838e-9d05-4236-9dd0-ceecff9df80d).  
  
   
  
## Examples  
 L’exemple de code suivant illustre l’utilisation déclarative de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> propriété dans un contrôle de la partie. Cet exemple nécessite personnalisé <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôle `TextDisplayWebPart`, laquelle peut être trouvé dans la section exemple de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> résumé de la classe.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/partoverviewcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/partoverviewvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>Classes dérivées telles que <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> peuvent substituer <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" /> pour activer la personnalisation de l’utilisateur du titre.</para>
        </block>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle" />
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>