<Type Name="Part" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="b36286087b8b200ec548df8cba1d1add1b004175" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="2982b8c4cce02c2542285fcaf172f7544d6b80bc" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="04/09/2019" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="59355317" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public abstract class Part : System.Web.UI.WebControls.Panel, System.Web.UI.INamingContainer, System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi abstract beforefieldinit Part extends System.Web.UI.WebControls.Panel implements class System.Web.UI.INamingContainer, class System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public MustInherit Class Part&#xA;Inherits Panel&#xA;Implements ICompositeControlDesignerAccessor, INamingContainer" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class Part abstract : System::Web::UI::WebControls::Panel, System::Web::UI::INamingContainer, System::Web::UI::WebControls::ICompositeControlDesignerAccessor" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type Part = class&#xA;    inherit Panel&#xA;    interface INamingContainer&#xA;    interface ICompositeControlDesignerAccessor" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.UI.WebControls.Panel</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces>
    <Interface>
      <InterfaceName>System.Web.UI.INamingContainer</InterfaceName>
    </Interface>
    <Interface>
      <InterfaceName>System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor</InterfaceName>
    </Interface>
  </Interfaces>
  <Attributes>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
      <AttributeName>System.ComponentModel.Designer("System.Web.UI.Design.WebControls.WebParts.PartDesigner, System.Design, Version=4.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.Web.UI.ParseChildren(true)</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute>
      <AttributeName>System.Web.UI.PersistChildren(false)</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5">
      <AttributeName>System.ComponentModel.Designer("System.Web.UI.Design.WebControls.WebParts.PartDesigner, System.Design, Version=2.0.0.0, Culture=neutral, PublicKeyToken=b03f5f7f11d50a3a")</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary>Joue le rôle de classe de base pour tous les contrôles WebPart qui restituent une interface utilisateur modulaire sur une page Web Forms.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> classe définit les propriétés qui sont communes à tous les contrôles part et leur permettent d’avoir une apparence modulaire et cohérente sur une page Web. Ces propriétés courantes incluent un titre, une description et caractéristiques du chrome ou du frame qui entoure un contrôle part.  
  
 Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> propriété spécifie un titre pour le contrôle de la partie. Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> propriété permet de résumer l’objectif du contrôle de part et apparaît sous la forme d’une info-bulle dans la barre de titre du contrôle. Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType%2A> propriété détermine le type de bordure est restitué autour d’un contrôle part, alors que le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> propriété indique si un contrôle part est restitué normalement ou réduit. La bordure d’un contrôle part est affectée par les propriétés de la zone qui le contient ; par exemple, le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.PartChromeType%2A> propriété affecte les trames de tous les contrôles part contenus dans une zone.  
  
 Un type de contrôle de la partie est le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> qui restitue le contenu à l’intérieur d’une zone correspondante. Un autre type est le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> contrôle, qui fournit des contrôles d’interface utilisateur utilisateur permettent de modifier (Personnaliser) individuels <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôles. Un troisième type de contrôle part le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> contrôle, qui fournit une liste de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôles que les utilisateurs peuvent ajouter ou supprimer à partir d’une page Web.  
  
 Contrôles WebPart contenus dans les zones, tous sont dérivés de la classe abstraite <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone> classe. Une zone est chargée d’organiser les contrôles de la partie qu’il contient. Chaque zone restitue également les éléments d’interface utilisateur pour lui-même, y compris les éléments d’interface utilisateur autour de chaque contrôle de partie de relation contenant-contenu, tels que les bordures, une barre de titre, un en-tête et un pied de page.  
  
> [!NOTE]
>  Tandis que les contrôles de partie se trouvent généralement dans des zones, il est possible de placer un contrôle part en dehors d’une zone, si le contrôle est référencé de manière déclarative dans le balisage d’une page Web. Si un contrôle part est déclaré en dehors d’une zone sur une page Web, le contrôle toujours fonctionne, mais perd la plupart de ses fonctionnalités WebPart. Par exemple, le contrôle ne peut pas être modifié et ne peut pas être déplacé dans une zone en cours d’exécution. Il est également utile de se rappeler qu’aucun contrôle part peut être déplacé à partir d’une zone et déposé sur une page en dehors d’une zone en cours d’exécution.  
  
 Quelques exemples de types de parties de base et leur type de zone correspondant est affichés dans le tableau suivant.  
  
|Type de partie de contrôle|Type de zone|  
|-----------------------|---------------|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart>|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone>|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart>|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorZone>|  
|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart>|<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogZone>|  
  
 Les différents types de contrôles WebPart qui dérivent de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> classe gèrent différemment les propriétés héritées, orientées sur l’interface utilisateur. <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôles substituent plusieurs des propriétés d’interface utilisateur héritées et les marquer avec le `Personalizable` attribut (pour plus d’informations, consultez le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizableAttribute> documentation sur la classe), qui permet les valeurs de ces propriétés doit être enregistré pour les futures sessions de navigateur, une fonctionnalité appelé de personnalisation. Par exemple, si vous activez par programme un utilisateur à mettre à jour la valeur d’un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> du contrôle <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Title%2A> propriété au moment de l’exécution, ce qui la valeur sera personnalisée (en supposant que la personnalisation est activée, ce qui est la valeur par défaut). Plusieurs propriétés de l’interface utilisateur qui <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôles héritent de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> (classe) et à partir de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebControl> de classe, sont gérées de la même façon.  
  
 En revanche, contrôles autre partie, tels que <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> et <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart>, n’activez pas les personnalisation des propriétés d’interface utilisateur héritées. Pour cette raison, propriété assignées par programme les valeurs ne sont pas enregistrées pour les futures sessions de navigateur. Par exemple, si vous activez par programme un utilisateur à mettre à jour un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart> du contrôle <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PropertyGridEditorPart.Title%2A> propriété au moment de l’exécution, la valeur mise à jour est perdue après la fermeture du contrôle ou de fin de la session de navigateur.  
  
 Un moyen simple pour enregistrer les valeurs de ce type hérité des propriétés d’interface utilisateur <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> et <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> contrôles pour les futures sessions de navigateur consiste à déclarer les valeurs de propriété dans le format de persistance de page. Toutefois, cela constitue une approche statique et ne permet pas encore aux utilisateurs de personnaliser les valeurs de propriété. Comme alternative, si vous souhaitez activer les mises à jour par programmation les propriétés héritées de l’interface utilisateur afin que les utilisateurs peuvent personnaliser leur au moment de l’exécution, vous pouvez utiliser des variables statiques privées pour enregistrer les valeurs de propriété. Chaque fois une nouvelle instance d’un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart> ou <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart> contrôle est créé (par exemple, dans la méthode qui gère le contrôle <xref:System.Web.UI.Control.Init> événement), vous pouvez réaffecter la valeur d’une variable statique à une propriété correspondante. Une telle approche offre aux utilisateurs la possibilité de personnaliser l’interface utilisateur et l’interface utilisateur d’une application WebPart du catalogue édition.  
  
   
  
## Examples  
 Les exemples de code suivants montrent l’utilisation déclarative de plusieurs propriétés de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> (classe), à l’aide de deux instances de personnalisé <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôle référencé dans une page Web ASP.NET. Pour l’exemple de code à exécuter, vous devez compiler ce code source. Vous pouvez compiler explicitement et placer l’assembly résultant dans le dossier Bin de votre site Web ou le global assembly cache. Vous pouvez également mettre le code source dans le dossier App_Code de votre site, où il sera compilé dynamiquement au moment de l’exécution. Pour une procédure pas à pas qui illustre les deux méthodes de compilation, consultez [procédure pas à pas : Contrôle serveur Web de développement et à l’aide d’un](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).  
  
 La première partie de l’exemple contient le code pour le contrôle personnalisé, nommé `TextDisplayWebPart`. Étant donné que le contrôle dérive <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart>, il hérite également des propriétés communes qui le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> classe fournit et illustre l’utilisation de ces propriétés dans cet exemple de code.  
  
 [!code-csharp[WebParts_Part_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/textdisplaywebpart.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_Part_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/textdisplaywebpart.vb#2)]  
  
 La deuxième partie de l’exemple montre comment référencer les contrôles de la partie personnalisée dans une page Web ASP.NET. Notez que les différentes <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> propriétés sont assignées de manière déclarative pour les instances du contrôle personnalisé. Comparez le code déclaratif qui référence les deux instances dans la page, puis chargez la page dans un navigateur. Notez comment les diverses propriétés affectent l’apparence des contrôles. Par exemple, après avoir chargé la page dans un navigateur, la deuxième instance de la `TextDisplayWebPart` contrôle est réduit, car son <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> propriété a la valeur <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState.Minimized>.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/partoverviewcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/partoverviewvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <block subset="none" type="overrides"><para>Normalement, vous ne devez pas hériter directement à partir de la <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part" /> classe pour développer des contrôles WebPart personnalisés. Pour fournir toutes les fonctionnalités WebPart, le jeu de composants WebPart exige les classes dérivées de la <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part" /> de classe, à savoir <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" />, <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.EditorPart" />, et <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.CatalogPart" />, de sorte que vous devez dériver de développer des contrôles personnalisés. Toutefois, il est toujours important de comprendre le comportement de la base de <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part" /> classe, car il fournit un ensemble commun de propriétés utilisées par toutes les autres classes.</para></block>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/hhy9ewf1(v=vs.100)">Vue d’ensemble des composants WebPart ASP.NET</related>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/k3w2y2tf(v=vs.100)">Vue d’ensemble du jeu de contrôles Web parties</related>
    <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">Contrôles WebPart ASP.NET</related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="ChromeState">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState ChromeState { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState ChromeState" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ChromeState As PartChromeState" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeState ChromeState { System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeState get(); void set(System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeState value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ChromeState : System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(Mono.Cecil.CustomAttributeArgument)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtient ou définit si un contrôle Part doit s'afficher dans un état réduit ou normal.</summary>
        <value>Une des valeurs de <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState" />. La valeur par défaut est <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState.Normal" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Un contrôle part <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> peut être normal ou réduit.  
  
   
  
## Examples  
 L’exemple de code suivant illustre l’utilisation déclarative de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> propriété dans un contrôle part. Cet exemple nécessite personnalisé <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôle `TextDisplayWebPart`, qui se trouve dans la section exemple de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> résumé de la classe.  
  
 Notez que, dans le balisage déclaratif pour le Web, page, la deuxième instance de la `TextDisplayWebPart` jeux de contrôler son <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState%2A> propriété. Une fois que vous chargez la page dans un navigateur, la deuxième instance de contrôle est réduite.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/partoverviewcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/partoverviewvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">La valeur spécifiée n'est pas l'une des valeurs <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeState" />.</exception>
        <block subset="none" type="overrides"><para>Classes dérivées telles que <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> peuvent substituer <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeState" /> pour activer la personnalisation de l’utilisateur de l’état de bordure du contrôle.</para></block>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">Contrôles WebPart ASP.NET</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ChromeType">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType ChromeType { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType ChromeType" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property ChromeType As PartChromeType" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeType ChromeType { System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeType get(); void set(System::Web::UI::WebControls::WebParts::PartChromeType value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ChromeType : System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue(Mono.Cecil.CustomAttributeArgument)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtient ou définit le type de bordure qui encadre un contrôle WebPart.</summary>
        <value>Une des valeurs de <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType" />. La valeur par défaut est <see cref="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType.Default" />.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Un contrôle part <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType%2A> propriété détermine le type de bordure qui entoure le contrôle. Afficher un titre uniquement, une bordure uniquement, un titre et une bordure, ni incluent des options ou l’option par défaut, qui utilise simplement la valeur de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.PartChromeType%2A> propriété.  
  
   
  
## Examples  
 L’exemple de code suivant illustre l’utilisation déclarative de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType%2A> propriété dans un contrôle part. Cet exemple nécessite personnalisé <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôle `TextDisplayWebPart`, qui se trouve dans la section exemple de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> résumé de la classe.  
  
 Dans le code déclaratif pour la page Web, la deuxième instance de la `TextDisplayWebPart` jeux de contrôler son <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType%2A> propriété dispose uniquement d’un titre, tandis que la première instance a un titre et une bordure. Une fois que vous chargez la page dans un navigateur, la deuxième instance du contrôle est réduite. Si vous agrandissez le contrôle, il affiche un titre sans bordure.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/partoverviewcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/partoverviewvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentOutOfRangeException">La valeur ne fait pas partie des valeurs <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PartChromeType" />.</exception>
        <block subset="none" type="overrides"><para>Classes dérivées telles que <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> peuvent substituer <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.ChromeType" /> pour activer la personnalisation de l’utilisateur du type de bordure qui encadre un contrôle.</para></block>
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">Contrôles WebPart ASP.NET</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Controls">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override System.Web.UI.ControlCollection Controls { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.ControlCollection Controls" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Controls" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides ReadOnly Property Controls As ControlCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::Web::UI::ControlCollection ^ Controls { System::Web::UI::ControlCollection ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Controls : System.Web.UI.ControlCollection" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Controls" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.ControlCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtient un objet <see cref="T:System.Web.UI.ControlCollection" /> qui contient les contrôles enfants d'un contrôle serveur spécifié dans la hiérarchie de l'interface utilisateur.</summary>
        <value>Collection de contrôles enfants pour le contrôle serveur spécifié.</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Sur une page ASP.NET, lorsque les contrôles sont ajoutés de manière déclarative entre les balises d’ouverture et fermeture d’un contrôle serveur, ASP.NET ajoute automatiquement les contrôles au contrôle conteneur server <xref:System.Web.UI.ControlCollection> objet. Les balises HTML ou les chaînes de texte qui ne sont pas traités sur le serveur sont traités comme <xref:System.Web.UI.LiteralControl> objets. Ils sont ajoutés à la collection, comme d’autres contrôles serveur.  
  
 Le <xref:System.Web.UI.Control.Controls%2A> propriété vous permet d’accéder par programmation à l’instance de la <xref:System.Web.UI.ControlCollection> classe pour n’importe quel contrôle serveur. Vous pouvez ajouter des contrôles à la collection, supprimer des contrôles de la collection ou effectuer une itération dans les contrôles serveur dans la collection.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.Control.Controls" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">Contrôles WebPart ASP.NET</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="DataBind">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override void DataBind ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance void DataBind() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.DataBind" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Sub DataBind ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override void DataBind();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.DataBind : unit -&gt; unit" Usage="part.DataBind " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Lie une source de données au contrôle serveur appelé et à tous ses contrôles enfants.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.Control.DataBind" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Description">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string Description { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Description" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property Description As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ Description { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Description : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Localizable(true)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtient ou définit une brève expression qui résume la fonction du contrôle Part, en vue d'une utilisation dans les info-bulles et les catalogues de contrôles Part.</summary>
        <value>Chaîne que résume brièvement les fonctionnalités du contrôle Part. La valeur par défaut est une chaîne vide ("").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> propriété est généralement une chaîne qui est utilisée dans les catalogues qui fournissent des listes de contrôles WebPart, ainsi qu’une info-bulle dans la barre de titre du contrôle de la partie. Le contenu de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> s’affiche dans une info-bulle lorsque vous placez votre pointeur de la souris sur le texte du titre dans la barre de titre d’un contrôle part. Le texte d’info-bulle est créé à partir de la valeur de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A> , suivie d’un trait d’union, suivi par le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> valeur de propriété.  
  
 La valeur de cette propriété, quand elle est définie, peut être enregistrée automatiquement dans un fichier de ressources à l’aide d’un outil de concepteur. Pour plus d’informations, consultez <xref:System.ComponentModel.LocalizableAttribute> et [globalisation et localisation](https://msdn.microsoft.com/library/8ef3838e-9d05-4236-9dd0-ceecff9df80d).  
  
   
  
## Examples  
 L’exemple de code suivant illustre l’utilisation déclarative de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description%2A> propriété dans un contrôle part. Cet exemple nécessite personnalisé <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôle `TextDisplayWebPart`, qui se trouve dans la section exemple de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> résumé de la classe.  
  
 Une fois que vous chargez la page dans un navigateur, si vous placez votre pointeur de la souris sur le texte du titre de la première instance de contrôle, le texte de description apparaît dans une info-bulle.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/partoverviewcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/partoverviewvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides"><para>Classes dérivées telles que <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> peuvent substituer <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Description" /> pour activer la personnalisation de l’utilisateur de la description du contrôle.</para></block>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">Contrôles WebPart ASP.NET</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls">
      <MemberSignature Language="C#" Value="void ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method hidebysig newslot virtual instance void System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.System#Web#UI#WebControls#ICompositeControlDesignerAccessor#RecreateChildControls" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Sub RecreateChildControls () Implements ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value=" virtual void System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls() = System::Web::UI::WebControls::ICompositeControlDesignerAccessor::RecreateChildControls;" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <Implements>
        <InterfaceMember>M:System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls</InterfaceMember>
      </Implements>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Void</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary>Permet au développeur d'un concepteur de contrôle Part composite de recréer les contrôles enfants du contrôle sur l'aire de conception.</summary>
        <remarks>To be added.</remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.ICompositeControlDesignerAccessor.RecreateChildControls" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">Contrôles WebPart ASP.NET</related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Title">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual string Title { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string Title" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overridable Property Title As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual property System::String ^ Title { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Title : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute>
          <AttributeName>System.ComponentModel.Localizable(true)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary>Obtient ou définit le titre du contrôle Part.</summary>
        <value>Chaîne représentant le titre du contrôle Part. La valeur par défaut est une chaîne vide ("").</value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Le texte de titre visible dans la barre de titre d’un contrôle part est défini par le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> propriété. Le texte du titre s’affiche également en tant que partie du texte d’info-bulle lorsque vous placez votre pointeur de la souris sur la barre de titre d’un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôle ou autre contrôle serveur qui s’affiche dans un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZone> zone.  
  
 Le style du texte du titre est déterminé par le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebZone.PartTitleStyle%2A> propriété de la zone qui contient le contrôle de la partie.  
  
 Si vous ne fournissez pas un titre pour un contrôle, le contrôle WebPart défini automatiquement calcule une chaîne par défaut à utiliser comme un titre. Pour plus d'informations, consultez <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle%2A>. En outre, il est possible de fournir un sous-titre standard qui est ajouté à la chaîne de titre. Pour plus d'informations, consultez <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle%2A>.  
  
 La valeur de cette propriété, quand elle est définie, peut être enregistrée automatiquement dans un fichier de ressources à l’aide d’un outil de concepteur. Pour plus d’informations, consultez <xref:System.ComponentModel.LocalizableAttribute> et [globalisation et localisation](https://msdn.microsoft.com/library/8ef3838e-9d05-4236-9dd0-ceecff9df80d).  
  
   
  
## Examples  
 L’exemple de code suivant illustre l’utilisation déclarative de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title%2A> propriété dans un contrôle part. Cet exemple nécessite personnalisé <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôle `TextDisplayWebPart`, qui se trouve dans la section exemple de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part> résumé de la classe.  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/CS/partoverviewcs.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_Part_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_Part_Overview/VB/partoverviewvb.aspx#1)]  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides"><para>Classes dérivées telles que <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> peuvent substituer <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.Part.Title" /> pour activer la personnalisation de l’utilisateur du titre.</para></block>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.DisplayTitle" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.Subtitle" />
        <related type="Article" href="https://docs.microsoft.com/previous-versions/aspnet/e0s9t4ck(v=vs.100)">Contrôles WebPart ASP.NET</related>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>