<Type Name="PersonalizationScope" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="e2c22ba4e84db2b6a951a1816fe3800b33f17213" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="6a0b904069161bbaec4ffd02aa7d9cf38c61e72e" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="06/24/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="36385771" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public enum PersonalizationScope" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed PersonalizationScope extends System.Enum" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Enum PersonalizationScope" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public enum class PersonalizationScope" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type PersonalizationScope = " />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Enum</BaseTypeName>
  </Base>
  <Docs>
    <summary>Indique la portée de personnalisation pour un objet <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" /> ou la portée de personnalisation qui s'applique à une propriété sur un contrôle WebPart.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Portée de personnalisation est un concept clé dans la personnalisation des composants WebPart et est étroitement intégrée à d’autres paramètres, y compris l’étendue qui la page, jusqu'à la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> , de contrôle est en cours d’exécution ; l’étendue associée à chaque propriété sur la manière et d’un contrôle ; dans lequel le contrôle a été ajouté à la page. Pour plus d’informations sur la portée de personnalisation, consultez [Web Parts Personalization Overview](http://msdn.microsoft.com/library/7dc34f74-52aa-4082-b98d-2bcf9e07e320).  
  
 Portée de personnalisation fait référence à la façon dont les données de personnalisation sont applique à différents groupes d’utilisateurs. Des données de personnalisation sont applique uniquement à un utilisateur spécifique et contrôle sur une page. Autres données de personnalisation sont applique à tous les utilisateurs qui consultent un site. Portée de personnalisation est utilisée dans différents domaines de personnalisation pour indiquer quel jeu de données doit-elle être récupéré et affiché.  
  
 Lorsqu’une page s’exécute dans la portée de personnalisation partagée, cela indique que les données de personnalisation d’un contrôle spécifique, applicable à tous les utilisateurs qui affichent le contrôle, doivent être chargées. En fonction des droits de l’utilisateur en cours d’exécution, ces données grossièrement applicables peuvent également être modifiées et enregistrées dans le magasin de données. Lorsqu’une page s’exécute dans la portée de personnalisation utilisateur, cela indique que la personnalisation d’un contrôle données doivent être enregistrées et chargées en fonction de l’utilisateur en cours d’exécution. En règle générale, cela signifie que les données spécifiques à l’utilisateur peuvent être chargées et enregistrées sur un contrôle, tandis que largement applicables données (ou données partagées) ne peuvent être affichées sur le contrôle.  
  
 A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> contrôle, qui gère le cycle de vie de haut niveau de la personnalisation, s’exécute dans un des deux portées de personnalisation.  
  
   
  
## Examples  
 L’exemple de code suivant montre comment utiliser le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.User> énumération.  
  
 [!code-csharp[WebParts_PersAdmin#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_PersAdmin/CS/PersAdmin.ascx#6)]  
  
 ]]></format>
    </remarks>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName="Shared">
      <MemberSignature Language="C#" Value="Shared" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static literal valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope Shared = int32(1)" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Shared" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="Shared" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="Shared = 1" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.Shared" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <MemberValue>1</MemberValue>
      <Docs>
        <summary>Lorsqu'elle fait référence à la portée sur le contrôle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" />, la portée <see langword="Shared" /> signifie que les données de personnalisation s'appliquent à l'ensemble des utilisateurs de tous les contrôles personnalisables d'une page et peuvent également être enregistrées sur la page.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Lorsque vous faites référence à l’étendue associée à une propriété de contrôle WebPart, `Shared` étendue indique que la propriété normalement autorise uniquement le chargement ou l’enregistrement des données associées à tous les utilisateurs.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="User">
      <MemberSignature Language="C#" Value="User" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".field public static literal valuetype System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope User = int32(0)" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="F:System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.User" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="User" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="User" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="User = 0" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope.User" />
      <MemberType>Field</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.PersonalizationScope</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <MemberValue>0</MemberValue>
      <Docs>
        <summary>Quand il est fait référence à l’étendue sur le contrôle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" />, l’étendue <see langword="User" /> signifie que les données de personnalisation spécifiques à l'utilisateur, ainsi que les données de personnalisation qui s'appliquent à tous les utilisateurs, sont chargées pour l'ensemble des contrôles personnalisables d'une page. Seules les données de personnalisation spécifiques à l'utilisateur peuvent être enregistrées sur la page.</summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 Lorsque vous faites référence à l’étendue associée à une propriété de contrôle WebPart, `User` étendue indique que la propriété ne peut charger et stocker des données applicables à tous les utilisateurs lors de l’exécution d’une page dans `Shared` étendue. Toutefois, lorsque le contrôle de la propriété est en cours d’exécution sur une page dans `User` étendue, de la propriété par utilisateur et les données de tous les utilisateurs sont chargées et fusionnées. Dans ce cas, seules les données par utilisateur sont enregistrées lorsqu’une page est en cours d’exécution `User` étendue.  
  
 ]]></format>
        </remarks>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>