<Type Name="ProviderConnectionPoint" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="d2fb2b1c6f52df31bf047de911a8e747c603bf4f" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="16d2d159872fd213cae4b8f371d7ae9c8b027c89" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="11/17/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="51896818" />
  </Metadata>
  <TypeSignature Language="C#" Value="public class ProviderConnectionPoint : System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi ProviderConnectionPoint extends System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public Class ProviderConnectionPoint&#xA;Inherits ConnectionPoint" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class ProviderConnectionPoint : System::Web::UI::WebControls::WebParts::ConnectionPoint" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type ProviderConnectionPoint = class&#xA;    inherit ConnectionPoint" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Docs>
    <summary>
      <span data-ttu-id="13951-101">Définit un objet point de connexion qui active un contrôle serveur agissant en tant que fournisseur pour établir une connexion avec un consommateur.</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="13951-101">Defines a connection point object that enables a server control acting as a provider to form a connection with a consumer.</span>
      </span>
    </summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="13951-102">Dans chaque connexion WebPart entre deux contrôles serveur, chaque contrôle doit avoir (parmi d’autres exigences) un objet de point de connexion associé qui lui permet de se connecter à l’autre et de fournir ou de consommer des données, selon que le contrôle est désigné comme le fournisseur ou le consommateur pour la connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-102">In every Web Parts connection between two server controls, each control must have (among other requirements) an associated connection point object that enables it to connect to the other control and to either provide or consume data, depending on whether the control is designated as the provider or consumer for the connection.</span></span> <span data-ttu-id="13951-103">Un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> objet contient en général les détails de la connexion d’un contrôle à un autre contrôle et le type de données peut partager.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-103">A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> object in general contains the details for how a control can connect to another control and the type of data it can share.</span></span> <span data-ttu-id="13951-104">Pour un contrôle agissant comme fournisseur dans une connexion, son point de connexion doit être un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> objet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-104">For a control acting as the provider in a connection, its connection point must be a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object.</span></span> <span data-ttu-id="13951-105">Pour plus d’informations sur les connexions WebPart et les points de connexion, consultez les rubriques répertoriées dans la section Voir aussi.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-105">For details on Web Parts connections and connection points, see the topics listed in the See Also section below.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="13951-106">Pour créer un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> de l’objet, plusieurs étapes sont nécessaires :</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-106">To create a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object, several steps are required:</span></span>  
  
1.  <span data-ttu-id="13951-107">Créez une interface.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-107">Create an interface.</span></span> <span data-ttu-id="13951-108">Lorsqu’une fournisseur partage des données avec un consommateur, il le fait en obtenant une instance d’une interface et en retournant cette instance à un consommateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-108">When a provider shares data with a consumer, it does so by getting an instance of an interface, and returning that instance to a consumer.</span></span>  
  
2.  <span data-ttu-id="13951-109">Implémentez l’interface dans un fournisseur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-109">Implement the interface in a provider.</span></span> <span data-ttu-id="13951-110">Un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> ou autre contrôle serveur (n’importe quel type de contrôle serveur dans un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone peut être utilisée) qui sera le fournisseur doit implémenter l’interface créée dans la première étape.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-110">A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> or other server control (any type of server control in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone can be used) that will be the provider must implement the interface created in the first step.</span></span>  
  
3.  <span data-ttu-id="13951-111">Identifier une méthode de rappel.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-111">Identify a callback method.</span></span> <span data-ttu-id="13951-112">Une méthode dans le fournisseur doit être identifiée en tant que la méthode de rappel pour établir une connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-112">A method in the provider must be identified as the callback method to establish a connection.</span></span> <span data-ttu-id="13951-113">Cette méthode retourne une instance de l’interface implémentée à un consommateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-113">This method returns an instance of the implemented interface to a consumer.</span></span> <span data-ttu-id="13951-114">L’approche de composants WebPart pour identifier une méthode de rappel dans le fournisseur consiste à ajouter un `ConnectionProvider` attribut de métadonnées (défini par le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> classe) à la méthode qui retourne l’instance d’interface.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-114">The Web Parts approach for identifying a callback method in the provider is to add a `ConnectionProvider` metadata attribute (defined by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> class) to the method that returns the interface instance.</span></span> <span data-ttu-id="13951-115">Lorsque l’attribut est ajouté, le seul paramètre requis est un nom d’affichage à utiliser pour le point de connexion fournisseur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-115">When the attribute is added, the only required parameter is a display name to use for the provider connection point.</span></span> <span data-ttu-id="13951-116">Paramètres facultatifs peuvent également être ajoutés, tel qu’un ID pour le point de connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-116">Optional parameters can also be added, such as an ID for the connection point.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="13951-117">Une fois un contrôle a été équipé pour agir en tant que fournisseur, le contrôle peut participer aux connexions (en supposant qu’un contrôle consommateur est de même équipé et disponible).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-117">After a control has been equipped to act as a provider, the control can participate in connections (assuming that a consumer control is similarly equipped and available).</span></span> <span data-ttu-id="13951-118">Pour créer une connexion statique et déclarative dans le balisage d’une page Web, les développeurs peuvent utiliser le `<asp:webpartconnection>` élément.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-118">To create a static, declarative connection in the markup of a Web page, developers can use the `<asp:webpartconnection>` element.</span></span> <span data-ttu-id="13951-119">Si le `ConnectionProvider` attribut dans le code source fournisseur qui identifie la méthode de rappel spécifie un ID pour le point de connexion, puis cette valeur doit être affectée à la `ProviderConnectionPointID` d’attribut dans le `<asp:webpartconnection>` élément sur une page.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-119">If the `ConnectionProvider` attribute in the provider source code that identifies the callback method specifies an ID for the connection point, then that value must be assigned to the `ProviderConnectionPointID` attribute in the `<asp:webpartconnection>` element on a page.</span></span> <span data-ttu-id="13951-120">L’une des raisons qu’un développeur peut spécifier un ID pour un point de connexion fournisseur sont s’il existe plusieurs points de connexion dans le contrôle fournisseur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-120">One reason that a developer might specify an ID for a provider connection point is if there are multiple connection points in the provider control.</span></span> <span data-ttu-id="13951-121">Si un ID n’est pas spécifié pour le point de connexion fournisseur dans le contrôle de fournisseur, une valeur ne devra pas être affectée à la `ProviderConnectionPointID` d’attribut dans la page, car la connexion sera créée à l’aide d’une valeur par défaut obtenue à partir de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> champ.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-121">If an ID is not specified for the provider connection point in the provider control, a value does not have to be assigned to the `ProviderConnectionPointID` attribute in the page either, because the connection will be created using a default value obtained from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> field.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="13951-122">Pour créer une connexion dans le code, les développeurs doivent créer un nouveau <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> objet en appelant le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints%2A> (méthode) et en lui passant l’ID du contrôle fournisseur, ainsi que l’ID ou l’index de l’élément défini <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> objet dans le contrôle fournisseur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-122">To create a connection in code, developers must create a new <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object by calling the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints%2A> method and passing to it the ID of the provider control, along with the ID or index of the defined <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object in the provider control.</span></span> <span data-ttu-id="13951-123">Retourné <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> de l’objet, ainsi qu’une référence au contrôle fournisseur, une référence au contrôle consommateur et une <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> d’objet, sont tous passé à la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> pour créer une nouvelle méthode <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> objet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-123">The returned <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object, along with a reference to the provider control, a reference to the consumer control, and a corresponding <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object, are all passed to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method to create a new <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="13951-124">Bien que les développeurs peuvent utiliser des points de connexion fournisseur dans le cadre de l’établissement de connexions, de manière déclarative ou par programme, les utilisateurs peuvent également interagir avec les points de connexion fournisseur pour établir des connexions via l’interface utilisateur (IU).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-124">Although developers can use provider connection points as part of establishing connections either declaratively or programmatically, users can also interact with provider connection points to establish connections through the user interface (UI).</span></span> <span data-ttu-id="13951-125">Si les développeurs déclarent un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> contrôle sur une page Web, il fournit une interface utilisateur d’exécution aux utilisateurs de créer des connexions.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-125">If developers declare a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control on a Web page, it provides a run-time UI for users to create connections.</span></span> <span data-ttu-id="13951-126">Si les utilisateurs choisissent le contrôle consommateur comme point de départ pour établir la connexion en cliquant sur son verbe connect (ils peuvent également choisir le fournisseur ; il n’existe aucune différence dans la connexion résultante), dans l’interface utilisateur, ils verront un contrôle de liste déroulante avec le nom d’affichage de la connexion fournisseur disponible point (ou points s’il existe plusieurs).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-126">If users choose the consumer control as the starting point for establishing the connection by clicking its connect verb (they could also choose the provider; there is no difference in the resulting connection), in the UI they will see a drop-down list control with the display name of the available provider connection point (or points if there are multiple ones).</span></span> <span data-ttu-id="13951-127">Les utilisateurs doivent sélectionner un point de connexion fournisseur pour créer une connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-127">Users must select a provider connection point to create a connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="13951-128">Un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> objet associe directement à un contrôle fournisseur spécifique et stocke les détails concernant une connexion dans les propriétés qu’il hérite de la base de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-128">A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object associates directly with a specific provider control, and stores details about a connection in the properties it inherits from the base <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class.</span></span> <span data-ttu-id="13951-129">Par exemple, dans l’élément hérité <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> propriété, un point de connexion fournisseur garde le type d’interface retourné par le fournisseur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-129">For example, in the inherited <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> property, a provider connection point keeps the type of interface returned by the provider.</span></span> <span data-ttu-id="13951-130">Si le fournisseur et le consommateur dans une connexion, que les deux fonctionnent avec le même type d’interface, les contrôles sont compatibles et capables d’établir une connexion directe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-130">If the provider and consumer in a connection both work with the same interface type, the controls are compatible and capable of forming a direct connection.</span></span> <span data-ttu-id="13951-131">Si le fournisseur et le consommateur ne peut pas fonctionner avec le même type d’interface, ils ne sont pas compatibles et que vous devez utiliser un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> objet pour traduire le point de connexion fournisseur <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> valeur dans un type que le consommateur peut fonctionner.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-131">If the provider and consumer cannot work with the same interface type, they are incompatible and must use a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object to translate the provider connection point's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.InterfaceType%2A> value into a type that the consumer can work with.</span></span> <span data-ttu-id="13951-132">Une autre propriété héritée importante est la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> lors de la création de connexions de point de propriété, qui fournit un nom convivial à afficher dans l’interface utilisateur pour les utilisateurs à choisir une connexion de fournisseur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-132">Another important inherited property is the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DisplayName%2A> property, which provides a friendly name to display in the UI for users to choose a provider connection point when creating connections.</span></span> <span data-ttu-id="13951-133">Le nom complet est le paramètre requis lorsque les développeurs ajoutent un `ConnectionProvider` d’attribut à la méthode de rappel dans un contrôle fournisseur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-133">The display name is the required parameter when developers add a `ConnectionProvider` attribute to the callback method in a provider control.</span></span> <span data-ttu-id="13951-134">Hérité <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID%2A> propriété est également utile, comme indiqué ci-dessus, car elle fournit un identificateur unique pour un point de connexion fournisseur dans le cas où un fournisseur a plusieurs points de connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-134">The inherited <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID%2A> property is also useful, as indicated above, because it provides a unique identifier for a provider connection point in the event that a provider has multiple connection points.</span></span> <span data-ttu-id="13951-135">Un fournisseur peut avoir plusieurs <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> objets définis qu’il contient et dans ce cas, lorsque les développeurs ajoutent le `ConnectionProvider` attribut à une méthode, ils doivent spécifier une valeur d’ID pour distinguer chaque point de connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-135">A provider can have multiple <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> objects defined in it, and in this case, when developers add the `ConnectionProvider` attribute to a method, they should specify an ID value to distinguish each connection point.</span></span> <span data-ttu-id="13951-136">Une autre propriété héritée notable est la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> propriété, qui indique si un point de connexion fournisseur peut se connecter simultanément à plusieurs consommateurs.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-136">One other notable inherited property is the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.AllowsMultipleConnections%2A> property, which indicates whether a provider connection point can connect simultaneously to multiple consumers.</span></span> <span data-ttu-id="13951-137">Cette valeur de propriété est `true` par défaut pour les points de connexion fournisseur (alors que les valeurs par défaut `false` pour les points de connexion de consommateur).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-137">This property value is `true` by default for provider connection points (whereas it defaults to `false` for consumer connection points).</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="13951-138">Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> classe ajoute plusieurs méthodes uniques aux membres qu’elle hérite la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-138">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> class adds several unique methods to the members it inherits from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> class.</span></span> <span data-ttu-id="13951-139">Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint.GetObject%2A> méthode récupère une instance de l’interface que la méthode de rappel retourne aux consommateurs.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-139">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint.GetObject%2A> method retrieves an instance of the interface that the callback method will return to consumers.</span></span> <span data-ttu-id="13951-140">Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint.GetSecondaryInterfaces%2A> méthode récupère des interfaces de consommateur supplémentaires qui font partie d’une connexion existante, mais pas les interfaces servent à établir la connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-140">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint.GetSecondaryInterfaces%2A> method retrieves additional consumer interfaces that are part of an existing connection, but are not the interfaces used to establish the connection.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="13951-141">L’exemple de code suivant montre des moyens simples pour créer une connexion de manière déclarative, par programmation ou via l’interface utilisateur, dans chaque cas utilisez un fournisseur point de connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-141">The following code example shows simple ways to create a connection declaratively, programmatically, or through the UI, in each case making use of a provider connection point.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="13951-142">L’exemple comprend quatre parties :</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-142">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="13951-143">Mode d’affichage sur une page un contrôle utilisateur qui permet de modifier les composants WebPart.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-143">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="13951-144">Code source pour une interface et deux <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôle agissant comme le fournisseur et le consommateur d’une connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-144">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="13951-145">Une page Web pour héberger tous les contrôles et exécuter l’exemple de code.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-145">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="13951-146">Une explication de l’exécution de l’exemple de page.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-146">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="13951-147">La première partie de cet exemple de code est le contrôle utilisateur qui permet aux utilisateurs de modifier les modes d’affichage sur une page Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-147">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="13951-148">Enregistrer le code source suivant dans un fichier .ascx, en lui donnant le nom de fichier qui est affecté à la `Src` attribut de la `Register` directive pour ce contrôle utilisateur, c'est-à-dire près du haut de la page Web d’hébergement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-148">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="13951-149">Pour plus d’informations sur les modes d’affichage et une description du code source dans ce contrôle, consultez [procédure pas à pas : modification des Modes d’affichage sur une Page WebPart](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-149">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="13951-150">La deuxième partie de l’exemple de code est le code source pour les contrôles et l’interface.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-150">The second part of the code example is the source code for the interface and controls.</span></span> <span data-ttu-id="13951-151">Le fichier source contient une interface simple nommée `IZipCode`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-151">The source file contains a simple interface named `IZipCode`.</span></span> <span data-ttu-id="13951-152">Il existe également un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> classe nommée `ZipCodeWebPart` qui implémente l’interface et agit comme le contrôle fournisseur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-152">There is also a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class named `ZipCodeWebPart` that implements the interface and acts as the provider control.</span></span> <span data-ttu-id="13951-153">Son `ProvideIZipCode` méthode est la méthode de rappel qui implémente l’interface.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-153">Its `ProvideIZipCode` method is the callback method that implements the interface's only member.</span></span> <span data-ttu-id="13951-154">La méthode retourne simplement une instance de l’interface.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-154">The method simply returns an instance of the interface.</span></span> <span data-ttu-id="13951-155">Notez que la méthode est marquée avec un `ConnectionProvider` attribut dans ses métadonnées.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-155">Note that the method is marked with a `ConnectionProvider` attribute in its metadata.</span></span> <span data-ttu-id="13951-156">Il s’agit du mécanisme d’identification de la méthode comme méthode de rappel pour le point de connexion fournisseur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-156">This is the mechanism for identifying the method as the callback method for the provider's connection point.</span></span> <span data-ttu-id="13951-157">L’autre <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> classe est nommée `WeatherWebPart`, et agit comme le consommateur de la connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-157">The other <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class is named `WeatherWebPart`, and it acts as the consumer for the connection.</span></span> <span data-ttu-id="13951-158">Cette classe possède une méthode nommée `GetZipCode` qui obtient une instance de la `IZipCode` interface à partir du contrôle de fournisseur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-158">This class has a method named `GetZipCode` that gets an instance of the `IZipCode` interface from the provider control.</span></span> <span data-ttu-id="13951-159">Notez que cette méthode est marquée comme méthode de point de connexion du consommateur avec un `ConnectionConsumer` attribut dans ses métadonnées.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-159">Note that this method is marked as the consumer's connection point method with a `ConnectionConsumer` attribute in its metadata.</span></span> <span data-ttu-id="13951-160">Il s’agit du mécanisme d’identification de la méthode de point de connexion dans le contrôle consommateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-160">This is the mechanism for identifying the connection point method in the consumer control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="13951-161">Pour l’exemple de code à exécuter, vous devez compiler ce code source.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-161">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="13951-162">Vous pouvez compiler explicitement et placer l’assembly résultant dans le dossier Bin de votre site Web ou le global assembly cache.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-162">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="13951-163">Vous pouvez également mettre le code source dans le dossier App_Code de votre site, où il sera compilé dynamiquement au moment de l’exécution.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-163">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="13951-164">Cet exemple de code utilise la compilation dynamique.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-164">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="13951-165">Pour une procédure pas à pas qui montre comment compiler, consultez [procédure pas à pas : développement et à l’aide d’un contrôle de serveur Web personnalisé](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-165">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="13951-166">La troisième partie de l’exemple de code est la page Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-166">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="13951-167">Près du haut sont `Register` directives pour enregistrer les contrôles personnalisés qui forment la connexion et le contrôle utilisateur qui permet aux utilisateurs de modifier les modes d’affichage dans la page.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-167">Near the top are `Register` directives to register the custom controls that form the connection, and the user control that enables users to change display modes on the page.</span></span> <span data-ttu-id="13951-168">La connexion elle-même est créée de manière déclarative dans le `<staticconnections>` élément sur la page.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-168">The connection itself is created declaratively within the `<staticconnections>` element on the page.</span></span> <span data-ttu-id="13951-169">Cet exemple montre une manière de créer une connexion--Remarque la `ProviderConnectionPointID` d’attribut dans le `<asp:webpartconnection>` élément.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-169">This demonstrates one way of creating a connection--note the `ProviderConnectionPointID` attribute in the `<asp:webpartconnection>` element.</span></span> <span data-ttu-id="13951-170">Vous pouvez également créer la connexion par programme. le code correspondant se trouve dans le `Button1_Click` (méthode).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-170">You can also create the connection programmatically; the code for doing that is in the `Button1_Click` method.</span></span> <span data-ttu-id="13951-171">Dans ce cas, un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> objet est créé, puis passé à une méthode qui crée la connexion réelle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-171">In this case, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object is created and then passed to a method that creates the actual connection.</span></span> <span data-ttu-id="13951-172">Si la connexion est créée de manière déclarative ou par programme, les points de connexion doivent toujours être spécifiés pour le fournisseur et le consommateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-172">Whether the connection is created declaratively or programmatically, connection points must always be specified for both the provider and the consumer.</span></span> <span data-ttu-id="13951-173">Le `Button2_Click` méthode accède la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> des objets pour le fournisseur et le consommateur et écrit certaines de leurs valeurs de propriété à une étiquette dans la page.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-173">The `Button2_Click` method accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> objects for both the provider and the consumer, and writes some of their property values to a label in the page.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/CS/connectionPointCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_ConnectionPoint_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_ConnectionPoint_Overview/VB/connectionPointVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="13951-174">Une fois que vous chargez la page dans un navigateur, cliquez sur le **détails du Point de connexion** bouton.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-174">After you load the page in a browser, click the **Connection Point Details** button.</span></span> <span data-ttu-id="13951-175">Informations sur les points de connexion consommateur et fournisseur établis dans la connexion déclarative apparaissent.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-175">Information about the provider and consumer connection points established in the declarative connection appears.</span></span> <span data-ttu-id="13951-176">Ensuite, utilisez le **Mode d’affichage** contrôle de liste déroulante pour basculer la page en mode connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-176">Next, use the **Display Mode** drop-down control to switch the page into connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="13951-177">Sur le menu d’actions verbales de la **ZIP Code Consumer** <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôle (représenté par une flèche vers le bas dans la barre de titre), cliquez sur le verbe connect.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-177">On the verbs menu of the **ZIP Code Consumer**<xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control (represented by a downward arrow in the title bar), click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="13951-178">La connexion à l’interface utilisateur s’affiche, créée automatiquement par le `<asp:connectionszone>` contrôle déclaré dans la page.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-178">The connection UI appears, created automatically by the `<asp:connectionszone>` control declared in the page.</span></span> <span data-ttu-id="13951-179">Voici une autre façon de créer une connexion (via l’interface utilisateur), ainsi que les méthodes déclaratives et de programmation décrits précédemment.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-179">This is another way of creating a connection (through the UI), along with the declarative and programmatic methods discussed earlier.</span></span> <span data-ttu-id="13951-180">Cliquez sur le **déconnexion** bouton pour terminer la connexion existante.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-180">Click the **Disconnect** button to terminate the existing static connection.</span></span> <span data-ttu-id="13951-181">Cliquez sur le **créer une connexion à un fournisseur** lien.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-181">Click the **Create a Connection to a Provider** link.</span></span> <span data-ttu-id="13951-182">L’interface utilisateur affiche maintenant un contrôle déroulant qui répertorie le nom complet de point de connexion fournisseur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-182">The UI now displays a drop-down control that lists the provider connection point display name.</span></span> <span data-ttu-id="13951-183">Sélectionnez le point de connexion dans la liste déroulante, puis cliquez sur **Connect** pour établir la connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-183">Select the connection point in the drop-down list, and then click **Connect** to complete the connection.</span></span> <span data-ttu-id="13951-184">Ensuite, cliquez sur **déconnexion** à nouveau.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-184">Next, click **Disconnect** again.</span></span> <span data-ttu-id="13951-185">Ensuite, cliquez sur le **connexion dynamique** bouton pour créer une connexion par programme.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-185">Then, click the **Dynamic Connection** button to create a connection programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="13951-186">Utilisez le **Mode d’affichage** contrôle pour retourner la page en mode de navigation.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-186">Use the **Display Mode** control to return the page to browse mode.</span></span> <span data-ttu-id="13951-187">Cliquez sur le **détails du Point de connexion** bouton là encore, pour indiquer une fois de plus de détails sur l’objet de point de connexion fournisseur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-187">Click the **Connection Point Details** button again, to once more indicate details about the provider connection point object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="13951-188">L’exemple a illustré l’établissement d’une connexion et à l’aide d’un point de connexion du fournisseur de trois manières : une connexion statique déclarée dans le balisage de page Web ; une connexion créée dans le code qui a utilisé un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> objet et une connexion créée par un utilisateur via l’interface utilisateur de connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-188">The example has demonstrated establishing a connection and using a provider connection point in three ways: a static connection declared in the Web page markup; a connection created in code that used a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object; and a connection created by a user through the connection UI.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" />
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
      <span data-ttu-id="13951-189">Pages de composants WebPart ASP.NET</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="13951-189">ASP.NET Web Parts Pages</span>
      </span>
    </related>
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/d98cfd0f-ebd6-4871-89d5-abbd2cdef67b">
      <span data-ttu-id="13951-190">Vue d’ensemble des connexions de composants Web</span>
      <span class="sxs-lookup">
        <span data-stu-id="13951-190">Web Parts Connections Overview</span>
      </span>
    </related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public ProviderConnectionPoint (System.Reflection.MethodInfo callbackMethod, Type interfaceType, Type controlType, string displayName, string id, bool allowsMultipleConnections);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor(class System.Reflection.MethodInfo callbackMethod, class System.Type interfaceType, class System.Type controlType, string displayName, string id, bool allowsMultipleConnections) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint.#ctor(System.Reflection.MethodInfo,System.Type,System.Type,System.String,System.String,System.Boolean)" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New (callbackMethod As MethodInfo, interfaceType As Type, controlType As Type, displayName As String, id As String, allowsMultipleConnections As Boolean)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; ProviderConnectionPoint(System::Reflection::MethodInfo ^ callbackMethod, Type ^ interfaceType, Type ^ controlType, System::String ^ displayName, System::String ^ id, bool allowsMultipleConnections);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="new System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint : System.Reflection.MethodInfo * Type * Type * string * string * bool -&gt; System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint" Usage="new System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint (callbackMethod, interfaceType, controlType, displayName, id, allowsMultipleConnections)" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <Parameters>
        <Parameter Name="callbackMethod" Type="System.Reflection.MethodInfo" />
        <Parameter Name="interfaceType" Type="System.Type" />
        <Parameter Name="controlType" Type="System.Type" />
        <Parameter Name="displayName" Type="System.String" />
        <Parameter Name="id" Type="System.String" />
        <Parameter Name="allowsMultipleConnections" Type="System.Boolean" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="callbackMethod">
          <span data-ttu-id="13951-191">La méthode dans le contrôle fournisseur qui retourne une instance d'interface aux consommateurs pour établir une connexion.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="13951-191">The method in the provider control that returns an interface instance to consumers to establish a connection.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="interfaceType">
          <span data-ttu-id="13951-192">
            <see cref="T:System.Type" /> de l'interface que le fournisseur sert aux consommateurs.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="13951-192">The <see cref="T:System.Type" /> of the interface that the provider serves to consumers.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="controlType">
          <span data-ttu-id="13951-193">
            <see cref="T:System.Type" /> du contrôle fournisseur avec lequel le point de connexion fournisseur est associé.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="13951-193">The <see cref="T:System.Type" /> of the provider control with which the provider connection point is associated.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="displayName">
          <span data-ttu-id="13951-194">Nom complet convivial pour le point de connexion fournisseur qui s'affiche aux utilisateurs dans l'interface utilisateur de connexion.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="13951-194">A friendly display name for the provider connection point that appears to users in the connection user interface (UI).</span>
          </span>
        </param>
        <param name="id">
          <span data-ttu-id="13951-195">Un identificateur unique pour le point de connexion fournisseur.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="13951-195">A unique identifier for the provider connection point.</span>
          </span>
        </param>
        <param name="allowsMultipleConnections">
          <span data-ttu-id="13951-196">Une valeur Boolean indiquant si le point de connexion fournisseur peut posséder plusieurs connexions simultanées avec les consommateurs.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="13951-196">A Boolean value indicating whether the provider connection point can have multiple simultaneous connections with consumers.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="13951-197">Initialise une nouvelle instance de la classe <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="13951-197">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint" /> class.</span>
          </span>
        </summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="13951-198">Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint.%23ctor%2A> constructeur pour la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> classe appelle simplement le constructeur de base, en lui passant les divers paramètres et en initialisant la classe de base.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-198">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint.%23ctor%2A> constructor for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> class simply calls the base constructor, passing to it the various parameters and initializing the base class.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="13951-199">Le constructeur de classe de base vérifie un nombre de paramètres pour un point de connexion et peut lever plusieurs exceptions.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-199">The base class constructor checks a number of the parameters for a connection point and can throw several exceptions.</span></span> <span data-ttu-id="13951-200">Pour obtenir la liste des exceptions possibles, consultez la section Exceptions.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-200">For a list of possible exceptions, see the Exceptions section.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="13951-201">Vous pouvez appeler la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint.%23ctor%2A> constructeur pour créer votre propre instance de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> classe.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-201">You can call the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint.%23ctor%2A> constructor to create your own instance of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> class.</span></span> <span data-ttu-id="13951-202">Toutefois, dans les cas où vous êtes simplement l’établissement d’une connexion et n’étendez ne pas la classe, vous devez appeler la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints%2A> méthode pour retourner un objet de point de connexion existant à partir d’un fournisseur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-202">However, in cases where you are simply establishing a connection and not extending the class, you should call the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints%2A> method to return an existing connection point object from a provider.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="13951-203">L’exemple de code suivant montre comment dériver à partir de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> classe pour créer un point de connexion fournisseur personnalisé.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-203">The following code example demonstrates how to derive from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> class to create a custom provider connection point.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="13951-204">L’exemple de code comprend trois parties :</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-204">The code example has three parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="13951-205">Un fichier source qui contient un fournisseur <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôler, un consommateur <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôle et une personnalisée <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> objet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-205">A source file that contains a provider <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, a consumer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, and a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="13951-206">Une page Web qui héberge les contrôles dans une connexion statique.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-206">A Web page that hosts the controls in a static connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="13951-207">Une explication de l’exécution de l’exemple de code.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-207">An explanation of how to run the example code.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="13951-208">La première partie de l’exemple de code est la source pour le fournisseur et le consommateur <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> un personnalisés et les contrôles <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> classe, nommée `TableProviderConnectionPoint`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-208">The first part of the code example is the source for the provider and consumer <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and a custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> class, named `TableProviderConnectionPoint`.</span></span> <span data-ttu-id="13951-209">Notez que le constructeur de la `TableProviderConnectionPoint` classe appelle le constructeur de base, en lui passant les paramètres requis, comme indiqué dans la section Paramètres.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-209">Note that the constructor of the `TableProviderConnectionPoint` class calls the base constructor, passing it the required parameters as indicated in the Parameters section.</span></span> <span data-ttu-id="13951-210">Notez également que dans le `TableProviderWebPart` (classe), le `GetConnectionInterface` méthode est spécifiée en tant que la méthode de rappel pour les connexions et le `ConnectionProvider` attribut déclare personnalisé `TableProviderConnectionPoint` en tant que paramètre.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-210">Also note that in the `TableProviderWebPart` class, the `GetConnectionInterface` method is specified as the callback method for connections, and the `ConnectionProvider` attribute declares the custom `TableProviderConnectionPoint` as a parameter.</span></span> <span data-ttu-id="13951-211">Cela montre comment créer un point de connexion fournisseur personnalisé et puis l’associer à un contrôle fournisseur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-211">This demonstrates how to create a custom provider connection point and then associate it with a provider control.</span></span> <span data-ttu-id="13951-212">Cet exemple suppose que le code source est compilé dynamiquement, donc vous devez placer le fichier de code source dans un sous-dossier App_Code de votre application Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-212">This example assumes that the source code is dynamically compiled, so you should place the source code file in an App_Code subfolder of your Web application.</span></span>  
  
 [!code-csharp[UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint/CS/connectionControls.cs#1)]  
  
 <span data-ttu-id="13951-213">La deuxième partie de l’exemple de code est la page Web qui héberge les contrôles personnalisés dans une connexion WebPart statique.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-213">The second part of the code example is the Web page that hosts the custom controls in a static Web Parts connection.</span></span> <span data-ttu-id="13951-214">En haut de la page est un `Register` directive à déclarer un préfixe et l’espace de noms pour les contrôles personnalisés.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-214">At the top of the page is a `Register` directive to declare a prefix and the namespace for the custom controls.</span></span> <span data-ttu-id="13951-215">La connexion est déclarée à l’aide un `<asp:webpartconnection>` contrôles d’élément et le fournisseur et le consommateur sont déclarés dans un `<asp:webpartzone>` élément.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-215">The connection is declared by using an `<asp:webpartconnection>` element, and the provider and consumer controls are declared within an `<asp:webpartzone>` element.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint#3](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint/CS/defaultcs.aspx#3)]  
  
 <span data-ttu-id="13951-216">Chargez la page dans un navigateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-216">Load the page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="13951-217">La connexion entre les contrôles déjà existe, et le consommateur affiche les données à partir du fournisseur, car la connexion a été déclarée comme une connexion statique dans la page.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-217">The connection between the controls already exists, and the consumer displays the data from the provider, because the connection was declared as a static connection in the page.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="13951-218">
            <paramref name="callbackMethod" /> a la valeur <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="13951-218">
              <paramref name="callbackMethod" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="13951-219">\- ou -</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="13951-219">\- or -</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="13951-220">
            <paramref name="interfaceType" /> a la valeur <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="13951-220">
              <paramref name="interfaceType" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="13951-221">\- ou -</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="13951-221">\- or -</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="13951-222">
            <paramref name="controlType" /> a la valeur <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="13951-222">
              <paramref name="controlType" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="13951-223">\- ou -</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="13951-223">\- or -</span>
          </span>
          <span data-ttu-id="13951-224">
            <paramref name="displayName" /> ou <see langword="null" /> est une chaîne vide ("").</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="13951-224">
              <paramref name="displayName" /> is <see langword="null" /> or an empty string ("").</span>
          </span>
        </exception>
        <exception cref="T:System.ArgumentException">
          <span data-ttu-id="13951-225">
            <paramref name="controlType" /> n'est pas de même type que le contrôle fournisseur (ou une classe valide dérivée de celui-ci).</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="13951-225">
              <paramref name="controlType" /> is not the same type as the provider control (or a valid class derived from it).</span>
          </span>
        </exception>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308">
          <span data-ttu-id="13951-226">Pages de composants WebPart ASP.NET</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="13951-226">ASP.NET Web Parts Pages</span>
          </span>
        </related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetObject">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual object GetObject (System.Web.UI.Control control);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance object GetObject(class System.Web.UI.Control control) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint.GetObject(System.Web.UI.Control)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual System::Object ^ GetObject(System::Web::UI::Control ^ control);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member GetObject : System.Web.UI.Control -&gt; obj&#xA;override this.GetObject : System.Web.UI.Control -&gt; obj" Usage="providerConnectionPoint.GetObject control" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Object</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="control" Type="System.Web.UI.Control" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="control">
          <span data-ttu-id="13951-227">Contrôle agissant en tant que fournisseur dans une connexion WebPart.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="13951-227">The control acting as the provider in a Web Parts connection.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="13951-228">Appelle la méthode de rappel dans un contrôle fournisseur qui obtient une instance d'interface à retourner aux consommateurs.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="13951-228">Invokes the callback method in a provider control that gets an interface instance to return to consumers.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="13951-229">
            <see cref="T:System.Object" /> qui est une instance de l'interface qu'un fournisseur retourne aux consommateurs pour établir une connexion.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="13951-229">An <see cref="T:System.Object" /> that is an instance of the interface a provider returns to consumers to establish a connection.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="13951-230">Cette méthode retourne un objet à partir du contrôle fournisseur qui est une instance de l’interface utilisée pour établir une connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-230">This method returns an object from the provider control that is an instance of the interface used to establish a connection.</span></span> <span data-ttu-id="13951-231">Le type de l’objet sera le type de l’interface implémentée.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-231">The type of the object will be the type of the implemented interface.</span></span> <span data-ttu-id="13951-232">Par exemple, deux interfaces qui sont implémentées pour les connexions dans les composants WebPart sont de jeu de contrôles <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField> et <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-232">For example, two interfaces that are implemented for connections in the Web Parts control set are <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartField> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.IWebPartRow>.</span></span> <span data-ttu-id="13951-233">Lorsque le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint.GetObject%2A> méthode est appelée sur un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> de l’objet, si le fournisseur associé implémente une de ces interfaces, l’objet retourné sera du même type.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-233">When the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint.GetObject%2A> method is called on a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object, if the associated provider implements one of these interfaces, the returned object will be of the same type.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="13951-234">Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint.GetObject%2A> méthode est appelée par <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> objets lorsqu’une connexion est activée.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-234">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint.GetObject%2A> method is called by <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> objects when a connection is being activated.</span></span> <span data-ttu-id="13951-235">Il s’agit d’une étape essentielle qui établit une connexion et commence le processus qui permet à deux contrôles de partager des données.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-235">This is a critical step that actually initiates a connection and begins the process that enables two controls to share data.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="13951-236">Le contrôle consommateur dans une connexion doit être en mesure d’utiliser le même type d’interface en tant que le fournisseur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-236">The consumer control in a connection must be able to work with the same type of interface as the provider.</span></span> <span data-ttu-id="13951-237">Si elle n’est pas le cas, les contrôles sont incompatibles et un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> objet doit être utilisé pour établir une connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-237">If it does not, the controls are incompatible and a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object must be used to establish a connection.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.ArgumentNullException">
          <span data-ttu-id="13951-238">
            <paramref name="control" /> a la valeur <see langword="null" />.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="13951-238">
              <paramref name="control" /> is <see langword="null" />.</span>
          </span>
        </exception>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="GetSecondaryInterfaces">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public virtual System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionInterfaceCollection GetSecondaryInterfaces (System.Web.UI.Control control);" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig newslot virtual instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionInterfaceCollection GetSecondaryInterfaces(class System.Web.UI.Control control) cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint.GetSecondaryInterfaces(System.Web.UI.Control)" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; virtual System::Web::UI::WebControls::WebParts::ConnectionInterfaceCollection ^ GetSecondaryInterfaces(System::Web::UI::Control ^ control);" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="abstract member GetSecondaryInterfaces : System.Web.UI.Control -&gt; System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionInterfaceCollection&#xA;override this.GetSecondaryInterfaces : System.Web.UI.Control -&gt; System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionInterfaceCollection" Usage="providerConnectionPoint.GetSecondaryInterfaces control" />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionInterfaceCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters>
        <Parameter Name="control" Type="System.Web.UI.Control" />
      </Parameters>
      <Docs>
        <param name="control">
          <span data-ttu-id="13951-239">Contrôle agissant en tant que fournisseur dans une connexion WebPart.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="13951-239">The control acting as the provider in a Web Parts connection.</span>
          </span>
        </param>
        <summary>
          <span data-ttu-id="13951-240">Obtient une collection facultative d'interfaces secondaires qui peuvent être prises en charge par un point de connexion fournisseur.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="13951-240">Gets an optional collection of secondary interfaces that can be supported by a provider connection point.</span>
          </span>
        </summary>
        <returns>
          <span data-ttu-id="13951-241">
            <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionInterfaceCollection" /> d'interfaces supplémentaires fournies par le contrôle agissant en tant que fournisseur.</span>
          <span class="sxs-lookup">
            <span data-stu-id="13951-241">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionInterfaceCollection" /> of additional interfaces provided by the control acting as a provider.</span>
          </span>
        </returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="13951-242">Un objet de point de connexion fournisseur a toujours une interface par défaut qui est utilisée pour établir une connexion avec les consommateurs.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-242">A provider connection point object always has a default interface that is used to establish a connection with consumers.</span></span> <span data-ttu-id="13951-243">Une instance de l’interface par défaut est récupérée en appelant le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint.GetObject%2A> méthode sur un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> objet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-243">An instance of the default interface is retrieved by calling the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint.GetObject%2A> method on a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="13951-244">Toutefois, certains contrôles fournisseur seront implémenter plusieurs interfaces pour fournir aux consommateurs dans le cadre d’une connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-244">However, some provider controls will implement multiple interfaces to provide to consumers as part of a connection.</span></span> <span data-ttu-id="13951-245">Ces interfaces, qui ne sont pas celles utilisées pour établir une connexion par défaut, sont appelés des interfaces secondaires.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-245">These interfaces, which are not the default ones used to establish a connection, are called secondary interfaces.</span></span> <span data-ttu-id="13951-246">Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint.GetSecondaryInterfaces%2A> méthode fournit un moyen pour retourner une collection de références aux interfaces secondaires, tout comme le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint.GetObject%2A> méthode retourne une référence à l’interface par défaut.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="13951-246">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint.GetSecondaryInterfaces%2A> method provides a way to return a collection of references to the secondary interfaces, just as the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint.GetObject%2A> method returns a reference to the default interface.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <block subset="none" type="overrides">
          <para>
            <span data-ttu-id="13951-247">Le <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint.GetSecondaryInterfaces(System.Web.UI.Control)" /> méthode dans la <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint" /> classe ne contient aucune implémentation ; elle retourne une collection vide d’interfaces secondaires.</span>
            <span class="sxs-lookup">
              <span data-stu-id="13951-247">The <see cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint.GetSecondaryInterfaces(System.Web.UI.Control)" /> method in the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint" /> class contains no implementation; it returns an empty collection of secondary interfaces.</span>
            </span>
            <span data-ttu-id="13951-248">Pour implémenter cette méthode, vous devez hériter la <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint" /> classe et substituer cette méthode, en retournant un ensemble spécifique d’interfaces secondaires.</span>
            <span class="sxs-lookup">
              <span data-stu-id="13951-248">To implement this method, you must inherit from the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint" /> class, and override this method, returning from it a specific set of secondary interfaces.</span>
            </span>
          </para>
        </block>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>