<Type Name="WebPartConnection" FullName="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection">
  <Metadata><Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="489aaa995e48fc11551af747c055ddcb30a2f3e4" /><Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="42a3c35677e9d87eeb503607ae50c9d39827d414" /><Meta Name="ms.translationtype" Value="MT" /><Meta Name="ms.contentlocale" Value="fr-FR" /><Meta Name="ms.lasthandoff" Value="12/17/2018" /><Meta Name="ms.locfileid" Value="53470431" /></Metadata><TypeSignature Language="C#" Value="public sealed class WebPartConnection" />
  <TypeSignature Language="ILAsm" Value=".class public auto ansi sealed beforefieldinit WebPartConnection extends System.Object" />
  <TypeSignature Language="DocId" Value="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />
  <TypeSignature Language="VB.NET" Value="Public NotInheritable Class WebPartConnection" />
  <TypeSignature Language="C++ CLI" Value="public ref class WebPartConnection sealed" />
  <TypeSignature Language="F#" Value="type WebPartConnection = class" />
  <AssemblyInfo>
    <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
    <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
    <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
  </AssemblyInfo>
  <Base>
    <BaseTypeName>System.Object</BaseTypeName>
  </Base>
  <Interfaces />
  <Attributes>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
      <AttributeName>System.ComponentModel.TypeConverter(typeof(System.ComponentModel.ExpandableObjectConverter))</AttributeName>
    </Attribute>
    <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
      <AttributeName>System.Web.UI.ParseChildren(true, "Transformers")</AttributeName>
    </Attribute>
  </Attributes>
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="aa3f3-101">Fournit un objet qui permet à deux contrôles <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> de former une connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-101">Provides an object that enables two <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> controls to form a connection.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-102">Cette classe ne peut pas être héritée.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-102">This class cannot be inherited.</span></span></summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="aa3f3-103">Dans le jeu de composants WebPart, une connexion est un lien ou une association entre deux <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> (ou autre serveur ou utilisateur) pour les contrôles qui leur permet de partager des données.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-103">In the Web Parts control set, a connection is a link or association between two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> (or other server or user) controls that enables them to share data.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-104">Cette capacité à partager des données permet des contrôles connectés à utiliser de façons qui dépassent les fonctionnalités offertes par les contrôles isolés.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-104">This ability to share data allows connected controls to be used in ways that exceed the functionality offered by the isolated controls.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-105">Par exemple, si un contrôle fournit des données de code postal, et un autre contrôle peut lire ces données et fournissent des informations météorologiques locales en fonction du code postal, la capacité combinée des deux contrôles fournit davantage de valeur aux utilisateurs.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-105">For example, if one control provides postal code data, and another control can read that data and provide local weather information based on the postal code, then the connected capability of the two controls provides more value to users.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-106">Pour étendre cet exemple, autres contrôles pu être créés autrement également afficher des informations basées sur un code postal, tel qu’un contrôle avec des liens vers des nouvelles locales, et de tous ces contrôles peuvent utiliser des données de code postal peuvent partager des données avec le contrôle unique qui fournit un code postal.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-106">To extend this example, other controls could be created that also display information based on a postal code, such as a control with links to local news, and all these controls that can work with postal code data could share data with the single control that provides a postal code.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-107">Les utilisateurs finaux des applications WebPart peuvent créer et gérer les connexions entre tous ces contrôles compatibles directement depuis un navigateur Web, à l’aide de l’interface d’utilisateur (IU) des connexions standard fournie par le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> contrôle ou à l’aide d’une interface personnalisée fournie par un développeur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-107">End users of Web Parts applications can create and manage connections between all such compatible controls directly from a Web browser, using the standard connections user interface (UI) provided by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control, or using a custom UI provided by a developer.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-108">Cela <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> vue d’ensemble de la classe est une déclaration générale des informations de base pour la création d’une connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-108">This <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> class overview is a general statement of the basic details for creating a connection.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-109">Pour plus d’informations sur les configurations requises pour créer des connexions et des composants spécifiques, consultez [vue d’ensemble des connexions de parties Web](https://msdn.microsoft.com/library/d98cfd0f-ebd6-4871-89d5-abbd2cdef67b), ou consultez les classes de référence et les exemples de code mentionnés dans la discussion suivante.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-109">For more on specific components and requirements involved in creating connections, see [Web Parts Connections Overview](https://msdn.microsoft.com/library/d98cfd0f-ebd6-4871-89d5-abbd2cdef67b), or see the reference classes and code examples mentioned in the following discussion.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-110">Il existe plusieurs aspects fondamentaux d’une connexion WebPart :</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-110">There are several fundamental aspects of a Web Parts connection:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa3f3-111">Deux <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-111">Two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-112">Chaque connexion WebPart se compose de deux contrôles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-112">Every Web Parts connection consists of two controls.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-113">Il est possible d’un contrôle à participer simultanément à plusieurs connexions, mais chaque connexion unique consiste en exactement deux contrôles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-113">It is possible for a control to participate in more than one connection simultaneously, but every single connection consists of exactly two controls.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-114">Les contrôles peuvent dériver directement à partir de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> classe de base, ou ils peuvent être des autres contrôles serveur, y compris les contrôles ASP.NET, les contrôles serveur personnalisés et les contrôles utilisateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-114">The controls can derive directly from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> base class, or they can be other server controls, including ASP.NET controls, custom server controls, and user controls.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-115">Contrôles qui ne dérivent pas de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> classe si placé dans un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> de zone, sont automatiquement encapsulées avec un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> objet au moment de l’exécution, ce qui leur permet d’hériter de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> classe et la fonction en tant qu’exécution <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-115">Controls that do not derive from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class, if placed in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone, are automatically wrapped with a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.GenericWebPart> object at run time, which enables them to inherit from the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class and function as run-time <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa3f3-116">Contrôles résidant dans <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zones.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-116">Controls residing in <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zones.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-117">Les deux <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôles et tout autre type de contrôle serveur doivent résider dans un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone pour pouvoir participer aux connexions WebPart (et la plupart des autres fonctionnalités WebPart).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-117">Both <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls and any other type of server control must reside in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartZoneBase> zone to be able to participate in Web Parts connections (and most other Web Parts features).</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa3f3-118">Fournisseurs et consommateurs.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-118">Consumers and providers.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-119">Dans chaque connexion WebPart, il existe deux contrôles : un fournisseur de données et un consommateur de données.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-119">In every Web Parts connection there are two controls: a provider of data and a consumer of data.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-120">Le fournisseur fournit des données au consommateur via une méthode de rappel spécifiée qui retourne des données sous la forme d’une interface.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-120">The provider furnishes data to the consumer through a specified callback method that returns data in the form of an interface.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-121">(Pour obtenir un exemple montrant comment créer et spécifier la méthode de rappel, consultez la section exemple de cette rubrique.) Cette méthode de rappel est appelée un point de connexion fournisseur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-121">(For an example of how to create and specify the callback method, see the Example section of this topic.) This callback method is known as a provider connection point.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-122">Les détails de ce point de connexion (son nom « convivial », un ID et le type de l’interface retournée) sont contenus dans un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> objet associé au contrôle fournisseur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-122">The details of this connection point (its "friendly" name, an ID, and the type of the returned interface) are contained in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object associated with the provider control.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-123">Le consommateur reçoit les données via une méthode spécifiée qui peut accepter une instance de l’interface.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-123">The consumer receives the data through a specified method that can accept an instance of the interface.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-124">Cette méthode est appelée un point de connexion consommateur, et les détails du point de connexion (nom, ID et type d’interface) sont contenus dans un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objet associé au contrôle consommateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-124">This method is known as a consumer connection point, and the details of the connection point (name, ID, and type of interface) are contained in a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object associated with the consumer control.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa3f3-125">Contrôles compatibles ou transformateur valid.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-125">Compatible controls or a valid transformer.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-126">Pour une connexion fonctionne, le consommateur et fournisseur doivent être compatibles (c'est-à-dire que leurs méthodes de point de connexion spécifiées peuvent fonctionner avec le même type d’interface), ou il doit être un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> objet capable de traduire le type offert par le fournisseur en un type compris par le consommateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-126">For a connection to work, the consumer and provider must either be compatible (meaning that their specified connection point methods can work with the same type of interface), or there must be a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object capable of translating the type offered by the provider into a type understood by the consumer.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa3f3-127">Objet <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection>.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-127">A <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-128">Pour une connexion existe, il doit y avoir une instance de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> classe qui contient des références aux contrôles consommateur et fournisseur, ainsi que les détails de leurs points de connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-128">For a connection to exist, there must be an instance of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> class that contains references to the provider and consumer controls, along with the details of their connection points.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-129">Si le fournisseur et le consommateur ne sont pas compatibles et utilisez plutôt un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> objet pour se connecter, la connexion fait référence au transformateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-129">If the provider and consumer are incompatible and instead use a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object to connect, the connection references the transformer.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa3f3-130">Un moyen d’établir la connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-130">A means of establishing the connection.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-131">Une fois que les contrôles consommateur et fournisseur compatibles ont été conçues avec les méthodes de point de connexion et placés dans une zone et un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> objet n’est disponible, la dernière étape de base nécessaire consiste à initialiser la connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-131">After compatible consumer and provider controls have been properly designed with connection point methods and placed in a zone, and a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object is available, the last basic step necessary is to initiate the connection.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-132">Cela peut se produire est aux utilisateurs de créer la connexion via l’interface utilisateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-132">One way this can happen is for users to create the connection through the UI.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-133">Si vous placez un `<asp:connectionszone>` élément sur la page et l’autre requis de composants pour une connexion sont en place, à l’exécution, un utilisateur peut basculer la page en mode d’affichage, cliquez sur un verbe connect dans le menu d’actions verbales du fournisseur ou du consommateur et une interface utilisateur de connexion (selon le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> contrôle) s’affiche.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-133">If you place an `<asp:connectionszone>` element on the page, and the other required components for a connection are in place, at run time a user can switch the page into connect display mode, click a connect verb on the verbs menu of either the provider or consumer, and a connection UI (based on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control) will appear.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-134">Via cette interface utilisateur, l’utilisateur peut initier la connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-134">Through this UI, the user can initiate the connection.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-135">Un autre moyen de lancer la connexion consiste à le faire par programme.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-135">Another way to initiate the connection is to do it programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-136">Dans les deux cas, si via l’interface utilisateur ou par programme, la méthode sous-jacente qui initie la connexion est le même.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-136">In either case, whether through the UI or programmatically, the underlying method that initiates the connection is the same.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-137">L’application appelle le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> (méthode) (ou le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> méthode si vous utilisez un transformateur) sur le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> contrôler, en lui passant le fournisseur, le consommateur et leurs objets de point de connexion respective, et la méthode retourne un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> objet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-137">The application calls the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method (or the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method if using a transformer) on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control, passing to it the provider, the consumer, and their respective connection point objects, and the method returns a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-138">Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> classe définit un objet qui encapsule les détails essentiels d’une connexion entre deux <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-138">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> class defines an object that encapsulates the essential details of a connection between two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-139">La classe se compose presque exclusivement de propriétés relatives aux détails d’une connexion particulière.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-139">The class consists almost entirely of properties related to the details of a particular connection.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-140">Plusieurs propriétés concernent le contrôle consommateur dans une connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-140">Several properties concern the consumer control in a connection.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-141">Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> propriété fait référence au contrôle consommateur lui-même et le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> propriété fait référence l’ID. du consommateur</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-141">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> property references the consumer control itself, and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> property references the consumer's ID.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-142">Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> , qui contient les détails du point de connexion du consommateur, est référencé par le consommateur <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> propriété.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-142">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object, which contains the details of the consumer's connection point, is referenced by the consumer's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-143">Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> propriété fait référence à l’ID de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-143">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> property references the ID of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-144">Toutes ces propriétés de connexion liées au consommateur doivent avoir une valeur est attribuée pour créer une connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-144">All these consumer-related connection properties must have a value assigned to them to create a connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-145">Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> comporte également plusieurs propriétés qui sont liés au contrôle fournisseur dans une connexion, et ceux-ci correspondent aux propriétés d’un consommateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-145">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> class also has several properties that relate to the provider control in a connection, and these correspond to the properties for a consumer.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-146">Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> propriété font référence au contrôle de fournisseur lui-même, tandis que le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> propriété fait référence à son ID.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-146">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> property references the provider control itself, while the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> property references its ID.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-147">Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> références de propriété le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> objet et le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> propriété fait référence à l’ID de du fournisseur point de connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-147">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> property references the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object, and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> property references the ID of the provider's connection point.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-148">Plusieurs propriétés concernent l’état de la connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-148">Several properties concern the state of the connection.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-149">Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> propriété indique si la connexion est active (échange des données actuellement) ou inactive (toujours établies mais ne partage pas activement de données).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-149">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> property indicates whether the connection is active (currently exchanging data) or inactive (still connected but not actively sharing data).</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-150">Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> propriété indique si la connexion est partagé (disponible à tous les utilisateurs d’une page) ou une connexion spécifique à l’utilisateur et le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> propriété indique si le contrôle est statique (déclaré dans le balisage de page et donc permanent) ou dynamique (créé par programme, ce qui signifie qu’il peut être supprimé).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-150">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> property indicates whether the connection is a shared (available to all users of a page) or a user-specific connection, and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> property indicates whether the control is static (declared in the page markup and thus permanent) or dynamic (created programmatically, meaning that it can be deleted).</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="aa3f3-151">L’exemple de code suivant montre comment créer une connexion simple entre deux <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-151">The following code example demonstrates how to create a simple connection between two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-152">L’exemple illustre trois façons d’établir une connexion : de manière déclarative, en plaçant des balises pour la connexion dans le balisage de la page Web ; par programme, en créant la connexion dans le code. et via l’interface utilisateur, en plaçant un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> contrôle sur la page, ce qui permet aux utilisateurs d’établir une connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-152">The example demonstrates three ways of forming a connection: declaratively, by placing tags for the connection in the markup of the Web page; programmatically, by creating the connection in code; and through the UI, by placing a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control on the page, which enables users to establish a connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-153">L’exemple de code comprend quatre parties :</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-153">The code example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa3f3-154">Mode d’affichage sur une page un contrôle utilisateur qui permet de modifier les composants WebPart.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-154">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa3f3-155">Code source pour une interface et deux <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôle agissant comme le fournisseur et le consommateur d’une connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-155">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa3f3-156">Une page Web pour héberger tous les contrôles et exécuter l’exemple de code.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-156">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa3f3-157">Une explication de l’exécution de l’exemple de page.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-157">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-158">La première partie de cet exemple de code est le contrôle utilisateur qui permet aux utilisateurs de modifier les modes d’affichage sur une page Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-158">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-159">Enregistrer le code source suivant dans un fichier .ascx, en lui donnant le nom de fichier qui est affecté à la `Src` attribut de la `Register` directive pour ce contrôle utilisateur, c'est-à-dire près du haut de la page Web d’hébergement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-159">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-160">Pour plus d’informations sur les modes d’affichage et une description du code source dans ce contrôle, consultez [procédure pas à pas : Page de parties de modification des Modes d’affichage sur un serveur Web](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-160">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_Overview#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Overview/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_Overview#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Overview/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-161">La deuxième partie de l’exemple de code est le code source pour les contrôles et l’interface.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-161">The second part of the code example is the source code for the interface and controls.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-162">Le fichier source contient une interface simple nommée `IZipCode`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-162">The source file contains a simple interface named `IZipCode`.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-163">Il existe également un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> classe nommée `ZipCodeWebPart` qui implémente l’interface et agit comme le contrôle fournisseur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-163">There is also a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class named `ZipCodeWebPart` that implements the interface and acts as the provider control.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-164">Son `ProvideIZipCode` méthode est la méthode de rappel qui implémente l’interface.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-164">Its `ProvideIZipCode` method is the callback method that implements the interface's only member.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-165">La méthode retourne simplement une instance de l’interface.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-165">The method simply returns an instance of the interface.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-166">Notez que la méthode est marquée avec un `ConnectionProvider` attribut dans ses métadonnées.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-166">Note that the method is marked with a `ConnectionProvider` attribute in its metadata.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-167">Il s’agit du mécanisme d’identification de la méthode comme méthode de rappel pour le point de connexion fournisseur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-167">This is the mechanism for identifying the method as the callback method for the provider's connection point.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-168">L’autre <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> classe est nommée `WeatherWebPart`, et agit comme le consommateur de la connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-168">The other <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> class is named `WeatherWebPart`, and it acts as the consumer for the connection.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-169">Cette classe possède une méthode nommée `GetZipCode` qui obtient une instance de la `IZipCode` interface à partir du contrôle de fournisseur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-169">This class has a method named `GetZipCode` that gets an instance of the `IZipCode` interface from the provider control.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-170">Notez que cette méthode est marquée comme méthode de point de connexion du consommateur avec un `ConnectionConsumer` attribut dans ses métadonnées.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-170">Note that this method is marked as the consumer's connection point method with a `ConnectionConsumer` attribute in its metadata.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-171">Pour l’exemple de code à exécuter, vous devez compiler ce code source.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-171">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-172">Vous pouvez compiler explicitement et placer l’assembly résultant dans le dossier Bin de votre site Web ou le global assembly cache.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-172">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-173">Vous pouvez également mettre le code source dans le dossier App_Code de votre site, où il sera compilé dynamiquement au moment de l’exécution.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-173">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-174">Cet exemple de code utilise la compilation dynamique.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-174">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-175">Pour une procédure pas à pas qui montre comment compiler, consultez [procédure pas à pas : Contrôle serveur Web de développement et à l’aide d’un](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-175">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_Overview#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Overview/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_Overview#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Overview/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-176">La troisième partie de l’exemple de code est la page Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-176">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-177">Près du haut sont le `Register` directives pour le contrôle utilisateur et personnalisé <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-177">Near the top are the `Register` directives for the user control and the custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-178">Étant donné que l’exemple part du principe que la compilation dynamique des contrôles, le code source pour les contrôles doit-elle être dans un sous-dossier App_Code ; le `Register` balise dans la page fait référence uniquement un préfixe de balise arbitraire et l’espace de noms des contrôles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-178">Because the example assumes dynamic compilation of the controls, the source code for the controls should be in an App_Code subfolder; the `Register` tag in the page references only an arbitrary tag prefix and the namespace of the controls.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-179">Personnalisé <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôles (le fournisseur et le consommateur) sont déclarés dans la page Web `<asp:webpartzone>` élément, à l’intérieur un `<zonetemplate>` élément.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-179">The custom <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls (the provider and consumer) are declared within the Web page's `<asp:webpartzone>` element, inside a `<zonetemplate>` element.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-180">La page fournit trois moyens d’établir une connexion entre les contrôles personnalisés.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-180">The page provides three ways to form a connection between the custom controls.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-181">La première méthode est déclarative.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-181">The first method is declarative.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-182">Dans le balisage de la page, un <`StaticConnections>` élément est déclaré et qui est un `<asp:WebPartConnections>` élément, avec les différents détails sur le consommateur et fournisseur de la connexion spécifiée en tant qu’attributs.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-182">In the markup for the page, a <`StaticConnections>` element is declared, and within that is an `<asp:WebPartConnections>` element, with the various consumer and provider details of the connection specified as attributes.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-183">Il s’agit d’une méthode de création d’une connexion, en le déclarant directement dans la page Web, en particulier dans le `<asp:WebPartManager>` élément.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-183">This is one way to create a connection, by declaring it directly in the Web page, specifically within the `<asp:WebPartManager>` element.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-184">En raison de cette connexion statique, une connexion entre les deux contrôles personnalisés est créée immédiatement la première fois que la page se charge.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-184">Because of this static connection, a connection between the two custom controls is created immediately the first time the page loads.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-185">Une deuxième méthode pour établir une connexion entre les contrôles est fournie par le `<asp:connectionszone>` élément dans la page.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-185">A second method for forming a connection between the controls is provided by the `<asp:connectionszone>` element in the page.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-186">Si un utilisateur bascule une page en mode d’affichage en cours d’exécution et clique sur un verbe connect sur l’un des contrôles personnalisés, le `<asp:connectionszone>` élément affiche automatiquement l’interface utilisateur pour la création d’une connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-186">If a user switches a page into connect display mode at run time, and clicks a connect verb on one of the custom controls, the `<asp:connectionszone>` element automatically renders the UI for creating a connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-187">La page montre également une troisième façon de créer une connexion, qui consiste à le faire par programme.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-187">The page also demonstrates a third way of creating a connection, which is to do it programmatically.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-188">Dans le `Button1_Click` (méthode), le code crée un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> objet pour le contrôle fournisseur et récupère les détails de son point de connexion en appelant le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints%2A> (méthode).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-188">In the `Button1_Click` method, the code creates a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object for the provider control, and retrieves its connection point details by calling the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-189">Il exécute une tâche similaire pour le contrôle consommateur, appelant le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetConsumerConnectionPoints%2A> (méthode).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-189">It carries out a similar task for the consumer control, calling the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetConsumerConnectionPoints%2A> method.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-190">Enfin, il crée la nouvelle <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> objet en appelant le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> méthode sur le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> contrôle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-190">Finally, it creates the new <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object by calling the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_Overview#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Overview/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_Overview#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Overview/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-191">Une fois que vous chargez la page Web dans un navigateur, la première connexion existe déjà, car il est déclaré dans le `<StaticConnections>` élément.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-191">After you load the Web page in a browser, the first connection already exists because it is declared within the `<StaticConnections>` element.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-192">Entrez du texte dans le **fournisseur de Code postal** contrôle et il seront affichera dans le contrôle consommateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-192">Enter some text in the **ZIP Code Provider** control, and it will be displayed in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-193">Ensuite, déconnectez les deux contrôles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-193">Next, disconnect the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-194">À l’aide de la **Mode d’affichage** déroulante contrôle de liste, modifiez la page pour vous connecter en mode d’affichage.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-194">Using the **Display Mode** drop-down list control, change the page to connect display mode.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-195">Cliquez sur le menu d’actions verbales (représenté par une flèche vers le bas dans la barre de titre) pour chacun de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôle et notez que chacun un **Connect** option.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-195">Click the verbs menu (represented by a downward arrow in the title bar) for each of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and notice that each has a **Connect** option.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-196">Il s’agit d’un verbe connect, qui apparaît dans le menu d’actions verbales uniquement lorsque la page est en mode de connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-196">This is a connect verb, which appears in the verbs menu only when the page is in connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-197">Cliquez sur le verbe connect sur l’un des contrôles et la connexion de l’interface utilisateur fournie par le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> contrôle s’affiche.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-197">Click the connect verb on one of the controls, and the connection UI provided by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control appears.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-198">Cliquez sur le **déconnexion** bouton à la fin de la connexion entre les contrôles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-198">Click the **Disconnect** button to end the static connection between the controls.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-199">Utilisez le **Mode d’affichage** contrôle pour retourner la page en mode de navigation.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-199">Use the **Display Mode** control to return the page to browse mode.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-200">Essayez d’entrer du texte dans le fournisseur à nouveau et notez qu’étant donné que les contrôles sont déconnectés, le texte ne parvient pas à mettre à jour dans le contrôle consommateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-200">Try to enter some new text in the provider again, and note that because the controls are disconnected, the text fails to update in the consumer control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-201">Ensuite, utilisez la même méthode que ci-dessus pour basculer la page en mode d’affichage à nouveau.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-201">Next, use the same method as above to switch the page into connect display mode again.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-202">Cliquez sur un verbe connect sur l’un des contrôles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-202">Click a connect verb on one of the controls.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-203">Cliquez sur le **créer une connexion** lier et utiliser l’interface utilisateur fournie par le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> contrôle pour créer une connexion entre les contrôles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-203">Click the **Create a Connection** link, and use the UI provided by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control to create a connection between the controls.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-204">Il s’agit de la deuxième méthode de création d’une connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-204">This is the second method for creating a connection.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-205">Notez que dès que la connexion est formée, la dernière chaîne vous avez entré dans le contrôle fournisseur (qui a échoué à apparaître, car les contrôles ont été déconnectées) soudainement le consommateur, étant donné que la connexion a été recréée.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-205">Note that as soon as the connection is formed, the last string you entered in the provider control (that failed to appear because the controls were disconnected) suddenly appears in the consumer, because the connection has been recreated.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-206">Cliquez sur le **déconnexion** bouton à la fin de la connexion actuelle que vous venez de créer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-206">Click the **Disconnect** button to end the current connection that you just created.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-207">Retourner la page en mode de navigation.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-207">Return the page to browse mode.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-208">Entrez du texte dans le fournisseur pour montrer que le texte n’est pas mis à jour, et que les contrôles sont déconnectés à nouveau.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-208">Enter some new text in the provider to demonstrate that the text is not updated, and that the controls are again disconnected.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-209">Retourner la page pour vous connecter en mode d’affichage.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-209">Return the page to connect display mode.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-210">Au lieu de cliquer sur un verbe connect, cliquez sur le **connecter les contrôles WebPart** bouton qui illustre la troisième méthode permettant d’établir une connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-210">Instead of clicking a connect verb, click the **Connect WebPart Controls** button, which illustrates the third method of forming a connection.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-211">Cette approche connecte les contrôles par programmation dans une étape simple sans devoir utiliser la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> contrôle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-211">This approach connects the controls programmatically in one simple step without having to use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-212">Notez que, comme la connexion est créée, la dernière chaîne que vous avez entré dans le fournisseur soudainement apparaît dans le contrôle consommateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-212">Note that as the connection is created, the last string you entered in the provider suddenly appears in the consumer control.</span></span>  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone" />
    <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" />
    <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart,System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart,System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint)" />
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/d98cfd0f-ebd6-4871-89d5-abbd2cdef67b"><span data-ttu-id="aa3f3-213">Vue d’ensemble des connexions de composants Web</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-213">Web Parts Connections Overview</span></span></related>
    <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="aa3f3-214">Pages de composants WebPart ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-214">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
  </Docs>
  <Members>
    <Member MemberName=".ctor">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public WebPartConnection ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig specialname rtspecialname instance void .ctor() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.#ctor" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Sub New ()" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; WebPartConnection();" />
      <MemberType>Constructor</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="aa3f3-215">Initialise une nouvelle instance de la classe <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-215">Initializes a new instance of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> class.</span></span></summary>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="aa3f3-216">Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.%23ctor%2A> constructeur est public afin que l’analyseur ASP.NET peut créer une instance lorsqu’une connexion est déclarée dans le balisage d’une page Web ; ce constructeur n’est pas destiné à être utilisé dans le code de développeur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-216">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.%23ctor%2A> constructor is public so that the ASP.NET parser can create an instance when a connection is declared in the markup of a Web page; this constructor is not intended to be used in developer code.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-217">Lorsque vous souhaitez créer un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> objet par programmation, vous devez utiliser le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A?displayProperty=nameWithType> ou <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A?displayProperty=nameWithType> méthode fourni dans le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> contrôle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-217">When you want to create a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object programmatically, you should use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A?displayProperty=nameWithType> or the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A?displayProperty=nameWithType> method provided in the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-218">Ces méthodes gèrent les nombreux détails de la création d’une connexion et retournent un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> objet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-218">These methods handle the many details of creating a connection, and return a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-219">Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.%23ctor%2A> constructeur pour le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> classe définit les valeurs de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> et <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> propriétés à `true`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-219">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.%23ctor%2A> constructor for the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> class sets the values of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> properties to `true`.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-220">Par conséquent, l’état par défaut d’une nouvelle connexion doit être statique (ce qui signifie qu’il est déclaré dans le balisage de la page Web conteneur) et partagé (visible pour tous les utilisateurs de la page).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-220">Thus the default state of a new connection is to be static (meaning that it is declared in the markup of the containing Web page) and shared (visible to all users of the page).</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-221">Ce sera le cas lorsque vous ajoutez une connexion dans le scénario classique, en déclarant la connexion dans le balisage de la page avec un `<asp:webpartconnection>` élément.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-221">This will be the case when you add a connection in the typical scenario, by declaring the connection in the markup of the page with an `<asp:webpartconnection>` element.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-222">Toutefois, dans d’autres circonstances, une connexion aura des valeurs différentes pour ces propriétés.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-222">However, in other circumstances a connection will have different values for these properties.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-223">Par exemple, lorsque vous ajoutez une connexion par programmation en créant l’objet de connexion dans le code, et l’utilisateur consulte la page dans la portée de personnalisation utilisateur par défaut, la connexion est créée en tant qu’un user(visible only to the specific user)-par dynamique, connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-223">For example, when you add a connection programmatically by creating the connection object in code, and the user is viewing the page in the default user personalization scope, the connection is created as a dynamic, per-user(visible only to the specific user) connection.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="aa3f3-224">Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> et <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> propriétés sont en lecture seule, et ces propriétés qui déterminent la nature d’une connexion sont définies en interne par le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> contrôle en fonction de la façon dont une connexion est créée (façon déclarative dans le balisage de page, ou par programme par le biais de votre code ou l’interface utilisateur).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-224">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> and <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> properties are read-only, and these properties that determine the nature of a connection are set internally by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control depending on how a connection is created (declaratively in the page markup, or programmatically through your code or the user interface).</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart,System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint,System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart,System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint)" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="aa3f3-225">Pages de composants WebPart ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-225">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Consumer">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart Consumer { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart Consumer" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Consumer As WebPart" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ Consumer { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Consumer : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="aa3f3-226">Obtient un objet <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> qui agit comme le contrôle consommateur dans une connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-226">Gets a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> object that is acting as the consumer control in a connection.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="aa3f3-227"><see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> qui représente le contrôle WebPart agissant comme le contrôle consommateur dans une connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-227">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> that represents the Web Parts control acting as the consumer in a connection.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="aa3f3-228">Chaque connexion WebPart se compose de deux contrôles qui partagent des données.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-228">Every Web Parts connection consists of two controls that share data.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-229">Un contrôle agit comme fournisseur de données, et l’autre contrôle agit comme un consommateur, recevoir et traiter les données à partir du fournisseur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-229">One control acts as the provider of data, and the other control acts as a consumer, receiving and processing the data from the provider.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-230">Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> propriété obtient une référence à la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôle agissant comme consommateur dans une relation de connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-230">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> property gets a reference to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control acting as a consumer in a connection relationship.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="aa3f3-231">L’exemple de code suivant illustre l’utilisation par programmation de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> propriété.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-231">The following code example demonstrates the programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-232">L’exemple de code comprend quatre parties :</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-232">The code example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa3f3-233">Mode d’affichage sur une page un contrôle utilisateur qui permet de modifier les composants WebPart.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-233">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa3f3-234">Code source pour une interface et deux <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôle agissant comme le fournisseur et le consommateur d’une connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-234">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa3f3-235">Une page Web pour héberger tous les contrôles et exécuter l’exemple de code.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-235">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa3f3-236">Une explication de l’exécution de l’exemple de page.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-236">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-237">La première partie de cet exemple de code est le contrôle utilisateur qui permet aux utilisateurs de modifier les modes d’affichage sur une page Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-237">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-238">Enregistrer le code source suivant dans un fichier .ascx, en lui donnant le nom de fichier qui est affecté à la `Src` attribut de la `Register` directive pour ce contrôle utilisateur, c'est-à-dire près du haut de la page Web d’hébergement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-238">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-239">Pour plus d’informations sur les modes d’affichage et une description du code source dans ce contrôle, consultez [procédure pas à pas : Page de parties de modification des Modes d’affichage sur un serveur Web](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-239">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_Consumer#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Consumer/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_Consumer#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Consumer/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-240">La deuxième partie de l’exemple de code est le code source pour les deux <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôles servir le consommateur et le fournisseur pour la connexion et une interface utilisée pour les points de connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-240">The second part of the code example is the source code for the two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls that serve as the consumer and the provider for the connection, and an interface used for the connection points.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-241">Pour l’exemple de code à exécuter, vous devez compiler ce code source.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-241">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-242">Vous pouvez compiler explicitement et placer l’assembly résultant dans le dossier Bin de votre site Web ou le global assembly cache.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-242">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-243">Vous pouvez également mettre le code source dans le dossier App_Code de votre site, où il sera compilé dynamiquement au moment de l’exécution.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-243">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-244">Cet exemple de code utilise la compilation dynamique.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-244">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-245">Pour une procédure pas à pas qui montre comment compiler, consultez [procédure pas à pas : Contrôle serveur Web de développement et à l’aide d’un](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-245">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_Consumer#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Consumer/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_Consumer#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Consumer/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-246">La troisième partie de l’exemple de code est le code de la page Web qui héberge les contrôles et illustre l’utilisation de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> propriété.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-246">The third part of the code example is the code for the Web page that hosts the controls and demonstrates the use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-247">Près du haut de la page sont les `Register` directives pour le contrôle utilisateur et les contrôles personnalisés.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-247">Near the top of the page are the `Register` directives for the user control and the custom controls.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-248">Étant donné que cet exemple utilise la compilation dynamique, la `Register` directive pour le fichier source n’a pas besoin de référencer un nom d’assembly ; il inclut uniquement un préfixe de balise arbitraire et l’espace de noms des contrôles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-248">Because this example uses dynamic compilation, the `Register` directive for the source file does not need to reference an assembly name; it includes only an arbitrary tag prefix and the namespace of the controls.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-249">Dans le `Button2_Click` (méthode), le code accède à l’objet de connexion via le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> contrôler et obtient une référence au contrôle consommateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-249">In the `Button2_Click` method, the code accesses the connection object through the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control, and gets a reference to the consumer control.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_Consumer#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Consumer/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_Consumer#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Consumer/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-250">Une fois que vous chargez la page dans un navigateur, utilisez le **Mode d’affichage** contrôle de liste déroulante pour basculer la page en mode connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-250">After you load the page in a browser, use the **Display Mode** drop-down list control to switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-251">Cliquez sur le menu d’actions verbales (représenté par la flèche vers le bas dans la barre de titre) sur l’un de le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôle, puis cliquez sur le verbe connect.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-251">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-252">Utilisez le **connecter les contrôles WebPart** bouton ou l’interface utilisateur de connexion fournie (IU), pour créer une connexion entre les deux contrôles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-252">Use the **Connect WebPart Controls** button, or the provided connection user interface (UI), to create a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-253">Cliquez sur le **afficher les informations de consommateur** bouton pour exécuter le code qui illustre le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> propriété.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-253">Click the **Display Consumer Info** button to run the code that demonstrates the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException"><span data-ttu-id="aa3f3-254">La longueur du <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID" /> est égale à zéro.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-254">The length of the <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID" /> property is zero.</span></span></exception>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="aa3f3-255">Pages de composants WebPart ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-255">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConsumerConnectionPoint">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint ConsumerConnectionPoint { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint ConsumerConnectionPoint" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property ConsumerConnectionPoint As ConsumerConnectionPoint" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::ConsumerConnectionPoint ^ ConsumerConnectionPoint { System::Web::UI::WebControls::WebParts::ConsumerConnectionPoint ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConsumerConnectionPoint : System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="aa3f3-256">Obtient l'objet qui sert de point de connexion pour un contrôle qui agit comme consommateur dans une connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-256">Gets the object that serves as a connection point for a control that is acting as a consumer in a connection.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="aa3f3-257"><see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" /> associé au contrôle consommateur dans une connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-257">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" /> associated with the consumer control in a connection.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="aa3f3-258">Une des étapes nécessaires pour créer une connexion entre deux <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôles consiste à créer des points de connexion pour chaque contrôle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-258">One of the required steps for creating a connection between two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls is to create connection points for each control.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-259">Le point de connexion de consommateur est un objet qui contient les informations sur la connexion au contrôle agissant comme consommateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-259">The consumer connection point is an object that contains the information about how to connect to the control acting as a consumer.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-260">Dans le code source du consommateur, une des méthodes doit être identifiée avec la `ConnectionConsumer` attribut.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-260">In the consumer's source code, one of the methods must be identified with the `ConnectionConsumer` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-261">Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objet qui est associé à un contrôle consommateur contient des détails sur la méthode et l’attribut, y compris un ID pour la méthode, un nom d’affichage pour une utilisation dans l’interface utilisateur (IU), et le type d’interface que la méthode peut récupérer.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-261">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object that is associated with a consumer control contains details about the method and the attribute, including an ID for the method, a display name for use in the user interface (UI), and what type of interface the method can retrieve.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-262">Cet ensemble d’informations sur le consommateur, sa méthode de création de connexions et le type d’interface qu’il comprend, forme collectivement un point de connexion consommateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-262">This set of information about the consumer, its method for forming connections, and the type of interface it understands, collectively forms a consumer connection point.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-263">Par défaut, un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objet peut se connecter à une seule <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> objet à la fois.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-263">By default, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object can connect to only one <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object at a time.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-264">Un consommateur peut avoir plusieurs méthodes identifiées comme points de connexion consommateur possibles, mais un consommateur ne peut participer une seule connexion en tant que consommateur (ainsi, seul un de ses points de connexion consommateur peut être actif) à la fois.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-264">A consumer could have multiple methods identified as possible consumer connection points, but a consumer can only participate in one connection as a consumer (hence, only one of its consumer connection points can be active) at a time.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-265">En revanche, un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> peut se connecter à un nombre quelconque de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objets.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-265">In contrast, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> can connect to any number of <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objects.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-266">Ce comportement par défaut peut être modifié en substituant le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute.AllowsMultipleConnections%2A> propriété sur le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> attribut.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-266">This default behavior can be changed by overriding the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute.AllowsMultipleConnections%2A> property on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute> attribute.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="aa3f3-267">L’exemple de code suivant illustre l’utilisation par programmation de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> propriété.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-267">The following code example demonstrates the programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-268">L’exemple comprend quatre parties :</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-268">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa3f3-269">Mode d’affichage sur une page un contrôle utilisateur qui permet de modifier les composants WebPart.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-269">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa3f3-270">Code source pour une interface et deux <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôle agissant comme le fournisseur et le consommateur d’une connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-270">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa3f3-271">Une page Web pour héberger tous les contrôles et exécuter l’exemple de code.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-271">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa3f3-272">Une explication de l’exécution de l’exemple de page.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-272">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-273">La première partie de cet exemple de code est le contrôle utilisateur qui permet aux utilisateurs de modifier les modes d’affichage sur une page Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-273">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-274">Enregistrer le code source suivant dans un fichier .ascx, en lui donnant le nom de fichier qui est affecté à la `Src` attribut de la `Register` directive pour ce contrôle utilisateur, c'est-à-dire près du haut de la page Web d’hébergement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-274">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-275">Pour plus d’informations sur les modes d’affichage et une description du code source dans ce contrôle, consultez [procédure pas à pas : Page de parties de modification des Modes d’affichage sur un serveur Web](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-275">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-276">La deuxième partie de l’exemple de code est le code source pour les deux <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôles servir le consommateur et le fournisseur pour la connexion et une interface utilisée pour les points de connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-276">The second part of the code example is the source code for the two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls that serve as the consumer and the provider for the connection, and an interface used for the connection points.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-277">Pour l’exemple de code à exécuter, vous devez compiler ce code source.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-277">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-278">Vous pouvez compiler explicitement et placer l’assembly résultant dans le dossier Bin de votre site Web ou le global assembly cache.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-278">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-279">Vous pouvez également mettre le code source dans le dossier App_Code de votre site, où il sera compilé dynamiquement au moment de l’exécution.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-279">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-280">Cet exemple de code utilise la compilation dynamique.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-280">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-281">Pour une procédure pas à pas qui montre comment compiler, consultez [procédure pas à pas : Contrôle serveur Web de développement et à l’aide d’un](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-281">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-282">La troisième partie de l’exemple de code est le code de la page Web qui héberge les contrôles et illustre l’utilisation de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> propriété.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-282">The third part of the code example is the code for the Web page that hosts the controls and demonstrates the use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-283">Dans le `Button1_Click` (méthode), tous les objets requis pour former une connexion sont créés, y compris un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-283">In the `Button1_Click` method, all the objects required to form a connection are created, including a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-284">Ces objets sont tous passés à la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> méthode pour créer la connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-284">These objects are all passed to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method to create the connection.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-285">Dans le `Button2_Click` (méthode), le code accède à la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> propriété et affiche des détails de la connexion du point de.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-285">In the `Button2_Click` method, the code accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> property and displays some details of the connection point.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPoint/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-286">Une fois que vous chargez la page dans un navigateur, utilisez le **Mode d’affichage** contrôle de liste déroulante pour basculer la page en mode connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-286">After you load the page in a browser, use the **Display Mode** drop-down list control to switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-287">Cliquez sur le menu d’actions verbales (représenté par la flèche vers le bas dans la barre de titre) sur l’un de le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôle, puis cliquez sur le verbe connect.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-287">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-288">Utilisez le **connecter les contrôles WebPart** bouton ou l’interface utilisateur, pour créer une connexion entre les deux contrôles de connexion fournie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-288">Use the **Connect WebPart Controls** button, or the provided connection UI, to create a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-289">Cliquez sur le **ConnectionPoint Details** bouton pour exécuter le code qui illustre le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> propriété.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-289">Click the **ConnectionPoint Details** button to run the code that demonstrates the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPoint%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionConsumerAttribute" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="aa3f3-290">Pages de composants WebPart ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-290">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConsumerConnectionPointID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ConsumerConnectionPointID { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConsumerConnectionPointID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property ConsumerConnectionPointID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ConsumerConnectionPointID { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConsumerConnectionPointID : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("default")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="aa3f3-291">Obtient ou définit la valeur de propriété sur une connexion qui fait référence à l'ID de l'objet servant de point de connexion consommateur pour cette connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-291">Gets or sets the property value on a connection that references the ID of the object serving as the consumer connection point for that connection.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="aa3f3-292">Chaîne qui contient l'ID du point de connexion consommateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-292">A string that contains the ID for the consumer connection point.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="aa3f3-293">Pour une connexion statique déclarée dans le balisage d’une page Web, les développeurs peuvent spécifier un point de connexion consommateur qui servira pour la connexion en affectant une valeur pour le `ConsumerConnectionPointID` d’attribut sur le `<asp:webpartconnection>` élément.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-293">For a static connection declared in the markup of a Web page, developers can specify which consumer connection point will be used for the connection by assigning a value to the `ConsumerConnectionPointID` attribute on the `<asp:webpartconnection>` element.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-294">Si une valeur n’est pas assignée à l’attribut, le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> valeur de propriété est utilisée.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-294">If a value is not assigned to the attribute, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> property value is used.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-295">Lorsque vous créez des connexions dynamiques (par programme), normalement vous ne devez pas définir la valeur de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> propriété.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-295">When you create dynamic (programmatic) connections, normally you should not set the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-296">Vous pouvez simplement appeler le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> méthode sur le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> contrôler, en lui passant le consommateur et la connexion de consommateur objets (ainsi que les autres paramètres requis), cette méthode détermine l’ID correct à utiliser pour connexion du consommateur point.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-296">You can simply call the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control, passing to it the consumer and consumer connection point objects (along with the other required parameters), and that method determines the correct ID to use for the consumer's connection point.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-297">De même, lorsque vous vous déconnectez, vous pouvez appeler la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DisconnectWebParts%2A> méthode sans avoir à spécifier le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> valeur de propriété.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-297">Similarly, when you disconnect, you can call the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DisconnectWebParts%2A> method without needing to specify the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> property value.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="aa3f3-298">L’ID d’un point de connexion consommateur peut être déterminé lorsque vous désignez un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> ou autre contrôle serveur en tant que consommateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-298">The ID of a consumer's connection point can be determined when you designate a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> or other server control as a consumer.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-299">Vous devez identifier une méthode dans le consommateur qui Récupère une instance d’une interface fournie par un contrôle fournisseur ou un transformateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-299">You must identify a method in the consumer that retrieves an instance of an interface furnished by either a provider control or a transformer.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-300">Pour identifier la méthode, marquez-la avec le `ConnectionConsumer` attribut de code.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-300">To identify the method, mark it with the `ConnectionConsumer` code attribute.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-301">Lorsque vous ajoutez cet attribut, vous pouvez ajouter un paramètre de valeur de chaîne facultatif qui sert d’ID pour le consommateur <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-301">When you add this attribute, you can add an optional string value parameter that serves as an ID for the consumer's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> object.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-302">Si vous fournissez une valeur pour le paramètre d’ID facultatif, cette valeur devient la valeur de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> propriété pour la connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-302">If you supply a value for the optional ID parameter, that value becomes the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> property for the connection.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-303">Si vous ne fournissez pas une valeur d’ID, le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> valeur de propriété est utilisée.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-303">If you do not supply an ID value, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> property value is used.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="aa3f3-304">L’exemple de code suivant illustre l’utilisation déclarative et par programme de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> propriété.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-304">The following code example shows the declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-305">L’exemple comprend quatre parties :</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-305">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa3f3-306">Mode d’affichage sur une page un contrôle utilisateur qui permet de modifier les composants WebPart.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-306">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa3f3-307">Code source pour une interface et deux <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôle agissant comme le fournisseur et le consommateur d’une connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-307">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa3f3-308">Une page Web pour héberger tous les contrôles et exécuter l’exemple de code.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-308">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa3f3-309">Une explication de l’exécution de l’exemple de page.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-309">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-310">La première partie de cet exemple de code est le contrôle utilisateur qui permet aux utilisateurs de modifier les modes d’affichage sur une page Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-310">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-311">Enregistrer le code source suivant dans un fichier .ascx, en lui donnant le nom de fichier qui est affecté à la `Src` attribut de la `Register` directive pour ce contrôle utilisateur, c'est-à-dire près du haut de la page Web d’hébergement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-311">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-312">Pour plus d’informations sur les modes d’affichage et une description du code source dans ce contrôle, consultez [procédure pas à pas : Page de parties de modification des Modes d’affichage sur un serveur Web](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-312">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-313">La deuxième partie de l’exemple de code est le code source de l’interface et les contrôles consommateur et fournisseur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-313">The second part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-314">Pour l’exemple de code à exécuter, vous devez compiler ce code source.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-314">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-315">Vous pouvez compiler explicitement et placer l’assembly résultant dans le dossier Bin de votre site Web ou le global assembly cache.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-315">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-316">Vous pouvez également mettre le code source dans le dossier App_Code de votre site, où il sera compilé dynamiquement au moment de l’exécution.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-316">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-317">Cet exemple de code utilise la compilation dynamique.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-317">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-318">Pour une procédure pas à pas qui montre comment compiler, consultez [procédure pas à pas : Contrôle serveur Web de développement et à l’aide d’un](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-318">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-319">La troisième partie de l’exemple de code est la page Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-319">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-320">Notez qu’une connexion est déclarée dans le balisage de page à l’aide de la `<StaticConnections>` et `<asp:WebPartsConnection>` éléments.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-320">Note that a connection is declared in the page markup, using the `<StaticConnections>` and `<asp:WebPartsConnection>` elements.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-321">La déclaration de connexion inclut requis `ConsumerConnectionPointID` attribut.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-321">The connection declaration includes the required `ConsumerConnectionPointID` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-322">Une deuxième méthode de création de la connexion s’affiche dans le `Button1_Click` méthode, où le code crée une nouvelle connexion, en utilisant le point de connexion défini dans le contrôle consommateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-322">A second method for creating the connection appears in the `Button1_Click` method, where the code creates a new connection, using the connection point defined in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-323">Ensuite, dans le `Button2_Click` (méthode), le code accède à la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> propriété.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-323">Then, in the `Button2_Click` method, the code accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> property.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerConnectionPointID/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-324">Une fois que vous chargez la page dans un navigateur, une connexion existe déjà en raison de la connexion statique déclarée dans la page.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-324">After you load the page in a browser, a connection already exists because of the static connection declared in the page.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-325">Entrez du texte dans le contrôle fournisseur et notez qu’il est affiché dans le consommateur en raison de la connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-325">Enter some text in the provider control, and note that it is displayed in the consumer due to the connection.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-326">Ensuite, déconnectez les contrôles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-326">Next, disconnect the controls.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-327">À l’aide de la **Mode d’affichage** déroulante contrôle list, basculer la page en mode connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-327">Using the **Display Mode** drop-down list control, switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-328">Cliquez sur le menu d’actions verbales (représenté par la flèche vers le bas dans la barre de titre) sur l’un de le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôle, puis cliquez sur le verbe connect.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-328">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-329">Cliquez sur le **déconnexion** bouton.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-329">Click the **Disconnect** button.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-330">Utilisez le **connecter les contrôles WebPart** bouton pour recréer une connexion entre les deux contrôles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-330">Use the **Connect WebPart Controls** button to recreate a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-331">Cliquez sur le **ConnectionPoint Details** bouton pour exécuter le code qui accède à la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> valeur de propriété.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-331">Click the **ConnectionPoint Details** button to run the code that accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerConnectionPointID%2A> property value.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-332">La valeur est écrite dans une étiquette sous les contrôles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-332">The value is written out in a label below the controls.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="aa3f3-333">Pages de composants WebPart ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-333">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ConsumerID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ConsumerID { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ConsumerID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property ConsumerID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ConsumerID { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ConsumerID : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="aa3f3-334">Obtient ou définit la valeur de propriété sur une connexion qui fait référence à l'ID du contrôle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> agissant comme consommateur pour cette connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-334">Gets or sets the property value on a connection that references the ID of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control acting as a consumer for that connection.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="aa3f3-335">Chaîne qui contient l'ID du contrôle agissant comme consommateur dans une connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-335">A string that contains the ID of the control acting as a consumer in a connection.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="aa3f3-336">Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> valeur de propriété est requise lorsque vous créez une connexion entre <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-336">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> property value is required when you create a connection between <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-337">Si une valeur n’est pas assignée à la propriété, une exception est levée lorsque le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> contrôle tente d’activer la connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-337">If a value is not assigned to the property, an exception is thrown when the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control attempts to activate the connection.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="aa3f3-338">L’exemple de code suivant illustre l’utilisation déclarative et par programme de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> propriété.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-338">The following code example shows the declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-339">L’exemple comprend quatre parties :</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-339">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa3f3-340">Mode d’affichage sur une page un contrôle utilisateur qui permet de modifier les composants WebPart.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-340">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa3f3-341">Code source pour une interface et deux <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôle agissant comme le fournisseur et le consommateur d’une connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-341">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa3f3-342">Une page Web pour héberger tous les contrôles et exécuter l’exemple de code.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-342">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa3f3-343">Une explication de l’exécution de l’exemple de page.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-343">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-344">La première partie de cet exemple de code est le contrôle utilisateur qui permet aux utilisateurs de modifier les modes d’affichage sur une page Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-344">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-345">Enregistrer le code source suivant dans un fichier .ascx, en lui donnant le nom de fichier qui est affecté à la `Src` attribut de la `Register` directive pour ce contrôle utilisateur, c'est-à-dire près du haut de la page Web d’hébergement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-345">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-346">Pour plus d’informations sur les modes d’affichage et une description du code source dans ce contrôle, consultez [procédure pas à pas : Page de parties de modification des Modes d’affichage sur un serveur Web](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-346">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerID#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerID/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerID#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerID/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-347">La deuxième partie de l’exemple de code est le code source de l’interface et les contrôles consommateur et fournisseur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-347">The second part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-348">Pour l’exemple de code à exécuter, vous devez compiler ce code source.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-348">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-349">Vous pouvez compiler explicitement et placer l’assembly résultant dans le dossier Bin de votre site Web ou le global assembly cache.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-349">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-350">Vous pouvez également mettre le code source dans le dossier App_Code de votre site, où il sera compilé dynamiquement au moment de l’exécution.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-350">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-351">Cet exemple de code utilise la compilation dynamique.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-351">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-352">Pour une procédure pas à pas qui montre comment compiler, consultez [procédure pas à pas : Contrôle serveur Web de développement et à l’aide d’un](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-352">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerID#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerID/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerID#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerID/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-353">La troisième partie de l’exemple de code est la page Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-353">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-354">Notez qu’une connexion est déclarée dans le balisage de page à l’aide de la `<StaticConnections>` et `<asp:WebPartsConnection>` éléments.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-354">Note that a connection is declared in the page markup, using the `<StaticConnections>` and `<asp:WebPartsConnection>` elements.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-355">La déclaration de connexion inclut requis `ConsumerID` attribut.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-355">The connection declaration includes the required `ConsumerID` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-356">Une deuxième méthode de création de la connexion s’affiche dans le `Button1_Click` méthode, où le code crée une nouvelle connexion, en utilisant le point de connexion défini dans le contrôle consommateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-356">A second method for creating the connection appears in the `Button1_Click` method, where the code creates a new connection, using the connection point defined in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-357">Ensuite, dans le `Button2_Click` (méthode), le code accède à la valeur de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> propriété et l’affiche dans une étiquette.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-357">Then, in the `Button2_Click` method, the code accesses the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> property and displays it in a label.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ConsumerID#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerID/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ConsumerID#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ConsumerID/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-358">Une fois que vous chargez la page dans un navigateur, une connexion existe déjà en raison de la connexion statique déclarée dans la page.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-358">After you load the page in a browser, a connection already exists because of the static connection declared in the page.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-359">Entrez du texte dans le contrôle fournisseur et notez qu’il est affiché dans le consommateur en raison de la connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-359">Enter some text in the provider control, and note that it is displayed in the consumer due to the connection.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-360">Ensuite, déconnectez les contrôles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-360">Next, disconnect the controls.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-361">À l’aide de la **Mode d’affichage** déroulante contrôle list, basculer la page en mode connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-361">Using the **Display Mode** drop-down list control, switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-362">Cliquez sur le menu d’actions verbales (représenté par la flèche vers le bas dans la barre de titre) sur l’un de le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôle, puis cliquez sur le verbe connect.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-362">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-363">Cliquez sur le **déconnexion** bouton.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-363">Click the **Disconnect** button.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-364">Utilisez le **connecter les contrôles WebPart** bouton pour recréer une connexion entre les deux contrôles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-364">Use the **Connect WebPart Controls** button to recreate a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-365">Cliquez sur le **consommateur détails** bouton pour exécuter le code qui accède à la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> valeur de propriété.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-365">Click the **Consumer Details** button to run the code that accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ConsumerID%2A> property value.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="aa3f3-366">Pages de composants WebPart ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-366">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ID { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property ID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ID { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ID : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="aa3f3-367">Obtient ou définit l'ID d'un objet <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-367">Gets or sets the ID of a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> object.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="aa3f3-368">Chaîne qui contient l'ID d'une <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-368">A string that contains the ID of a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="aa3f3-369">Chaque <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> objet a une valeur unique assignée à son <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> propriété.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-369">Every <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object has a unique value assigned to its <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-370">Il s’agit pour vous assurer qu’il consiste à faire la distinction entre plusieurs connexions.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-370">This is to ensure that there is a way to distinguish between multiple connections.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-371">Si vous créez une connexion statique en déclarant un `<asp:webpartconnection>` élément dans une page Web et que vous n’affectez pas une valeur pour le `ID` attribut pour la connexion, une exception est levée lorsque le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> contrôle tente d’activer la connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-371">If you create a static connection by declaring an `<asp:webpartconnection>` element in a Web page, and you do not assign a value to the `ID` attribute for the connection, an exception is thrown when the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control attempts to activate the connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-372">Lorsque le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> contrôle crée une connexion dynamique, il appelle le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.CreateDynamicConnectionID%2A> méthode permettant de générer un ID unique pour la connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-372">When the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control creates a new dynamic connection, it calls the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.CreateDynamicConnectionID%2A> method to generate a unique ID for the connection.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="aa3f3-373">L’exemple de code suivant illustre l’utilisation déclarative et par programme de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> propriété.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-373">The following code example shows the declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-374">L’exemple comprend quatre parties :</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-374">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa3f3-375">Mode d’affichage sur une page un contrôle utilisateur qui permet de modifier les composants WebPart.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-375">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa3f3-376">Code source pour une interface et deux <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôle agissant comme le fournisseur et le consommateur d’une connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-376">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa3f3-377">Une page Web pour héberger tous les contrôles et exécuter l’exemple de code.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-377">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa3f3-378">Une explication de l’exécution de l’exemple de page.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-378">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-379">La première partie de cet exemple de code est le contrôle utilisateur qui permet aux utilisateurs de modifier les modes d’affichage sur une page Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-379">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-380">Enregistrer le code source suivant dans un fichier .ascx, en lui donnant le nom de fichier qui est affecté à la `Src` attribut de la `Register` directive pour ce contrôle utilisateur, c'est-à-dire près du haut de la page Web d’hébergement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-380">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-381">Pour plus d’informations sur les modes d’affichage et une description du code source dans ce contrôle, consultez [procédure pas à pas : Page de parties de modification des Modes d’affichage sur un serveur Web](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-381">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ID#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ID/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ID#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ID/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-382">La deuxième partie de l’exemple de code est le code source de l’interface et les contrôles consommateur et fournisseur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-382">The second part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-383">Pour l’exemple de code à exécuter, vous devez compiler ce code source.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-383">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-384">Vous pouvez compiler explicitement et placer l’assembly résultant dans le dossier Bin de votre site Web ou le global assembly cache.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-384">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-385">Vous pouvez également mettre le code source dans le dossier App_Code de votre site, où il sera compilé dynamiquement au moment de l’exécution.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-385">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-386">Cet exemple de code utilise la compilation dynamique.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-386">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-387">Pour une procédure pas à pas qui montre comment compiler, consultez [procédure pas à pas : Contrôle serveur Web de développement et à l’aide d’un](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-387">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ID#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ID/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ID#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ID/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-388">La troisième partie de l’exemple de code est la page Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-388">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-389">Notez qu’une connexion est déclarée dans le balisage de page à l’aide de la `<StaticConnections>` et `<asp:WebPartsConnection>` éléments.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-389">Note that a connection is declared in the page markup, using the `<StaticConnections>` and `<asp:WebPartsConnection>` elements.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-390">La déclaration de connexion inclut requis `ID` attribut.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-390">The connection declaration includes the required `ID` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-391">Une deuxième méthode de création de la connexion s’affiche dans le `Button1_Click` méthode, où le code crée une nouvelle connexion, en utilisant le point de connexion défini dans le contrôle consommateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-391">A second method for creating the connection appears in the `Button1_Click` method, where the code creates a new connection, using the connection point defined in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-392">Ici, la propriété ID n’est pas nécessaire, car la connexion est dynamique et le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> contrôle affecte un ID pour la connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-392">Here, the ID property is not required, because the connection is dynamic, and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control assigns an ID to the connection.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-393">Dans le `Button2_Click` (méthode), le code accède à la valeur de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> propriété et l’affiche dans une étiquette.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-393">In the `Button2_Click` method, the code accesses the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> property and displays it in a label.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ID#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ID/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ID#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ID/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-394">Une fois que vous chargez la page dans un navigateur, une connexion existe déjà en raison de la connexion statique déclarée dans la page.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-394">After you load the page in a browser, a connection already exists because of the static connection declared in the page.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-395">Entrez du texte dans le contrôle fournisseur et notez qu’il est affiché dans le consommateur en raison de la connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-395">Enter some text in the provider control, and note that it is displayed in the consumer due to the connection.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-396">Ensuite, déconnectez les contrôles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-396">Next, disconnect the controls.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-397">À l’aide de la **Mode d’affichage** déroulante contrôle list, basculer la page en mode connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-397">Using the **Display Mode** drop-down list control, switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-398">Cliquez sur le menu d’actions verbales (représenté par la flèche vers le bas dans la barre de titre) sur l’un de le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôle, puis cliquez sur le verbe connect.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-398">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-399">Cliquez sur le **déconnexion** bouton.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-399">Click the **Disconnect** button.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-400">Utilisez le **connecter les contrôles WebPart** bouton pour recréer une connexion entre les deux contrôles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-400">Use the **Connect WebPart Controls** button to recreate a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-401">Cliquez sur le **détails de connexion** bouton pour exécuter le code qui accède à la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> valeur de propriété.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-401">Click the **Connection Details** button to run the code that accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ID%2A> property value.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="aa3f3-402">Pages de composants WebPart ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-402">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="IsActive">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool IsActive { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool IsActive" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property IsActive As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool IsActive { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.IsActive : bool" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="aa3f3-403">Obtient une valeur qui indique si un objet <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> est actuellement établi et capable d'échanger des données entre son contrôle fournisseur et son contrôle consommateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-403">Gets a value that indicates whether a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> object is currently established and able to exchange data between its provider and consumer controls.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="aa3f3-404"><see langword="true" /> si la connexion est active ; sinon, <see langword="false" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-404"><see langword="true" /> if the connection is active; otherwise, <see langword="false" />.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="aa3f3-405">Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> propriété indique un état d’un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> objet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-405">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> property indicates a state of a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-406">Lorsque la connexion est dans cet état, les contrôles consommateur et fournisseur dans la connexion sont communiquent et peuvent échanger des données via une interface commune ou un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> objet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-406">When the connection is in this state, the provider and consumer controls in the connection are communicating and able to exchange data through a common interface or a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-407">Lorsqu’un utilisateur affiche une page rendue qui inclut une connexion établie en mode de navigation normal, la connexion est généralement active (sauf si elle a échoué être activé en raison des conflits ou autre problème lorsque la page chargée).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-407">When a user views a rendered page that includes an established connection in normal browse mode, the connection is typically active (unless it failed to be activated due to some conflict or other issue when the page loaded).</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-408">Dans les premières étapes du cycle de vie de page et de contrôle, la valeur de propriété est `false`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-408">In the early stages of the page and control life cycle, the property value is `false`.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-409">La connexion est activée juste après le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectionsActivated> événement sur le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> contrôle est déclenché.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-409">The connection is activated just after the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectionsActivated> event on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control is raised.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-410">Plus précisément, la connexion est activée après que le consommateur a récupéré une instance de l’interface spécifiée à partir du fournisseur ou un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> objet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-410">Specifically, the connection is activated after the consumer has retrieved an instance of the specified interface from the provider or a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-411">Il est utile de savoir si une connexion est active dans les situations où il existe un conflit ou des problèmes de synchronisation en raison de plusieurs connexions d’une page.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-411">It is useful to know whether a connection is active in situations where there might be conflicts or synchronization issues due to multiple connections on a page.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-412">Par exemple, si un type quelconque de conflit entre les deux connexions, le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> contrôle a la possibilité de ne pas activer une des connexions pour éviter le conflit.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-412">For example, if there is some kind of conflict between two connections, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control has the option of not activating one of the connections to avoid the conflict.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="aa3f3-413">L’exemple de code suivant illustre l’utilisation de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> propriété.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-413">The following code example demonstrates use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-414">L’exemple comporte trois parties :</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-414">The example has three parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa3f3-415">Code source pour une interface et deux <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôle agissant comme le fournisseur et le consommateur d’une connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-415">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa3f3-416">Une page Web pour héberger tous les contrôles et exécuter l’exemple de code.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-416">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa3f3-417">Une explication de l’exécution de l’exemple de page.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-417">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-418">La première partie de l’exemple de code est le code source de l’interface et les contrôles consommateur et fournisseur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-418">The first part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-419">Pour l’exemple de code à exécuter, vous devez compiler ce code source.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-419">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-420">Vous pouvez compiler explicitement et placer l’assembly résultant dans le dossier Bin de votre site Web ou le global assembly cache.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-420">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-421">Vous pouvez également mettre le code source dans le dossier App_Code de votre site, où il sera compilé dynamiquement au moment de l’exécution.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-421">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-422">Cet exemple de code utilise la compilation dynamique.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-422">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-423">Pour une procédure pas à pas qui montre comment compiler, consultez [procédure pas à pas : Contrôle serveur Web de développement et à l’aide d’un](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-423">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_IsActive#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsActive/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_IsActive#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsActive/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-424">La deuxième partie de l’exemple de code est la page Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-424">The second part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-425">Près du haut est un `Register` directive qui fait référence au code source pour les deux compilées dynamiquement <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-425">Near the top is a `Register` directive that refers to the source code for the two dynamically compiled <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-426">La connexion statique est déclarée dans le `<StaticConnections>` élément sur la page.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-426">The static connection is declared within the `<StaticConnections>` element on the page.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-427">Dans le `<script>` élément sont quatre gestionnaires d’événements.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-427">Within the `<script>` element are four event handlers.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-428">Chaque gestionnaire d’événements vérifie la valeur de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> propriété sur la connexion statique et écrit un message dans le <xref:System.Web.UI.WebControls.Label> contrôle qui indique si la connexion est active ou inactive à ce stade du cycle de vie de page et de contrôle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-428">Each event handler checks the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsActive%2A> property on the static connection, and writes a message to the <xref:System.Web.UI.WebControls.Label> control indicating whether the connection is active or inactive at that state of the page and control life cycle.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-429">Cet exemple montre à quel point la connexion devient active, et qu’il reste actif après la page est rendu.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-429">This demonstrates at what point the connection becomes active, and that it remains active after the page is rendered.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_IsActive#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsActive/CS/wpConnectIsActiveCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_IsActive#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsActive/VB/wpConnectIsActiveVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-430">Chargez la page dans un navigateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-430">Load the page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-431">La connexion statique est déjà créée et les messages ont déjà été écrits dans les étiquettes affichant si la connexion a été active à différents points dans le cycle de vie de page et de contrôle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-431">The static connection is already created, and messages have already been written to the labels showing whether the connection was active at various points in the page and control life cycle.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-432">Cliquez sur le **détails de connexion** bouton et notez que la connexion n’est pas active à ce stade, mais que la connexion est réactivée après chaque le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectionsActivated> événement, et qu’il est toujours actif (et restera ainsi) après le <xref:System.Web.UI.Control.PreRender> événements de la page.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-432">Click the **Connection Details** button, and note that the connection is not active at that point, but that the connection is reactivated each time after the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectionsActivated> event, and that it is still active (and will remain so) after the <xref:System.Web.UI.Control.PreRender> event of the page.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsStatic" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ActivateConnections" />
        <altmember cref="E:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectionsActivated" />
        <altmember cref="E:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectionsActivating" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="aa3f3-433">Pages de composants WebPart ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-433">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="IsShared">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool IsShared { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool IsShared" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property IsShared As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool IsShared { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.IsShared : bool" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="aa3f3-434">Obtient une valeur qui indique si un objet <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> est visible pour tous les utilisateurs ou uniquement pour l'utilisateur actuel.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-434">Gets a value that indicates whether a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> object is visible to all users or only to the current user.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="aa3f3-435"><see langword="true" /> si la connexion est partagée ; sinon, <see langword="false" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-435"><see langword="true" /> if the connection is shared; otherwise, <see langword="false" />.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="aa3f3-436">Comme pour les <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôles, un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> objet peut être partagé ou une instance par utilisateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-436">As with individual <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object can be a shared or a per-user instance.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-437">Une instance partagée signifie que la connexion est visible à tous les utilisateurs d’une page Web, et une instance par utilisateur signifie que la connexion est uniquement visible pour un utilisateur spécifique.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-437">A shared instance means that the connection is visible to all users of a Web page, and a per-user instance means the connection is visible only to a specific user.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-438">En règle générale, le moyen de qu'une connexion est ajoutée à une page détermine si la connexion est partagée.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-438">In general, the way a connection is added to a page determines whether the connection is shared.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-439">Si la connexion est déclarée dans le balisage d’une page Web, la connexion est partagée et le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> valeur de propriété est `true`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-439">If the connection is declared in the markup of a Web page, then the connection is shared and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> property value is `true`.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-440">En outre, si la page Web est dans la portée de personnalisation partagées lors de l’ajout d’une connexion, la connexion est également partagée.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-440">In addition, if the Web page is in shared personalization scope when a connection is added, the connection is also shared.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-441">En règle générale, lorsqu’un utilisateur utilise le `<asp:connectionszone>` interface utilisateur (IU) pour ajouter une connexion, la page est dans la portée de personnalisation utilisateur, donc la connexion n’est pas partagée et le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> valeur de propriété est `false`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-441">Typically, when a user uses the `<asp:connectionszone>` user interface (UI) to add a connection, the page is in user personalization scope, so the connection is not shared and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> property value is `false`.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="aa3f3-442">L’exemple de code suivant illustre l’utilisation par programme de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> propriété.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-442">The following code example demonstrates programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-443">L’exemple de code comprend cinq parties :</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-443">The code example has five parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa3f3-444">Mode d’affichage sur une page un contrôle utilisateur qui permet de modifier les composants WebPart.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-444">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa3f3-445">Code source pour une interface et deux <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôle agissant comme le fournisseur et le consommateur d’une connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-445">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa3f3-446">Une page Web pour héberger tous les contrôles et exécuter l’exemple de code.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-446">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa3f3-447">Une entrée dans le fichier Web.config qui est requis pour exécuter l’exemple.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-447">An entry in the Web.config file that is required to run the example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa3f3-448">Une explication de l’exécution de l’exemple de page.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-448">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-449">La première partie de cet exemple de code est le contrôle utilisateur qui permet aux utilisateurs de modifier les modes d’affichage sur une page Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-449">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-450">Enregistrer le code source suivant dans un fichier .ascx, en lui donnant le nom de fichier qui est affecté à la `Src` attribut de la `Register` directive pour ce contrôle utilisateur, c'est-à-dire près du haut de la page Web d’hébergement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-450">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-451">Pour plus d’informations sur les modes d’affichage et une description du code source dans ce contrôle, consultez [procédure pas à pas : Page de parties de modification des Modes d’affichage sur un serveur Web](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-451">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_IsShared#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsShared/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_IsShared#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsShared/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-452">La deuxième partie de l’exemple de code est le code source de l’interface et les contrôles consommateur et fournisseur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-452">The second part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-453">Pour l’exemple de code à exécuter, vous devez compiler ce code source.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-453">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-454">Vous pouvez compiler explicitement et placer l’assembly résultant dans le dossier Bin de votre site Web ou le global assembly cache.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-454">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-455">Vous pouvez également mettre le code source dans le dossier App_Code de votre site, où il sera compilé dynamiquement au moment de l’exécution.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-455">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-456">Cet exemple de code utilise la compilation dynamique.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-456">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-457">Pour une procédure pas à pas qui montre comment compiler, consultez [procédure pas à pas : Contrôle serveur Web de développement et à l’aide d’un](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-457">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_IsShared#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsShared/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_IsShared#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsShared/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-458">La troisième partie de l’exemple de code est la page Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-458">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-459">Dans le `Button2_Click` (méthode), il vérifie le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> propriété de la connexion existante et affiche le résultat sur la page.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-459">In the `Button2_Click` method, it checks the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> property of the existing connection and displays the result on the page.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_IsShared#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsShared/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_IsShared#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsShared/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-460">La quatrième partie de l’exemple de code est une entrée dans le fichier Web.config qui est requis pour le compte d’utilisateur qui exécutera l’exemple pour être en mesure de modifier la page dans la portée de personnalisation partagées.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-460">The fourth part of the code example is an entry in the Web.config file that is required for the user account that will be running the example to be able to edit the page in shared personalization scope.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-461">Pour ce faire, vous devez disposer d’une entrée dans le fichier Web.config dans le `<system.web>` section ressemble à l’exemple suivant.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-461">To enable this, you must have an entry in the Web.config file within the `<system.web>` section that looks like the following example.</span></span>  
  
```  
<webParts>  
  <personalization>  
    <authorization>  
      <allow users="UserAccount"  
             roles="admin"  
             verbs="enterSharedScope"/>  
    </authorization>            
  </personalization>  
</webParts>  
```  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-462">Une fois que vous chargez la page dans un navigateur, utilisez le **Mode d’affichage** contrôle de liste déroulante pour basculer la page pour vous connecter en mode d’affichage.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-462">After you load the page in a browser, use the **Display Mode** drop-down list control to switch the page to connect display mode.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-463">Cliquez sur le **connecter les contrôles WebPart** bouton pour former une connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-463">Click the **Connect WebPart Controls** button to form a connection.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-464">Ensuite, cliquez sur le **détails de connexion** bouton à afficher si la connexion est partagée.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-464">Next, click the **Connection Details** button to display whether the connection is shared.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-465">Si vous avez créé la connexion avec la page dans la portée de personnalisation utilisateur par défaut, le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> valeur de propriété doit être `false` pour la connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-465">If you created the connection with the page in the default user personalization scope, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> property value should be `false` for the connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-466">Sur le menu d’actions verbales de l’un de le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôles (indiqués par la flèche vers le bas dans la barre de titre), cliquez sur le verbe connect.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-466">On the verbs menu of one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls (indicated by the downward arrow in the title bar), click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-467">Lorsque l’interface utilisateur de connexion s’affiche, cliquez sur le **déconnexion** bouton à la fin de la connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-467">When the connection UI appears, click the **Disconnect** button to end the connection.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-468">Utilisez le **Mode d’affichage** contrôle pour retourner la page en mode de navigation.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-468">Use the **Display Mode** control to return the page to browse mode.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-469">Dans le **Mode d’affichage** contrôle, sélectionnez le **partagé** option pour basculer la page en portée de personnalisation de partagée.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-469">In the **Display Mode** control, select the **Shared** option to switch the page into shared personalization scope.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-470">Suivez les mêmes étapes que celles présentées ci-dessus pour créer une connexion et cliquez à nouveau sur le **détails de connexion** bouton à afficher si la connexion est partagée.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-470">Follow the same steps as those above to create a connection, and again click the **Connection Details** button to display whether the connection is shared.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-471">Dans ce cas, la valeur de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> propriété doit être `true`.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-471">In this case, the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsShared%2A> property should be `true`.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart.IsShared" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="aa3f3-472">Pages de composants WebPart ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-472">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="IsStatic">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public bool IsStatic { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance bool IsStatic" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property IsStatic As Boolean" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property bool IsStatic { bool get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.IsStatic : bool" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>get: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Boolean</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="aa3f3-473">Obtient une valeur qui indique si un objet <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> est déclaré dans le balisage d'une page Web ou a été créé par programme.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-473">Gets a value that indicates whether a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" /> object is declared in the markup of a Web page, or created programmatically.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="aa3f3-474"><see langword="true" /> si la connexion est statique ; sinon, <see langword="false" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-474"><see langword="true" /> if the connection is static; otherwise, <see langword="false" />.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="aa3f3-475">Connexions entre des contrôles WebPart peuvent être statiques ou dynamiques.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-475">Connections between Web Parts controls can be either static or dynamic.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-476">Une connexion statique est déclarée dans le balisage d’une page Web, à l’aide un `<asp:WebPartConnection>` élément.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-476">A static connection is declared in the markup of a Web page, using an `<asp:WebPartConnection>` element.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-477">Les connexions dynamiques sont créées par programme ou lorsqu’un utilisateur crée une connexion via l’interface utilisateur (IU) défini par le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> contrôle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-477">Dynamic connections are created programmatically or when a user creates a connection through the user interface (UI) defined by the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionsZone> control.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-478">Les connexions statiques sont des objets partagés, ce qui signifie qu’ils sont disponibles pour tous les utilisateurs de la page Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-478">Static connections are shared objects, meaning they are available to all users of the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-479">En outre, ils sont essentiellement permanents, car, comme statique <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôle, ils ne peuvent pas être supprimés définitivement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-479">Also, they are essentially permanent because, like a static <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> control, they cannot be permanently deleted.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="aa3f3-480">Pendant un objet de connexion statique ne peut pas être supprimé définitivement, il peut être déconnecté définitivement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-480">While a static connection object cannot be permanently deleted, it can be permanently disconnected.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-481">Dans ce cas, l’objet déconnecté existerait sur le serveur, mais un utilisateur final ne serait jamais informé de l’existence de l’objet dans une page.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-481">In this case, the disconnected object would exist on the server, but an end user would never be aware of the object's existence in a page.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="aa3f3-482">L’exemple de code suivant illustre l’utilisation par programmation de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> propriété.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-482">The following code example demonstrates the programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-483">L’exemple de code comprend trois parties :</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-483">The code example has three parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa3f3-484">Code source pour une interface et deux <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôle agissant comme le fournisseur et le consommateur d’une connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-484">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa3f3-485">Une page Web pour héberger des contrôles et exécuter l’exemple de code.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-485">A Web page to host the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa3f3-486">Une explication de l’exécution de l’exemple de page.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-486">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-487">La première partie de l’exemple de code est le code source de l’interface et les contrôles consommateur et fournisseur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-487">The first part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-488">Pour l’exemple de code à exécuter, vous devez compiler ce code source.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-488">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-489">Vous pouvez compiler explicitement et placer l’assembly résultant dans le dossier Bin de votre site Web ou le global assembly cache.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-489">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-490">Vous pouvez également mettre le code source dans le dossier App_Code de votre site, où il sera compilé dynamiquement au moment de l’exécution.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-490">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-491">Cet exemple de code utilise la compilation dynamique.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-491">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-492">Pour une procédure pas à pas qui montre comment compiler, consultez [procédure pas à pas : Contrôle serveur Web de développement et à l’aide d’un](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-492">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_IsStatic#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsStatic/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_IsStatic#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsStatic/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-493">La deuxième partie de l’exemple de code est la page Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-493">The second part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-494">Près du haut est un `Register` directive qui fait référence au code source pour les deux compilées dynamiquement <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-494">Near the top is a `Register` directive that refers to the source code for the two dynamically compiled <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-495">La connexion statique est déclarée dans le `<StaticConnections>` élément sur la page.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-495">The static connection is declared within the `<StaticConnections>` element on the page.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-496">Le `Button1_Click` méthode accède le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> propriété pour vérifier si la connexion est statique.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-496">The `Button1_Click` method accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> property to check whether the connection is static.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_IsStatic#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsStatic/CS/wpConnectIsStaticCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_IsStatic#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_IsStatic/VB/wpConnectIsStaticVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-497">Chargez la page dans un navigateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-497">Load the page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-498">La connexion statique est déjà créée.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-498">The static connection is already created.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-499">Entrez du texte dans le contrôle de fournisseur et notez que le texte est affiché dans le contrôle consommateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-499">Enter some text in the provider control, and note that the text is displayed in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-500">Cliquez sur le **détails de connexion** bouton pour afficher la valeur de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> propriété.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-500">Click the **Connection Details** button to display the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.IsStatic%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.StaticConnections" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="aa3f3-501">Pages de composants WebPart ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-501">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Provider">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart Provider { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart Provider" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Provider As WebPart" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ Provider { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPart ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Provider : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="aa3f3-502">Obtient un <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> contrôle qui agit comme fournisseur dans une connexion WebPart.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-502">Gets a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control that acts as the provider in a Web Parts connection.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="aa3f3-503"><see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> qui agit comme fournisseur de données.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-503">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> that acts as the provider of data.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="aa3f3-504">Chaque connexion WebPart se compose de deux <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôles--un consommateur et fournisseur – et le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> propriété retourne une référence au contrôle fournisseur dans une connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-504">Every Web Parts connection consists of two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls--a consumer and a provider--and the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> property returns a reference to the provider control in a connection.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-505">Comme son équivalent dans une connexion (le contrôle consommateur), le contrôle de fournisseur est requis pour établir une connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-505">Like its counterpart in a connection (the consumer control), the provider control is required to establish a connection.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-506">Si vous créez la connexion par programmation, ou en le déclarant dans le format de persistance de page, vous devez spécifier un contrôle d’agir en tant que le fournisseur pour une connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-506">Whether you create the connection programmatically, or by declaring it in page persistence format, you must specify a control to act as the provider for a connection.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="aa3f3-507">L’exemple de code suivant illustre l’utilisation de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> propriété.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-507">The following code example demonstrates use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-508">L’exemple de code comprend trois parties :</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-508">The code example has three parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa3f3-509">Code source pour une interface et deux <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôle agissant comme le fournisseur et le consommateur d’une connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-509">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa3f3-510">Une page Web pour héberger des contrôles et exécuter l’exemple de code.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-510">A Web page to host the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa3f3-511">Une explication de l’exécution de l’exemple de page.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-511">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-512">La première partie de l’exemple de code est le code source de l’interface et les contrôles consommateur et fournisseur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-512">The first part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-513">Pour l’exemple de code à exécuter, vous devez compiler ce code source.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-513">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-514">Vous pouvez compiler explicitement et placer l’assembly résultant dans le dossier Bin de votre site Web ou le global assembly cache.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-514">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-515">Vous pouvez également mettre le code source dans le dossier App_Code de votre site, où il sera compilé dynamiquement au moment de l’exécution.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-515">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-516">Cet exemple de code utilise la compilation dynamique.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-516">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-517">Pour une procédure pas à pas qui montre comment compiler, consultez [procédure pas à pas : Contrôle serveur Web de développement et à l’aide d’un](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-517">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_Provider#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Provider/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_Provider#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Provider/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-518">La deuxième partie de l’exemple de code est la page Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-518">The second part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-519">Près du haut est un `Register` directive qui fait référence au code source pour les deux compilées dynamiquement <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-519">Near the top is a `Register` directive that refers to the source code for the two dynamically compiled <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-520">La connexion statique est déclarée dans le `<StaticConnections>` élément sur la page.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-520">The static connection is declared within the `<StaticConnections>` element on the page.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-521">Notez que dans le `<asp:webpartconnection>` élément, le `ProviderID` attribut possède l’ID du contrôle fournisseur qui lui est assigné.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-521">Notice that in the `<asp:webpartconnection>` element, the `ProviderID` attribute has the ID of the provider control assigned to it.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-522">Cela est nécessaire pour identifier le fournisseur pour la connexion statique.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-522">This is required to identify the provider for the static connection.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-523">Le `Button1_Click` méthode accède le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> propriété et écrit certaines de ses détails dans une étiquette.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-523">The `Button1_Click` method accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> property and writes some of its details to a label.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_Provider#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Provider/CS/wpConnectProviderCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_Provider#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_Provider/VB/wpConnectProviderVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-524">Chargez la page dans un navigateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-524">Load the page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-525">La connexion statique est déjà créée.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-525">The static connection is already created.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-526">Entrez du texte dans le contrôle de fournisseur et notez que le texte est affiché dans le contrôle consommateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-526">Enter some text in the provider control, and note that the text is displayed in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-527">Cliquez sur le **détails du fournisseur** bouton pour afficher certaines valeurs de propriété accédés via la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> propriété.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-527">Click the **Provider Details** button to display some of the property values accessed through the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <exception cref="T:System.InvalidOperationException"><span data-ttu-id="aa3f3-528">La longueur de la valeur de la propriété <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID" /> est égale à zéro.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-528">The length of the <see cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID" /> property value is zero.</span></span></exception>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Consumer" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="aa3f3-529">Pages de composants WebPart ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-529">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ProviderConnectionPoint">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint ProviderConnectionPoint { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint ProviderConnectionPoint" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property ProviderConnectionPoint As ProviderConnectionPoint" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::ProviderConnectionPoint ^ ProviderConnectionPoint { System::Web::UI::WebControls::WebParts::ProviderConnectionPoint ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ProviderConnectionPoint : System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="aa3f3-530">Obtient l'objet qui sert de point de connexion pour un contrôle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> agissant comme fournisseur pour une connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-530">Gets the object that serves as a connection point for a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control acting as a provider for a connection.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="aa3f3-531"><see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint" /> associé au contrôle fournisseur dans une connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-531">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint" /> associated with the provider control in a connection.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="aa3f3-532">Une des étapes nécessaires pour créer une connexion entre deux <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôles consiste à créer des points de connexion pour chaque contrôle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-532">One of the required steps for creating a connection between two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls is to create connection points for each control.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-533">Le point de connexion fournisseur est un objet qui contient les informations sur la connexion au contrôle agissant comme fournisseur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-533">The provider connection point is an object that contains the information about how to connect to the control acting as a provider.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-534">Dans le code source du fournisseur, une des méthodes doit être identifiée avec la `ConnectionProvider` attribut.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-534">In the provider's source code, one of the methods must be identified with the `ConnectionProvider` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-535">Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> qui est associé avec un fournisseur de contrôle contient des détails sur la méthode et l’attribut, y compris un ID pour la méthode, un nom d’affichage pour une utilisation dans l’interface utilisateur (IU), et le type d’instance d’interface que la méthode peut retourner à un consommateur contrôle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-535">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> that is associated with a provider control contains details about the method and the attribute, including an ID for the method, a display name for use in the user interface (UI), and what type of interface instance the method can return to a consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-536">Cet ensemble d’informations sur le fournisseur, sa méthode de création de connexions et le type d’interface qu’il fournit, forme collectivement un point de connexion fournisseur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-536">This set of information about the provider, its method for forming connections, and the type of interface it provides, collectively forms a provider connection point.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-537">Par défaut, un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> peut se connecter à une seule <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> objet à la fois.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-537">By default, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> can connect to only one <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object at a time.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-538">Un consommateur peut avoir plusieurs méthodes identifiées comme points de connexion consommateur possibles, mais un consommateur ne peut participer une seule connexion en tant que consommateur (ainsi, seul un de ses points de connexion consommateur peut être actif) à la fois.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-538">A consumer could have multiple methods identified as possible consumer connection points, but a consumer can only participate in one connection as a consumer (hence, only one of its consumer connection points can be active) at a time.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-539">En revanche, un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> peut se connecter à un nombre quelconque de <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objets par défaut.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-539">In contrast, a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> can connect to any number of <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint> objects by default.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-540">Par exemple, un contrôle fournisseur qui fournit un code postal peut être connecté à plusieurs contrôles consommateur qui utilisent un code postal de créer différents types de données basé sur un code postal, telles que les données météorologiques, actualités et ainsi de suite.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-540">For example, a provider control that provides a postal code could be connected to multiple consumer controls that use a postal code to create various kinds of data based on a postal code, such as weather data, news, and so on.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-541">Ce comportement par défaut peut être modifié en substituant le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute.AllowsMultipleConnections%2A> propriété sur le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> attribut.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-541">This default behavior can be changed by overriding the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute.AllowsMultipleConnections%2A> property on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute> attribute.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="aa3f3-542">L’exemple de code suivant illustre l’utilisation par programmation de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> propriété.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-542">The following code example demonstrates the programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-543">L’exemple comprend quatre parties :</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-543">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa3f3-544">Mode d’affichage sur une page un contrôle utilisateur qui permet de modifier les composants WebPart.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-544">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa3f3-545">Code source pour une interface et deux <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôle agissant comme le fournisseur et le consommateur d’une connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-545">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa3f3-546">Une page Web pour héberger tous les contrôles et exécuter l’exemple de code.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-546">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa3f3-547">Une explication de l’exécution de l’exemple de page.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-547">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-548">La première partie de cet exemple de code est le contrôle utilisateur qui permet aux utilisateurs de modifier les modes d’affichage sur une page Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-548">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-549">Enregistrer le code source suivant dans un fichier .ascx, en lui donnant le nom de fichier qui est affecté à la `Src` attribut de la `Register` directive pour ce contrôle utilisateur, c'est-à-dire près du haut de la page Web d’hébergement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-549">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-550">Pour plus d’informations sur les modes d’affichage et une description du code source dans ce contrôle, consultez [procédure pas à pas : Page de parties de modification des Modes d’affichage sur un serveur Web](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-550">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-551">La deuxième partie de l’exemple de code est le code source pour les deux <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôles servir le consommateur et le fournisseur pour la connexion et une interface utilisée pour les points de connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-551">The second part of the code example is the source code for the two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls that serve as the consumer and the provider for the connection, and an interface used for the connection points.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-552">Pour l’exemple de code à exécuter, vous devez compiler ce code source.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-552">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-553">Vous pouvez compiler explicitement et placer l’assembly résultant dans le dossier Bin de votre site Web ou le global assembly cache.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-553">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-554">Vous pouvez également mettre le code source dans le dossier App_Code de votre site, où il sera compilé dynamiquement au moment de l’exécution.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-554">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-555">Cet exemple de code utilise la compilation dynamique.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-555">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-556">Pour une procédure pas à pas qui montre comment compiler, consultez [procédure pas à pas : Contrôle serveur Web de développement et à l’aide d’un](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-556">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-557">La troisième partie de l’exemple de code est le code de la page Web qui héberge les contrôles et illustre l’utilisation de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> propriété.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-557">The third part of the code example is the code for the Web page that hosts the controls and demonstrates the use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-558">Dans le `Button1_Click` (méthode), tous les objets requis pour former une connexion sont créés, y compris un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> objet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-558">In the `Button1_Click` method, all the objects required to form a connection are created, including a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-559">Notez l’appel à la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints%2A> méthode sur le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> contrôle.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-559">Note the call to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints%2A> method on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-560">Les différents objets créés sont tous passés à la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> méthode pour créer la connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-560">The various created objects are all passed to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method to create the connection.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-561">Dans le `Button2_Click` (méthode), le code accède à la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> propriété et affiche des détails de la connexion du point de.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-561">In the `Button2_Click` method, the code accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> property and displays some details of the connection point.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPoint/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-562">Une fois que vous chargez la page dans un navigateur, utilisez le **Mode d’affichage** contrôle de liste déroulante pour basculer la page en mode connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-562">After you load the page in a browser, use the **Display Mode** drop-down list control to switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-563">Cliquez sur le menu d’actions verbales (représenté par la flèche vers le bas dans la barre de titre) sur l’un de le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôle, puis cliquez sur le verbe connect.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-563">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-564">Utilisez le **connecter les contrôles WebPart** bouton ou l’interface utilisateur, pour créer une connexion entre les deux contrôles de connexion fournie.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-564">Use the **Connect WebPart Controls** button, or the provided connection UI, to create a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-565">Cliquez sur le **ConnectionPoint Details** bouton pour exécuter le code qui illustre le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> propriété.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-565">Click the **ConnectionPoint Details** button to run the code that demonstrates the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPoint%2A> property.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionProviderAttribute" />
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint" />
        <altmember cref="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.GetProviderConnectionPoints(System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart)" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="aa3f3-566">Pages de composants WebPart ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-566">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ProviderConnectionPointID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ProviderConnectionPointID { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ProviderConnectionPointID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property ProviderConnectionPointID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ProviderConnectionPointID { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ProviderConnectionPointID : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("default")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="aa3f3-567">Obtient ou définit la valeur de propriété sur une connexion qui fait référence à l'ID de l'objet servant de point de connexion fournisseur pour cette connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-567">Gets or sets the property value on a connection that references the ID of the object serving as the provider connection point for that connection.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="aa3f3-568">Chaîne qui contient l'ID d'un objet point de connexion fournisseur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-568">A string that contains the ID for a provider connection point object.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="aa3f3-569">Pour une connexion statique déclarée dans le balisage d’une page Web, les développeurs peuvent spécifier le point de connexion fournisseur servira pour la connexion en affectant une valeur pour le `ProviderConnectionPointID` d’attribut sur le `<asp:webpartconnection>` élément.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-569">For a static connection declared in the markup of a Web page, developers can specify which provider connection point will be used for the connection by assigning a value to the `ProviderConnectionPointID` attribute on the `<asp:webpartconnection>` element.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-570">Si une valeur n’est pas assignée à l’attribut, le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> valeur de propriété est utilisée.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-570">If a value is not assigned to the attribute, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.DefaultID> property value is used.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-571">Lorsque vous créez des connexions dynamiques (par programme), normalement vous ne devez pas définir la valeur de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> propriété.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-571">When you create dynamic (programmatic) connections, normally you should not set the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> property.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-572">Vous pouvez simplement appeler le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> méthode sur le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> contrôler, en lui passant le fournisseur et la connexion au fournisseur de point objets (ainsi que les autres paramètres requis) et qu’elle détermine l’ID correct à utiliser pour connexion du fournisseur point.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-572">You can simply call the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%2A> method on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control, passing to it the provider and provider connection point objects (along with the other required parameters), and that method determines the correct ID to use for the provider's connection point.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-573">De même, lorsque vous vous déconnectez, vous pouvez appeler la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DisconnectWebParts%2A> méthode sans avoir à spécifier le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> valeur de propriété.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-573">Similarly, when you disconnect, you can call the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.DisconnectWebParts%2A> method without needing to specify the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> property value.</span></span>  
  
> [!NOTE]
>  <span data-ttu-id="aa3f3-574">L’ID d’un point de connexion fournisseur peut être déterminé lorsque vous désignez un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> ou autre contrôle serveur en tant que fournisseur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-574">The ID of a provider's connection point can be determined when you designate a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> or other server control as a provider.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-575">Vous devez identifier une méthode de rappel dans le fournisseur qui sert d’une instance d’une interface contenant des données à un consommateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-575">You must identify a callback method in the provider that serves an instance of an interface containing data to a consumer.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-576">Pour identifier la méthode, marquez-la avec le `ConnectionProvider` attribut de code.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-576">To identify the method, mark it with the `ConnectionProvider` code attribute.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-577">Lorsque vous ajoutez cet attribut, vous pouvez ajouter un paramètre de valeur de chaîne facultatif qui sert d’ID pour le fournisseur <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> objet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-577">When you add this attribute, you can add an optional string value parameter that serves as an ID for the provider's <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint> object.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-578">Si vous fournissez une valeur pour le paramètre d’ID facultatif, cette valeur devient la valeur de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> propriété pour la connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-578">If you supply a value for the optional ID parameter, that value becomes the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> property for the connection.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-579">Si vous ne fournissez pas une valeur d’ID, le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> contrôle affecte un ID par défaut lorsque l’objet est créé.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-579">If you do not supply an ID value, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control assigns a default ID when the object is created.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="aa3f3-580">L’exemple de code suivant illustre l’utilisation déclarative et par programme de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> propriété.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-580">The following code example shows the declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-581">L’exemple comprend quatre parties :</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-581">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa3f3-582">Mode d’affichage sur une page un contrôle utilisateur qui permet de modifier les composants WebPart.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-582">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa3f3-583">Code source pour une interface et deux <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôle agissant comme le fournisseur et le consommateur d’une connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-583">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa3f3-584">Une page Web pour héberger tous les contrôles et exécuter l’exemple de code.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-584">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa3f3-585">Une explication de l’exécution de l’exemple de page.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-585">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-586">La première partie de cet exemple de code est le contrôle utilisateur qui permet aux utilisateurs de modifier les modes d’affichage sur une page Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-586">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-587">Enregistrer le code source suivant dans un fichier .ascx, en lui donnant le nom de fichier qui est affecté à la `Src` attribut de la `Register` directive pour ce contrôle utilisateur, c'est-à-dire près du haut de la page Web d’hébergement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-587">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-588">Pour plus d’informations sur les modes d’affichage et une description du code source dans ce contrôle, consultez [procédure pas à pas : Page de parties de modification des Modes d’affichage sur un serveur Web](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-588">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-589">La deuxième partie de l’exemple de code est le code source de l’interface et les contrôles consommateur et fournisseur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-589">The second part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-590">Pour l’exemple de code à exécuter, vous devez compiler ce code source.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-590">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-591">Vous pouvez compiler explicitement et placer l’assembly résultant dans le dossier Bin de votre site Web ou le global assembly cache.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-591">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-592">Vous pouvez également mettre le code source dans le dossier App_Code de votre site, où il sera compilé dynamiquement au moment de l’exécution.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-592">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-593">Cet exemple de code utilise la compilation dynamique.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-593">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-594">Pour une procédure pas à pas qui montre comment compiler, consultez [procédure pas à pas : Contrôle serveur Web de développement et à l’aide d’un](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-594">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-595">La troisième partie de l’exemple de code est la page Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-595">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-596">Notez qu’une connexion est déclarée dans le balisage de page à l’aide de la `<StaticConnections>` et `<asp:WebPartsConnection>` éléments.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-596">Note that a connection is declared in the page markup, using the `<StaticConnections>` and `<asp:WebPartsConnection>` elements.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-597">La déclaration de connexion inclut requis `ProviderConnectionPointID` attribut.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-597">The connection declaration includes the required `ProviderConnectionPointID` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-598">Une deuxième méthode de création de la connexion s’affiche dans le `Button1_Click` (méthode), où le code crée une nouvelle connexion, en utilisant le point de connexion (et l’ID) défini dans le contrôle fournisseur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-598">A second method for creating the connection appears in the `Button1_Click` method, where the code creates a new connection, using the connection point (and the ID) defined in the provider control.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-599">Ensuite, dans le `Button2_Click` (méthode), le code accède à la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> propriété.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-599">Then, in the `Button2_Click` method, the code accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> property.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderConnectionPointID/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-600">Une fois que vous chargez la page dans un navigateur, une connexion existe déjà en raison de la connexion statique déclarée dans la page.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-600">After you load the page in a browser, a connection already exists because of the static connection declared in the page.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-601">Entrez du texte dans le contrôle fournisseur et notez qu’il est affiché dans le consommateur en raison de la connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-601">Enter some text in the provider control, and note that it is displayed in the consumer due to the connection.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-602">Ensuite, déconnectez les contrôles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-602">Next, disconnect the controls.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-603">À l’aide de la **Mode d’affichage** déroulante contrôle list, basculer la page en mode connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-603">Using the **Display Mode** drop-down list control, switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-604">Cliquez sur le menu d’actions verbales (représenté par la flèche vers le bas dans la barre de titre) sur l’un de le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôle, puis cliquez sur le verbe connect.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-604">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-605">Cliquez sur le **déconnexion** bouton.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-605">Click the **Disconnect** button.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-606">Utilisez le **connecter les contrôles WebPart** bouton pour recréer une connexion entre les deux contrôles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-606">Use the **Connect WebPart Controls** button to recreate a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-607">Cliquez sur le **ConnectionPoint Details** bouton pour exécuter le code qui accède à la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> valeur de propriété.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-607">Click the **ConnectionPoint Details** button to run the code that accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderConnectionPointID%2A> property value.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-608">La valeur est écrite dans une étiquette sous les contrôles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-608">The value is written out in a label below the controls.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint.ID" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="aa3f3-609">Pages de composants WebPart ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-609">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ProviderID">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public string ProviderID { get; set; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance string ProviderID" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Property ProviderID As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::String ^ ProviderID { System::String ^ get(); void set(System::String ^ value); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.ProviderID : string with get, set" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DefaultValue("")</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-4.0">
          <AttributeName>set: System.Runtime.TargetedPatchingOptOut("Performance critical to inline this type of method across NGen image boundaries")</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="aa3f3-610">Obtient ou définit la valeur de propriété sur une connexion qui fait référence à l'ID du contrôle <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> agissant comme fournisseur pour cette connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-610">Gets or sets the property value on a connection that references the ID of the <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart" /> control acting as a provider for that connection.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="aa3f3-611">Chaîne qui contient l'ID du contrôle fournisseur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-611">A string that contains the ID of the provider control.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="aa3f3-612">Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> valeur de propriété est requise lorsque vous créez une connexion entre deux <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-612">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> property value is required when you create a connection between two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-613">Si une valeur n’est pas assignée à la propriété, une exception est levée lorsque le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> contrôle tente d’activer la connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-613">If a value is not assigned to the property, an exception is thrown when the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control attempts to activate the connection.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="aa3f3-614">L’exemple de code suivant illustre l’utilisation déclarative et par programme de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> propriété.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-614">The following code example shows the declarative and programmatic use of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-615">L’exemple comprend quatre parties :</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-615">The example has four parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa3f3-616">Mode d’affichage sur une page un contrôle utilisateur qui permet de modifier les composants WebPart.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-616">A user control that enables you to change the Web Parts display mode on a page.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa3f3-617">Code source pour une interface et deux <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôle agissant comme le fournisseur et le consommateur d’une connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-617">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa3f3-618">Une page Web pour héberger tous les contrôles et exécuter l’exemple de code.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-618">A Web page to host all the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa3f3-619">Une explication de l’exécution de l’exemple de page.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-619">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-620">La première partie de cet exemple de code est le contrôle utilisateur qui permet aux utilisateurs de modifier les modes d’affichage sur une page Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-620">The first part of this code example is the user control that enables users to change display modes on a Web page.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-621">Enregistrer le code source suivant dans un fichier .ascx, en lui donnant le nom de fichier qui est affecté à la `Src` attribut de la `Register` directive pour ce contrôle utilisateur, c'est-à-dire près du haut de la page Web d’hébergement.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-621">Save the following source code to an .ascx file, giving it the file name that is assigned to the `Src` attribute of the `Register` directive for this user control, which is near the top of the hosting Web page.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-622">Pour plus d’informations sur les modes d’affichage et une description du code source dans ce contrôle, consultez [procédure pas à pas : Page de parties de modification des Modes d’affichage sur un serveur Web](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-622">For details about display modes and a description of the source code in this control, see [Walkthrough: Changing Display Modes on a Web Parts Page](https://msdn.microsoft.com/library/24e42f74-82dc-4c13-8574-130398985fc0).</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderID#6](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderID/CS/displaymodemenucs.ascx#6)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderID#6](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderID/VB/DisplayModeMenuVB.ascx#6)]  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-623">La deuxième partie de l’exemple de code est le code source de l’interface et les contrôles consommateur et fournisseur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-623">The second part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-624">Pour l’exemple de code à exécuter, vous devez compiler ce code source.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-624">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-625">Vous pouvez compiler explicitement et placer l’assembly résultant dans le dossier Bin de votre site Web ou le global assembly cache.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-625">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-626">Vous pouvez également mettre le code source dans le dossier App_Code de votre site, où il sera compilé dynamiquement au moment de l’exécution.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-626">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-627">Cet exemple de code utilise la compilation dynamique.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-627">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-628">Pour une procédure pas à pas qui montre comment compiler, consultez [procédure pas à pas : Contrôle serveur Web de développement et à l’aide d’un](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-628">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderID#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderID/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderID#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderID/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-629">La troisième partie de l’exemple de code est la page Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-629">The third part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-630">Notez qu’une connexion est déclarée dans le balisage de page à l’aide de la `<StaticConnections>` et `<asp:WebPartsConnection>` éléments.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-630">Note that a connection is declared in the page markup, using the `<StaticConnections>` and `<asp:WebPartsConnection>` elements.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-631">La déclaration de connexion inclut requis `ProviderID` attribut.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-631">The connection declaration includes the required `ProviderID` attribute.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-632">Une deuxième méthode de création de la connexion s’affiche dans le `Button1_Click` méthode, où le code crée une nouvelle connexion, en utilisant le point de connexion défini dans le contrôle consommateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-632">A second method for creating the connection appears in the `Button1_Click` method, where the code creates a new connection, using the connection point defined in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-633">Ensuite, dans le `Button2_Click` (méthode), le code accède à la valeur de la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> propriété et l’affiche dans une étiquette.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-633">Then, in the `Button2_Click` method, the code accesses the value of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> property and displays it in a label.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ProviderID#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderID/CS/wpmgrConnectWebPartsCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ProviderID#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ProviderID/VB/wpmgrConnectWebPartsVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-634">Une fois que vous chargez la page dans un navigateur, une connexion existe déjà en raison de la connexion statique déclarée dans la page.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-634">After you load the page in a browser, a connection already exists because of the static connection declared in the page.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-635">Entrez du texte dans le contrôle fournisseur et notez qu’il est affiché dans le consommateur en raison de la connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-635">Enter some text in the provider control, and note that it is displayed in the consumer due to the connection.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-636">Ensuite, déconnectez les contrôles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-636">Next, disconnect the controls.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-637">Pour ce faire, utilisez le **Mode d’affichage** contrôle de liste déroulante pour basculer la page en mode connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-637">To do that, use the **Display Mode** drop-down list control to switch the page to connect mode.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-638">Cliquez sur le menu d’actions verbales (représenté par la flèche vers le bas dans la barre de titre) sur l’un de le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôle, puis cliquez sur le verbe connect.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-638">Click the verbs menu (represented by the downward arrow in the title bar) on one of the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls, and click the connect verb.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-639">Cliquez sur le **déconnexion** bouton et les contrôles sont déconnectés.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-639">Click the **Disconnect** button, and the controls are disconnected.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-640">Ensuite, utilisez le **connecter les contrôles WebPart** bouton pour recréer une connexion entre les deux contrôles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-640">Next, use the **Connect WebPart Controls** button to recreate a connection between the two controls.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-641">Cliquez sur le **consommateur détails** bouton pour exécuter le code qui accède à la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> valeur de propriété.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-641">Click the **Consumer Details** button to run the code that accesses the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ProviderID%2A> property value.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Provider" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="aa3f3-642">Pages de composants WebPart ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-642">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="ToString">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public override string ToString ();" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".method public hidebysig virtual instance string ToString() cil managed" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="M:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ToString" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public Overrides Function ToString () As String" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; override System::String ^ ToString();" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="override this.ToString : unit -&gt; string" Usage="webPartConnection.ToString " />
      <MemberType>Method</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.String</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Parameters />
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="aa3f3-643">Substitue la méthode <see cref="M:System.Object.ToString" /> héritée et retourne un nom de type court pour l'objet de connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-643">Overrides the inherited <see cref="M:System.Object.ToString" /> method and returns a short type name for the connection object.</span></span></summary>
        <returns><span data-ttu-id="aa3f3-644">Chaîne qui contient le nom de type court (non qualifié) d'un <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-644">A string that contains the short (unqualified) type name of a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection" />.</span></span></returns>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="aa3f3-645">Cette méthode est utilisée principalement pour des raisons pratiques par les concepteurs de contrôles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-645">This method is used mostly for convenience by control designers.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-646">Il améliore l’apparence des objets de connexion en mode Design en utilisant le nom de type plus court, par opposition à un nom de type qualifié complet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-646">It improves how connection objects appear in Design view by using the shorter type name, as opposed to a fully qualified type name.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-647">Toutefois, la méthode peut être appelée à tout moment dans votre code où vous souhaitez connaître le nom de type d’un objet de connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-647">However, the method can be called at any point in your code where you want to know the type name of a connection object.</span></span>  
  
   
  
## Examples  
 <span data-ttu-id="aa3f3-648">L’exemple de code suivant montre comment appeler le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ToString%2A> méthode pour retourner le nom de type court d’une <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> objet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-648">The following code example demonstrates how to call the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ToString%2A> method to return the short type name of a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection> object.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-649">L’exemple de code comprend trois parties :</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-649">The code example has three parts:</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa3f3-650">Code source pour une interface et deux <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôle agissant comme le fournisseur et le consommateur d’une connexion.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-650">Source code for an interface and two <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls acting as the provider and the consumer for a connection.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa3f3-651">Une page Web pour héberger des contrôles et exécuter l’exemple de code.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-651">A Web page to host the controls and run the code example.</span></span>  
  
-   <span data-ttu-id="aa3f3-652">Une explication de l’exécution de l’exemple de page.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-652">An explanation of how to run the example page.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-653">La première partie de l’exemple de code est le code source de l’interface et les contrôles consommateur et fournisseur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-653">The first part of the code example is the source code for the interface, and the consumer and provider controls.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-654">Pour l’exemple de code à exécuter, vous devez compiler ce code source.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-654">For the code example to run, you must compile this source code.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-655">Vous pouvez compiler explicitement et placer l’assembly résultant dans le dossier Bin de votre site Web ou le global assembly cache.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-655">You can compile it explicitly and put the resulting assembly in your Web site's Bin folder or the global assembly cache.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-656">Vous pouvez également mettre le code source dans le dossier App_Code de votre site, où il sera compilé dynamiquement au moment de l’exécution.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-656">Alternatively, you can put the source code in your site's App_Code folder, where it will be dynamically compiled at run time.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-657">Cet exemple de code utilise la compilation dynamique.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-657">This code example uses dynamic compilation.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-658">Pour une procédure pas à pas qui montre comment compiler, consultez [procédure pas à pas : Contrôle serveur Web de développement et à l’aide d’un](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-658">For a walkthrough that demonstrates how to compile, see [Walkthrough: Developing and Using a Custom Web Server Control](https://msdn.microsoft.com/library/6d90782a-a1a4-45a6-b2d4-cf6362b83b08).</span></span>  
  
 [!code-csharp[WebParts_WebPartConnection_ToString#2](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ToString/CS/ZipCodeComponent.cs#2)]
 [!code-vb[WebParts_WebPartConnection_ToString#2](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ToString/VB/ZipCodeComponent.vb#2)]  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-659">La deuxième partie de l’exemple de code est la page Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-659">The second part of the code example is the Web page.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-660">Près du haut est un `Register` directive qui fait référence au code source pour les deux compilées dynamiquement <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> contrôles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-660">Near the top is a `Register` directive that refers to the source code for the two dynamically compiled <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart> controls.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-661">La connexion statique est déclarée dans le `<StaticConnections>` élément sur la page.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-661">The static connection is declared within the `<StaticConnections>` element on the page.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-662">Le `Button1_Click` les appels de méthode le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ToString%2A> méthode pour enregistrer le nom de type de la connexion à une étiquette.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-662">The `Button1_Click` method calls the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ToString%2A> method to write the type name of the connection to a label.</span></span>  
  
 [!code-aspx-csharp[WebParts_WebPartConnection_ToString#1](~/samples/snippets/csharp/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ToString/CS/wpConnectToStringCS.aspx#1)]
 [!code-aspx-vb[WebParts_WebPartConnection_ToString#1](~/samples/snippets/visualbasic/VS_Snippets_WebNet/WebParts_WebPartConnection_ToString/VB/wpConnectToStringVB.aspx#1)]  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-663">Chargez la page dans un navigateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-663">Load the page in a browser.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-664">La connexion statique est déjà créée.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-664">The static connection is already created.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-665">Entrez du texte dans le contrôle de fournisseur et notez que le texte est affiché dans le contrôle consommateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-665">Enter some text in the provider control, and note that the text is displayed in the consumer control.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-666">Cliquez sur le **détails de connexion** bouton pour exécuter le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ToString%2A> (méthode).</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-666">Click the **Connection Details** button to execute the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.ToString%2A> method.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="M:System.Object.ToString" />
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Transformer">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer Transformer { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer Transformer" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformer" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Transformer As WebPartTransformer" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartTransformer ^ Transformer { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartTransformer ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Transformer : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformer" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility(System.ComponentModel.DesignerSerializationVisibility.Hidden)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="aa3f3-667">Obtient un objet <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" /> utilisé pour transformer des données entre deux points de connexion normalement incompatibles dans une connexion WebPart.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-667">Gets a <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" /> object that is used to transform data between two otherwise incompatible connection points in a Web Parts connection.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="aa3f3-668"><see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" /></span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-668">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" />.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-669">La valeur par défaut est <see langword="null" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-669">The default value is <see langword="null" />.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="aa3f3-670">Dans une connexion WebPart, il existe deux façons dans lequel les contrôles consommateur et fournisseur dans la connexion peuvent se connecter.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-670">In a Web Parts connection, there are two ways in which the provider and consumer controls in the connection can connect.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-671">Ils peuvent se connecter directement, via leurs respectifs <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> objets et un type d’interface qui est interprété par les deux contrôles.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-671">They can connect directly, through their respective <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.ConnectionPoint> objects and an interface type that is understood by both controls.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-672">Ou, s’ils sont incompatibles, ils peuvent se connecter indirectement, à l’aide un <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> objet qui transforme une instance d’interface à partir d’un fournisseur dans un type compris par un consommateur.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-672">Or, if they are incompatible, they can connect indirectly, using a <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object that transforms an interface instance from a provider into a type understood by a consumer.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-673">Lorsqu’un transformateur est nécessaire dans le cadre d’une connexion, le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformer%2A> propriété fournit une référence à la <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> objet.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-673">When a transformer is needed as part of a connection, the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformer%2A> property provides a reference to the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer> object.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-674">Vous pouvez ajouter un transformateur pour une connexion de façon déclarative dans le balisage d’une page Web, en ajoutant une balise pour un transformateur personnalisé (ou un des transformateurs fournis avec le jeu de composants WebPart) dans le `<asp:WebPartConnection>` élément.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-674">You can add a transformer for a connection declaratively in the markup of a Web page, by adding a tag for a custom transformer (or one of the transformers provided with the Web Parts control set) within the `<asp:WebPartConnection>` element.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-675">Vous pouvez également ajouter un transformateur par programmation, créer une instance de celui-ci dans votre code et en appelant le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%28System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer%29> méthode sur le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> contrôle pour créer la connexion, en lui passant l’objet de transformateur avec les autres paramètres requis.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-675">You can also add a transformer programmatically, creating an instance of it in your code, and calling the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager.ConnectWebParts%28System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.ProviderConnectionPoint%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPart%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.ConsumerConnectionPoint%2CSystem.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer%29> method on the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartManager> control to create the connection, passing to it the transformer object along with the other required parameters.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="aa3f3-676">Pages de composants WebPart ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-676">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
    <Member MemberName="Transformers">
      <MemberSignature Language="C#" Value="public System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformerCollection Transformers { get; }" />
      <MemberSignature Language="ILAsm" Value=".property instance class System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformerCollection Transformers" />
      <MemberSignature Language="DocId" Value="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformers" />
      <MemberSignature Language="VB.NET" Value="Public ReadOnly Property Transformers As WebPartTransformerCollection" />
      <MemberSignature Language="C++ CLI" Value="public:&#xA; property System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartTransformerCollection ^ Transformers { System::Web::UI::WebControls::WebParts::WebPartTransformerCollection ^ get(); };" />
      <MemberSignature Language="F#" Value="member this.Transformers : System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformerCollection" Usage="System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformers" />
      <MemberType>Property</MemberType>
      <AssemblyInfo>
        <AssemblyName>System.Web</AssemblyName>
        <AssemblyVersion>2.0.0.0</AssemblyVersion>
        <AssemblyVersion>4.0.0.0</AssemblyVersion>
      </AssemblyInfo>
      <Attributes>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.Browsable(false)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.Web.UI.PersistenceMode(System.Web.UI.PersistenceMode.InnerDefaultProperty)</AttributeName>
        </Attribute>
        <Attribute FrameworkAlternate="netframework-2.0;netframework-3.0;netframework-3.5;netframework-4.0;netframework-4.5;netframework-4.5.1;netframework-4.5.2;netframework-4.6;netframework-4.6.1;netframework-4.6.2;netframework-4.7;netframework-4.7.1;netframework-4.7.2;netframework-4.8">
          <AttributeName>System.ComponentModel.EditorBrowsable(System.ComponentModel.EditorBrowsableState.Never)</AttributeName>
        </Attribute>
      </Attributes>
      <ReturnValue>
        <ReturnType>System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformerCollection</ReturnType>
      </ReturnValue>
      <Docs>
        <summary><span data-ttu-id="aa3f3-677">Obtient une collection d'objets <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" /> utilisés en interne par le jeu de contrôles WebPart.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-677">Gets a collection of <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" /> objects used internally by the Web Parts control set.</span></span></summary>
        <value><span data-ttu-id="aa3f3-678">Collection <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformerCollection" /> contenant des objets <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" />.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-678">A <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformerCollection" /> containing <see cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformer" /> objects.</span></span></value>
        <remarks>
          <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 <span data-ttu-id="aa3f3-679">Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformers%2A> propriété n’est jamais prévue pour une utilisation par les développeurs.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-679">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformers%2A> property is never intended for use by developers.</span></span> <span data-ttu-id="aa3f3-680">Pour accéder au transformateur associé à une connexion, les développeurs doivent toujours utiliser le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformer%2A> propriété.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-680">To access the transformer associated with a connection, developers should always use the <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformer%2A> property.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="aa3f3-681">Le <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformers%2A> propriété est utilisée en interne par le contrôle WebPart défini pour permettre aux développeurs de page déclarer des éléments de transformateur dans la `<asp:webpartconnection>` élément dans le balisage d’une page Web.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-681">The <xref:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformers%2A> property is used internally by the Web Parts control set to enable page developers to declare transformer elements within the `<asp:webpartconnection>` element in the markup of a Web page.</span></span>  
  
 ]]></format>
        </remarks>
        <altmember cref="T:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartTransformerCollection" />
        <altmember cref="P:System.Web.UI.WebControls.WebParts.WebPartConnection.Transformer" />
        <related type="Article" href="https://msdn.microsoft.com/library/ab78a66e-9feb-4391-b3c3-8c07555e2308"><span data-ttu-id="aa3f3-682">Pages de composants WebPart ASP.NET</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="aa3f3-682">ASP.NET Web Parts Pages</span></span></related>
      </Docs>
    </Member>
  </Members>
</Type>