<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<xliff xmlns="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" version="1.2" xsi:schemaLocation="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2 xliff-core-1.2-transitional.xsd">
  <file datatype="xml" original="CompareOptions.xml" source-language="en-US" target-language="fr-FR">
    <header>
      <tool tool-id="mdxliff" tool-name="mdxliff" tool-version="1.0-15c36f0" tool-company="Microsoft" />
      <xliffext:skl_file_name xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">02cd5861-7ce2-4a82-b358-31f8435a0ac55c2600ef56fcc32df38e39267ac68858f8f1a1c5.skl</xliffext:skl_file_name>
      <xliffext:version xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">1.2</xliffext:version>
      <xliffext:ms.openlocfilehash xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">5c2600ef56fcc32df38e39267ac68858f8f1a1c5</xliffext:ms.openlocfilehash>
      <xliffext:ms.sourcegitcommit xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b</xliffext:ms.sourcegitcommit>
      <xliffext:ms.lasthandoff xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">04/03/2018</xliffext:ms.lasthandoff>
      <xliffext:moniker_ids xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">netcore-1.0,netcore-1.1,netcore-2.0,netcore-2.1,netframework-4.5.1,netframework-4.5.2,netframework-4.5,netframework-4.6.1,netframework-4.6.2,netframework-4.6,netframework-4.7.1,netframework-4.7,netstandard-1.0,netstandard-1.1,netstandard-1.2,netstandard-1.3,netstandard-1.4,netstandard-1.6,netstandard-2.0,xamarinandroid-7.1,xamarinios-10.8,xamarinmac-3.0</xliffext:moniker_ids>
    </header>
    <body>
      <group id="content" extype="content">
        <trans-unit id="101" translate="yes" xml:space="preserve" uid="T:System.Globalization.CompareOptions">
          <source>Defines the string comparison options to use with <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.Globalization.CompareInfo" /&gt;</ph>.</source>
          <target state="translated">Définit les options de comparaison de chaînes à utiliser avec <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.Globalization.CompareInfo" /&gt;</ph>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="102" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Globalization.CompareOptions">
          <source>These options denote case sensitivity or necessity to ignore types of characters.</source>
          <target state="translated">Ces options indiquent si la casse nécessité pour les types de caractères.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="103" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Globalization.CompareOptions">
          <source>The .NET Framework uses three distinct ways of sorting: word sort, string sort, and ordinal sort.</source>
          <target state="translated">Le .NET Framework utilise trois méthodes de tri distinctes : word de tri, de tri des chaînes et de tri ordinal.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="104" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Globalization.CompareOptions">
          <source>Word sort performs a culture-sensitive comparison of strings.</source>
          <target state="translated">Tri des mots effectue une comparaison dépendante de la culture des chaînes.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="105" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Globalization.CompareOptions">
          <source>Certain nonalphanumeric characters might have special weights assigned to them.</source>
          <target state="translated">Certains caractères non alphanumériques peuvent avoir des pondérations spéciales affectées à ceux-ci.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="106" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Globalization.CompareOptions">
          <source>For example, the hyphen ("-") might have a very small weight assigned to it so that "coop" and "co-op" appear next to each other in a sorted list.</source>
          <target state="translated">Par exemple, le trait d’union («- ») peut avoir une très petite pondération affectée à ce dernier afin que « coop » et « op » s’affichent en regard de l’autre dans une liste triée.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="107" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Globalization.CompareOptions">
          <source>String sort is similar to word sort, except that there are no special cases.</source>
          <target state="translated">Tri des chaînes est semblable au tri des mots, à ceci près qu’il n’existe aucun cas particulier.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="108" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Globalization.CompareOptions">
          <source>Therefore, all nonalphanumeric symbols come before all alphanumeric characters.</source>
          <target state="translated">Par conséquent, tous les symboles non alphanumériques sont avant tous les caractères alphanumériques.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="109" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Globalization.CompareOptions">
          <source>Ordinal sort compares strings based on the Unicode values of each element of the string.</source>
          <target state="translated">Tri ordinal compare des chaînes en fonction des valeurs de chaque élément de la chaîne Unicode.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="110" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Globalization.CompareOptions">
          <source>The StringSort value can only be used with <ph id="ph1">&lt;xref:System.Globalization.CompareInfo.Compare%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph> and <ph id="ph2">&lt;xref:System.Globalization.CompareInfo.GetSortKey%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph>.</source>
          <target state="translated">La valeur StringSort peut uniquement être utilisée avec <ph id="ph1">&lt;xref:System.Globalization.CompareInfo.Compare%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph> et <ph id="ph2">&lt;xref:System.Globalization.CompareInfo.GetSortKey%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="111" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Globalization.CompareOptions">
          <source><ph id="ph1">&lt;xref:System.ArgumentException&gt;</ph> is thrown if the StringSort value is used with <ph id="ph2">&lt;xref:System.Globalization.CompareInfo.IsPrefix%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph>, <ph id="ph3">&lt;xref:System.Globalization.CompareInfo.IsSuffix%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph>, <ph id="ph4">&lt;xref:System.Globalization.CompareInfo.IndexOf%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph>, or <ph id="ph5">&lt;xref:System.Globalization.CompareInfo.LastIndexOf%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph>.</source>
          <target state="translated"><ph id="ph1">&lt;xref:System.ArgumentException&gt;</ph> est levée si la valeur StringSort est utilisée avec <ph id="ph2">&lt;xref:System.Globalization.CompareInfo.IsPrefix%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph>, <ph id="ph3">&lt;xref:System.Globalization.CompareInfo.IsSuffix%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph>, <ph id="ph4">&lt;xref:System.Globalization.CompareInfo.IndexOf%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph>, ou <ph id="ph5">&lt;xref:System.Globalization.CompareInfo.LastIndexOf%2A?displayProperty=nameWithType&gt;</ph>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="112" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Globalization.CompareOptions">
          <source>When possible, the application should use string comparison methods that accept a <ph id="ph1">&lt;xref:System.Globalization.CompareOptions&gt;</ph> value to specify the kind of comparison expected.</source>
          <target state="translated">Lorsque cela est possible, l’application doit utiliser les méthodes de comparaison de chaînes qui acceptent une <ph id="ph1">&lt;xref:System.Globalization.CompareOptions&gt;</ph> valeur pour spécifier le type de comparaison attendu.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="113" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Globalization.CompareOptions">
          <source>As a general rule, user-facing comparisons are best served by the use of linguistic options (using the current culture), while security comparisons should specify Ordinal or OrdinalIgnoreCase.</source>
          <target state="translated">En règle générale, les comparaisons rencontrées par les utilisateurs sont mieux servies par l’utilisation d’options linguistiques (à l’aide de la culture actuelle), alors que la sécurité, les comparaisons doivent spécifier Ordinal ou OrdinalIgnoreCase.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="114" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Globalization.CompareOptions">
          <source>The following code example shows how sorting with StringSort differs from sorting without StringSort.</source>
          <target state="translated">L’exemple de code suivant montre comment trier avec StringSort diffère de tri sans StringSort.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="115" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Globalization.CompareOptions.IgnoreCase">
          <source>Indicates that the string comparison must ignore case.</source>
          <target state="translated">Indique si la casse doit être ignorée durant la comparaison des chaînes.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="116" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Globalization.CompareOptions.IgnoreKanaType">
          <source>Indicates that the string comparison must ignore the Kana type.</source>
          <target state="translated">Indique que le type Kana doit être ignoré durant la comparaison des chaînes.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="117" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Globalization.CompareOptions.IgnoreKanaType">
          <source>Kana type refers to Japanese hiragana and katakana characters, which represent phonetic sounds in the Japanese language.</source>
          <target state="translated">Le type Kana fait référence aux caractères japonais hiragana et katakana représentant des sons phonétiques de la langue japonaise.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="118" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Globalization.CompareOptions.IgnoreKanaType">
          <source>Hiragana is used for native Japanese expressions and words, while katakana is used for words borrowed from other languages, such as "computer" or "Internet".</source>
          <target state="translated">Le caractère hiragana est utilisé pour des expressions et des mots natifs japonais, tandis que le caractère katakana est utilisé pour des mots empruntés à d’autres langues, par exemple « computer » ou « Internet ».</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="119" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Globalization.CompareOptions.IgnoreKanaType">
          <source>A phonetic sound can be expressed in both hiragana and katakana.</source>
          <target state="translated">Un son phonétique peut être exprimé à la fois avec un caractère hiragana et katakana.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="120" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Globalization.CompareOptions.IgnoreKanaType">
          <source>If this value is selected, the hiragana character for one sound is considered equal to the katakana character for the same sound.</source>
          <target state="translated">Quand cette valeur est sélectionnée, le caractère hiragana représentant un son est considéré comme identique au caractère katakana correspondant à ce même son.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="121" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Globalization.CompareOptions.IgnoreNonSpace">
          <source>Indicates that the string comparison must ignore nonspacing combining characters, such as diacritics.</source>
          <target state="translated">Indique que les comparaisons de chaînes doivent ignorer les caractères d’association sans espace, par exemple les signes diacritiques.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="122" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Globalization.CompareOptions.IgnoreNonSpace">
          <source>The <bpt id="p1">[</bpt>Unicode Standard<ept id="p1">](http://go.microsoft.com/fwlink/?linkid=37123)</ept> defines combining characters as characters that are combined with base characters to produce a new character.</source>
          <target state="translated">La <bpt id="p1">[</bpt>norme Unicode<ept id="p1">](http://go.microsoft.com/fwlink/?linkid=37123)</ept> définit les caractères d’association comme des caractères combinés à des caractères de base pour produire un nouveau caractère.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="123" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Globalization.CompareOptions.IgnoreNonSpace">
          <source>Nonspacing combining characters do not occupy a spacing position by themselves when rendered.</source>
          <target state="translated">Au moment du rendu, les caractères d’association sans espace n’occupent pas un espace proprement dit.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="124" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Globalization.CompareOptions.IgnoreSymbols">
          <source>Indicates that the string comparison must ignore symbols, such as white-space characters, punctuation, currency symbols, the percent sign, mathematical symbols, the ampersand, and so on.</source>
          <target state="translated">Indique que la comparaison de chaînes doit ignorer les symboles, tels que les espaces blancs, les signes de ponctuation, les symboles monétaires, le symbole de pourcentage, les symboles mathématiques et l’esperluette.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="125" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Globalization.CompareOptions.IgnoreWidth">
          <source>Indicates that the string comparison must ignore the character width.</source>
          <target state="translated">Indique que la largeur des caractères doit être ignorée durant la comparaison des chaînes.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="126" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Globalization.CompareOptions.IgnoreWidth">
          <source>For example, Japanese katakana characters can be written as full-width or half-width.</source>
          <target state="translated">Par exemple, les caractères katakana japonais peuvent être écrits sous la forme de caractères à demi-chasse ou à pleine chasse.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="127" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Globalization.CompareOptions.IgnoreWidth">
          <source>If this value is selected, the katakana characters written as full-width are considered equal to the same characters written as half-width.</source>
          <target state="translated">Quand cette valeur est sélectionnée, les caractères katakana à pleine chasse sont considérés comme identiques aux mêmes caractères à demi-chasse.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="128" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Globalization.CompareOptions.None">
          <source>Indicates the default option settings for string comparisons.</source>
          <target state="translated">Indique les valeurs des options par défaut utilisées pour la comparaison de chaînes.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="129" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Globalization.CompareOptions.Ordinal">
          <source>Indicates that the string comparison must use successive Unicode UTF-16 encoded values of the string (code unit by code unit comparison), leading to a fast comparison but one that is culture-insensitive.</source>
          <target state="translated">Indique que la comparaison de chaînes doit utiliser les valeurs successives encodées en Unicode UTF-16 de la chaîne (comparaison unité de code par unité de code), permettant ainsi une comparaison rapide mais indépendante de la culture.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="130" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Globalization.CompareOptions.Ordinal">
          <source>A string starting with a code unit XXXX16 comes before a string starting with YYYY16, if XXXX16 is less than YYYY16.</source>
          <target state="translated">Une chaîne qui commence par une unité de code XXXX16 vient avant une chaîne commençant par YYYY16, si XXXX16 est inférieur à YYYY16.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="131" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Globalization.CompareOptions.Ordinal">
          <source>This value cannot be combined with other <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.Globalization.CompareOptions" /&gt;</ph> values and must be used alone.</source>
          <target state="translated">Cette valeur ne peut pas être combinée avec d’autres valeurs <ph id="ph1">&lt;see cref="T:System.Globalization.CompareOptions" /&gt;</ph> et doit être utilisée seule.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="132" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Globalization.CompareOptions.OrdinalIgnoreCase">
          <source>String comparison must ignore case, then perform an ordinal comparison.</source>
          <target state="translated">La comparaison de chaînes doit ignorer la casse, puis effectuer une comparaison ordinale.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="133" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Globalization.CompareOptions.OrdinalIgnoreCase">
          <source>This technique is equivalent to converting the string to uppercase using the invariant culture and then performing an ordinal comparison on the result.</source>
          <target state="translated">Cette technique équivaut à convertir la chaîne en majuscules à l’aide de la culture indifférente et à effectuer ensuite une comparaison ordinale du résultat.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="134" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Globalization.CompareOptions.StringSort">
          <source>Indicates that the string comparison must use the string sort algorithm.</source>
          <target state="translated">Indique que la comparaison des chaînes doit utiliser l’algorithme de triage de chaînes.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="135" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Globalization.CompareOptions.StringSort">
          <source>In a string sort, the hyphen and the apostrophe, as well as other nonalphanumeric symbols, come before alphanumeric characters.</source>
          <target state="translated">Dans un triage de chaînes, le trait d’union et l’apostrophe, de même que d’autres symboles non alphanumériques, ont priorité sur les caractères alphanumériques.</target>       </trans-unit>
      </group>
    </body>
  </file>
</xliff>