<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<xliff xmlns="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" version="1.2" xsi:schemaLocation="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2 xliff-core-1.2-transitional.xsd">
  <file datatype="xml" original="DataGridViewAutoSizeColumnsMode.xml" source-language="en-US" target-language="fr-FR">
    <header>
      <tool tool-id="mdxliff" tool-name="mdxliff" tool-version="1.0-15c36f0" tool-company="Microsoft" />
      <xliffext:skl_file_name xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">02cd5861-7ce2-4a82-b358-31f8435a0ac53af99bde06a598bcc46a02a75d8e541f2f7bd983.skl</xliffext:skl_file_name>
      <xliffext:version xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">1.2</xliffext:version>
      <xliffext:ms.openlocfilehash xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">3af99bde06a598bcc46a02a75d8e541f2f7bd983</xliffext:ms.openlocfilehash>
      <xliffext:ms.sourcegitcommit xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">d31dc2ede16f6f7bc64e90d9f897ff54c4e3869b</xliffext:ms.sourcegitcommit>
      <xliffext:ms.lasthandoff xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">04/03/2018</xliffext:ms.lasthandoff>
      <xliffext:moniker_ids xmlns:xliffext="urn:microsoft:content:schema:xliffextensions">netframework-4.5.1,netframework-4.5.2,netframework-4.5,netframework-4.6.1,netframework-4.6.2,netframework-4.6,netframework-4.7.1,netframework-4.7</xliffext:moniker_ids>
    </header>
    <body>
      <group id="content" extype="content">
        <trans-unit id="101" translate="yes" xml:space="preserve" uid="T:System.Windows.Forms.DataGridViewAutoSizeColumnsMode">
          <source>Defines values for specifying how the widths of columns are adjusted.</source>
          <target state="translated">Définit des valeurs pour spécifier comment les largeurs de colonnes sont ajustées.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="102" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Windows.Forms.DataGridViewAutoSizeColumnsMode">
          <source>The <ph id="ph1">&lt;xref:System.Windows.Forms.DataGridView&gt;</ph> control can resize its columns to make them fill the available horizontal width of the control or to make them display the full contents of all cells or of specified cells.</source>
          <target state="translated">Le <ph id="ph1">&lt;xref:System.Windows.Forms.DataGridView&gt;</ph> contrôle peut redimensionner ses colonnes pour qu’elles remplissent la largeur horizontale disponible du contrôle ou qu’elles affichent le contenu complet de toutes les cellules ou des cellules spécifiées.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="103" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Windows.Forms.DataGridViewAutoSizeColumnsMode">
          <source>With <ph id="ph1">&lt;xref:System.Windows.Forms.DataGridViewAutoSizeColumnMode.Fill&gt;</ph> mode, the preferred width of a column is determined by resizing all columns in that mode so that all visible columns in the control exactly fill the horizontal width of the available display area.</source>
          <target state="translated">Avec <ph id="ph1">&lt;xref:System.Windows.Forms.DataGridViewAutoSizeColumnMode.Fill&gt;</ph> mode, la largeur par défaut d’une colonne est déterminé par le redimensionnement de toutes les colonnes dans ce mode afin que toutes les colonnes visibles dans le contrôle remplissent exactement la largeur horizontale de la zone d’affichage disponible.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="104" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Windows.Forms.DataGridViewAutoSizeColumnsMode">
          <source>With other modes, the preferred column width is the minimum width required to display the largest cell value from all cells or a subset of cells in that column, such as the subset of cells that are in currently displayed rows.</source>
          <target state="translated">Avec les autres modes, la largeur de colonne par défaut est la largeur minimale requise pour afficher la plus grande valeur de cellule à partir de toutes les cellules ou un sous-ensemble de cellules dans la colonne, telles que le sous-ensemble de cellules de lignes actuellement affichées.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="105" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Windows.Forms.DataGridViewAutoSizeColumnsMode">
          <source>Using a subset of cells to determine the new width is useful to avoid a performance penalty when working with many rows of data.</source>
          <target state="translated">À l’aide d’un sous-ensemble de cellules pour déterminer la nouvelle largeur est utile pour éviter une altération des performances lorsque vous travaillez avec plusieurs lignes de données.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="106" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Windows.Forms.DataGridViewAutoSizeColumnsMode">
          <source>Content-based automatic resizing prevents users from adjusting column widths with the mouse.</source>
          <target state="translated">Redimensionnement automatique basé sur le contenu empêche les utilisateurs d’ajuster les largeurs de colonne avec la souris.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="107" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Windows.Forms.DataGridViewAutoSizeColumnsMode">
          <source>User resizing is enabled in fill mode, however.</source>
          <target state="translated">Redimensionnement par l’utilisateur est activé en mode de remplissage, toutefois.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="108" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Windows.Forms.DataGridViewAutoSizeColumnsMode">
          <source>This enumeration is used by the <ph id="ph1">&lt;xref:System.Windows.Forms.DataGridView&gt;</ph> control <ph id="ph2">&lt;xref:System.Windows.Forms.DataGridView.AutoSizeColumnsMode%2A&gt;</ph> property and <ph id="ph3">&lt;xref:System.Windows.Forms.DataGridView.AutoResizeColumns%2A&gt;</ph> method.</source>
          <target state="translated">Cette énumération est utilisée par le <ph id="ph1">&lt;xref:System.Windows.Forms.DataGridView&gt;</ph> contrôle <ph id="ph2">&lt;xref:System.Windows.Forms.DataGridView.AutoSizeColumnsMode%2A&gt;</ph> propriété et <ph id="ph3">&lt;xref:System.Windows.Forms.DataGridView.AutoResizeColumns%2A&gt;</ph> (méthode).</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="109" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Windows.Forms.DataGridViewAutoSizeColumnsMode">
          <source>For more information about sizing modes, see <bpt id="p1">[</bpt>Sizing Options in the Windows Forms DataGridView Control<ept id="p1">](~/docs/framework/winforms/controls/sizing-options-in-the-windows-forms-datagridview-control.md)</ept>.</source>
          <target state="translated">Pour plus d’informations sur les modes de dimensionnement, consultez <bpt id="p1">[</bpt>des Options de dimensionnement dans le contrôle DataGridView Windows Forms<ept id="p1">](~/docs/framework/winforms/controls/sizing-options-in-the-windows-forms-datagridview-control.md)</ept>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="110" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Windows.Forms.DataGridViewAutoSizeColumnsMode">
          <source>For more information about column fill mode in particular, see <bpt id="p1">[</bpt>Column Fill Mode in the Windows Forms DataGridView Control<ept id="p1">](~/docs/framework/winforms/controls/column-fill-mode-in-the-windows-forms-datagridview-control.md)</ept>.</source>
          <target state="translated">Pour plus d’informations sur le mode de remplissage de colonne en particulier, consultez <bpt id="p1">[</bpt>Mode de remplissage de colonne dans le contrôle DataGridView Windows Forms<ept id="p1">](~/docs/framework/winforms/controls/column-fill-mode-in-the-windows-forms-datagridview-control.md)</ept>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="111" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Windows.Forms.DataGridViewAutoSizeColumnsMode">
          <source>The following code example illustrates the use of this enumeration in a master/details scenario where two <ph id="ph1">&lt;xref:System.Windows.Forms.DataGridView&gt;</ph> controls display data from two tables in a parent/child relationship.</source>
          <target state="translated">L’exemple de code suivant illustre l’utilisation de cette énumération dans un scénario maître/détails où deux <ph id="ph1">&lt;xref:System.Windows.Forms.DataGridView&gt;</ph> contrôles affichent des données provenant de deux tables dans une relation parent/enfant.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="112" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Windows.Forms.DataGridViewAutoSizeColumnsMode">
          <source>In this example, the column sizing mode for the master control is None and the column widths are programmatically initialized to fit the loaded values.</source>
          <target state="translated">Dans cet exemple, le mode de dimensionnement du contrôle maître est None, et les largeurs de colonne sont initialisées par programme pour correspondre aux valeurs chargées.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="113" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Windows.Forms.DataGridViewAutoSizeColumnsMode">
          <source>The details control is set to an automatic sizing mode so that columns will adjust automatically whenever the values change (for example, when the user changes the current row in the parent table).</source>
          <target state="translated">Le contrôle de détails est défini sur un mode de dimensionnement automatique afin que les colonnes seront ajustent automatiquement chaque fois que les valeurs changent (par exemple, lorsque l’utilisateur modifie la ligne actuelle dans la table parente).</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="114" translate="yes" xml:space="preserve" extradata="MT" uid="T:System.Windows.Forms.DataGridViewAutoSizeColumnsMode">
          <source>This example is part of a larger example available in <bpt id="p1">[</bpt>How to: Create a Master/Detail Form Using Two Windows Forms DataGridView Controls<ept id="p1">](~/docs/framework/winforms/controls/create-a-master-detail-form-using-two-datagridviews.md)</ept>.</source>
          <target state="translated">Cet exemple fait partie d’un exemple plus complet disponible dans <bpt id="p1">[</bpt>Comment : créer un maître/détail formulaire à l’aide de deux contrôles DataGridView Windows Forms<ept id="p1">](~/docs/framework/winforms/controls/create-a-master-detail-form-using-two-datagridviews.md)</ept>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="115" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Windows.Forms.DataGridViewAutoSizeColumnsMode.AllCells">
          <source>The column widths adjust to fit the contents of all cells in the columns, including header cells.</source>
          <target state="translated">Les largeurs de colonne s'ajustent pour correspondre au contenu de toutes les cellules des colonnes, y compris les cellules d'en-tête.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="116" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Windows.Forms.DataGridViewAutoSizeColumnsMode.AllCellsExceptHeader">
          <source>The column widths adjust to fit the contents of all cells in the columns, excluding header cells.</source>
          <target state="translated">Les largeurs de colonne s'ajustent pour correspondre au contenu de toutes les cellules des colonnes, sauf les cellules d'en-tête.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="117" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Windows.Forms.DataGridViewAutoSizeColumnsMode.ColumnHeader">
          <source>The column widths adjust to fit the contents of the column header cells.</source>
          <target state="translated">Les largeurs de colonne s'ajustent pour correspondre au contenu des cellules de l'en-tête de colonne.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="118" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Windows.Forms.DataGridViewAutoSizeColumnsMode.DisplayedCells">
          <source>The column widths adjust to fit the contents of all cells in the columns that are in rows currently displayed onscreen, including header cells.</source>
          <target state="translated">Les largeurs de colonne s'ajustent pour correspondre au contenu de toutes les cellules des colonnes qui sont dans les lignes affichées à l'écran actuellement, y compris les cellules d'en-tête.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="119" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Windows.Forms.DataGridViewAutoSizeColumnsMode.DisplayedCellsExceptHeader">
          <source>The column widths adjust to fit the contents of all cells in the columns that are in rows currently displayed onscreen, excluding header cells.</source>
          <target state="translated">Les largeurs de colonne s'ajustent pour correspondre au contenu de toutes les cellules des colonnes qui sont dans les lignes affichées à l'écran actuellement, sauf les cellules d'en-tête.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="120" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Windows.Forms.DataGridViewAutoSizeColumnsMode.Fill">
          <source>The column widths adjust so that the widths of all columns exactly fill the display area of the control, requiring horizontal scrolling only to keep column widths above the <ph id="ph1">&lt;see cref="P:System.Windows.Forms.DataGridViewColumn.MinimumWidth" /&gt;</ph> property values.</source>
          <target state="translated">Les largeurs de colonne s'ajustent afin que les largeurs de toutes les colonnes remplissent exactement la zone d'affichage du contrôle, nécessitant uniquement un défilement horizontal pour conserver des largeurs de colonne au-dessus des valeurs de propriété <ph id="ph1">&lt;see cref="P:System.Windows.Forms.DataGridViewColumn.MinimumWidth" /&gt;</ph>.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="121" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Windows.Forms.DataGridViewAutoSizeColumnsMode.Fill">
          <source>Relative column widths are determined by the relative <ph id="ph1">&lt;see cref="P:System.Windows.Forms.DataGridViewColumn.FillWeight" /&gt;</ph> property values.</source>
          <target state="translated">Les largeurs de colonne relatives sont déterminées par les valeurs de propriété <ph id="ph1">&lt;see cref="P:System.Windows.Forms.DataGridViewColumn.FillWeight" /&gt;</ph> relatives.</target>       </trans-unit>
        <trans-unit id="122" translate="yes" xml:space="preserve" uid="F:System.Windows.Forms.DataGridViewAutoSizeColumnsMode.None">
          <source>The column widths do not automatically adjust.</source>
          <target state="translated">Les largeurs de colonne ne s'ajustent pas automatiquement.</target>       </trans-unit>
      </group>
    </body>
  </file>
</xliff>